{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1185281901789089795"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jlewin23", "id": "118793421"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "KOTY_UC", "id": "2288864671"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "NicoMolinaVera", "id": "748697336801550336"}]}, "in_reply_to_user_id": "118793421", "created_at": "2019-10-18T19:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2154940643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185277372276396033"}], "text": "@Jlewin23 @PiensaPrensa @KOTY_UC @NicoMolinaVera Cuando la gente se suicida el metro se demora 30 minutos en sacar el cuerpo, no cierra estaciones, todo sigue normal, pero tiran un objeto a las v\u00edas y cierran todo?", "id": "1185281901789089795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281872957509634"], "created_at": "2019-10-18T19:49:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2906339859", "text": "Se eu sumir \u00e9 pq a m\u00e3e me matou de fome", "id": "1185281872957509634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281799225782272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611044060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185281799225782272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281796902215684"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:49:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727649116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "id": "1185281796902215684"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281743403802624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:49:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134291746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185281743403802624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281629192892416"], "created_at": "2019-10-18T19:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "250069992", "text": "Lo de el \u201casedio\u201d a la Jefatura de la Polic\u00eda es una estrategia pel\u00edn suicida y yo cada vez entiendo menos a d\u00f3nde quieren llegar con todo esto. Bueno s\u00ed, pero prefiero callarme de momento.", "id": "1185281629192892416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281529695657985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:48:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808750989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "id": "1185281529695657985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281353950072832"], "in_reply_to_user_id": "2159446618", "created_at": "2019-10-18T19:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2159446618", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185281351202816000"}], "text": "En estas palabras Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\".-", "id": "1185281353950072832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281300653072389"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SECC40CHIAPAS", "id": "2424040729"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 56, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:47:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751214200014254084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185199490954907650"}], "text": "RT @SECC40CHIAPAS: #diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conci\u2026", "id": "1185281300653072389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281273620766720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "in_reply_to_user_id": "108994652", "created_at": "2019-10-18T19:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269834160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185261916542910466"}], "text": "@Albert_Rivera T\u00fa hablas de conductor suicida!?????? T\u00fa?????? espero que si pasa algo m\u00e1s grave te caiga en t\u00fa conciencia toda la vida!!!!! Porque no todo se vale!!! Eres un incendiario, no un pol\u00edtico!!!!! Verg\u00fcenza de personas como t\u00fa!", "id": "1185281273620766720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281204519604227"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6WUez3l5AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185277257973149703", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:47:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "35355452", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185277257973149703"}], "text": "Y cuando alguien se suicida, la l\u00ednea funciona igual.... son unos ctm, merecen todo lo que est\u00e1 pasando. https://t.co/6WUez3l5AQ", "id": "1185281204519604227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281162996002819"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "in_reply_to_user_id": "172574068", "created_at": "2019-10-18T19:47:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092934907943374849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185268010203914241"}], "text": "@LeitadasL0en Se enforcou na pr\u00f3pria arrog\u00e2ncia", "id": "1185281162996002819"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281141336616963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:47:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185273646471884806"}], "text": "RT @cleverricardo10: @salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "id": "1185281141336616963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281091613143041"], "created_at": "2019-10-18T19:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809744371860049920", "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar\nPor favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar!\nEle ouvindo l\u00e1 de cima n\u00e3o entendia bem\nE n\u00e3o reconheceu ningu\u00e9m na rua", "id": "1185281091613143041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280982385156096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786179077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "id": "1185280982385156096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280953788203008"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3ln8Wx9aFs", "expanded_url": "https://bit.ly/35MLQJF", "display_url": "bit.ly/35MLQJF"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RRyMq1ZlSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1185280953788203008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRyMq1ZlSv", "media_key": "3_1185280939233931264"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4596, "type": "Place", "normalized_text": "Col"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.7348, "type": "Place", "normalized_text": "Argentinas"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.7641, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 106, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:46:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130", "text": "Se suicida joven de 16 a\u00f1os en su domicilio en Col. Las Argentinas \nhttps://t.co/3ln8Wx9aFs\n#PiedrasNegras #Suicidio https://t.co/RRyMq1ZlSv", "id": "1185280953788203008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280864625803265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Codigo504", "id": "4723782026"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "bezerides", "id": "229598421"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "JackyIndignada", "id": "1477476140"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "AntiBotsHN", "id": "4070531298"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "monchingonzalez", "id": "905235816"}]}, "in_reply_to_user_id": "4723782026", "created_at": "2019-10-18T19:45:54.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272730708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185270353758752769"}], "text": "@Codigo504 @bezerides @JackyIndignada @AntiBotsHN @monchingonzalez @edwinorchi 5.-  \u00bfjoh se suicida?", "id": "1185280864625803265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280829662072833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vmgm17", "id": "469687431"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:45:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426366037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185278046527471618"}], "text": "RT @vmgm17: A ver porque chucha dln en mi tl hay videos de gente que se suicida y mas mierdas co\u00f1o dejen de traumarme joder", "id": "1185280829662072833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280613374410753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:44:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076105936174047232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185280613374410753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280608685215744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "in_reply_to_user_id": "69416519", "created_at": "2019-10-18T19:44:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876193770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185279122613952512"}], "text": "@infobae si es cierto que es el ganador es un suicida", "id": "1185280608685215744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280467609751557"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Henry6226118498", "id": "1175030212897193984"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MaxCaramazza", "id": "159412548"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "lucatelese", "id": "100610543"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175030212897193984", "created_at": "2019-10-18T19:44:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1108369927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185277092717629443"}], "text": "@Henry6226118498 @MaxCaramazza @lucatelese Perch\u00e9 dovete per forza scrivere delle cose false? \u00c8 cos\u00ec irrefrenabile l\u2019istinto suicida?", "id": "1185280467609751557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280358515912705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "GuillermoArval9", "id": "1027365989237833728"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185280332087681030"}], "text": "RT @yoni3556_luis: @GuillermoArval9 @LuisEspinozaCa2 ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ, EL SUICIDA, REO CONTUMAZ, REY DE LAS PRESCRIPCIONES, NUNCA INOCENTE\u2026", "id": "1185280358515912705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280341420003334"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84179779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}], "text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "id": "1185280341420003334"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280332087681030"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillermoArval9", "id": "1027365989237833728"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027365989237833728", "created_at": "2019-10-18T19:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185279345717153792"}], "text": "@GuillermoArval9 @LuisEspinozaCa2 ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ, EL SUICIDA, REO CONTUMAZ, REY DE LAS PRESCRIPCIONES, NUNCA INOCENTE, SIEMPRE CULPABLE, MANEJ\u00d3 LA JUSTICIA A SU ANTOJO, PROTEGIDO Y BLINDADO!!", "id": "1185280332087681030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280330124713985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:43:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212289877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185280330124713985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280328925102081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_SolNaciente_", "id": "1098352757067603968"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scaras"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "El Santo"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:43:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327014020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185271086885134341"}], "text": "RT @_SolNaciente_: Introducing Mil M\u00e1scaras! He along with El Santo and Blue Demon makes up what Mexico knows as the Big Three! Mil M\u00e1scara\u2026", "id": "1185280328925102081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280274399141889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tortindograu", "id": "4244345308"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "Barradatijuca"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:43:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903554549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185265634353012736"}], "text": "RT @tortindograu: A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4\u2026", "id": "1185280274399141889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280134791741440"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bNlkoDO8pS", "expanded_url": "https://twitter.com/DanchouSmith/status/1185275901556199424", "display_url": "twitter.com/DanchouSmith/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Smith"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3468, "type": "Person", "normalized_text": "Cej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:43:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021468532415115267", "text": "Pero no todos son \" Erwin Smith  \" alias el : Cej\u00f3n / Manco / Suicida https://t.co/bNlkoDO8pS", "id": "1185280134791741440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280133642493954"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/L9hVFAxTDM", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185012145139912704", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "LUCIANA LE\u00d3N"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:42:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185012145139912704"}], "text": "LUCIANA LE\u00d3N ES UNA C\u00cdNICA,UNA MIT\u00d3MANA \"ARTE\" QUE APRENDI\u00d3 DEL SUICIDA AG.EL APRA...UNA PODREDUMBRE. APRA \u00a1NUNCA MAS!COMO PERIODISTAS Y CIUDADANOS,NUESTRO MAS PROFUNDO DESPRECIO POR,LA CONCHUDEZ DE LUCIANA... https://t.co/L9hVFAxTDM", "id": "1185280133642493954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280065401184256"], "created_at": "2019-10-18T19:42:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963943123285143554", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela d\u00e9cima vez? Sim", "id": "1185280065401184256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279893011075072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:42:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306372937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185279893011075072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279886430277638"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185273646471884806"}], "text": "RT @cleverricardo10: @salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "id": "1185279886430277638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279818608381952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302027135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185279818608381952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279777084719104"], "created_at": "2019-10-18T19:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933836875726454784", "text": "las integradoras me sacan mi lado mas suicida", "id": "1185279777084719104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279741554761734"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/77CIKAACc2", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoRamosG12/status/1185279741554761734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77CIKAACc2", "media_key": "3_1185279718997843968"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072265339935883265", "text": "Dicen pase el grupo N\u00b01 y se paran todos los grupos, no sera que nos quedo la herencia del suicida, es decir hacer cola. https://t.co/77CIKAACc2", "id": "1185279741554761734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279732428001280"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 279, "end": 283, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160288763458859009", "created_at": "2019-10-18T19:41:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3699306862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185241081383981056"}], "text": "@Cicople1 @Ei_Nerd O do Ben n\u00e3o matava. Ele marcava. Era um Batman sombrio e muito perdido. Muito por conta da morte do Robin ( tem a cena do uniforme pixada em Batman vs Superman e a apresenta\u00e7\u00e3o da Arlequina em esquadr\u00e3o suicida que fala que ela era c\u00famplice do assassinato do Robin)", "id": "1185279732428001280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279554509852673"], "created_at": "2019-10-18T19:40:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154752188", "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou\nEu prefiro ouvir o pastor", "id": "1185279554509852673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279552538456064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:40:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273116624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185279552538456064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279535283167232"], "created_at": "2019-10-18T19:40:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048723097493430273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "text": "Joice se matou rindo agr KKKKKKKKK", "id": "1185279535283167232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279525405499394"], "created_at": "2019-10-18T19:40:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837084715685380097", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "gabrielli"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.3989, "type": "Person", "normalized_text": "giovana"}]}, "text": "gente, se eu morrer foi a gabrielli que matou ta\nela n\u00e3o perde uma oportunidade de amea\u00e7ar minha vida aleatoriamente, \u00e9 tipo \"to comprando p\u00e3o vou te matar giovana\" \nsocorro", "id": "1185279525405499394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279312276131841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "XaviPons25", "id": "624460280"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:39:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184544032732712964"}], "text": "RT @grangoig: @XaviPons25 S\u00f3n de crosta de coco, els dirigents nordcoreans.\nSegons Amnesty, Corea Nord i Ar\u00e0bia s\u00f3n les dictadures m\u00e9s b\u00e8st\u2026", "id": "1185279312276131841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279220081217536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:39:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239004455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185279220081217536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279140364197889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467879559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185279140364197889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279116142137344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarcoPahez", "id": "231101367"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Chay"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285168548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264573177163776"}], "text": "RT @MarcoPahez: @SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con Chay\u2026", "id": "1185279116142137344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278914605793286"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/t1Ljmtg9bw", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897570903", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio;via=cordoba;url=https://t.co/t1Ljmtg9bw", "id": "1185278914605793286"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278791553310721"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/o9zlNlMK1N", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1185069278988570624", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabigolu", "id": "1153758049422729216"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Matu\u00ea"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903347629127499778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185134901756084225"}], "text": "RT @gabigolu: Matu\u00ea se matou https://t.co/o9zlNlMK1N", "id": "1185278791553310721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278719943942144"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0fRmtR5Rse", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094673742700167168", "text": "25.000\u20ac vale una vida? Asesinos de guante blanco\nhttps://t.co/0fRmtR5Rse", "id": "1185278719943942144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278690990710786"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/9FqFBa60Cn", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:37:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029073947671887873", "text": "a do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a melhor https://t.co/9FqFBa60Cn", "id": "1185278690990710786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278620832583681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044269778746118146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185278620832583681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278614004207617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}]}, "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "created_at": "2019-10-18T19:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "265745421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185207671235985413"}], "text": "@Anarefue La esposa no comunica nada pero nos enteramos que habia solicitado la titularidad de la membresia del exclusivo club de donde el ratero suicida era socio con su yate.", "id": "1185278614004207617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278611017928705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:36:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36755870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185278611017928705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278558647832576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721743906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185278558647832576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278544315854848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:36:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927730698705915904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "id": "1185278544315854848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278379257413632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955229373497475072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "id": "1185278379257413632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278264123842560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2160953238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185278264123842560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278249510809600"], "created_at": "2019-10-18T19:35:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817662359762247681", "text": "Olhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida", "id": "1185278249510809600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278194464768003"], "created_at": "2019-10-18T19:35:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "777671057385873408", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}]}, "text": "Dei o papo pra Kim, a nova estrat\u00e9gia das guria e ela se matou rindo. N\u00e3o entendi \ud83e\udd14\ud83e\udd23", "id": "1185278194464768003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278191214182401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "created_at": "2019-10-18T19:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "265745421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185267606539902978"}], "text": "@gvillasis @QHaRi Se tiene que incautar todo lo que ese ratero suicida tiene mal habido.", "id": "1185278191214182401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278046527471618"], "created_at": "2019-10-18T19:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469687431", "text": "A ver porque chucha dln en mi tl hay videos de gente que se suicida y mas mierdas co\u00f1o dejen de traumarme joder", "id": "1185278046527471618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278029209178113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:34:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870527906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185278029209178113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277948091191296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:34:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457180236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185277948091191296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277936057884672"], "in_reply_to_user_id": "900381523681173504", "created_at": "2019-10-18T19:34:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074465677916991489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185275580893270021"}], "text": "@mmarifz Se suicida amiga", "id": "1185277936057884672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277880013656065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:34:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770886935606943744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185277880013656065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277864465309696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maurizjolive", "id": "4533801322"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "lassedio", "id": "1141738324664750080"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "seawatchcrew", "id": "3031306713"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "SeaWatchItaly", "id": "987358425955872770"}, {"start": 53, "end": 58, "username": "nove", "id": "817260552"}]}, "in_reply_to_user_id": "4533801322", "created_at": "2019-10-18T19:33:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100019109998354434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272841769492485"}], "text": "@maurizjolive @lassedio @seawatchcrew @SeaWatchItaly @nove In effetti io stesso ho contribuito ad incrementare di migliaia di unit\u00e0 di odiatori culturali e paranoici religiosi, quello che mi sfugge \u00e8  come mai non facciano un attentato suicida al giorno? Magari tu hai la risposta...", "id": "1185277864465309696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277860568797186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224684099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185277860568797186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277860442976264"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oYrIzzGeeb", "expanded_url": "https://t.co/oYrIzzGeeb", "display_url": "t.co/oYrIzzGeeb"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "PAULOOO"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:33:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3724001595", "text": "SE EU APARECER MORTO, FOI PAULOOO EDSONMN QUE MATOU https://t.co/oYrIzzGeeb", "id": "1185277860442976264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277834622844931"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hxRqLudhhg", "expanded_url": "https://twitter.com/cyberpunkpcy/status/1185277834622844931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxRqLudhhg", "media_key": "16_1185277825168957440"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153934549660962816", "text": "eu hoje na psicologa:\n\n\"\u00e9 pq teve uma artista de um grupo que eu gostava que se suicidou e eu fiquei meu sens\u00edvel quando ao assunto por causa do meu hist\u00f3rico n\u00e9...\"\n\na psicologa:\n\n\"a sulli n\u00e9\"\n\neu: https://t.co/hxRqLudhhg", "id": "1185277834622844931"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277834241159169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:33:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139906493099257856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185277834241159169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277825496031233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:33:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059858987057930240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185277825496031233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277745523286018"], "created_at": "2019-10-18T19:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "TV"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "RedeTv"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Kleber"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "O que \u00e9 pior, assistir TV aberta e s\u00f3 pega a RedeTv passando Jo\u00e3o Kleber ou estar sem internet e o \u00fanico filme que vc salvou no pc foi Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1185277745523286018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277455118065665"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QoUcMUIWF7", "expanded_url": "https://twitter.com/FundTierraVida/status/1185277455118065665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoUcMUIWF7", "media_key": "3_1185277445957701633"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:32:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "505298605", "text": "\ud83c\udf31D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza\ud83c\udf31\n\u201cla marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\" https://t.co/QoUcMUIWF7", "id": "1185277455118065665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277448415535104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314364398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "id": "1185277448415535104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277356308647936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:31:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116078954983632896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}], "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "id": "1185277356308647936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277233256108032"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/h3Ghh4NKTY", "expanded_url": "https://twitter.com/Caixa1508/status/1185263519056482304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3Ghh4NKTY", "media_key": "16_1185263503889829888"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Caixa1508", "id": "1122242830695583744"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5665, "type": "Organization", "normalized_text": "fifa"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083772627292962820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185263519056482304"}], "text": "RT @Caixa1508: Se virem alguma not\u00edcia de um gajo que se suicidou em c\u00e2mara de lobos fui eu por causa do fifa https://t.co/h3Ghh4NKTY", "id": "1185277233256108032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277176024850432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:31:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341774441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185277176024850432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277100401594368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DraconicLawyer", "id": "1938604549"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "konogutoda", "id": "1193949598487855104"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}]}, "in_reply_to_user_id": "1938604549", "created_at": "2019-10-18T19:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139510996878467072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185276243391995904"}], "text": "@DraconicLawyer @KonoGutoDa Cara ent\u00e3o, o Batman pode sim ser chamado de her\u00f3i pela grande maioria, mas se for pra analisar ele quem chegou mais perto de conseguir entender o personagem de fato foi o Tom King, que interpretou o personagem como sendo um maluco suicida", "id": "1185277100401594368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276913247539201"], "created_at": "2019-10-18T19:30:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996779636829900801", "text": "N\u00e3o d\u00e1, segunda vez que um amigo fala que quase se matou e eu to aqui chorando h\u00e1 um temp\u00e3o. Eu n\u00e3o consigooooo parar de chorar", "id": "1185276913247539201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276910873595906"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/A5glYBb2yB", "expanded_url": "https://twitter.com/Temoaya20192021/status/1185276910873595906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5glYBb2yB", "media_key": "3_1185276905290899457"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 69, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Protecci\u00f3n"}, {"start": 244, "end": 261, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 39, "tag": "DiaMundialDeLaProtecciondelanaturaleza"}, {"start": 264, "end": 274, "tag": "TemoayaNR"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:30:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1162487179202969601", "text": "#DiaMundialDeLaProtecciondelanaturaleza \n\nD\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza, se celebra el 18 de octubre de cada a\u00f1o, desde 1972.\n\"La marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente...\" Juan Domingo Per\u00f3n.\n#TemoayaNR https://t.co/A5glYBb2yB", "id": "1185276910873595906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276861041000448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:29:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713422374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185276861041000448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276817244119040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T19:29:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74840021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "text": "@metrodesantiago Ah pero cuando alguien se suicida no veo tweets de penita", "id": "1185276817244119040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276608354996224"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/UuivaZ6TqW", "expanded_url": "https://twitter.com/Queretarolibre/status/1185276608354996224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UuivaZ6TqW", "media_key": "16_1185276580400005121"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "epliego", "id": "99145705"}]}, "in_reply_to_user_id": "99145705", "created_at": "2019-10-18T19:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82981534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184924808712114176"}], "text": "@epliego No eras t\u00fa el que ten\u00eda a un corresponsal en la marcha y que mucho tiempo despu\u00e9s supo del amoroso suicida? Caray, ya andas as\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/UuivaZ6TqW", "id": "1185276608354996224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276590000881664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227042795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185276590000881664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276499680813056"], "created_at": "2019-10-18T19:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4915194479", "text": "a\u00ed eu pensei que j\u00e1 tive um relacionamento rom\u00e2ntico com meu \u00faltimo ex em alguma outra vida, e ele me matou.\nde novo, pode ser uma leitura dessa vida. o medo de que isso se tornasse meu futuro.", "id": "1185276499680813056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276464532480001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31197171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185276464532480001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276455971893248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:28:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834979223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185276455971893248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276408156872705"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aBUOd25aTk", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075178041108848640", "text": "Nao sei pq mas sou apaixonada cm o coringa do esquadrao suicida https://t.co/aBUOd25aTk", "id": "1185276408156872705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276285741875201"], "created_at": "2019-10-18T19:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084558225188495362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226982121988098"}], "text": "RT @delfinacammaro2: \u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapi\u2026", "id": "1185276285741875201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276215281799176"], "created_at": "2019-10-18T19:27:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759104796045537280", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "TheJoker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185275623318675459"}], "text": "RT @Gameplanet_Mex: El villano del escuadr\u00f3n suicida #TheJoker esta metalizado, que sean tuyos todos los colores y crea un arco\u00edris en tu c\u2026", "id": "1185276215281799176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276108876505088"], "created_at": "2019-10-18T19:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863372921833750529", "text": "Bagulho doido o cara se matou enforcado", "id": "1185276108876505088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276070746038272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SECC40CHIAPAS", "id": "2424040729"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 56, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:26:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729853052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185199490954907650"}], "text": "RT @SECC40CHIAPAS: #diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conci\u2026", "id": "1185276070746038272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276065058562048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247321137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185276065058562048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276053855625216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084757311170793473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185276053855625216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185276047924891648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:26:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268845226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185276047924891648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275900172128257"], "created_at": "2019-10-18T19:26:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029233677581078528", "text": "A parte suicida vem quando voc\u00ea sabe o quanto t\u00e1 ruim , e mesmo assim vai sextar.", "id": "1185275900172128257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275890709811205"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "matheusomack", "id": "49401128"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "49401128", "created_at": "2019-10-18T19:26:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1161334391123132417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257208822554625"}], "text": "@matheusomack @Ei_Nerd Concordo...esperava mais tempo pra ele, s\u00f3 que eu n\u00e3o me conformo ainda com o figurino do Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida, meio gangster e tals...n\u00e3o me agradou...mas de fato, se tivesse mais tempo de tela poderia ter surpreendido mais....", "id": "1185275890709811205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275781666226183"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:25:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292470988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185275781666226183"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275772921098242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hector_sinecio", "id": "67988739"}]}, "in_reply_to_user_id": "67988739", "created_at": "2019-10-18T19:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91465816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185269014060290053"}], "text": "@hector_sinecio No, ese fue el supuesto \u201csuicida\u201d de los arcos, a ver desmi\u00e9ntanlo!", "id": "1185275772921098242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275765216165891"], "created_at": "2019-10-18T19:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042406906072129537", "text": "TEM UMA GAROTA NO MRU WPP TENTANDO SR SUICIDA", "id": "1185275765216165891"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275751815364609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73313112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}], "text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "id": "1185275751815364609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275623318675459"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ejy1dzkCR2", "expanded_url": "http://ow.ly/c2zP50wON0K", "display_url": "ow.ly/c2zP50wON0K"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/DGBVuLGJrn", "expanded_url": "https://twitter.com/Gameplanet_Mex/status/1185275623318675459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGBVuLGJrn", "media_key": "3_1185275620890218499"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "GamePlanet"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "TheJoker"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "GamePlanet"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "16886214", "text": "El villano del escuadr\u00f3n suicida #TheJoker esta metalizado, que sean tuyos todos los colores y crea un arco\u00edris en tu colecci\u00f3n. Preventa disponible en sucursales y tienda en l\u00ednea #GamePlanet en https://t.co/ejy1dzkCR2 https://t.co/DGBVuLGJrn", "id": "1185275623318675459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275620835676160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:25:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168017627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}], "text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "id": "1185275620835676160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275578011791360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:24:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151094792228679688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}], "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "id": "1185275578011791360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275433807417345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986928452396879872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185275433807417345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275426026987522"], "created_at": "2019-10-18T19:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709205003", "text": "c\u00f3mo t vas a prender 1 pucho apenas t levantas q sos un suicida", "id": "1185275426026987522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275419366440960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19007958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185275419366440960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275417332195333"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naomienc", "id": "285713145"}]}, "in_reply_to_user_id": "285713145", "created_at": "2019-10-18T19:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100578759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185273882011426816"}], "text": "@naomienc suicida deber\u00edan decirte", "id": "1185275417332195333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275343944536064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OffPed", "id": "1221784274548019200"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162879624151523329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185274581898145792"}], "text": "RT @offped: vo falar a real, n\u00e3o estudei o ano inteiro a\u00ed agr final do ano qm estudou vai t\u00e1 de f\u00e9rias e eu vou ter q estudar por 2 meses.\u2026", "id": "1185275343944536064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275292551659520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96662281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185275292551659520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275286268583936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:23:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1710529969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185275286268583936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275264579883008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IaeBro", "id": "410178826"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "DickPetrus", "id": "1034409988058505216"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5951, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazistas"}]}, "in_reply_to_user_id": "410178826", "created_at": "2019-10-18T19:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79228049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185274699032469505"}], "text": "@IaeBro @DickPetrus @brazilianboomer Os Nazistas realmente mandaram matar pelo menos 6 milh\u00f5es de judeus. O comunismo matou seus pr\u00f3prios cidad\u00e3os de fome intencional ou assassinados (tem que ver se chega a 100 milh\u00f5es ou n\u00e3o) mas a equival\u00eancia \u00e9 essa: mortes diretas e intencionais de cidad\u00e3os pr\u00f3prios", "id": "1185275264579883008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275248805064705"], "created_at": "2019-10-18T19:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055652049541648384", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8986, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o filme mais sess\u00e3o da tarde que eu j\u00e1 vi na minha vida", "id": "1185275248805064705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275241548963841"], "created_at": "2019-10-18T19:23:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031570933146955777", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}]}, "text": "Como dizia o Peter: \"leis feitas por um fascista aleat\u00f3rio que se se matou\"", "id": "1185275241548963841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275226709471232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:23:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236930337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185275226709471232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275157029576704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "filosotaria", "id": "60605681"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4198, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "60605681", "created_at": "2019-10-18T19:23:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725103625391988736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185264413781168130"}], "text": "@filosotaria Podia ser pior, eu tirei a vers\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida rs", "id": "1185275157029576704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275090251976704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:22:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906265958066647044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185275090251976704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275072552034304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166220196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185275072552034304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275063509180416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:22:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308432964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185275063509180416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274996588978181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311225913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185274996588978181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274968617172992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102866920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185274968617172992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274882927542280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "heycristinnee", "id": "754491878960136192"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "in_reply_to_user_id": "754491878960136192", "created_at": "2019-10-18T19:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2248853222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185274479322251266"}], "text": "@heycristinnee Se inspirou na Rihanna e matou um homem", "id": "1185274882927542280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274832797212672"], "created_at": "2019-10-18T19:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "id": "1185274832797212672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274827260727298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "kybba", "id": "84751150"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:21:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743186078954291200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185259176446091265"}], "text": "RT @kybba: Estemos claros: yo detesto a Stalin mucho mas que sus peores cr\u00edticos, pero lo que me arroja el TL es tan grave y hay tanta gent\u2026", "id": "1185274827260727298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274754560937984"], "created_at": "2019-10-18T19:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "436882629", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "text": "A Bruna quase me matou treinando perna hj, t\u00e1 loco \ud83d\ude35 amanh\u00e3 se eu andar vai ser um milagre divino pq pqp", "id": "1185274754560937984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274719978704901"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-10-18T19:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341581787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184981428460752896"}], "text": "@peru21noticias Ya pues Meche no te hagas, creo que t\u00fa sab\u00edas muy bien de las movidas de tu jefe ,si eres de su entorno m\u00e1s \u00edntimo del suicida Alan Garcia", "id": "1185274719978704901"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274665998213120"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/u4sCwbsAnc", "expanded_url": "https://hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/10/insolito-adolescente-se-suicida-al-ser.html", "display_url": "hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/10/insoli\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:21:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274243319", "text": "INS\u00d3LITO!!!: Adolescente se suicida al ser liberada por su familia de su explotador sexual. https://t.co/u4sCwbsAnc", "id": "1185274665998213120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274632506630145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:21:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256031561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "id": "1185274632506630145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274625137229827"], "created_at": "2019-10-18T19:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2574165885", "text": "olha colega, voc\u00ea pode at\u00e9 ser anti destiel, mas a\u00ed achar bonito o dean ser suicida, tratar todo mundo mal e usar mulheres como objeto te torna um babaca doente do caralh*", "id": "1185274625137229827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274581898145792"], "created_at": "2019-10-18T19:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1121377337877192709", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "text": "vo falar a real, n\u00e3o estudei o ano inteiro a\u00ed agr final do ano qm estudou vai t\u00e1 de f\u00e9rias e eu vou ter q estudar por 2 meses. \nou seja eu tive 10 meses de f\u00e9rias esse ano\nqm se matou teve 3 meses no total\nkkjjjjjjj", "id": "1185274581898145792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274441682558977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:20:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075166591753568256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185274441682558977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274438658547712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538731145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185274438658547712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274365883097089"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/WyHiYHKsum", "expanded_url": "http://ow.ly/F7fq30pK4db", "display_url": "ow.ly/F7fq30pK4db"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99005968", "text": "#Internacional Cuando ten\u00eda 13 a\u00f1os la ni\u00f1a fue secuestrada, drogada y objeto de abuso sexual, regreso con su familia pero dos a\u00f1os despu\u00e9s se suicid\u00f3 https://t.co/WyHiYHKsum", "id": "1185274365883097089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274192943562752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198282873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185274192943562752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274125331378177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T19:19:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70503930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "text": "@metrodesantiago Triste?,triste te deber\u00edas poner cuando una persona se suicida y su servicio solo se suspende 30 minutos,verg\u00fcenza deber\u00eda darles sentirse ofendidos y v\u00edctimas de la violencia diaria que ejercen a los ciudadanos", "id": "1185274125331378177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274031802597376"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1QkOHdDPx8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yM5QKUs3Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/infobibliotecas/status/1185239618259771392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM5QKUs3Fj", "media_key": "3_1184902418368253953"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infobibliotecas", "id": "630906553"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:18:45.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141692029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185239618259771392"}], "text": "RT @infobibliotecas: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1QkOHdDPx8 https://t.co/yM5QKUs3Fj", "id": "1185274031802597376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273883940798467"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:18:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337150783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185273883940798467"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273852475199488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "created_at": "2019-10-18T19:18:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232402676887559"}], "text": "@exitosape La escopeta de dos ca\u00f1ones:\n\nEl dirigente aprista se llena la boca, se\u00f1alando \"la dictadura fujimorista\"\n\nEl Suicida y sus ac\u00f3litos eran y son furg\u00f3n de cola del fujimorismo.\n\nOro aspirante a vendernos sebo de culebra!!!", "id": "1185273852475199488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273703145164800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222914046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185273703145164800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273646748700673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1664802025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "id": "1185273646748700673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273646471884806"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "created_at": "2019-10-18T19:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "text": "@salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "id": "1185273646471884806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273642286014466"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T19:17:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861375654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "text": "@metrodesantiago LES DA MAS PENA LO MATERIAL QUE LA GENTE QUE SE SUICIDA EN SU TRANSPORTE, SEAN UN POCO M\u00c1S HUMANOS Y DENSE CUENTA A QU\u00c9 HAY QUE LLEGAR PARA QUE NOS RESPETEN Y HAGAN CASO", "id": "1185273642286014466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273576787722240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737710776530677760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185273576787722240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273544243941376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsportsMfp", "id": "1098280588929363969"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "BlackMamba"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:16:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326946474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185270037298458631"}], "text": "RT @EsportsMfp: Un ataque Suicida Impactante !! Felicidades a @ste_affer43 por su participaci\u00f3n en #BlackMamba\nLugar:25/87 en el pasado tor\u2026", "id": "1185273544243941376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273409971933193"], "in_reply_to_user_id": "316797995", "created_at": "2019-10-18T19:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384530843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272103995658241"}], "text": "@Maxwell1707 Jejeje, seria criminal y suicida el mojarse con esta peste.\n\nSeria el primer premio para una complicacion a nivel pulmonar y full grave pues.", "id": "1185273409971933193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273398945091586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068554781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185273398945091586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273340627505152"], "created_at": "2019-10-18T19:16:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849392628", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "id": "1185273340627505152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273326878507010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:15:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854012388563189761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "id": "1185273326878507010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273186541289474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "floralisah", "id": "1575358350669148161"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RodriMania98", "id": "1140689502085799936"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "esta_gomosa", "id": "1181677321201340416"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "harley Quinn"}]}, "in_reply_to_user_id": "239543821", "created_at": "2019-10-18T19:15:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046369039101161473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185233402791976961"}], "text": "@floralisah @RodriMania98 @Intergalacticax @esta_gomosa Los dicen las \u00fanicas que cuando sali\u00f3 escuadr\u00f3n suicida se identificaban con harley Quinn", "id": "1185273186541289474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273104320344069"], "created_at": "2019-10-18T19:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776171800417927169", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946556157476864"}], "text": "RT @brunabosz: o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley qu\u2026", "id": "1185273104320344069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272999701893128"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/LRTKXeuesX", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosXArguello/status/1167080196656238593", "display_url": "twitter.com/CarlosXArguell\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5745, "type": "Person", "normalized_text": "Niza"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Monaco"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Vieira"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Dante"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:14:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666178778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167080196656238593"}], "text": "Ya podemos concluir que el Niza hizo un mercado estilo equipo Premier, desastroso. El peor balance despu\u00e9s del Monaco. \n\nNo pasan la mitad de la cancha, Vieira se suicida adelantando esa defensa comandada por Dante y los refuerzos millonarios brillan por su ausencia. https://t.co/LRTKXeuesX", "id": "1185272999701893128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272986967908352"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NpEg2pwAEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1185272986967908352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpEg2pwAEf", "media_key": "3_1185272922325311491"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NpEg2pwAEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1185272986967908352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpEg2pwAEf", "media_key": "3_1185272950703960064"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NpEg2pwAEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1185272986967908352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpEg2pwAEf", "media_key": "3_1185272965736419336"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Pereyra"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}]}, "in_reply_to_user_id": "975913178889703424", "created_at": "2019-10-18T19:14:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975913178889703424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272563951271937"}], "text": "\u00a1Pablo Pereyra presente: Nadie se suicida en una Comisar\u00eda!\n\u00a1Paul y Rosa No est\u00e1n solxs!\n\n\u00a1Ninguna Militarizaci\u00f3n!\n\u00a1NO A LA REFORMA! https://t.co/NpEg2pwAEf", "id": "1185272986967908352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272868810170368"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RGST3wQ1em", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWsdq3", "display_url": "bit.ly/2MWsdq3"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/GktYcJca3C", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1185272868810170368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GktYcJca3C", "media_key": "3_1185272855908552704"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8305, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:14:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3664658293", "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Filtran las primeras im\u00e1genes de Idris Elba y John Cena en Escuadr\u00f3n Suicida 2\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/RGST3wQ1em https://t.co/GktYcJca3C", "id": "1185272868810170368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272851420581889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774530287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "id": "1185272851420581889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272748177809408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_SolNaciente_", "id": "1098352757067603968"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scaras"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "El Santo"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:13:39.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770835463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185271086885134341"}], "text": "RT @_SolNaciente_: Introducing Mil M\u00e1scaras! He along with El Santo and Blue Demon makes up what Mexico knows as the Big Three! Mil M\u00e1scara\u2026", "id": "1185272748177809408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272735758454784"], "in_reply_to_user_id": "1720435670", "created_at": "2019-10-18T19:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "Espectro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272730784014336"}], "text": "-No puedo ni ver las portadas del Escuadr\u00f3n Suicida de lo clar\u00edsimo que tengo que voy a pillar la serie y no quiero spoilers\n-Ojito que se nos viene omnibus del Espectro", "id": "1185272735758454784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272353565171713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:12:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978094542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185272353565171713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272347206574080"], "in_reply_to_user_id": "3947822795", "created_at": "2019-10-18T19:12:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "345174505", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Maizal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185262432798814208"}], "text": "@2150dePam Si ese Man se suicida....  Lo vuelven m\u00e1rtir en este Maizal.", "id": "1185272347206574080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272282157060097"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "HippiesConOsde", "id": "3153041086"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "fantinofantino", "id": "500317946"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "animalesoficial", "id": "135266037"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3787, "type": "Person", "normalized_text": "manguel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043235837817839616", "created_at": "2019-10-18T19:11:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1216336693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185252176127549440"}], "text": "@ArchJaume @HippiesConOsde si @fantinofantino @animalesoficial tiene raz\u00f3n la manguel se suicida al aire", "id": "1185272282157060097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272260439040000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741506366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "id": "1185272260439040000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272198883352576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:11:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971051818259222529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "id": "1185272198883352576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272146509082624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "costacabeza", "id": "956233176"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "UhComex", "id": "874719211704250368"}]}, "in_reply_to_user_id": "956233176", "created_at": "2019-10-18T19:11:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847285329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185268162356502530"}], "text": "@costacabeza @UhComex Con 40 puedes ser abuela y en climaterio. En la etapa que se pierde belleza y se aumenta en inteligencia, un suicida el que nos ocupa.", "id": "1185272146509082624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272142822363141"], "created_at": "2019-10-18T19:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107342259681456128", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Nunes"}]}, "text": "T\u00f4 at\u00e9 vendo eu e a Nunes suicida pqp kkk", "id": "1185272142822363141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272081677729793"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qVOxieLrMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1051375006939312128", "text": "devo ser a \u00fanica que gosto do coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/qVOxieLrMO", "id": "1185272081677729793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271927130251265"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/kqvV2Lvr7x", "expanded_url": "https://twitter.com/m_davilag/status/1185253092880723972", "display_url": "twitter.com/m_davilag/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "PSLP"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:10:23.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4928137420", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185253092880723972"}], "text": "PSLP suicida https://t.co/kqvV2Lvr7x", "id": "1185271927130251265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271925360267271"], "created_at": "2019-10-18T19:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "id": "1185271925360267271"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271852706549760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RootGr0ves", "id": "118910013"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169284964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185265818810179584"}], "text": "RT @RootGr0ves: @DanitaValds cuando se suicida alguien, de lo m\u00e1s bien que la siguen haciendo funcionar....... pero ahora resulta que es im\u2026", "id": "1185271852706549760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271852354166784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jc_Grayson", "id": "3327815032"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5559, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.595, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "3327815032", "created_at": "2019-10-18T19:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185271178941943808"}], "text": "@Jc_Grayson Bas\u00e1ndome en los precedentes de Warner en la SDCC, lo veo bastante probable. De Batman tengo alguna duda, pero con Escuadr\u00f3n Suicida ninguna, sobre todo habiendo empezado ya el rodaje.", "id": "1185271852354166784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271736390049792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307061798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185271736390049792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271734414520321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802978239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}], "text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "id": "1185271734414520321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271647550488577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:09:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198292284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185271647550488577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271499327975429"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T19:08:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201381008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185260221238796288"}], "text": "@metrodesantiago Me indigna tio metro que cuando alguien se suicida, se esmeran en reponer lo m\u00e1s pronto posible el servicio pero cuando la gente se alza para protestar mantienen las lineas cerradas y dejan que carabineros infunda el terror criminalizando a las personas. Que mal \ud83d\udc4e", "id": "1185271499327975429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271431908777985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:08:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251374886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "id": "1185271431908777985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271400338280448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603843023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185271400338280448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271342884630528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DoDeeHell", "id": "1239120505518555136"}]}, "in_reply_to_user_id": "3200968611", "created_at": "2019-10-18T19:08:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3200968611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185271185560559616"}], "text": "@DoDeeHell + apenas doce a\u00f1os de edad. \nSe sent\u00f3 entre las ra\u00edces sobresalientes de un \u00e1rbol cercano, espalda apoyada en el tronco\u2014\n\nSi eres tan resistente como dices... Quiz\u00e1 podamos planear algo para desmontar parte de su base. No ir en una misi\u00f3n suicida. \u2014Concedi\u00f3, podr\u00eda usar un +", "id": "1185271342884630528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271176219840513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kkkkjjjjjk", "id": "1538157359046041600"}]}, "in_reply_to_user_id": "772613933496696832", "created_at": "2019-10-18T19:07:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243159535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185269388670308358"}], "text": "@kkkkjjjjjk Mais ou menos, porque ele teve que mudar de estado pra trabalhar e muitas vezes a m\u00e3e dos meninos deixava eles aqui. Mas mesmo novo ele fez o que era obriga\u00e7\u00e3o dele, se matou de trabalhar e nunca deixou faltar nada para os filhos.", "id": "1185271176219840513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271110750932992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:07:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434411738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185271110750932992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271086885134341"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/l2R2Cldkd5", "expanded_url": "https://twitter.com/_SolNaciente_/status/1185271086885134341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2R2Cldkd5", "media_key": "3_1185271081587707904"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Mil M\u00e1scaras"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "El Santo"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Mil M\u00e1scaras"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.6947, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4854, "type": "Place", "normalized_text": "lxia"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 247, "tag": "luchalibre"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "milmascaras"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "mexico"}, {"start": 269, "end": 274, "tag": "lxia"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:07:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1098352757067603968", "text": "Introducing Mil M\u00e1scaras! He along with El Santo and Blue Demon makes up what Mexico knows as the Big Three! Mil M\u00e1scaras wrestled around the world in the heavyweight division introducing the plancha and tope suicida outside of Mexico. #luchalibre #milmascaras #mexico #lxia https://t.co/l2R2Cldkd5", "id": "1185271086885134341"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271031814074375"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301533332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185271031814074375"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270942387392513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T19:06:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181769299591139328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185252379119226881"}], "text": "@metrodesantiago Cierran todo por desmanes pero funcionan como si nada cuando alguien se suicida xdddddddd", "id": "1185270942387392513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270830755913730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:06:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748180845928800256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185270830755913730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270773495336961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137015772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185270773495336961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270762766262273"], "created_at": "2019-10-18T19:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948967304708096000", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6026, "type": "Place", "normalized_text": "Rocam"}]}, "text": "S\u00f3 na vinda pra casa trombei a Rocam e os GMT na entrada da rua que um cara se matou na entrada", "id": "1185270762766262273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270740624564224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eusooluiz", "id": "2321466781"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "2321466781", "created_at": "2019-10-18T19:05:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175871706231123968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185233270453264389"}], "text": "@eusooluiz @jairbolsonaro T\u00edpico suicida. Consegue aten\u00e7\u00e3o e n\u00e3o aguenta a press\u00e3o, Deus ta vendo .", "id": "1185270740624564224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270721196494854"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248560294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185270721196494854"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270597984473090"], "in_reply_to_user_id": "181051371", "created_at": "2019-10-18T19:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82981534", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "IQT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185243981841612800"}], "text": "@arq_yad Que pasar\u00eda si en ves de bloquear avenidas, bloquearan las oficinas de los medios de Comunicaci\u00f3n? Adem\u00e1s de la casa de Gobierno, IQT.  La marcha se difundi\u00f3 en radio, yo la escuch\u00e9, mucho antes que supieran del amoroso suicida. Tambi\u00e9n me qued\u00e9 atorado por los dos sucesos.", "id": "1185270597984473090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270572705550336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanPimpao", "id": "788944597"}]}, "in_reply_to_user_id": "788944597", "created_at": "2019-10-18T19:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33519660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185245714739355648"}], "text": "@DanPimpao Li a hist\u00f3ria. \u00c9 surreal! O m\u00e9dico que fez a cirurgia foi encontrado morto em casa algum tempo depois, n\u00e3o sei se falaram isso na reportagem\n Ser\u00e1 que se matou, arrependido pelo erro que cometeu?\nImagina a dor f\u00edsica da  crian\u00e7a e a psicol\u00f3gica do pai?", "id": "1185270572705550336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270504615227393"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T19:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943533725845000192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "id": "1185270504615227393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270461103513603"], "created_at": "2019-10-18T19:04:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987486441050722304", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Dudu"}]}, "text": "\u201cSabe, f\u00e1brica suicida, o nome que vou carregar\nSabe por que o nome \u00e9 esse?\nO MC se mata antes de me enfrentar\u201d\n\nAi Dudu \ud83e\udd75 cl\u00e1ssico cl\u00e1ssico", "id": "1185270461103513603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270440685703168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "created_at": "2019-10-18T19:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751288258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000365382688769"}], "text": "@rmapalacios La estrella suicida es bien mafiosa", "id": "1185270440685703168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270231477968902"], "created_at": "2019-10-18T19:03:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150798265543270400", "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida,estou achando que vou virar bandida", "id": "1185270231477968902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270160871034880"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/pKo8BXjXMT", "expanded_url": "https://pipocandonoticias.com.br/filmes/esquadrao-suicida-2-primeiras-imagens-oficiais/", "display_url": "pipocandonoticias.com.br/filmes/esquadr\u2026"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/RMNlbzUFYM", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocandonews/status/1185270160871034880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMNlbzUFYM", "media_key": "3_1185270158077681664"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Bumerangue"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "FlulaBorg"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "PeteDavidson"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 143, "end": 153, "tag": "FlulaBorg"}, {"start": 155, "end": 168, "tag": "PeteDavidson"}, {"start": 170, "end": 184, "tag": "NathanFillion"}, {"start": 187, "end": 197, "tag": "MaylingNg"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840020195733315584", "text": "Primeiras imagens de #Esquadr\u00e3oSuicida2 revelam o retorno de\u00a0#JaiCourtney\u00a0como Capit\u00e3o Bumerangue, e mostram os trajes in\u00e9ditos de atores como\u00a0#FlulaBorg,\u00a0#PeteDavidson,\u00a0#NathanFillion\u00a0e\u00a0#MaylingNg. - #Esquadr\u00e3oSuicida #SuicideSquad\n..\nhttps://t.co/pKo8BXjXMT https://t.co/RMNlbzUFYM", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1185270160871034880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270159566655489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tortindograu", "id": "4244345308"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "Barradatijuca"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:03:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277130990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185265634353012736"}], "text": "RT @tortindograu: A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4\u2026", "id": "1185270159566655489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270037298458631"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MvSwv5QwkT", "expanded_url": "https://twitter.com/EsportsMfp/status/1185270037298458631/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MvSwv5QwkT", "media_key": "7_1185269830603214850"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "BlackMamba"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.8066, "type": "Other", "normalized_text": "smashbrosultimate"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "eSports"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "smashbros"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "SmashUltimte"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "SmashBrothers"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "supersmash"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "nintendo"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.3633, "type": "Other", "normalized_text": "mty"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "gamer"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "gameclips"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "pikachu"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "poGo"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "BlackMamba"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "smashbrosultimate"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "eSports"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "smashbros"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "SmashUltimte"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "SmashBrothers"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "supersmash"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "nintendo"}, {"start": 221, "end": 225, "tag": "mty"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "switch"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "gamer"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "videogames"}, {"start": 254, "end": 264, "tag": "gameclips"}, {"start": 265, "end": 273, "tag": "pikachu"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "poGo"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:02:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1098280588929363969", "text": "Un ataque Suicida Impactante !! Felicidades a @ste_affer43 por su participaci\u00f3n en #BlackMamba\nLugar:25/87 en el pasado torneo de #smashbrosultimate \n#eSports #smashbros #SmashUltimte #SmashBrothers #supersmash #nintendo #mty  #switch #gamer #videogames #gameclips #pikachu #poGo https://t.co/MvSwv5QwkT", "id": "1185270037298458631"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270002418667520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jorge_JDT", "id": "103935489"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5092, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "103935489", "created_at": "2019-10-18T19:02:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "381164335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185163040926380034"}], "text": "@Jorge_JDT Beto le debe mucho al cobarde suicida y puta\u00f1ero de Alan... gracias a \u00e9l se salv\u00f3 de la carcel... no niego de beto la calidad literaria de su prosa... es muy bueno en eso... pero tremendo ped\u00f3filo debi\u00f3 haber estado en la c\u00e1rcel y pagar sus culpas", "id": "1185270002418667520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269827381932032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:02:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083673199391444992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "id": "1185269827381932032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269819932889088"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/gNLC11q8AA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/sabana.quebuena.3/posts/398080017781054", "display_url": "facebook.com/sabana.quebuen\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:02:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022517916212842496", "text": "\"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la... https://t.co/gNLC11q8AA", "id": "1185269819932889088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269712697077765"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2679619434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185269712697077765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269683450269696"], "created_at": "2019-10-18T19:01:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154774427", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida e achei que o Coringa ia ser nessa linha, mas n\u00e3o, confesso que na hora fiquei meio perdido mas depois que entendi o que o diretor quis passar, fiquei surpreso!! Valeu a pena", "id": "1185269683450269696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269657713950720"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/fkJcDYFHBU", "expanded_url": "https://t.co/fkJcDYFHBU", "display_url": "t.co/fkJcDYFHBU"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733808200479330304", "text": "meu \u00faltimo neur\u00f4nio se matou por causa dessa imagem\nto confusa https://t.co/fkJcDYFHBU", "id": "1185269657713950720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269570837340165"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:01:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185269570837340165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269561110749184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551270306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "id": "1185269561110749184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269458442555392"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/uDIwkZc0GE", "expanded_url": "https://trib.al/KO1tqQx", "display_url": "trib.al/KO1tqQx"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/gPTM3lKIsX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlRojoVivo/status/1185269458442555392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPTM3lKIsX", "media_key": "3_1185269455858872320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "26297176", "text": "Autoridades de California investigan el suicidio de una ni\u00f1a de diez a\u00f1os quien presuntamente sufr\u00eda de bullying.\nVIDEO https://t.co/uDIwkZc0GE https://t.co/gPTM3lKIsX", "id": "1185269458442555392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269343094861824"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "Luis_C_Sandoval", "id": "1058347534832332800"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8947, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Defensa el"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8641, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 229, "end": 241, "tag": "NomasGuerra"}, {"start": 242, "end": 249, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:00:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161346296", "text": "Sr. Presidente @lopezobrador_ se quedaron esperando quienes esperaban un acto suicida en #Culiac\u00e1n que terminara en una masacre en la poblaci\u00f3n, mi reconocimiento y tambi\u00e9n al Secretario de la Defensa el General @Luis_C_Sandoval #NomasGuerra #M\u00e9xico", "id": "1185269343094861824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269252447703040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:59:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300780036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185269252447703040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269210647269377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomsAugusto5", "id": "744836428622925824"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896208136687808512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185268453139255296"}], "text": "RT @TomsAugusto5: Vai ser noite suicida hoje", "id": "1185269210647269377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269157358645248"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:59:23.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415803491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "id": "1185269157358645248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269134935937033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:59:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552604121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "id": "1185269134935937033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269013242437632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335708972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185269013242437632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268824481959942"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:58:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17942941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185268006907240448"}], "text": "RT @freedom031056: @Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel sui\u2026", "id": "1185268824481959942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268781704253440"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "odiodobem", "id": "898078792652132352"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Developer"}]}, "in_reply_to_user_id": "3338124658", "created_at": "2019-10-18T18:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "352572625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185263087261229056"}], "text": "@JapaDFederal @odiodobem Esse \u00e9 o caso do Alec, aquele Game Developer que foi acusado falsamente e logo depois se suicidou... Uma vida perdida por causa de uma mentira..", "id": "1185268781704253440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268776826277888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264229688979456"}], "text": "RT @RosaMariaAlvar6: @Politica_LR Est\u00e1 vieja caracamana siempre fu\u00e9 corrupta. Cuando fu\u00e9 ministra de educaci\u00f3n en el segundo gobierno del s\u2026", "id": "1185268776826277888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268774137667586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64050215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185268774137667586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268746388148230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1614936007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185268746388148230"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268693288116225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "perunewsletters", "id": "1673974064"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185267942356746240"}], "text": "RT @perunewsletters: Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d - Diario\u2026", "id": "1185268693288116225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268692273090560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "perunewsletters", "id": "1673974064"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185267942356746240"}], "text": "RT @perunewsletters: Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d - Diario\u2026", "id": "1185268692273090560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268676234305536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "lagartixa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098441180109512705", "created_at": "2019-10-18T18:57:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3686035335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185013567092908032"}], "text": "@Dyjay13 aqui \u00e9 salto mortal msm mas esse a\u00ed do v\u00eddeo \u00e9 pulo da lagartixa suicida", "id": "1185268676234305536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268612409516032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449519261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185268612409516032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268522970222597"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mJ7mvPtjbS", "expanded_url": "https://t.co/mJ7mvPtjbS", "display_url": "t.co/mJ7mvPtjbS"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799181145", "text": "Ta todo mundo superando esquadr\u00e3o suicida ainda kkk https://t.co/mJ7mvPtjbS", "id": "1185268522970222597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268453139255296"], "created_at": "2019-10-18T18:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "744836428622925824", "text": "Vai ser noite suicida hoje", "id": "1185268453139255296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268290559664135"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332503988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185268290559664135"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268259588849664"], "created_at": "2019-10-18T18:55:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1053649970", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.57, "type": "Place", "normalized_text": "gota"}]}, "text": "Gente eu t\u00f4 muito suicida na queda do gota, algu\u00e9m me ajuda KKKKKKKKKKKKKK", "id": "1185268259588849664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268254329036800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:55:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184927853286174720"}], "text": "RT @elm3lvin: \u201cDejo las loncheras a mis hijos, como muestra de mi desprecio al pueblo peruano pobre...\u201d\n\nAtte. El suicida", "id": "1185268254329036800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268153506553856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_odeiorucula", "id": "3733087156"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "in_reply_to_user_id": "3733087156", "created_at": "2019-10-18T18:55:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119804740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185267720952172546"}], "text": "@_odeiorucula kkkk lembra? \ne a baia ficar imune sdem ningu\u00e9m saber\ne a arca dourada dif\u00edcil de ganhar, vivi se matou e s\u00f3 tinha vantagens pro outro grupo kkkkkkkkkkkk\nj\u00e1 vivemos muitos realitys n\u00e9\nmas ainda a fazenda era melhor antes por conta dos animais, do tamanho, agora piorou de vez", "id": "1185268153506553856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268106190639109"], "created_at": "2019-10-18T18:55:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1934475895", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8059, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro kl"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 157, "tag": "EvasionTodoElDia"}]}, "text": "Metro kl tiene la cag\u00e1. Si alguien se suicida, ni se inmutan. Pero para no perder plata, hasta cierran todas las estaciones. Carabineros kl #EvasionTodoElDia", "id": "1185268106190639109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268065069490176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "perunewsletters", "id": "1673974064"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:55:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100534323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185267942356746240"}], "text": "RT @perunewsletters: Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d - Diario\u2026", "id": "1185268065069490176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268048753807361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905293023529095168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185268048753807361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268034409246720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548256937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "id": "1185268034409246720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268006907240448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "in_reply_to_user_id": "17942941", "created_at": "2019-10-18T18:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255741067800577"}], "text": "@Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel suicida, se pas\u00f3 al comprobarse que no es m\u00e1s una tipa q no se divorci\u00f3 para repartirse y heredar el patriminio il\u00edcito del infiel.\nEXTINCION DE DOMINIO ya!", "id": "1185268006907240448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268004067663872"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/be3juoPZBq", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,em-live-bolsonaro-nao-comenta-crise-do-psl,70003053992?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term=", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8613, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113091320", "text": "https://t.co/be3juoPZBq\n\nParece o epis\u00f3dio do Esquadr\u00e3o suicida em Arrow", "id": "1185268004067663872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267949642354691"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caaassio", "id": "46566037"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.5686, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343181416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262360761655298"}], "text": "RT @caaassio: As pessoas falam: \"a DC n\u00e3o consegue causar esse efeito nas pessoas\"\n\nErrado! Na sess\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida que eu assisti f\u2026", "id": "1185267949642354691"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267942356746240"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/c69I4kc3aH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTm0f", "display_url": "dlvr.it/RGTm0f"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/s0sOMZuK7J", "expanded_url": "https://twitter.com/perunewsletters/status/1185267942356746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0sOMZuK7J", "media_key": "3_1185267940523827200"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064", "text": "Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/c69I4kc3aH https://t.co/s0sOMZuK7J", "id": "1185267942356746240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267923625136128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tortindograu", "id": "4244345308"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Suicida"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "Barradatijuca"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129428997476147201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185265634353012736"}], "text": "RT @tortindograu: A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4\u2026", "id": "1185267923625136128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267865353707520"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/XmQfNnEYJf", "expanded_url": "https://twitter.com/pokechicadel/status/1185267865353707520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XmQfNnEYJf", "media_key": "3_1185267825511927809"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "Hummy"}]}, "in_reply_to_user_id": "3081764685", "created_at": "2019-10-18T18:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081764685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185267291967180800"}], "text": "Hummy se suicida (Sale mal) https://t.co/XmQfNnEYJf", "id": "1185267865353707520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267819258224640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-10-18T18:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "943461726804000768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185242744979152896"}], "text": "@esquinabaja Eso no tapa lo LADRONES Y MAFIOSOS QUE SON!! Especialmente el marrano suicida!\n@APRA_Oficial nunca m\u00e1s!!", "id": "1185267819258224640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267778888065025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcelloCravo", "id": "314267824"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:53:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102411725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185035799269650432"}], "text": "RT @MarcelloCravo: @mvlxn @paginaseria Apesar da piada, \u00e9 impressionante como o coringa q aparece no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 caricato e ruim no\u2026", "id": "1185267778888065025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267760072404998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532870437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185267760072404998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267722529230855"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43948446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185267722529230855"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267684738555905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008118637658591238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185267684738555905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267655000899584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcoPallares", "id": "1316617890972332032"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93953646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264573177163776"}], "text": "RT @marcopallares: @SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con C\u2026", "id": "1185267655000899584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267610839080965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026422169297932288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185267610839080965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267537539485697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:52:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266206056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185267537539485697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267527368282114"], "in_reply_to_user_id": "158342368", "created_at": "2019-10-18T18:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118006059854106624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184193142435778566"}], "text": "@Pablo_Iglesias_ Ya hay que ser suicida para confiar el futuro de las pensiones en un grupo comunista. Si ya est\u00e1 la cosa mal, ser\u00eda como echar queroseno.", "id": "1185267527368282114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267483311255552"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/xSvadCk4Ba", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:52:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481356540", "text": "ok sou a vers\u00e3o g\u00e2ngster do coringa\nTirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/xSvadCk4Ba", "id": "1185267483311255552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267458204196864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "252040220", "created_at": "2019-10-18T18:52:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41707257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185246783162781696"}], "text": "@Renzoiban S\u00f3lo se suicida no? @AlanGarciaPeru", "id": "1185267458204196864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267320278659075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480647848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}], "text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "id": "1185267320278659075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267248237371392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "kybba", "id": "84751150"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193831585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185259176446091265"}], "text": "RT @kybba: Estemos claros: yo detesto a Stalin mucho mas que sus peores cr\u00edticos, pero lo que me arroja el TL es tan grave y hay tanta gent\u2026", "id": "1185267248237371392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267214288642051"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jcborgono", "id": "68240013"}]}, "in_reply_to_user_id": "68240013", "created_at": "2019-10-18T18:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118910013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185266957894979585"}], "text": "@jcborgono cuando una persona se suicida en el metro lo solucionan en 5 minutos y todo vuelve como reloj, y ahora caen un par de cosas y no lo pueden solucionar?!!! D\u00e9jate de joder", "id": "1185267214288642051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267180868456449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NachoAlmida", "id": "2795819945"}]}, "in_reply_to_user_id": "2795819945", "created_at": "2019-10-18T18:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023501410032394250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257969711243264"}], "text": "@NachoAlmida Suicida te ya macho que puta rabia", "id": "1185267180868456449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267170164592641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fiero70600786", "id": "1074554864003440640"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074554864003440640", "created_at": "2019-10-18T18:51:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421122407", "text": "@Fiero70600786 @Capezzone @StaseraItalia UN POPOLO \u00c8 MATURO QUANDO,SE DANNEGGIATO DALLE LEGGI DEL GOVERNO NON VOTA PI\u00d9 I PARTITI AL POTERE,esempio,io fumo,aumentano il prezzo del tabacco NON LI VOTER\u00d2 PI\u00d9, ho casa,aumentano la tassa NON LI VOTER\u00d2 PI\u00d9.chi li vota e\u2019 fesso suicida", "id": "1185267170164592641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267032650059782"], "created_at": "2019-10-18T18:50:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109642083449663488", "text": "Ainda chocado com a not\u00edcia do conhecido meu que se matou. Eramos bem parecidos; a diferen\u00e7a era que o ref\u00fagio dele no auge da revolta foram as drogas.\n\nO meu caminho foi o \u00f3dio, pessoas que odeiam a humanidade n\u00e3o costumam adotar comportamentos autodestrutivos.", "id": "1185267032650059782"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267017387053057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:50:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952512980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185267017387053057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267002669178880"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/rf603zBhTU", "expanded_url": "http://www.telesaltillo.com/noticia/21557/se-suicida-adolescente-victima-de-trata-queria-estar-con-su-captor", "display_url": "telesaltillo.com/noticia/21557/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Letty Serrano"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "898329999421435908", "text": "#Mundo: Con apenas 15 a\u00f1os de edad, Letty Serrano, una residente de Houston que hab\u00eda sido recientemente liberada de esclavitud sexual, se quit\u00f3 la vida, informa RT. https://t.co/rf603zBhTU", "id": "1185267002669178880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266998416007168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185256604033269760"}], "text": "RT @Rollhando: @gvillasis @Politica_ECpe \u00bfy ahora? Si embargan el yate del suicida, entonces sus hijitos van a tener un verano muy triste.", "id": "1185266998416007168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266911610888192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040017538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185266911610888192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266895177637888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:50:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153142654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185266895177637888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266825870880773"], "in_reply_to_user_id": "1117865503341580288", "created_at": "2019-10-18T18:50:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117865503341580288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185266759739289601"}], "text": "se suicida", "id": "1185266825870880773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266644244979713"], "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/U6gEx9kzPP", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosoca17/status/1185266644244979713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6gEx9kzPP", "media_key": "3_1185266637227855872"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "sergioac2", "id": "22028110"}, {"start": 252, "end": 266, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.758, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.8055, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}]}, "in_reply_to_user_id": "552561770", "created_at": "2019-10-18T18:49:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3385813677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185260927781871617"}], "text": "@InesArrimadas @sergioac2 cada 8 dias se suicida un policia/Guardia/soldado por mobing y acoso laboral,hay mas muertes por suicidios de agentes publicos que asesinados por ETA,nadie hace ni dice nada,una vez dicho que DEP todos ellos, la llamo a usted @InesArrimadas  demagoga,electoralista,populista, https://t.co/U6gEx9kzPP", "id": "1185266644244979713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266628809887744"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "in_reply_to_user_id": "51089510", "created_at": "2019-10-18T18:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114151705980149767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}], "text": "@cukiche @reyconbarba Parece ser que el suicida estaba rodeado de impresentables y corruptos y el no sab\u00eda nada, por lo que dice su familia y amigos m\u00e1s cercanos. Pobre debi\u00f3 ser bien huev\u00f3n como Fujimori con Montesinos.", "id": "1185266628809887744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266533108518913"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/9Orf2eXgWP", "expanded_url": "https://twitter.com/Cypherki/status/1185252587953672192", "display_url": "twitter.com/Cypherki/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "jin"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:48:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171886422674038784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185252587953672192"}], "text": "*Se suicida por jin* https://t.co/9Orf2eXgWP", "id": "1185266533108518913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266488158183424"], "in_reply_to_user_id": "544717227", "created_at": "2019-10-18T18:48:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "544717227", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185263074883915777"}], "text": "Sei l\u00e1 sabe. Se fosse um amigo meu que tivesse feito o que o Dick fez eu ia ficar muito mais preocupada com o fato de que ele saiu em uma miss\u00e3o suicida sem se importar em morrer do que ficar com raiva dele por n\u00e3o ter seguido o plano.", "id": "1185266488158183424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266461582991361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:48:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057619430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185266461582991361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266389646532611"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Maroma2", "id": "249748158"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "in_reply_to_user_id": "249748158", "created_at": "2019-10-18T18:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "150897769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185263276655108101"}], "text": "@Maroma2 @Enrique_lemat @exitosape jaja, pregunt\u00e9mosle a Rosa Bartra que exculp\u00f3 de todo al cobarde suicida...es un novel matrimonio pol\u00edtico que estaba naciendo, felizmente lo exterminaron como cucarachas...", "id": "1185266389646532611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266279168520193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "francoofelipe", "id": "50373053"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962229454679498752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264828102971392"}], "text": "RT @francoofelipe: Cuando alguien se suicida no cortan el servicio de metro. Ahora cortan el servicio solo porque pierden dinero #EvasionMa\u2026", "id": "1185266279168520193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266267139104768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796842653103091713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}], "text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "id": "1185266267139104768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266250265583616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T18:47:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733047116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185252379119226881"}], "text": "@metrodesantiago De mi seguridad me preocupo yo, no webeen, ojal\u00e1 hicieran los mismos cuando gente se suicida, una vida es m\u00e1s importante que su dinero", "id": "1185266250265583616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266211187236870"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/LDPrTbOA8X", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2370955321", "text": "Eu nunca vi esquadr\u00e3o suicida porque acho Jared Leto p\u00e9ssimo, mas vem c\u00e1...essa \u00e9 realmente a risada que ele faz ou \u00e9 meme? https://t.co/LDPrTbOA8X", "id": "1185266211187236870"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266167855927297"], "in_reply_to_user_id": "423807080", "created_at": "2019-10-18T18:47:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430651039", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265043761438720"}], "text": "@zegarramining Cuando todo era felicidad. Si el suicida m\u00e1s c\u00e9lebre del Per\u00fa estuviera vivo le dar\u00eda un Like; o bueno, no porque estar\u00e1 preso en espera de su juicio.", "id": "1185266167855927297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266110985318406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264229688979456"}], "text": "RT @RosaMariaAlvar6: @Politica_LR Est\u00e1 vieja caracamana siempre fu\u00e9 corrupta. Cuando fu\u00e9 ministra de educaci\u00f3n en el segundo gobierno del s\u2026", "id": "1185266110985318406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265942470770689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jc_Grayson", "id": "3327815032"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.762, "type": "Other", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3327815032", "created_at": "2019-10-18T18:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185264093269319681"}], "text": "@Jc_Grayson En la SDCC del a\u00f1o que viene apuesto a que tendremos trailer de Batman y Escuadr\u00f3n Suicida.", "id": "1185265942470770689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265824392794113"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/tzHXMq3Jfx", "expanded_url": "https://peru21.pe/mundo/estados-unidos-adolescente-de-15-anos-se-suicida-en-texas-tras-ser-salvada-de-su-explotador-sexual-queria-quedarse-con-el-noticias-en-texas-noticia/", "display_url": "peru21.pe/mundo/estados-\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:46:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239580898", "text": "Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d https://t.co/tzHXMq3Jfx", "id": "1185265824392794113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265818810179584"], "in_reply_to_user_id": "394258261", "created_at": "2019-10-18T18:46:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "118910013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265553671364608"}], "text": "@DanitaValds cuando se suicida alguien, de lo m\u00e1s bien que la siguen haciendo funcionar....... pero ahora resulta que es imposible \ud83e\udd14", "id": "1185265818810179584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265727772774401"], "in_reply_to_user_id": "1077694172671418368", "created_at": "2019-10-18T18:45:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147571828237438976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265360590819330"}], "text": "@Lanternflash_ n\u00e3o sou suicida", "id": "1185265727772774401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265653684592640"], "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "GabiMartinArte", "id": "2340166973"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:45:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "258082536", "text": "Mi rutina en twitter a terminado por ser:\n\nScroll, scroll, scroll, video de perrito, scroll, scroll, tuits de @GabiMartinArte, scroll, scroll, scroll, fotos del astronauta suicida, scroll, video de gatitos, bye.\n\nYa no leo, gracias.", "id": "1185265653684592640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265634353012736"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Tv4C0KaUg8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortindograu/status/1185265634353012736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tv4C0KaUg8", "media_key": "7_1185265503314546688"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "Suicida"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 73, "end": 87, "tag": "Barradatijuca"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:45:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "author_id": "4244345308", "text": "A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4C0KaUg8", "id": "1185265634353012736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265631307935745"], "in_reply_to_user_id": "2737379453", "created_at": "2019-10-18T18:45:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3348125584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184958749020164096"}], "text": "@Clon_42 Si resucita el padre se suicida post Mortem", "id": "1185265631307935745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265554761760768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "francoofelipe", "id": "50373053"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105930328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264828102971392"}], "text": "RT @francoofelipe: Cuando alguien se suicida no cortan el servicio de metro. Ahora cortan el servicio solo porque pierden dinero #EvasionMa\u2026", "id": "1185265554761760768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265526358073347"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PPRK9mlH1S", "expanded_url": "https://twitter.com/Areajugones/status/1185263602057535489", "display_url": "twitter.com/Areajugones/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 35, "end": 57, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "El se\u00f1or de los anillos"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "El Hobbit"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:44:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156570477", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185263602057535489"}], "text": "Me hice el de Harry Potter y el de El se\u00f1or de los anillos m\u00e1s El Hobbit en versi\u00f3n extendida, tan suicida no ser\u00e1... \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PPRK9mlH1S", "id": "1185265526358073347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265450927693824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "catariinaa___", "id": "1050115682136989696"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "catarina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050115682136989696", "created_at": "2019-10-18T18:44:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037430066152726528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185234518766227463"}], "text": "@catariinaa___ ta lindo catarina suicida te", "id": "1185265450927693824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265436725776384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154300737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185265436725776384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265406895972359"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "francoofelipe", "id": "50373053"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:44:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1866188952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264828102971392"}], "text": "RT @francoofelipe: Cuando alguien se suicida no cortan el servicio de metro. Ahora cortan el servicio solo porque pierden dinero #EvasionMa\u2026", "id": "1185265406895972359"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265389019844615"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:44:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998979176228147200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185265389019844615"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265323454423041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339972849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}], "text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "id": "1185265323454423041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265304794009600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:44:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243680779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185265304794009600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265276264292353"], "created_at": "2019-10-18T18:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055260003337191424", "text": "Miss\u00e3o suicida: ir na Alliance, voltar e ir num ch\u00e1 de beb\u00ea", "id": "1185265276264292353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265247491371008"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xi8G80lxKV", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/ladrao-que-matou-rapaz-em-aguas-claras-levou-r-147-de-farmacia", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/ladrao-que-matou-rapaz-em-aguas-claras-levou-r-147-de-farmacia"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 144, "probability": 0.4192, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 145, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3331429624", "text": "C\u00e2meras mostram suspeito dentro do estabelecimento se passando por clientes. Ele foi espancado por populares e esfaqueou duas v\u00edtimas #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/xi8G80lxKV", "id": "1185265247491371008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265197734346753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "francoofelipe", "id": "50373053"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94236047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185264828102971392"}], "text": "RT @francoofelipe: Cuando alguien se suicida no cortan el servicio de metro. Ahora cortan el servicio solo porque pierden dinero #EvasionMa\u2026", "id": "1185265197734346753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265188532084737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762157323192152064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "id": "1185265188532084737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265158488285184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:43:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48971201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185265158488285184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264948663988226"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/vVtdrcQCr3", "expanded_url": "http://bit.ly/33HOdeT", "display_url": "bit.ly/33HOdeT"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/9Y5sy7bHoO", "expanded_url": "https://twitter.com/NegociosUAI/status/1185264948663988226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Y5sy7bHoO", "media_key": "3_1185264891151765505"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 225, "username": "DFinanciero", "id": "63805938"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7379, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf Boscheck"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:42:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962779964", "text": "OPINI\u00d3N | Greta y los optimistas \"Para no continuar la misi\u00f3n suicida contra nuestro h\u00e1bitat, \u00a1debemos cambiar nuestro modelo y emplear ajustes efectivos ahora! Pero \u00bfpodemos?\" Nuestro decano Ralf Boscheck hoy en @DFinanciero  \u27a1https://t.co/vVtdrcQCr3 https://t.co/9Y5sy7bHoO", "id": "1185264948663988226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264894570094592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Barc"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "opinion"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "deporte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "RealMadrid"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3278681079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956807086780420"}], "text": "RT @_Agencia6: La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barc\u2026", "id": "1185264894570094592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264841872871425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:42:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91487781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185264841872871425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264828102971392"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/MhlGoPc1gV", "expanded_url": "https://twitter.com/francoofelipe/status/1185264828102971392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhlGoPc1gV", "media_key": "3_1185264814802817024"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 133, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "50373053", "text": "Cuando alguien se suicida no cortan el servicio de metro. Ahora cortan el servicio solo porque pierden dinero #EvasionMasivaTodoElDia https://t.co/MhlGoPc1gV", "id": "1185264828102971392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264639787053057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723109029346598913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185238709593096196"}], "text": "RT @alfonso_casi: La pregabalina y gabapentina se asocian con mayor riesgo de comportamiento suicida, sobredosis involuntaria, lesiones en\u2026", "id": "1185264639787053057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264573177163776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Chayoteros"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Cartel"}]}, "in_reply_to_user_id": "987148244584206336", "created_at": "2019-10-18T18:41:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "231101367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247322294378496"}], "text": "@SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con Chayoteros, el Cartel actu\u00f3 para rescatar a su lider y la guard\u00eda hizo lo propio para evitar un enfrentamiento suicida que ocasionar\u00eda sin lugar a dudas  p\u00e9rdida de vidas inocentes.", "id": "1185264573177163776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264566982320128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:41:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198131392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185264566982320128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264521641943042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625094101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185264521641943042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264411130372097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Dammert"}]}, "in_reply_to_user_id": "42058331", "created_at": "2019-10-18T18:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184948036503572480"}], "text": "@aaronsalomong Jajaja, pobre conjetura, o sea Dammert voto dos veces y sin demorarse ni un segundo?, Anda llorar en memoria del ladr\u00f3n suicida.", "id": "1185264411130372097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264229688979456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-18T18:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000654634471430"}], "text": "@Politica_LR Est\u00e1 vieja caracamana siempre fu\u00e9 corrupta. Cuando fu\u00e9 ministra de educaci\u00f3n en el segundo gobierno del suicida ten\u00eda sus contubernios con las editoras de los libros que tuvieron la buena pro para hacer los textos escolares. Todo se sabe en esta vida, oye bruja.", "id": "1185264229688979456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264120741937157"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/P53BChD4dN", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:39:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121529065", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/P53BChD4dN", "geo": {"place_id": "01566b25bbe7a6d3"}, "id": "1185264120741937157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264115192926210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NaxoManzo", "id": "192588258"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.6011, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroMiente"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 107, "tag": "MetroMiente"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009613806820057093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185260197973057536"}], "text": "RT @NaxoManzo: @metrodesantiago Claro pero se suicida alguien y en 15 min esta todo operativo. #MetroMiente", "id": "1185264115192926210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264019650875392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76829636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185264019650875392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264008166887430"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:38:55.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269809981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "id": "1185264008166887430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263912406736896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:38:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365621900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185263912406736896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263869305991169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:38:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70860908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185263869305991169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263797038211080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T18:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18967273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185252379119226881"}], "text": "@metrodesantiago Pero cuando se suicida alguien con suerte cierran 4 estaciones, curioso no?", "id": "1185263797038211080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263756881866752"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xZSa0gm9K0", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1185263756881866752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZSa0gm9K0", "media_key": "7_1185263166164480000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Olivera"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "created_at": "2019-10-18T18:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185256841170903047"}], "text": "@DanielUrresti1 Fernando Olivera, uno de los poco que se di\u00f3 el lujo de decirle las verdades en su cara al delincuente suicida!!! https://t.co/xZSa0gm9K0", "id": "1185263756881866752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263722333388802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173681768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185263722333388802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263602057535489"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pdlNKnKwcr", "expanded_url": "https://areajugones.sport.es/cine/estados-unidos-acogera-una-maraton-suicida-de-cara-a-star-wars-el-ascenso-de-skywalker/", "display_url": "areajugones.sport.es/cine/estados-u\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://areajugones.sport.es/cine/estados-unidos-acogera-una-maraton-suicida-de-cara-a-star-wars-el-ascenso-de-skywalker/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "AMC"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "ElAscensodeSkywalker"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "StarWars"}, {"start": 87, "end": 108, "tag": "ElAscensodeSkywalker"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "218793822", "text": "AMC ha preparado en Estados Unidos una marat\u00f3n suicida de cara al estreno de #StarWars #ElAscensodeSkywalker https://t.co/pdlNKnKwcr", "id": "1185263602057535489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263600384040960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244701182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185263600384040960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263519056482304"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/h3Ghh4NKTY", "expanded_url": "https://twitter.com/Caixa1508/status/1185263519056482304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3Ghh4NKTY", "media_key": "16_1185263503889829888"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "fifa"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1122242830695583744", "text": "Se virem alguma not\u00edcia de um gajo que se suicidou em c\u00e2mara de lobos fui eu por causa do fifa https://t.co/h3Ghh4NKTY", "id": "1185263519056482304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263449577791493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118814221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185263449577791493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263212519985153"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7wjx7F9U9z", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/insolito-adolescente-se-suicida-al-ser-liberada-por-su-familia-de-su-explotador-sexual/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/insolito-adole\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "text": "INS\u00d3LITO!!!: Adolescente se suicida al ser liberada por su familia de su explotador\u00a0sexual. https://t.co/7wjx7F9U9z", "id": "1185263212519985153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263164612591619"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804197015051706368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185263164612591619"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263144953896964"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567699537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185263144953896964"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262970676400128"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/rGXXbdHGYR", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919", "display_url": "twitter.com/LUCIANA_LEON_R\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.3023, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.3567, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:34:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "281853550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185000932565798919"}], "text": "La hija del hombre al que Alan llam\u00f3 RATA, llama al Apra a hundirse plenamente con el suicida expresidente, no a marcar una distancia entre su delito y lo poco que podr\u00eda quedar de partido. \u00bfEl Apra es un solo hombre o son los ideales que les hered\u00f3 Haya de la Torre? https://t.co/rGXXbdHGYR", "id": "1185262970676400128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262835976167425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebtecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "1923874190", "created_at": "2019-10-18T18:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4136195668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999375300378624"}], "text": "@BeingoleaA @JuanSheput Oh qu\u00e9 indignado, burbujito. As\u00ed te hubieses indignado cuando la l\u00edder de tu partido recibi\u00f3 dinero de Odebtecht o el suicida, socio electoral en \u00faltimas elecciones, recib\u00eda en loncheras, otra ser\u00eda la historia.\nEmpieza a indignarte por la corrupci\u00f3n que te rodea, primero.", "id": "1185262835976167425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262815692517376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:34:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85820771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185262815692517376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262799217405954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:34:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141485046836137984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185262259007827968"}], "text": "RT @EstagiariodaF1: O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es cau\u2026", "id": "1185262799217405954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262725435400192"], "created_at": "2019-10-18T18:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752951633764610048", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6309, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Amo assistir esquadr\u00e3o suicida...\ud83e\udd70", "id": "1185262725435400192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262665611919360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-10-18T18:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "191910437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "text": "@RenattoBautista \u00c9l es el claro ejemplo de la mala desnutricion y de la informaci\u00f3n q manejaban en los 85\u2019 al 90\u2019, y q sus padres jam\u00e1s pudieron darle una buena educaci\u00f3n ni valores.\nPobre muchacho, tan triste q tienen q honrar a delincuentes, encima, cobardes q se suicida sin pelear. Jajaja", "id": "1185262665611919360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262468995510272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412952338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185262468995510272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262440008863745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:32:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202914963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185262440008863745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262434002657280"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "IsabelMeirele15", "id": "1393724475850510339"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:32:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120399400222842880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185258069174947840"}], "text": "RT @duthedaddy: @IsabelMeirele15 Posso comprovar que sim, como algu\u00e9m que quase se matou, h\u00e1 sempre maneiras, e a primeira e mais important\u2026", "id": "1185262434002657280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262360761655298"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/L79N9hNZ8j", "expanded_url": "https://twitter.com/updowney/status/1184703004915703808", "display_url": "twitter.com/updowney/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.6147, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.718, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "46566037", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184703004915703808"}], "text": "As pessoas falam: \"a DC n\u00e3o consegue causar esse efeito nas pessoas\"\n\nErrado! Na sess\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida que eu assisti foi assim tamb\u00e9m no final, igualzinho, todo mundo pulando e comemorando, gritando \"gra\u00e7as a deus acabou essa merda!\" \"finalmente!\" https://t.co/L79N9hNZ8j", "id": "1185262360761655298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262329073733632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:32:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120838355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185262329073733632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262259007827968"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/T6c8Y9qUOM", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.4194, "type": "Person", "normalized_text": "Anthoine Hubert"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 2}, "author_id": "923982713304109056", "text": "O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es causadas na batida que tirou a vida do franc\u00eas Anthoine Hubert. \n\nhttps://t.co/T6c8Y9qUOM", "id": "1185262259007827968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262246450073601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:31:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131978701304946689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185262246450073601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262211716878336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:31:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118585881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185262211716878336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262088995921920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "doisporcentostb", "id": "212751840"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "fred_b12", "id": "3084950638"}]}, "in_reply_to_user_id": "241215345", "created_at": "2019-10-18T18:31:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1015716884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255266750734343"}], "text": "@DoisPorCentoSTB @fred_b12 \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f eu n\u00e3o vi q era ele, se n\u00e3o tinha chegado usando o corpo assim...mais ele caiu, levantou e matou v\u00e1rias bola!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0f", "id": "1185262088995921920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262055168839680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:31:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651610316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185262055168839680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262009018920965"], "created_at": "2019-10-18T18:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776914995527450624", "text": "Pata quebrada e suicida \ud83d\ude29\ud83d\ude29", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "id": "1185262009018920965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261973501595650"], "created_at": "2019-10-18T18:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350980434", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "text": "caralho, a carol se matou", "id": "1185261973501595650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261766831476741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332563021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185261766831476741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261727832825859"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431345443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185261727832825859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261650032713728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096895464211918849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185261650032713728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261621452726278"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311631179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185261621452726278"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261464044625922"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dave010271", "id": "3295999396"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "in_reply_to_user_id": "3295999396", "created_at": "2019-10-18T18:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185144092390502400"}], "text": "@Dave010271 @Rafaellavp @cukiche @primerafuente1 Seguidor del ladr\u00f3n suicida y de la hija de un preso por asesino.", "id": "1185261464044625922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261452719988736"], "created_at": "2019-10-18T18:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706069317151027204", "text": "hoje tem role suicida", "id": "1185261452719988736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261441798017026"], "in_reply_to_user_id": "1021230040044863488", "created_at": "2019-10-18T18:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167017794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185259527605833729"}], "text": "@Jodorowkys Un suicida reincidente por no tenerle miedo al amor.", "id": "1185261441798017026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261396252119041"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/G5GKeQsKVb", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/10/insolito-adolescente-se-suicida-al-ser.html#.XaoEP4YA8mU.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/10/insoli\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:28:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184441324", "text": "INS\u00d3LITO!!!: Adolescente se suicida al ser liberada por su familia de su explotador sexual. https://t.co/G5GKeQsKVb", "id": "1185261396252119041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261335635996673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467650160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185261335635996673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261228630913024"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/peGSFcZyYf", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/10/18/se-suicida-en-texas-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador/", "display_url": "tn23.tv/2019/10/18/se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TN23NOTICIAS", "id": "228171408"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101276317813747712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185257359611957248"}], "text": "RT @TN23NOTICIAS: Hab\u00eda sido secuestrada, drogada y traficada desde dos a\u00f1os antes, cuanto ten\u00eda apenas 13.\nhttps://t.co/peGSFcZyYf", "id": "1185261228630913024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261186457186306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1727966203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185261186457186306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261173836517376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NaxoManzo", "id": "192588258"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.6011, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroMiente"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 107, "tag": "MetroMiente"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:27:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29609581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185260197973057536"}], "text": "RT @NaxoManzo: @metrodesantiago Claro pero se suicida alguien y en 15 min esta todo operativo. #MetroMiente", "id": "1185261173836517376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261063576662016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:27:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447352763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185261063576662016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260821686951936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:26:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991474378318794752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185260821686951936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260472565751808"], "created_at": "2019-10-18T18:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97275455", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "id": "1185260472565751808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260446493876225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:24:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265734395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "id": "1185260446493876225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260425325240321"], "created_at": "2019-10-18T18:24:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2959082608", "text": "minha mae me contando a historia de como eu quase matei uma galera e a mim msm foi o auge o meu dia, desde pequeno era um suicida em potencial.", "id": "1185260425325240321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260416970174465"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/MiXZUBDJwG", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6mg9hm9", "display_url": "tinyurl.com/y6mg9hm9"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Zc2w5vK8TP", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1185260416970174465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zc2w5vK8TP", "media_key": "3_1185260379619938304"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d https://t.co/MiXZUBDJwG https://t.co/Zc2w5vK8TP", "id": "1185260416970174465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260406790656002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:24:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915608094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185260406790656002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260355884335104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:24:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76540201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185260355884335104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260333763616770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008487618005405696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185260333763616770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260246710784000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973769931773960192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185260246710784000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260197973057536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroMiente"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "MetroMiente"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T18:23:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "192588258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185259403093725186"}], "text": "@metrodesantiago Claro pero se suicida alguien y en 15 min esta todo operativo. #MetroMiente", "id": "1185260197973057536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260059040866305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:23:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200298697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185260059040866305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259951624773679"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:22:48.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148213945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "id": "1185259951624773679"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259899091144706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "panxo__21", "id": "104601267"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119500764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185256668751454208"}], "text": "RT @panxo__21: @ALERTADESISMO Aaaah pero cuando se suicida alguien lo corren pal lado nom\u00e1s, ah\u00ed es m\u00e1s importante que la gente llegue a de\u2026", "id": "1185259899091144706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259859790483458"], "created_at": "2019-10-18T18:22:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297633645", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "id": "1185259859790483458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259582186311680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "izcaheroes", "id": "865464792"}]}, "in_reply_to_user_id": "865464792", "created_at": "2019-10-18T18:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105957484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185195647726735361"}], "text": "@izcaheroes Con lluv\u00eda es suicida!", "id": "1185259582186311680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259558811381764"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:21:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151319723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "id": "1185259558811381764"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259515278692352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867034627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185259515278692352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259484865798146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:20:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049457473101402112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185259484865798146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259473964797953"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1OAZwwV89F", "expanded_url": "https://twitter.com/gocrazywild/status/1185249226642640896", "display_url": "twitter.com/gocrazywild/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:20:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103473738715144192", "text": "\"O amor entre um psicopata e um suicida \u00e9 o mais lindo q existe,\nele mata por ela e ela morre por ele\" https://t.co/1OAZwwV89F", "id": "1185259473964797953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259430327341059"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "created_at": "2019-10-18T18:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "984149688495562752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185250370668417025"}], "text": "@gvillasis La verdad que conchuda, miserable, cara de palo ... etc ...etc ... el descaro mas grande de ir a reclamar cosas sabiendo todo lo que ya se sabe de su ex suicida ... ya ya deben pasar al Estado todos los bines que no puedan probar econ\u00f3micamente como lo obtuvieron", "id": "1185259430327341059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259176446091265"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7qwU7bJE3A", "expanded_url": "https://twitter.com/SinUnidadNoVoto/status/1185257371423203329", "display_url": "twitter.com/SinUnidadNoVot\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 217, "end": 231, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:19:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84751150", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257371423203329"}], "text": "Estemos claros: yo detesto a Stalin mucho mas que sus peores cr\u00edticos, pero lo que me arroja el TL es tan grave y hay tanta gente supuestamente opositora usando la a envidia como herramienta de psicolog\u00eda social cual Jorge Rodr\u00edguez que me arrech\u00e9. No se puede ser tan suicida! https://t.co/7qwU7bJE3A", "id": "1185259176446091265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259118698860552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:19:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794501324704464896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185259118698860552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259034116579328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "panxo__21", "id": "104601267"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139520604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185256668751454208"}], "text": "RT @panxo__21: @ALERTADESISMO Aaaah pero cuando se suicida alguien lo corren pal lado nom\u00e1s, ah\u00ed es m\u00e1s importante que la gente llegue a de\u2026", "id": "1185259034116579328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258978349068290"], "created_at": "2019-10-18T18:18:56.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144822154887880704", "text": "In stressed, depressed and a suicida mess\ud83d\ude00\u270c", "id": "1185258978349068290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258746039193601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joelmontero_", "id": "1504631460"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.3979, "type": "Organization", "normalized_text": "butter"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1800136273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185258286452527104"}], "text": "RT @joelmontero_: comerse un paquete de galletas de peanut butter sin agua es un acto suicida", "id": "1185258746039193601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258741601574915"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PTKxfumDiS", "expanded_url": "https://twitter.com/Miidni69/status/1185258741601574915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTKxfumDiS", "media_key": "3_1185258670868828161"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PTKxfumDiS", "expanded_url": "https://twitter.com/Miidni69/status/1185258741601574915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTKxfumDiS", "media_key": "3_1185258670877237248"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IzukuVilao", "id": "1246541589473878016"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "winderson"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "sallyy"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162075231294578688", "created_at": "2019-10-18T18:17:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169805094805803008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183856992873529344"}], "text": "@IzukuVilao A musica foi uma parodia do winderson nunes *eu virei gay* ksks\nO sallyy face me matou... Ja era de se esperar lskssl https://t.co/PTKxfumDiS", "id": "1185258741601574915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258716746207232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:17:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185258716746207232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258678104010752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977272792298106880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185258678104010752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258448113618956"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:16:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792454359833608193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185258448113618956"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258337132253190"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:16:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185256604033269760"}], "text": "RT @Rollhando: @gvillasis @Politica_ECpe \u00bfy ahora? Si embargan el yate del suicida, entonces sus hijitos van a tener un verano muy triste.", "id": "1185258337132253190"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258286452527104"], "created_at": "2019-10-18T18:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1504631460", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.4909, "type": "Organization", "normalized_text": "peanut butter"}]}, "text": "comerse un paquete de galletas de peanut butter sin agua es un acto suicida", "id": "1185258286452527104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258069174947840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsabelMeirele15", "id": "1393724475850510339"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120399400222842880", "created_at": "2019-10-18T18:15:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921129124906913793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185251023427907584"}], "text": "@IsabelMeirele15 Posso comprovar que sim, como algu\u00e9m que quase se matou, h\u00e1 sempre maneiras, e a primeira e mais importante \u00e9 amor pr\u00f3prio", "id": "1185258069174947840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258037386330112"], "created_at": "2019-10-18T18:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863858421199757312", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8053, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}]}, "text": "eu nem tento entrar no fandom de naruto pq tbm tem o bgl de shipp as X ns e ambos os shipps s\u00e3o uma merda pq tem o sasuke, ss \u00e9 t\u00f3xico, sasuke j\u00e1 tentou matar a sakura e n\u00e3o matou pq apareceram pessoas e salvaram ela, ns tem at\u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o bonita, ambos se defendem e tal +", "id": "1185258037386330112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257844049887234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 123, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "escitalopram"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Nortriptylin"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761690740175020032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185235402216689664"}], "text": "RT @psiquiatriacom: Trayectorias de la ideaci\u00f3n suicida durante 12 semanas de tratamiento con antidepresivos de escitalopram o Nortriptylin\u2026", "id": "1185257844049887234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257739922083840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:14:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4832898507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185257739922083840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257669449392129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134481946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}], "text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "id": "1185257669449392129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257590827241478"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "panxo__21", "id": "104601267"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:13:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71315761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185256668751454208"}], "text": "RT @panxo__21: @ALERTADESISMO Aaaah pero cuando se suicida alguien lo corren pal lado nom\u00e1s, ah\u00ed es m\u00e1s importante que la gente llegue a de\u2026", "id": "1185257590827241478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257586855219202"], "in_reply_to_user_id": "2626671440", "created_at": "2019-10-18T18:13:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2464509343", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "zombies"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184949561288265734"}], "text": "@locovaisefuder perdigao se matou no meu de zombies asuhasuhsa ele tava sangrando e colocou a camisa de um zumbi morto :v", "id": "1185257586855219202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257569088086016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "panxo__21", "id": "104601267"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119097274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185256668751454208"}], "text": "RT @panxo__21: @ALERTADESISMO Aaaah pero cuando se suicida alguien lo corren pal lado nom\u00e1s, ah\u00ed es m\u00e1s importante que la gente llegue a de\u2026", "id": "1185257569088086016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257562167492613"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "narxsz", "id": "1206318754034049025"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "J_V_L_Ferreira", "id": "4886567367"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "11t30", "id": "3368635605"}]}, "in_reply_to_user_id": "988483079017762816", "created_at": "2019-10-18T18:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990410067039178752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185256965859098627"}], "text": "@narxsz @J_V_L_Ferreira @11t30 Sinceramente, complicado debater com algu\u00e9m que fala que branco n\u00e3o fez nada pra cultura, s\u00f3 matou, e vc n\u00e3o querer debater com uma pessoa que pra falar isso n\u00e3o tem lido muito sobre hist\u00f3ria, ou se esqueceu n\u00e9, \u00e9 uma possibilidade, a\u00ed vc sai como o sem argumentos", "id": "1185257562167492613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257530676711424"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/4sIxzsnSwF", "expanded_url": "https://t.co/4sIxzsnSwF", "display_url": "t.co/4sIxzsnSwF"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7258, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.6652, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2838859223", "text": "Isso \u00e9 trauma depois da DC ter feito lixos como Esquadr\u00e3o Suic\u00edda, Liga da Justi\u00e7a e Batman Vs Superman\nnunca d\u00e1 pra confiar https://t.co/4sIxzsnSwF", "id": "1185257530676711424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257513983336449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "in_reply_to_user_id": "14638581", "created_at": "2019-10-18T18:13:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1067516096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185254570445942785"}], "text": "@biobio A pero cuando se suicida alguien en las v\u00edas les da lo mismo, uno menos no m\u00e1s, saquenlo r\u00e1pido que molesta", "id": "1185257513983336449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257468575789056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:12:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185257468575789056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257445167390721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Inersiia", "id": "911402385809055744"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MariaLaVey1", "id": "1167540482139971585"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "mankilove", "id": "908813635"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "PorAbortoLegal", "id": "806006180"}]}, "in_reply_to_user_id": "911402385809055744", "created_at": "2019-10-18T18:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255676314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185256903179456514"}], "text": "@Inersiia @MariaLaVey1 @mankilove @PorAbortoLegal Soy totalmente consciente de eso.\nUn aborto es riesgoso en cualquier momento, pero en el segundo trimestre es suicida.", "id": "1185257445167390721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257382185709571"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/0Nw2guUdb2", "expanded_url": "https://twitter.com/morokaizer/status/1185178117616361478", "display_url": "twitter.com/morokaizer/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Germano"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:12:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854540901175177216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185178117616361478"}], "text": "Nem acredito ainda kkkkkkkkk, Germano se matou de rir https://t.co/0Nw2guUdb2", "id": "1185257382185709571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257359611957248"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/peGSFcZyYf", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/10/18/se-suicida-en-texas-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador/", "display_url": "tn23.tv/2019/10/18/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228171408", "text": "Hab\u00eda sido secuestrada, drogada y traficada desde dos a\u00f1os antes, cuanto ten\u00eda apenas 13.\nhttps://t.co/peGSFcZyYf", "id": "1185257359611957248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257266691395585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:12:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827375579070656512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185257266691395585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257166049107969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089039577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "id": "1185257166049107969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257080204201985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62066601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185257080204201985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256942127714310"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 146, "probability": 0.4127, "type": "Person", "normalized_text": "Cirrimis"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T18:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080970976559620096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185252379119226881"}], "text": "@metrodesantiago Ahhh pero cuando se suicida una persona... Agarran esp\u00e1tulas, rapidito sacan el fiambre y que siga el show... Pero ahora. Cirrimis il mitri...", "id": "1185256942127714310"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256908778815488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabes_tavares", "id": "166236196"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "166236196", "created_at": "2019-10-18T18:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "949074153574928384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185171867059085314"}], "text": "@gabes_tavares Todo cuidado com suicida \u00e9 pouco", "id": "1185256908778815488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256894237159429"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945735892483878913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185256894237159429"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256684949770240"], "created_at": "2019-10-18T18:09:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217840050", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina.", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1185256684949770240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256668751454208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "in_reply_to_user_id": "2775303329", "created_at": "2019-10-18T18:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "104601267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185256207495450624"}], "text": "@ALERTADESISMO Aaaah pero cuando se suicida alguien lo corren pal lado nom\u00e1s, ah\u00ed es m\u00e1s importante que la gente llegue a destino pero ahora que no quieren pagar 830 pesos se cierra todo ah\u00ed da lo mismo el viaje de la gente", "id": "1185256668751454208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256604033269760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "created_at": "2019-10-18T18:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185239430753378304"}], "text": "@gvillasis @Politica_ECpe \u00bfy ahora? Si embargan el yate del suicida, entonces sus hijitos van a tener un verano muy triste.", "id": "1185256604033269760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256581606400000"], "in_reply_to_user_id": "376542245", "created_at": "2019-10-18T18:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175252245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185253744314912768"}], "text": "@MarinoCriis Porque no dar gobernabilidad al pa\u00eds ser\u00eda suicida. Somos un partido con vocaci\u00f3n de gobierno.", "id": "1185256581606400000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256569505812480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "created_at": "2019-10-18T18:09:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575239152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184873678833684480"}], "text": "@rmapalacios Con raz\u00f3n que andaba cada vez m\u00e1s gordo el suicida.", "id": "1185256569505812480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256530934931463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manolo84388157", "id": "974330012445921280"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "OD"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:09:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185023025785298944"}], "text": "RT @Manolo84388157: @LordJimjr @AccionDeAmparo @elcomercio_peru Urgente investiguen bienes comprado con dinero sucio de OD por el suicida y\u2026", "id": "1185256530934931463"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256507274924032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-10-18T18:09:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809558611982774273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185021061307518983"}], "text": "@leandroruschel @joicehasselmann Ela se suicidou politicamente por causa do fundo eleitoral", "id": "1185256507274924032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256419093876738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:08:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112143902277070848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185256419093876738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256344032550912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:08:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40590471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185256344032550912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256282850238465"], "created_at": "2019-10-18T18:08:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594174445", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "id": "1185256282850238465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256279679406081"], "created_at": "2019-10-18T18:08:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "149387062", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "giles"}]}, "text": "Las personas que van a ver Joker y salen \u201cdecepcionadas\u201d no merecen ni que les expliques por qu\u00e9 es una  pel\u00edcula incre\u00edble, vayan a ver el escuadr\u00f3n suicida, giles.", "id": "1185256279679406081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256262667296768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329200723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185256262667296768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256182103072768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16512882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185256182103072768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256155968352256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:07:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283070184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185256155968352256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256008559534080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:07:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689955507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185256008559534080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255882386542593"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6mA3mYBL72", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-suicida-visual-alternativo-coringa-jared-leto/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gdvzDRHqML", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1185254381265932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdvzDRHqML", "media_key": "3_1185254379722379264"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8792, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755489156797718530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254381265932288"}], "text": "RT @Ei_Nerd: Esquadr\u00e3o Suicida: divulgado visual alternativo do Coringa de Jared Leto https://t.co/6mA3mYBL72 https://t.co/gdvzDRHqML", "id": "1185255882386542593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255841009676289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:06:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2425658924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185255841009676289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255826321215491"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matthewbennett", "id": "14236470"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "MOAB"}, {"start": 130, "end": 150, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "Mother Of All Battles"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "in_reply_to_user_id": "14236470", "created_at": "2019-10-18T18:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105461235083038720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185254203243020289"}], "text": "@matthewbennett Si Torra declara la independencia eso daria legitimidad y ganas a sus orcos para defenderla. \u00bf Es hoy la MOAB ? ( Mother Of All Battles )\nEs una maniobra suicida, Torra sabe que ha perdido , y se la juega todo a una carta...\nDespues se suicidaria. \nSu legado. A ver que pasa...", "id": "1185255826321215491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255737720745987"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28482266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185255737720745987"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255643348897796"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:05:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436586497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185255643348897796"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255642337931265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:05:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2746586057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185255642337931265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255564751900672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:05:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32272478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "id": "1185255564751900672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255514638209029"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/mNVDc9YQ6v", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2VNYnEgcB9/?igshid=1o0mcohgy4nzp", "display_url": "instagram.com/p/B2VNYnEgcB9/\u2026"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 210, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 211, "tag": "stopsuicide"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:05:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409606040", "text": "Porque sabemos y queremos que todos sepan que: QUIEN SE SUICIDA NO QUIERE DEJAR DE EXISTIR, QUIERE DEJAR DE SUFRIR; compartimos la tem\u00e1tica acerca de este problema actual, abordado con adolescentes. #stopsuicide\u2026 https://t.co/mNVDc9YQ6v", "id": "1185255514638209029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255479192281090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:05:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864104742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185255479192281090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255478890250242"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114151705980149767", "text": "Los hijos del corrupto suicida @AlanGarciaPeru deber\u00edan devolver todo lo que su padre rob\u00f3 y dedicarse a trabajar a ver si consiguen lo que tienen con sus carreras.", "id": "1185255478890250242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255374959632386"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6mA3mYBL72", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-suicida-visual-alternativo-coringa-jared-leto/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gdvzDRHqML", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1185254381265932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdvzDRHqML", "media_key": "3_1185254379722379264"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8792, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798270259295821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254381265932288"}], "text": "RT @Ei_Nerd: Esquadr\u00e3o Suicida: divulgado visual alternativo do Coringa de Jared Leto https://t.co/6mA3mYBL72 https://t.co/gdvzDRHqML", "id": "1185255374959632386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255244835557376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Eloina_Terron", "id": "790934485617500160"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:04:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433526350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223375649738754"}], "text": "RT @Eloina_Terron: Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co\u2026", "id": "1185255244835557376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255228767162368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:04:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054467089996660737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "id": "1185255228767162368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255209649541126"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:03:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431736458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185255209649541126"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255128124874753"], "in_reply_to_user_id": "2298367405", "created_at": "2019-10-18T18:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298367405", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}, {"start": 168, "end": 190, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS LAMBERG MELENDEZ"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "JES\u00daS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255126279307265"}], "text": "NO AYUDAS A Q LA CIUDADAN\u00cdA PERUANA SEPA REALMENTE LO Q HAN SIDO LOS 2 L\u00cdDERES DEL APRA EL SUICIDA EL DELINCUENCIAL ALANGARCIA P\u00c9REZ Y EL RECEPTOR D SU CASA D UN NARCO CARLOS LAMBERG MELENDEZ T IMAGINAS A JES\u00daS RECIBIENDO D UN NARCO SU CASA Q EJEMPLO SER\u00cdA JES\u00daS PARALOS CAT\u00d3LICOS", "id": "1185255128124874753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255116053602309"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:03:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526191743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185255116053602309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255070713155584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:03:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "id": "1185255070713155584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255046205673472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 283, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Alan ratero"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "created_at": "2019-10-18T18:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701907968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000932565798919"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @Gestionpe @ExpresoPeru Respeten la memoria de haya de la torre debe sentir verg\u00fcenza por el hamp\u00f3n delincuente cobarde marrano depresivo suicida Alan ratero garcia", "id": "1185255046205673472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254900864901121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:02:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253714436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185254900864901121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254824293609475"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:02:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825815605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185254720446894089"}], "text": "RT @antoniopolito1: Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185254824293609475"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254720446894089"], "created_at": "2019-10-18T18:02:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "311539656", "text": "Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185254720446894089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254615241150464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3751, "type": "Place", "normalized_text": "yate"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051828775149801473", "created_at": "2019-10-18T18:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047582556496048128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185253398687506433"}], "text": "@ma_me_mi_mo_mu2 @IDL_R Quienes son los del yate?\nSolo ubico al barbon del hijo del suicida.", "id": "1185254615241150464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254565375102979"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5997, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "created_at": "2019-10-18T18:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945668975287046146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185246579042799616"}], "text": "@larepublica_pe Si Nava es un delincuente, entonces Alan Garc\u00eda es un angelito, pobres descerebrados los del APRA q justifican las fechor\u00edas d su  suicida pez gordo", "id": "1185254565375102979"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254536711159808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:01:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396866232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185254536711159808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254440489623552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488828846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185254440489623552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254433019564035"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124446711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185254433019564035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254381265932288"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6mA3mYBL72", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-suicida-visual-alternativo-coringa-jared-leto/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gdvzDRHqML", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1185254381265932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdvzDRHqML", "media_key": "3_1185254379722379264"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "author_id": "2221651760", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: divulgado visual alternativo do Coringa de Jared Leto https://t.co/6mA3mYBL72 https://t.co/gdvzDRHqML", "id": "1185254381265932288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254214873866241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448619174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185254214873866241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254098087661571"], "created_at": "2019-10-18T17:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724661826856837121", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "text": "Me asombra leer que a\u00fan  se cree que el m\u00e1s grande delincuente, Alan Garcia. lo llamen suicida o que este muerto... con todo lo que sigue saliendo, con m\u00e1s raz\u00f3n, ha planeado su disque suicidio.", "id": "1185254098087661571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254044119502853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:59:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387826695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "id": "1185254044119502853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254013123596290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182814605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185254013123596290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253854541209600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:58:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853695732385230848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "id": "1185253854541209600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253761440243712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "created_at": "2019-10-18T17:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "364916861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185243891794169860"}], "text": "@IDL_R @ClaraEOspinaG De una vez que embarguen todo lo del suicida", "id": "1185253761440243712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253577218023435"], "in_reply_to_user_id": "386702031", "created_at": "2019-10-18T17:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "386702031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185253389053153281"}], "text": "ODIO escribirle a psic\u00f3logas porque pienso que me est\u00e1n juzgando, encima me equivoque en una palabra y la correg\u00ed con el \u201c*\u201d. Su diagn\u00f3stico: suicida", "id": "1185253577218023435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253450826813440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070874272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185253450826813440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253096768921601"], "created_at": "2019-10-18T17:55:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175418805071294465", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Dio"}]}, "text": "Dio \u00e9 um completo suicida em jogo de tiro, miseric\u00f3rdia.", "id": "1185253096768921601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253031513935874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lokagemini", "id": "703871534541250560"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:55:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1240191854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223207252615168"}], "text": "RT @lokagemini: Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangeria", "id": "1185253031513935874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252937943134208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270479933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185252937943134208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252872075825152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:54:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093214019585040390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "id": "1185252872075825152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252765511098370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donvimar", "id": "949907912"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:54:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3956560755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185215384644927489"}], "text": "RT @donvimar: Lo ha detto in modo eloquente Giovanni XXIII nella Pacem in terris: il ricorso alla guerra in questa \u00e8ra moderna \u00e8 \u00abalienum a\u2026", "id": "1185252765511098370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252735651909634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.2538, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185166176046862336"}], "text": "RT @pietrorami1910: Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado\u2026", "id": "1185252735651909634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252480915050496"], "created_at": "2019-10-18T17:53:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129662352", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "id": "1185252480915050496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252049753202689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ivokleber", "id": "128287259"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "easter egg"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:51:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232947972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184907358662774784"}], "text": "RT @Ivokleber: O \"easter egg\" do  Nathan Fillion \u00e9 que ele sempre foi boatado relacionado a filmes do Lanterna Verde, e esse personagem que\u2026", "id": "1185252049753202689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251994446913536"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/y27oIRJl5H", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185243891794169860", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:51:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280661216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185243891794169860"}], "text": "Has yates ten\u00eda el suicida  !!! https://t.co/y27oIRJl5H", "id": "1185251994446913536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251874578096129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97127175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185251874578096129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251868534083584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948527703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "id": "1185251868534083584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251775596711936"], "created_at": "2019-10-18T17:50:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4313389037", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "id": "1185251775596711936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251556297527297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fadreality", "id": "1088871522280841216"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088871522280841216", "created_at": "2019-10-18T17:49:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77601286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185251196149424129"}], "text": "@fadreality @comentaevans S\u00f3 vc ent\u00e3o pq a torcida da Bif\u00e3o se matou de votar sim. Aceitem que ser\u00e3o tombados! S\u00f3 no aguardo", "id": "1185251556297527297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251523070222338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283568583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "id": "1185251523070222338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251522055229440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108700884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "id": "1185251522055229440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251468959539200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T17:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "234904896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185251065744252932"}], "text": "@metrodesantiago A pero cuando se suicida alguien.... \nNiun respeto los ctm", "id": "1185251468959539200"}], "includes": {"users": [{"name": "dani \u00b2\u2078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 770, "tweet_count": 49582, "listed_count": 6}, "id": "2154940643", "location": "Santiago, Chile", "username": "harryqlrico"}, {"name": "Juan Andr\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 836, "tweet_count": 24555, "listed_count": 3}, "id": "118793421", "location": "Miami, FL", "username": "Jlewin23"}, {"name": "\u2b50\ufe0f LIPE DO LULINHA \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 268, "tweet_count": 34824, "listed_count": 2}, "id": "2906339859", "username": "odiadoferraz"}, {"name": "Ajresioninmeresida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 290, "tweet_count": 66805, "listed_count": 8}, "id": "611044060", "username": "TonitoJavial"}, {"name": "manuel rivas barr\u00f3s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}, "id": "2214820412", "location": "\u00c1s ceibas", "username": "Rivasbarrs"}, {"name": "Luis Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 602, "tweet_count": 53532, "listed_count": 2}, "id": "2727649116", "username": "YoSoyLuis29"}, {"name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}, "id": "114346861", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "username": "ferbelaunzaran"}, {"name": "Cris #LulaPresidente_13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 2478, "tweet_count": 39035, "listed_count": 13}, "id": "134291746", "location": "Brasil", "username": "crisbezig"}, {"name": "Leonardo Stoppa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "id": "2390796442", "location": "Brasil", "username": "leonardo_stoppa"}, {"name": "Lain\u00e9 Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 704, "tweet_count": 105200, "listed_count": 9}, "id": "250069992", "location": "Vallecas D.F.", "username": "lainesoy"}, {"name": "Ara.Lemos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 69, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}, "id": "2808750989", "username": "AraLemos"}, {"name": "Claudia Lorena Panzardi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11106, "following_count": 4183, "tweet_count": 42460, "listed_count": 36}, "id": "1250010823", "location": "Laguna Blanca -Chaco- ", "username": "clpanzardi"}, {"name": "Claudio Manzanelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1096, "tweet_count": 2384, "listed_count": 4}, "id": "2159446618", "location": "Mina Clavero", "username": "ManzanelliClau"}, {"name": "Elizabeth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 470, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "id": "751214200014254084", "username": "ElizaSinadep"}, {"name": "SNTE Seccion 40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 484, "tweet_count": 7879, "listed_count": 5}, "id": "2424040729", "username": "SECC40CHIAPAS"}, {"name": "ISA BATLLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 438, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "id": "269834160", "username": "batlla4"}, {"name": "Albert Rivera", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1209467, "following_count": 2529, "tweet_count": 55905, "listed_count": 4995}, "id": "108994652", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Albert_Rivera"}, {"name": "Dominique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 1742, "tweet_count": 55067, "listed_count": 15}, "id": "35355452", "username": "DomiCavour"}, {"name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "username": "metrodesantiago"}, {"name": "Ionara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 251, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}, "id": "1092934907943374849", "location": "Reden\u00e7\u00e3o PA", "username": "CanevariIonara"}, {"name": "YONI CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis"}, {"name": "CLEVER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 21003, "listed_count": 4}, "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cleverricardo10"}, {"name": "l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 314, "tweet_count": 16663, "listed_count": 0}, "id": "809744371860049920", "location": "em outro patamar", "username": "lucaslanca69"}, {"name": "Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 575, "tweet_count": 74709, "listed_count": 5}, "id": "2786179077", "location": "Viciando a Yakuza ", "username": "Thatshittyboy"}, {"name": "\u2640Cynthia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 3805, "tweet_count": 37771, "listed_count": 11}, "id": "347533403", "location": "mi casa", "username": "Mami_Indignada"}, {"name": "Super Channel 12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196768, "listed_count": 130}, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "username": "SuperChannel_12"}, {"name": "\ud835\udd73\u00e9\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd7d. \ud835\udd75\ud835\udd9a\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f \ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 520, "tweet_count": 6408, "listed_count": 1}, "id": "272730708", "username": "hrjvalencia"}, {"name": "cfmm\ud83c\udf3b\u2765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4717, "following_count": 1875, "tweet_count": 279917, "listed_count": 7}, "id": "426366037", "username": "carolannfmm"}, {"name": "Valeria Guerra\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 527, "tweet_count": 79895, "listed_count": 3}, "id": "469687431", "location": "Panam\u00e1-Colombia", "username": "vmgm17"}, {"name": "Mr. Nobody", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 766, "tweet_count": 6711, "listed_count": 0}, "id": "1076105936174047232", "location": "Chile", "username": "MisterDonNadien"}, {"name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "id": "86333519", "location": "Yenewe", "username": "NicoChiessa"}, {"name": "sebastian lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6194, "tweet_count": 9247, "listed_count": 1}, "id": "876193770", "username": "sebas8n"}, {"name": "infobae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326190, "following_count": 0, "tweet_count": 936554, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "username": "infobae"}, {"name": "Mimmo D'Erasmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 813, "tweet_count": 11162, "listed_count": 29}, "id": "1108369927", "username": "mimmoderasmo"}, {"name": "Henry62\ud83d\udce8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 52, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "id": "1175030212897193984", "username": "Henry6226118498"}, {"name": "Chik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 994, "tweet_count": 96233, "listed_count": 7}, "id": "84179779", "location": "Narnia", "username": "ahnoqueatroh"}, {"name": "EvitaMar\u00ed\u00aa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1049, "tweet_count": 39727, "listed_count": 0}, "id": "789442412422758400", "username": "Delamagiadelsur"}, {"name": "Chuzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 318, "tweet_count": 9327, "listed_count": 0}, "id": "1027365989237833728", "location": "Lima, Peru", "username": "GuillermoArval9"}, {"name": "DiaClau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 464, "tweet_count": 24936, "listed_count": 2}, "id": "212289877", "location": "Peru", "username": "cldauia"}, {"name": "Jorge Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"name": "El Jabroni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 3756, "tweet_count": 15179, "listed_count": 13}, "id": "327014020", "location": "Know Your Role Boulevard, PU", "username": "ElJabroni"}, {"name": "Sol Naciente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 203, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "id": "1098352757067603968", "location": "San Jose, CA", "username": "_SolNaciente_"}, {"name": "Liipe \ud83e\udd4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 712, "tweet_count": 17148, "listed_count": 0}, "id": "4903554549", "username": "Lipe_plt"}, {"name": "Tortin.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 950, "tweet_count": 16583, "listed_count": 0}, "id": "4244345308", "location": "#Sumar\u00e9noGrau \ud83d\ude80", "username": "tortindograu"}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0a\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc0d \ud835\udc0b ( Fem )", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 22, "tweet_count": 5419, "listed_count": 2}, "id": "1021468532415115267", "location": "@Ivarloko_HoghAn \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u2661 ", "username": "akkxmanlivai"}, {"name": "Americo Aquije", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "Duda dix\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 36, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "id": "963943123285143554", "username": "madu_612"}, {"name": "ISABEL VALLS \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1314, "tweet_count": 1316, "listed_count": 1}, "id": "306372937", "location": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta", "username": "isabelvallspuig"}, {"name": "Salvaje Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"name": "ROKY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 566, "tweet_count": 5130, "listed_count": 0}, "id": "302027135", "username": "CroaDoCastro"}, {"name": "milena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 458, "tweet_count": 19388, "listed_count": 1}, "id": "933836875726454784", "username": "Mbianchi_F"}, {"name": "Ricardo Ramos Garc\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 348, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "id": "1072265339935883265", "location": "Surco", "username": "RicardoRamosG12"}, {"name": "Yago M. Vieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 223, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "id": "3699306862", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Guitto03"}, {"name": "clark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 983, "tweet_count": 149991, "listed_count": 7}, "id": "1160288763458859009", "location": "ele/ela | he/she", "username": "zukosozinho"}, {"name": "Dono \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 807, "tweet_count": 18404, "listed_count": 0}, "id": "154752188", "location": "costa verde, +55", "username": "porrahubbard"}, {"name": "Xiroitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 655, "tweet_count": 34612, "listed_count": 3}, "id": "273116624", "username": "xiroitz"}, {"name": "Hellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 472, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "id": "1048723097493430273", "username": "Hellen_m3"}, {"name": "giovana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 224, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "id": "837084715685380097", "username": "mapeeii"}, {"name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120674, "listed_count": 26}, "id": "13750312", "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "username": "grangoig"}, {"name": "MGS no Exterior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 860, "tweet_count": 18423, "listed_count": 11}, "id": "3239004455", "username": "MGS_Exterior"}, {"name": "Y Dale U", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 64, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "id": "467879559", "username": "friveramon"}, {"name": "davzar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 962, "tweet_count": 189417, "listed_count": 3}, "id": "285168548", "username": "davzar27"}, {"name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd6b \u24c2\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 11430, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "id": "231101367", "username": "MarcoPahez"}, {"name": "Araceli cj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 219, "tweet_count": 37479, "listed_count": 4}, "id": "2897570903", "username": "araceli_cj"}, {"name": "Pai da pinga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 369, "tweet_count": 5651, "listed_count": 0}, "id": "903347629127499778", "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "username": "_Rafiix"}, {"name": "gabigolo \u00c9 TETRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19982, "following_count": 12928, "tweet_count": 71914, "listed_count": 21}, "id": "1153758049422729216", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "username": "gabigolu"}, {"name": "ORNELA \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 4685, "tweet_count": 42558, "listed_count": 10}, "id": "1094673742700167168", "username": "ORNELA55462955"}, {"name": "giovana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 550, "tweet_count": 10199, "listed_count": 0}, "id": "1029073947671887873", "username": "giovanaffc"}, {"name": "botando fume", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 162, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}, "id": "1044269778746118146", "location": "Galiza \u2570\u2606\u256e", "username": "laurinha_gal"}, {"name": "ana herrera\ud83e\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}, "id": "265745421", "location": "Lima, Peru", "username": "anariv2001"}, {"name": "Ana Refue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 1109, "tweet_count": 59671, "listed_count": 3}, "id": "713377330564112388", "location": "Leeuwarden, Nederland", "username": "Anarefue"}, {"name": "Edgardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 485, "tweet_count": 24120, "listed_count": 0}, "id": "36755870", "location": "Santiago - Chile", "username": "edgardoantonio"}, {"name": "BNG Gran Breta\u00f1a e Irlanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1193, "tweet_count": 17686, "listed_count": 17}, "id": "2721743906", "location": "Gran Breta\u00f1a e Irlanda", "username": "bnggbirl"}, {"name": "Carmen_ivonne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 271, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "id": "927730698705915904", "username": "Carmenivonne39"}, {"name": "Alberto Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "id": "247290681", "location": "Ecuador", "username": "AlbertoAcostaE"}, {"name": "Mina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1579, "tweet_count": 12208, "listed_count": 1}, "id": "955229373497475072", "location": "Honduras", "username": "mina1027_"}, {"name": "Dr Hugo Strange M. D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "username": "DrDark_Angel"}, {"name": "AnnaLaFu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 164, "tweet_count": 21817, "listed_count": 0}, "id": "2160953238", "username": "annalafu"}, {"name": "marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 391, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}, "id": "817662359762247681", "location": "Formiga, Brasil", "username": "marcosvini10987"}, {"name": "Ingrid em EAD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 247, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "id": "777671057385873408", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "grcsGuidii"}, {"name": "Graciela Villas\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60619, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "gvillasis"}, {"name": "O Rap\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 133, "tweet_count": 9337, "listed_count": 2}, "id": "870527906", "username": "XavierRial"}, {"name": "Marifer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 573, "tweet_count": 24922, "listed_count": 1}, "id": "457180236", "location": "Lima, Peru", "username": "mafersuarezcano"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "\ud83d\udc78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 277, "tweet_count": 11788, "listed_count": 0}, "id": "1074465677916991489", "username": "CaahMerces"}, {"name": "jmatalobos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 146, "tweet_count": 72052, "listed_count": 14}, "id": "770886935606943744", "username": "jmatalobos3"}, {"name": "christian.O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 511, "tweet_count": 17790, "listed_count": 1}, "id": "1100019109998354434", "username": "christi35368370"}, {"name": "PURO \u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 655, "tweet_count": 22481, "listed_count": 0}, "id": "4533801322", "location": "World", "username": "maurizjolive"}, {"name": "Tom\u00e1s Barbosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 932, "tweet_count": 12478, "listed_count": 0}, "id": "224684099", "username": "tomasfbarbosa"}, {"name": "Patrick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 2394, "tweet_count": 72422, "listed_count": 0}, "id": "3724001595", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Patrickpoww"}, {"name": "AL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 752, "tweet_count": 42040, "listed_count": 3}, "id": "1153934549660962816", "location": "88 | punk hazard", "username": "cyberpunkpcy"}, {"name": "Oriana M\u00e9ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 769, "tweet_count": 7474, "listed_count": 13}, "id": "1139906493099257856", "username": "Oriana_Mendez_"}, {"name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1645, "tweet_count": 38278, "listed_count": 3}, "id": "1059858987057930240", "username": "LucasAlba17"}, {"name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 228999, "listed_count": 13}, "id": "219621165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pedrodotcom"}, {"name": "Fundaci\u00f3n TierraVida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 497, "tweet_count": 2233, "listed_count": 21}, "id": "505298605", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FundTierraVida"}, {"name": "Mily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 1946, "tweet_count": 181096, "listed_count": 24}, "id": "314364398", "username": "mile25milena"}, {"name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}, "id": "50810711", "username": "juanito2525"}, {"name": "Families For The CFRP \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8-\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4029, "following_count": 848, "tweet_count": 19272, "listed_count": 2}, "id": "1116078954983632896", "location": "United States ", "username": "CubanasEn"}, {"name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}, "id": "2518986520", "username": "hernan032929"}, {"name": "R\u00faben Bettencourt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 147, "tweet_count": 4458, "listed_count": 1}, "id": "1083772627292962820", "location": "Funchal, Portugal", "username": "rafb77"}, {"name": "Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 787, "tweet_count": 23362, "listed_count": 1}, "id": "1122242830695583744", "location": "C\u00e2mara de Lobos, Portugal", "username": "Caixa1508"}, {"name": "Matias Elgueta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1061, "tweet_count": 13280, "listed_count": 2}, "id": "341774441", "username": "Matiaaas11"}, {"name": "Personagem Emerson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 938, "tweet_count": 41728, "listed_count": 1}, "id": "1139510996878467072", "location": "Hole", "username": "figurante34"}, {"name": "new person, same old mistakes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 418, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "id": "996779636829900801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "btrizds"}, {"name": "Temoaya 2022-2024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 232, "tweet_count": 2353, "listed_count": 1}, "id": "1162487179202969601", "username": "Temoaya2022"}, {"name": "#S11.-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1121, "tweet_count": 106538, "listed_count": 8}, "id": "713422374", "location": "SCL", "username": "Sesynho1"}, {"name": "Lunanny\ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 304, "tweet_count": 7952, "listed_count": 2}, "id": "74840021", "location": "cuadrante gamma, sector 4", "username": "lunanyy"}, {"name": "FMora #NoSoyAdversarioSoyCiudadano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1684, "tweet_count": 69421, "listed_count": 7}, "id": "82981534", "username": "Queretarolibre"}, {"name": "Edgar Pliego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16845, "following_count": 289, "tweet_count": 20226, "listed_count": 93}, "id": "99145705", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "epliego"}, {"name": "mayka marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 4047, "tweet_count": 14815, "listed_count": 5}, "id": "227042795", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "maykamarcos"}, {"name": "\ud835\udce8\ud835\udcf8\ud835\udcf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 532, "tweet_count": 34947, "listed_count": 1}, "id": "4915194479", "location": "INTP sx/sp 514", "username": "AEspectadora"}, {"name": "Marcos Ortiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 631, "tweet_count": 25311, "listed_count": 33}, "id": "31197171", "location": "Santiago / London", "username": "MarcosOrtiz"}, {"name": "frank raijar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 321, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}, "id": "4834979223", "username": "frank_raijar"}, {"name": "AMR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 631, "tweet_count": 5796, "listed_count": 4}, "id": "1075178041108848640", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "MrsoaresAnna"}, {"name": "aguus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1328, "tweet_count": 4591, "listed_count": 0}, "id": "1084558225188495362", "location": "Necochea, Arentina", "username": "agusstinitta_"}, {"name": "delfina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 854, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "id": "1046155763889184768", "location": "Necochea, Buenos Aires, Argentina", "username": "dcccammarota"}, {"name": "SaysGamers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 153, "tweet_count": 96362, "listed_count": 34}, "id": "759104796045537280", "location": "Venezuela", "username": "Says_Gamers"}, {"name": "Gameplanet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137702, "following_count": 27969, "tweet_count": 102877, "listed_count": 1032}, "id": "16886214", "location": "\u00a1Todo M\u00e9xico!", "username": "Gameplanetmx"}, {"name": "TuchoGOL )(", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 286, "tweet_count": 22413, "listed_count": 0}, "id": "863372921833750529", "location": "+55 027", "username": "welington_tucho"}, {"name": "Vigencia3oConst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 475, "tweet_count": 27100, "listed_count": 2}, "id": "4729853052", "username": "Vigencia3Const"}, {"name": "Camilo TZK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1302, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "id": "247321137", "location": "Natales, Chile", "username": "askeladdalbo"}, {"name": "M. Alexandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1344, "tweet_count": 14057, "listed_count": 0}, "id": "1084757311170793473", "username": "MozaViguesa"}, {"name": "LECHONK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 118, "tweet_count": 32568, "listed_count": 2}, "id": "268845226", "location": "Neo City", "username": "Xia0stin_"}, {"name": "@Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 261, "tweet_count": 1825, "listed_count": 1}, "id": "1029233677581078528", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "GonzalezBrunaa"}, {"name": "Eloy Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 133, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "id": "1161334391123132417", "username": "EloyRodrigues10"}, {"name": "Mack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 711, "tweet_count": 17611, "listed_count": 31}, "id": "49401128", "username": "matheusomack"}, {"name": "Mireya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 278, "tweet_count": 7553, "listed_count": 1}, "id": "292470988", "location": "Ourense", "username": "mireyatoribio"}, {"name": "V\u00edctor Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 179, "tweet_count": 8912, "listed_count": 4}, "id": "91465816", "username": "hugoweken"}, {"name": "H\u00e9ctor Sinecio Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8062, "following_count": 5998, "tweet_count": 84037, "listed_count": 65}, "id": "67988739", "location": "Corregidora, Qro M\u00e9xico", "username": "hector_sinecio"}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6200, "following_count": 5229, "tweet_count": 14887, "listed_count": 2}, "id": "1042406906072129537", "username": "iDateBisho"}, {"name": "Angela Luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 221, "tweet_count": 6187, "listed_count": 3}, "id": "73313112", "location": "San Cristobal ", "username": "angelalunapr"}, {"name": "Ze Peque\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 493, "tweet_count": 18274, "listed_count": 35}, "id": "139490963", "location": "La tercera nube a la izquierda", "username": "Pequenho_Ze"}, {"name": "RAPHAEL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 586, "tweet_count": 25319, "listed_count": 1}, "id": "168017627", "username": "raphaeIlIl"}, {"name": "Estagi\u00e1rio da F1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114263, "following_count": 942, "tweet_count": 34762, "listed_count": 535}, "id": "923982713304109056", "location": "M\u00f4naco", "username": "EstagiariodaF1"}, {"name": "Nexy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 594, "tweet_count": 70012, "listed_count": 1}, "id": "1151094792228679688", "username": "Nexy64862608"}, {"name": "Fans de Gonzalo Boye St Esteve de les Roures", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2939, "tweet_count": 11871, "listed_count": 24}, "id": "986928452396879872", "username": "NedaStEsteve"}, {"name": "pispi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 801, "tweet_count": 46102, "listed_count": 10}, "id": "709205003", "username": "shampeinmami"}, {"name": "gonzalo andres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1016, "tweet_count": 116802, "listed_count": 20}, "id": "19007958", "location": "Chile", "username": "gonzalitron"}, {"name": "Edward E. Payero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 303, "tweet_count": 65631, "listed_count": 15}, "id": "100578759", "location": "Puerto Plata, Dominican Republ", "username": "EliePayero"}, {"name": "Naomi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 295, "tweet_count": 63256, "listed_count": 3}, "id": "285713145", "username": "naomienc"}, {"name": "celo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 301, "tweet_count": 15764, "listed_count": 0}, "id": "1162879624151523329", "username": "MarceloFanaia"}, {"name": "MasterMind", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 307, "tweet_count": 118226, "listed_count": 8}, "id": "1121377337877192709", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iluvped"}, {"name": "pecket\ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 202, "tweet_count": 31358, "listed_count": 38}, "id": "96662281", "location": "Santiago de Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "username": "panchibb"}, {"name": "Elena\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 2154, "tweet_count": 159039, "listed_count": 11}, "id": "1710529969", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "elenita1960"}, {"name": "Fernando Casta\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 283, "tweet_count": 2787, "listed_count": 4}, "id": "79228049", "username": "fcastano_"}, {"name": "Iae Bro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "id": "410178826", "username": "IaeBro"}, {"name": "\u02b3\u1d43\u1d4d\u1d49 \u1d43\u1d4d\u1d43\u1da6\u207f\u02e2\u1d57 \u1d49\u1d43\u1d48 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 580, "tweet_count": 5996, "listed_count": 1}, "id": "1055652049541648384", "username": "felipemaniezo"}, {"name": "Rodrigo Finco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 87, "tweet_count": 4374, "listed_count": 1}, "id": "1031570933146955777", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "FincoRodrigo"}, {"name": "o D\u0103vid Vel Vel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 2537, "tweet_count": 7958, "listed_count": 9}, "id": "236930337", "username": "DavideVelez"}, {"name": "abulel\u00e9 das ideia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 166, "tweet_count": 7907, "listed_count": 0}, "id": "725103625391988736", "username": "rcchiaraa"}, {"name": "\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 476, "tweet_count": 22638, "listed_count": 0}, "id": "906265958066647044", "location": "Chile", "username": "jesunv_"}, {"name": "Cristian Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 433, "tweet_count": 33061, "listed_count": 4}, "id": "166220196", "location": "Entre Santiago y Conce.", "username": "cristian__82"}, {"name": "Nacho G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 735, "tweet_count": 4939, "listed_count": 4}, "id": "308432964", "location": "Madrid", "username": "nacho_gomezr"}, {"name": "Br\ud83c\udd70\ufe0fndon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2701, "tweet_count": 36110, "listed_count": 0}, "id": "311225913", "location": "Maip\u00fa, Chile", "username": "BraandoonF"}, {"name": "Lola Drones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1128, "tweet_count": 206134, "listed_count": 16}, "id": "102866920", "location": "El fideo de sudam\u00e9rica.", "username": "SoaAndera"}, {"name": "Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 620, "tweet_count": 30343, "listed_count": 1}, "id": "2248853222", "location": "Rio de janeiro ", "username": "vitor1vtr"}, {"name": "carlinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 426, "tweet_count": 7730, "listed_count": 0}, "id": "754491878960136192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "heycristinnee"}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158"}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"name": "Clotilde Liendo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195181, "listed_count": 0}, "id": "743186078954291200", "username": "cotty0306"}, {"name": "Kybba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 2542, "tweet_count": 89716, "listed_count": 48}, "id": "84751150", "location": "Venezuela", "username": "kybba"}, {"name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 342, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "id": "436882629", "location": "RJ", "username": "chrisgrangee"}, {"name": "Victor Torres Zavala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 114, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "id": "341581787", "username": "SjbVictor"}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726796, "following_count": 378, "tweet_count": 384154, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929", "username": "peru21noticias"}, {"name": "Rafael Mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 236, "tweet_count": 9567, "listed_count": 4}, "id": "274243319", "username": "entrecomillas57"}, {"name": "Karla Grunewaldt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 380, "tweet_count": 3156, "listed_count": 3}, "id": "256031561", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "KarlaGrunewaldt"}, {"name": "val\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}, "id": "3048297175", "location": "Santiago, Chile.", "username": "valferm"}, {"name": "sue 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 387, "tweet_count": 76956, "listed_count": 24}, "id": "2574165885", "location": "she/her", "username": "jenmisheart"}, {"name": "Michelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "id": "1075166591753568256", "username": "Michell69330944"}, {"name": "Newtype Cata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 404, "tweet_count": 79907, "listed_count": 10}, "id": "538731145", "username": "DoeDeerrrr"}, {"name": "Peri\u00f3dico Correo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34072, "following_count": 718, "tweet_count": 338079, "listed_count": 328}, "id": "99005968", "location": "Guanajuato, Gto. M\u00e9xico.", "username": "PeriodicoCorreo"}, {"name": "Osmar Sempre Lula Magnabosco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 2467, "tweet_count": 34598, "listed_count": 1}, "id": "198282873", "username": "osmagna"}, {"name": ":)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1151, "tweet_count": 11482, "listed_count": 1}, "id": "70503930", "location": "Siempre en Un Lugar Diferente", "username": "RafaMonserrat"}, {"name": "Antonio Aquino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 324, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "id": "141692029", "location": "far, far away", "username": "AquinoMiguel"}, {"name": "Infobibliotecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9894, "following_count": 2158, "tweet_count": 18692, "listed_count": 354}, "id": "630906553", "location": "Vigo", "username": "infobibliotecas"}, {"name": "Jose Norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1327, "tweet_count": 3803, "listed_count": 1}, "id": "337150783", "username": "josepv_24"}, {"name": "Jose Luis Fernandez ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162", "username": "doctorjlfc"}, {"name": "Exitosa Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape"}, {"name": "Yo \u4f0a\u543e\u6d41\u2638\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1329, "tweet_count": 23007, "listed_count": 7}, "id": "222914046", "username": "HanzoHattori23"}, {"name": "Prim Helena en llamas\ud83d\udd25\ud83d\udef0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1181, "tweet_count": 149328, "listed_count": 15}, "id": "1664802025", "username": "primenllamas"}, {"name": "bel\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 94, "tweet_count": 50162, "listed_count": 3}, "id": "861375654", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "blnmgz"}, {"name": "jorge gb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1892, "tweet_count": 113778, "listed_count": 3}, "id": "737710776530677760", "username": "jorgegb_91"}, {"name": "Eduardo Valverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 344, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "326946474", "username": "edvalveriq"}, {"name": "MFP_Esports", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 277, "tweet_count": 290, "listed_count": 2}, "id": "1098280588929363969", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "EsportsMfp"}, {"name": "Rafael Torres\u2648\ud83e\udd1f\ud83c\udffe\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11006, "following_count": 1626, "tweet_count": 114841, "listed_count": 48}, "id": "2384530843", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "rafators6"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf2Maxwell\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1359, "tweet_count": 81560, "listed_count": 5}, "id": "316797995", "location": "el co\u00f1isimo de su madre", "username": "Maxwell_2317"}, {"name": "Edgar Fabi\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 908, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "id": "3068554781", "location": "Lima, Peru", "username": "edgarfabi2672"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 50, "tweet_count": 18929, "listed_count": 0}, "id": "849392628", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MijaelPaniagua7"}, {"name": "Mariapaola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 106, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "id": "854012388563189761", "username": "mery_hamsik"}, {"name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "username": "GPS_SPINATO"}, {"name": "Bondoi \u2b50 -_- \ud83d\udca7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 315, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "id": "1046369039101161473", "username": "Bondoi_Gta"}, {"name": "GISE2LE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (49/50d)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 482, "tweet_count": 62656, "listed_count": 0}, "id": "776171800417927169", "location": "ELE/DELE ELA/DELA", "username": "_GirrlBabyy"}, {"name": "bruna boscarol \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28497, "following_count": 1391, "tweet_count": 79501, "listed_count": 51}, "id": "951187758441222150", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bruna_boscarol"}, {"name": "Carlos Xavier Arg\u00fcello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21219, "following_count": 2270, "tweet_count": 233792, "listed_count": 84}, "id": "1666178778", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "CarlosXArguello"}, {"name": "Reactiva Contenidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 173, "tweet_count": 978, "listed_count": 5}, "id": "975913178889703424", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Reactiva_uy"}, {"name": "Noticias 24siete", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 123, "tweet_count": 47980, "listed_count": 27}, "id": "3664658293", "username": "soy24siete"}, {"name": "shaddirodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 330, "tweet_count": 40092, "listed_count": 1}, "id": "774530287", "location": "Panam\u00e1", "username": "shaddirodriguez"}, {"name": "Daphane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 683, "tweet_count": 77930, "listed_count": 9}, "id": "475639299", "location": "Panam\u00e1", "username": "daphlezcano"}, {"name": "HashRaydamon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 2386, "tweet_count": 26650, "listed_count": 17}, "id": "770835463", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "HashRaydamon"}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "id": "1720435670", "location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1"}, {"name": "Francesco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 3201, "tweet_count": 13103, "listed_count": 9}, "id": "978094542", "location": "Roma, Lazio", "username": "F_Sme"}, {"name": "Antonio Polito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}, "id": "311539656", "username": "antoniopolito1"}, {"name": "Un Tal Gato\ud83d\ude3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 3777, "tweet_count": 41987, "listed_count": 2}, "id": "345174505", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "username": "elgatonegro1987"}, {"name": "quedecis01\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 438, "tweet_count": 49167, "listed_count": 1}, "id": "1216336693", "username": "quedecis01"}, {"name": "NuevoTiroalamontada\u00ae\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 9617, "tweet_count": 160638, "listed_count": 11}, "id": "1043235837817839616", "location": "Diagonal Norte, Argentina", "username": "MarkJaume"}, {"name": "agustin lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1098, "tweet_count": 37657, "listed_count": 12}, "id": "2741506366", "username": "AgustinCorpade"}, {"name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "id": "127902758", "location": "Chile", "username": "SoyLaNano"}, {"name": "Flor Romanial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1739, "tweet_count": 53035, "listed_count": 1}, "id": "971051818259222529", "username": "romanial_flor"}, {"name": "JUAN JOSE AMORIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3476, "following_count": 1593, "tweet_count": 77985, "listed_count": 21}, "id": "2847285329", "location": "Canelones, Uruguay", "username": "amorins8"}, {"name": "Cabeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2463, "tweet_count": 15904, "listed_count": 0}, "id": "956233176", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "costacabeza"}, {"name": "ludzinha\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 182, "tweet_count": 6904, "listed_count": 0}, "id": "1107342259681456128", "location": "Pratinha ", "username": "souzalud123"}, {"name": "a garota do blog", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 276, "tweet_count": 9014, "listed_count": 0}, "id": "1051375006939312128", "username": "Mairaft_"}, {"name": "Ardo Mal\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 264, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}, "id": "4928137420", "location": "Estadio (?)", "username": "ardo_malin"}, {"name": "mario davila garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 344, "tweet_count": 1708, "listed_count": 1}, "id": "554683107", "location": "Chile-La Reina-Metropolitana", "username": "m_davilag"}, {"name": "Walter Paredes Loli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}, "id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Walparlol"}, {"name": "C o n i", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5942, "following_count": 4672, "tweet_count": 128660, "listed_count": 0}, "id": "169284964", "username": "FlyWithMeJoe_J"}, {"name": "Ver\u00f8nica \ud83e\udda5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29638, "following_count": 14604, "tweet_count": 63392, "listed_count": 60}, "id": "118910013", "location": "Santiago, Chile.", "username": "RootGr0ves"}, {"name": "Javi Benedict", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91489, "listed_count": 20}, "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "username": "JaviBenedict"}, {"name": "JcGrayson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 123, "tweet_count": 41795, "listed_count": 12}, "id": "3327815032", "username": "Jc_Grayson"}, {"name": "pardaillan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 5001, "tweet_count": 16245, "listed_count": 16}, "id": "307061798", "username": "jeanpardaillan"}, {"name": "Sergio Milani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1468, "tweet_count": 15691, "listed_count": 6}, "id": "2802978239", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "smilani80"}, {"name": "ROBERTO YANCAPALLO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 765, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}, "id": "198292284", "username": "YANCAPALLOR"}, {"name": "\u2605Fran de Vainisha\u2605 #YoApruebo \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 878, "tweet_count": 23231, "listed_count": 7}, "id": "201381008", "location": "Chile", "username": "_frandevainilla"}, {"name": "Nilda Anariba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 52, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}, "id": "2251374886", "location": "Honduras", "username": "AnaribaNilda"}, {"name": "KRIS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 477, "tweet_count": 5221, "listed_count": 1}, "id": "603843023", "location": "BARCELONA", "username": "cvilaso"}, {"name": "\ud835\udce9\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 268, "tweet_count": 43089, "listed_count": 2}, "id": "3200968611", "location": "icon: me", "username": "AntivanShadow"}, {"name": "Alessandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4545, "following_count": 500, "tweet_count": 301235, "listed_count": 60}, "id": "243159535", "username": "drunkjaguar"}, {"name": "gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 508, "tweet_count": 149500, "listed_count": 1}, "id": "772613933496696832", "username": "crfgill"}, {"name": "Francesco Platini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1946, "tweet_count": 142161, "listed_count": 49}, "id": "434411738", "username": "FrncscPltn"}, {"name": "jose manuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 97, "tweet_count": 5923, "listed_count": 3}, "id": "301533332", "username": "josemanuel4244"}, {"name": "Araneaeson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 455, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "id": "1181769299591139328", "username": "alkasson"}, {"name": "Vilson Sarruf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 638, "tweet_count": 7308, "listed_count": 2}, "id": "748180845928800256", "location": "Itabuna, Brasil", "username": "vsarruf58"}, {"name": "Manataphy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 115, "tweet_count": 12991, "listed_count": 5}, "id": "137015772", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Manata_devil"}, {"name": "Bryan HC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 466, "tweet_count": 19270, "listed_count": 0}, "id": "948967304708096000", "location": "126", "username": "Bryyan_HC"}, {"name": "Profeta Chapado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 265, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}, "id": "1175871706231123968", "username": "ProfetaChapado"}, {"name": "Violeta Cabello Villarejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1408, "tweet_count": 8555, "listed_count": 69}, "id": "248560294", "username": "vcabellov"}, {"name": "Yad..Arq...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 726, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "id": "181051371", "location": "M\u00e9xico", "username": "arq_yadh"}, {"name": "Giovanna Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 168, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}, "id": "33519660", "location": "Uberaba - MG", "username": "giovannamendes"}, {"name": "Dan Pimp\u00e3o \ud83e\udd91\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24563, "following_count": 7286, "tweet_count": 229724, "listed_count": 58}, "id": "788944597", "location": "Minas Gerais", "username": "DanPimpao"}, {"name": "Eduardo Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 195, "tweet_count": 26742, "listed_count": 0}, "id": "943533725845000192", "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Eduardo71173006"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "6748 \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 138, "tweet_count": 31488, "listed_count": 2}, "id": "987486441050722304", "location": "Cambridge, England", "username": "yuu_a_guerreiro"}, {"name": "jeny rojas torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 195, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "2751288258", "username": "jenyrojas13"}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3658265, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}, "id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "username": "rmapalacios"}, {"name": "Helen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 65, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "id": "1150798265543270400", "username": "HelenMa22892073"}, {"name": "Pipocando Not\u00edcias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 15, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "id": "840020195733315584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pipocandonews"}, {"name": "binho..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1078, "tweet_count": 23840, "listed_count": 0}, "id": "277130990", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "binhoo217"}, {"name": "Abraham Ruiz Tovar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 207, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}, "id": "381164335", "username": "nictalope70"}, {"name": "Jorge D\u00edaz Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 689, "tweet_count": 128762, "listed_count": 18}, "id": "103935489", "location": "Arequipa-Per\u00fa", "username": "Jorge_JDT"}, {"name": "latifosettaardita\ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 383, "tweet_count": 5137, "listed_count": 3}, "id": "1083673199391444992", "location": "Caput Mundi", "username": "ASRMasterclass"}, {"name": "Sabana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 345, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "id": "1022517916212842496", "location": "Sapuyes, Colombia", "username": "SabanaQueBuena"}, {"name": "Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1275, "tweet_count": 144119, "listed_count": 16}, "id": "2679619434", "username": "sizzi58"}, {"name": "paivanelson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 233, "tweet_count": 13761, "listed_count": 77}, "id": "154774427", "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul", "username": "rickepaiva"}, {"name": "spooky fairytoia \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 2832, "tweet_count": 64421, "listed_count": 46}, "id": "733808200479330304", "location": "bi ace/21y ", "username": "quakeszbee"}, {"name": "#CuartaDosis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "id": "378375409", "location": "lima", "username": "isabeldiceesto"}, {"name": "Yesii \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 417, "tweet_count": 16165, "listed_count": 1}, "id": "551270306", "username": "YesiDiaz_28"}, {"name": "Cao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "username": "CaoticaPurocaos"}, {"name": "Al Rojo Vivo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 937994, "following_count": 649, "tweet_count": 88284, "listed_count": 2146}, "id": "26297176", "username": "AlRojoVivo"}, {"name": "Pedro Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1565, "tweet_count": 37545, "listed_count": 6}, "id": "161346296", "location": "M\u00e9xico", "username": "USDMEXICO"}, {"name": "O Pachi Burke \ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1128, "tweet_count": 13649, "listed_count": 57}, "id": "300780036", "username": "pachiburke"}, {"name": "Arca de No\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 319, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}, "id": "896208136687808512", "location": "Lagos, Portugal", "username": "NoNazrio1"}, {"name": "Tom\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 383, "tweet_count": 5539, "listed_count": 0}, "id": "744836428622925824", "location": "Algarve", "username": "TomsAugusto5"}, {"name": "Ane Andikoetxea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 604, "tweet_count": 15279, "listed_count": 2}, "id": "415803491", "location": "Bilbo, Euskal Herria", "username": "AneAndiko"}, {"name": "Ver\u00edn Lechuza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 313, "tweet_count": 2094, "listed_count": 9}, "id": "382844127", "username": "Verinlechuza"}, {"name": "\ud83d\udc3aCatela\ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 124, "tweet_count": 8574, "listed_count": 1}, "id": "552604121", "location": "Talavera de la reina", "username": "Catela_el_zape"}, {"name": "\ud83c\udf1ce l e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 449, "tweet_count": 9672, "listed_count": 0}, "id": "335708972", "location": "Chile", "username": "doinsadgirlsht"}, {"name": "Luis Torres Montero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19893, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}, "id": "17942941", "location": "Peru", "username": "Malapalabrero"}, {"name": "Nancy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121", "username": "freedom031056"}, {"name": "_Omniscience", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "id": "352572625", "username": "_Omniscienc"}, {"name": "virgilio ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532", "location": "Lima", "username": "viramirez15b2"}, {"name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "id": "421571381", "location": "Lima, Peru", "username": "RosaMariaAlvar6"}, {"name": "aiko \ud83d\udc99 \u30dd\u30ea\u30b4\u30f3\u30a6\u30a7\u30a4\u30f4 \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 451, "tweet_count": 14935, "listed_count": 5}, "id": "64050215", "location": "Chile", "username": "_rewrite"}, {"name": "Almudena Cabezas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1285, "tweet_count": 38410, "listed_count": 31}, "id": "1614936007", "username": "ProfCabezas"}, {"name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "username": "LimaNoticia"}, {"name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "id": "1673974064", "location": "Lima, Peru", "username": "perunewsletters"}, {"name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "username": "PeruNewsweek"}, {"name": "REFUSED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14476, "following_count": 10946, "tweet_count": 84717, "listed_count": 7}, "id": "3686035335", "username": "re_fused"}, {"name": "karla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "id": "449519261", "username": "lalancitah"}, {"name": "C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 274, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "id": "2799181145", "username": "Porr4line"}, {"name": "Julia Alcodori\ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1347, "tweet_count": 177330, "listed_count": 15}, "id": "332503988", "username": "JuliaAlcodori"}, {"name": "Anne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 739, "tweet_count": 16828, "listed_count": 0}, "id": "1053649970", "location": "Arma\u00e7\u00e3o Dos B\u00fazios", "username": "Raycandido_"}, {"name": "Carla Pillco Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco"}, {"name": "elm3lvin\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "elm3lvin"}, {"name": "\u10e6 mimo \u10e6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 3580, "tweet_count": 207945, "listed_count": 28}, "id": "119804740", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vaquinhamimo"}, {"name": "Odeio R\u00facula \ud83d\udc9c \ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24879, "following_count": 1264, "tweet_count": 173628, "listed_count": 32}, "id": "3733087156", "username": "_odeiorucula"}, {"name": "vivitta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 42, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "id": "1934475895", "username": "vivittal"}, {"name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 24}, "id": "3100534323", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "feedperuano"}, {"name": "@mtecasilva #\u20e3\ud83d\udcafLULA13.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2066, "tweet_count": 55126, "listed_count": 2}, "id": "905293023529095168", "username": "mtecasilvaLula"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 325, "tweet_count": 116827, "listed_count": 2}, "id": "2548256937", "username": "macristenis"}, {"name": "andreza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}, "id": "109325390", "username": "andrezadelgado"}, {"name": "ponzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 373, "tweet_count": 157324, "listed_count": 30}, "id": "113091320", "location": "Brazil", "username": "marceloponzo"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 92, "tweet_count": 14420, "listed_count": 3}, "id": "3343181416", "username": "annaclf_"}, {"name": "C\u00e1ssio Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 303, "tweet_count": 83445, "listed_count": 16}, "id": "46566037", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "caaassio"}, {"name": "LOMOGRAU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 394, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}, "id": "1129428997476147201", "location": "Grau de rua \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f", "username": "lomograu"}, {"name": "Alguien L de Lerda @ Heaven Burns Red", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 329, "tweet_count": 93042, "listed_count": 5}, "id": "3081764685", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "pokechicadel"}, {"name": "Bet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 572, "tweet_count": 15373, "listed_count": 0}, "id": "943461726804000768", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "EstupinanBetsy"}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "username": "esquinabaja"}, {"name": "\u264a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 664, "tweet_count": 81962, "listed_count": 5}, "id": "102411725", "location": "Hogwarts", "username": "VitoriaAugusto_"}, {"name": "Marcello Cravo \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 847, "tweet_count": 24403, "listed_count": 2}, "id": "314267824", "location": "Rio de Janeiro", "username": "MarcelloCravo"}, {"name": "Hern\u00e1n Salas P.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 418, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}, "id": "532870437", "location": "Santiago, Chile", "username": "salashc"}, {"name": "Fabi\u00e1n \"Jack Wallace\" Cerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1110, "tweet_count": 19296, "listed_count": 12}, "id": "43948446", "location": "Santiago, Chile", "username": "unjackwallace"}, {"name": "magla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "username": "fgladys02"}, {"name": "Mau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 128, "tweet_count": 1729, "listed_count": 0}, "id": "93953646", "location": "CDMX", "username": "ArrobaRabano"}, {"name": "#ForaFascistas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 571, "tweet_count": 9373, "listed_count": 0}, "id": "1026422169297932288", "username": "Juliana55426794"}, {"name": "Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 419, "tweet_count": 1381, "listed_count": 0}, "id": "266206056", "username": "fersprendes"}, {"name": "Destroy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 167, "tweet_count": 1880, "listed_count": 0}, "id": "1118006059854106624", "location": "Espanha", "username": "Destroy68600177"}, {"name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2714815, "following_count": 5915, "tweet_count": 28709, "listed_count": 9199}, "id": "158342368", "location": "Madrid", "username": "PabloIglesias"}, {"name": "Liv \ud83d\udc78\ud83c\udffc 13 \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 438, "tweet_count": 60101, "listed_count": 6}, "id": "481356540", "location": "nenhuma p\u00e1tria me pariu", "username": "kissvampires"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}, "id": "41707257", "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "username": "CarlRam87"}, {"name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18246, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}, "id": "252040220", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Renzoiban"}, {"name": "Omnia Somnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11838, "following_count": 10866, "tweet_count": 109563, "listed_count": 45}, "id": "480647848", "username": "Omnia_Somnia"}, {"name": "Desiree Borges\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u264a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1555, "tweet_count": 355593, "listed_count": 22}, "id": "193831585", "location": "En el camino hacia la libertad", "username": "bordesi"}, {"name": "juankis \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 760, "tweet_count": 13456, "listed_count": 6}, "id": "68240013", "location": "Santiago de Chile", "username": "jcborgono"}, {"name": "diamond \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 187, "tweet_count": 14666, "listed_count": 0}, "id": "1023501410032394250", "username": "dixmoond"}, {"name": "Nacho \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 616, "tweet_count": 21833, "listed_count": 6}, "id": "2795819945", "location": "La L\u00ednea de la Concepcion", "username": "NachoAlmida"}, {"name": "saverio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 393, "tweet_count": 18658, "listed_count": 0}, "id": "421122407", "location": "Italia", "username": "lamente2019"}, {"name": "Chaotic Evil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 116, "tweet_count": 5059, "listed_count": 0}, "id": "1109642083449663488", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "username": "CaioVeras1"}, {"name": "S\u00f3 por Deus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 457, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "id": "2952512980", "username": "gobetti07"}, {"name": "Tele Saltillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149407, "listed_count": 31}, "id": "898329999421435908", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "TeleSaltillo"}, {"name": "Rollhando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"name": "Chochoca al palo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 675, "tweet_count": 12742, "listed_count": 2}, "id": "3040017538", "username": "AstrayAsACat"}, {"name": "EIon\ufff3\ufff3Musk \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 0, "tweet_count": 17732, "listed_count": 0}, "id": "153142654", "username": "P_auloa"}, {"name": "Joa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 209, "tweet_count": 15529, "listed_count": 0}, "id": "1117865503341580288", "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "joaquinrehel"}, {"name": "carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 612, "tweet_count": 21407, "listed_count": 2}, "id": "3385813677", "username": "carlosoca17"}, {"name": "In\u00e9s Arrimadas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 690151, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}, "id": "552561770", "location": "Barcelona", "username": "InesArrimadas"}, {"name": "Iv\u00e1n...porelmundomispasosperdidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 183, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "id": "1114151705980149767", "username": "Ivn07118216"}, {"name": "Sarah\ub561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 277, "tweet_count": 2949, "listed_count": 1}, "id": "1171886422674038784", "username": "DdaengSarah"}, {"name": "K\u035fi\u035fl\u035fl\u035fe\u035fr\u035f\u2077 \u05b4\u05b6\u05b8 \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4605, "following_count": 4564, "tweet_count": 21656, "listed_count": 4}, "id": "1091208588775821312", "location": "\ud835\udd0a\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd1f", "username": "Cypherki"}, {"name": "Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 628, "tweet_count": 33514, "listed_count": 8}, "id": "544717227", "location": "Brasil", "username": "grlmesr"}, {"name": "salvadoreschic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1381, "tweet_count": 7102, "listed_count": 3}, "id": "3057619430", "username": "salvadoreschic"}, {"name": "joel aguero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 338, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "id": "150897769", "username": "jagueb73"}, {"name": "Manuel Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1515, "tweet_count": 196403, "listed_count": 23}, "id": "249748158", "location": "Lima, Peru", "username": "Maroma2"}, {"name": "Ash / Hiatus x la vida ql", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1709, "tweet_count": 34299, "listed_count": 13}, "id": "962229454679498752", "location": "\u02e2\u1d52\u1d52\u02b8\u1d52\u1d58\u207f\u1d4d\u141d     \u02b0\u1d49/\u1d57\u02b0\u1d49\u02b8/\u02e2\u02b0\u1d49", "username": "JJKaJ1412"}, {"name": "franco \ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 910, "tweet_count": 25745, "listed_count": 0}, "id": "50373053", "location": "Av Siempreviva 742 Springfield", "username": "francoofelipe"}, {"name": "Dani Barrichello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 1109, "tweet_count": 124015, "listed_count": 20}, "id": "796842653103091713", "location": "Nh\u00f4quiml\u00e2ndia, Brasil", "username": "danibarrichello"}, {"name": "Maca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 171, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "id": "2733047116", "location": "Santiago, Chile", "username": "macl96"}, {"name": "Tailor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 2198, "tweet_count": 30749, "listed_count": 19}, "id": "2370955321", "username": "transviando"}, {"name": "Hotmatsutaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1558, "tweet_count": 131742, "listed_count": 19}, "id": "430651039", "username": "Hotmatsutaro"}, {"name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "username": "AlexPeruLibre"}, {"name": "Victor Godofredo Chise Apaza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1715, "tweet_count": 17977, "listed_count": 3}, "id": "1239580898", "location": "Arequipa, Peru", "username": "victorianogodo"}, {"name": "Danita \ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 1398, "tweet_count": 20860, "listed_count": 4}, "id": "394258261", "location": "Melipilla, Chile", "username": "DanitaPecas"}, {"name": "Anderson Tameemon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 893, "tweet_count": 45752, "listed_count": 2}, "id": "1147571828237438976", "username": "Thunderous136"}, {"name": "\u0442\u03c3\u2202\u03c3\u044f\u0131y\u03b1: \u0442\u043d\u0454 \u0192\u03b1\u0142\u0142\u0454\u03b7 \u03b1\u03b7g\u0454\u0142 \u26e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4319, "tweet_count": 237554, "listed_count": 21}, "id": "1077694172671418368", "location": "cavaleiros de zero ", "username": "uzuchihax"}, {"name": "AdrenalinaCaribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1605, "tweet_count": 82291, "listed_count": 33}, "id": "258082536", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "NubeDeAgua80"}, {"name": "Susana Bricchetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 0, "tweet_count": 2674, "listed_count": 1}, "id": "3348125584", "username": "SBricchetto"}, {"name": "#MiPerroKirchnerista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29717, "following_count": 2932, "tweet_count": 69856, "listed_count": 58}, "id": "2737379453", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Clon_45"}, {"name": "Paz\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 90, "tweet_count": 3936, "listed_count": 1}, "id": "105930328", "username": "Ambro_danylan"}, {"name": "ElChicoMichaelScott", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 983, "tweet_count": 8090, "listed_count": 2}, "id": "2156570477", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "adrian_cdd"}, {"name": "Areajugones", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65330, "following_count": 401, "tweet_count": 166433, "listed_count": 499}, "id": "218793822", "location": "Ragnar\u00f6k", "username": "Areajugones"}, {"name": "\u03b9\u0438\u0454\u0455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 336, "tweet_count": 26159, "listed_count": 0}, "id": "1037430066152726528", "location": "porto, portugal", "username": "iness567"}, {"name": "cati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 249, "tweet_count": 18599, "listed_count": 0}, "id": "1050115682136989696", "username": "catariinaa___"}, {"name": "Andrea Chanc\u00e1n Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 112, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "id": "154300737", "location": "Lima, Peru", "username": "88andreanut"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ricardo Tr\u00f3stel Provoste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9556, "following_count": 5534, "tweet_count": 99465, "listed_count": 15}, "id": "1866188952", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "RicardoTrostelP"}, {"name": "Paulo Nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 114, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "id": "998979176228147200", "username": "PauloNu10252400"}, {"name": "Mariop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 418, "tweet_count": 24115, "listed_count": 0}, "id": "339972849", "location": "Buenos Aires", "username": "Mariop8"}, {"name": "Mayor Payne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}, "id": "1380422640", "location": "Schadenfreude Heights", "username": "MayorBWPayne"}, {"name": "\ud83d\udd25 Ka will burn everything \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 5001, "tweet_count": 59093, "listed_count": 17}, "id": "243680779", "location": "Santiago de Chile", "username": "ka_barrerar"}, {"name": "Garota infernaL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1438, "tweet_count": 10986, "listed_count": 0}, "id": "1055260003337191424", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "cesnemsabe"}, {"name": "Metr\u00f3poles", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711594, "following_count": 1527, "tweet_count": 237754, "listed_count": 1443}, "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Metropoles"}, {"name": "\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1012, "tweet_count": 91709, "listed_count": 3}, "id": "94236047", "location": "Chile", "username": "beawarenes"}, {"name": "Michi Hz de R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 138, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "id": "762157323192152064", "username": "michihz"}, {"name": "Marco Regni\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 5823, "tweet_count": 121238, "listed_count": 180}, "id": "48971201", "location": "Roma, Perugia", "username": "marcoregni"}, {"name": "Negocios UAI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4739, "following_count": 1172, "tweet_count": 5214, "listed_count": 29}, "id": "1962779964", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Vi\u00f1a del Mar.", "username": "NegociosUAI"}, {"name": "\ud83c\udf4aFerran\ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 4073, "tweet_count": 75207, "listed_count": 18}, "id": "3278681079", "location": "\ud83c\udf4aTgn,Catalu\u00f1a,Espa\u00f1a,Europa\ud83c\udf4a", "username": "FerranFbm"}, {"name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}, "id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_Agencia6"}, {"name": "Paz Salvatore \u262e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 186, "tweet_count": 12291, "listed_count": 4}, "id": "91487781", "location": "Chile", "username": "Paz_Valladares"}, {"name": "Farmacia CENTRAL 12 horas #no dudes en #vacunarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1815, "tweet_count": 6760, "listed_count": 13}, "id": "723109029346598913", "location": "Calle Real, 111", "username": "FPinospuente"}, {"name": "Salud juntos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 2487, "tweet_count": 23484, "listed_count": 215}, "id": "751842996", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "alfonso_casi"}, {"name": "Sociedad Civil M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184395, "following_count": 37480, "tweet_count": 101797, "listed_count": 306}, "id": "987148244584206336", "location": "TODO MX Sin cuentas afiliadas ", "username": "SocCivilMx"}, {"name": "Alan A. Machaca G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 109, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "id": "198131392", "username": "alroxma"}, {"name": "Nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 511, "tweet_count": 52488, "listed_count": 2}, "id": "625094101", "username": "carcamus_"}, {"name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "991259857", "username": "zunigaaliaga"}, {"name": "Aaron Salom\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28692, "following_count": 3309, "tweet_count": 41295, "listed_count": 54}, "id": "42058331", "location": "Peru", "username": "aaronsalomong"}, {"name": "Alba Velasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2091, "tweet_count": 22949, "listed_count": 33}, "id": "121529065", "location": "Saltillo/CDMX/M\u00e9rida", "username": "Alba_VP"}, {"name": "Isolmar Zambrano Davila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 61, "tweet_count": 6467, "listed_count": 0}, "id": "1009613806820057093", "location": "Santiago", "username": "IsolmarZambrano"}, {"name": "Ignacio Manzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 429, "tweet_count": 8342, "listed_count": 3}, "id": "192588258", "location": "Santiago, Chile", "username": "NaxoManzo"}, {"name": "The Redman Dr3nd4r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 2119, "tweet_count": 162785, "listed_count": 45}, "id": "76829636", "location": "Santiago de Chile", "username": "andres_ipinza"}, {"name": "Cristina Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 228, "tweet_count": 2824, "listed_count": 4}, "id": "269809981", "username": "19cristina80"}, {"name": "Rosa Xapas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 349, "tweet_count": 24785, "listed_count": 4}, "id": "365621900", "location": "Catalunya", "username": "RMiroRodri"}, {"name": "Spooky Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1918, "tweet_count": 286916, "listed_count": 46}, "id": "70860908", "location": "Atacama Desert, Chile", "username": "kcospawn"}, {"name": "c h a g o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 59, "tweet_count": 11824, "listed_count": 4}, "id": "18967273", "location": "Santiago, Chile", "username": "c_h_a_g_o"}, {"name": "Kzador X", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "username": "XKzador"}, {"name": "Daniel Urresti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1"}, {"name": "Sailor Javi \ud83d\udccdBER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 689, "tweet_count": 66705, "listed_count": 10}, "id": "173681768", "location": "Berlim, Alemanha", "username": "SailorJavi"}, {"name": "Cati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 3791, "tweet_count": 30389, "listed_count": 31}, "id": "244701182", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "cati_bcn86"}, {"name": "Walter Claus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 3855, "tweet_count": 47705, "listed_count": 6}, "id": "118814221", "location": "Santiago", "username": "walter_claus"}, {"name": "Enlace Nacional RD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional"}, {"name": "\ud83d\udcff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 381, "tweet_count": 21402, "listed_count": 0}, "id": "804197015051706368", "location": "Biobio", "username": "lizmarcp"}, {"name": "chapi quiere llorar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 343, "tweet_count": 4005, "listed_count": 1}, "id": "567699537", "location": "Chile ", "username": "pazzasalron"}, {"name": "Ricardo Hinojosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 6730, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}, "id": "281853550", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "santoschilcano"}, {"name": "LUCIANA LEON ROMERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "username": "LUCIANA_LEON_R"}, {"name": "Jose Maldonado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 147, "tweet_count": 8313, "listed_count": 0}, "id": "4136195668", "username": "JoseMalEnca"}, {"name": "Alberto Beingolea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47733, "following_count": 609, "tweet_count": 8069, "listed_count": 177}, "id": "1923874190", "location": "Per\u00fa", "username": "BeingoleaA"}, {"name": "Gisela Diaz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2062, "tweet_count": 30684, "listed_count": 3}, "id": "85820771", "username": "gise_ddt"}, {"name": "laisinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 793, "tweet_count": 25281, "listed_count": 2}, "id": "1141485046836137984", "username": "iaelais"}, {"name": "Minaj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1802, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}, "id": "752951633764610048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "thaaayb2"}, {"name": "Henry Bar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1134, "tweet_count": 49118, "listed_count": 0}, "id": "191910437", "location": "Peru", "username": "H_Barriosg"}, {"name": "Renatto Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista"}, {"name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "id": "1412952338", "location": "TALARA-PERU", "username": "yovannyacaro21"}, {"name": "es un anagrama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2847, "tweet_count": 67900, "listed_count": 16}, "id": "202914963", "username": "abstenias"}, {"name": "isabel\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 134, "tweet_count": 5856, "listed_count": 0}, "id": "1120399400222842880", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "isabelvpm4"}, {"name": "saki.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 233, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}, "id": "921129124906913793", "username": "miguelduarte1s"}, {"name": "robert amaciante lula jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 710, "tweet_count": 30060, "listed_count": 11}, "id": "4868067851", "username": "updowney"}, {"name": "Sergio Ortega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1451, "tweet_count": 39134, "listed_count": 9}, "id": "120838355", "location": "Santiago, Chile", "username": "sortegam89"}, {"name": "Godoy Gaete\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 722, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}, "id": "1131978701304946689", "location": "Santiago, Chile", "username": "patogodoyg"}, {"name": "Gendo Ikari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 2799, "tweet_count": 103182, "listed_count": 6}, "id": "118585881", "location": "Chile", "username": "Nemus_Forest"}, {"name": "Jessica Valeriano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 263, "tweet_count": 9561, "listed_count": 0}, "id": "1015716884", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jessikavds"}, {"name": "Dois Por Cento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69936, "following_count": 1336, "tweet_count": 70976, "listed_count": 148}, "id": "241215345", "location": "Mau\u00e1, S\u00e3o Paulo", "username": "doisporcento"}, {"name": "Solange Franco\ud83d\udea9 \u201cSol\u201d\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1846, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "id": "2651610316", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brilhodosol60"}, {"name": "MONTEIRO \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 869, "tweet_count": 48551, "listed_count": 1}, "id": "776914995527450624", "username": "loohmonteiro7"}, {"name": "sasa. \ud83d\udcd6: glass sword", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14339, "following_count": 13731, "tweet_count": 123061, "listed_count": 24}, "id": "2350980434", "location": "\ud83d\udcda 13/12", "username": "celaenart"}, {"name": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 251, "tweet_count": 112083, "listed_count": 4}, "id": "332563021", "username": "maalez4"}, {"name": "Deda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 539, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "id": "2431345443", "location": "RJ", "username": "dedabonfim"}, {"name": "Augusto.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1643, "tweet_count": 23602, "listed_count": 1}, "id": "1096895464211918849", "location": "Natal, Rio Grande do Norte ", "username": "augus7rn"}, {"name": "romaluam..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 203, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "id": "311631179", "username": "rosamarialunaam"}, {"name": "David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 118, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}, "id": "3295999396", "username": "Dave010271"}, {"name": "Gui Ado Por Deus \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2285, "tweet_count": 6623, "listed_count": 0}, "id": "706069317151027204", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "TaFodaHem"}, {"name": "T\u029c\u1d07 \u211d\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd55\ud835\udd5d\ud835\udd56 \u2620\ufe0f\ud83c\udf19\ud83c\udf15\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9667, "following_count": 1437, "tweet_count": 44496, "listed_count": 11}, "id": "167017794", "location": "En donde quiero", "username": "rolandpaz"}, {"name": "Inshallah \ud83c\udfb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 10636, "tweet_count": 88152, "listed_count": 12}, "id": "1021230040044863488", "location": "Ni de aqu\u00ed ni de all\u00e1\u2026", "username": "Jodorowskys"}, {"name": "Rafael Mendez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 534, "tweet_count": 21096, "listed_count": 3}, "id": "184441324", "location": "Dominican Republic", "username": "fogondesanjuan"}, {"name": "S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 343, "tweet_count": 52444, "listed_count": 7}, "id": "467650160", "location": "Chile", "username": "Arredondowski"}, {"name": "Patrick Heinze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 448, "tweet_count": 161676, "listed_count": 1}, "id": "1101276317813747712", "location": "Estados Unidos", "username": "RoySands1973"}, {"name": "TN23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499494, "following_count": 814, "tweet_count": 242691, "listed_count": 532}, "id": "228171408", "location": "Guatemala", "username": "TN23NOTICIAS"}, {"name": "ROSA TRENC PIQU\u00c9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 179, "tweet_count": 6061, "listed_count": 1}, "id": "1727966203", "username": "ROSATREPI"}, {"name": "Victor Valderrama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1468, "tweet_count": 45617, "listed_count": 15}, "id": "29609581", "location": "-33.461173, -70.588432", "username": "walderrama"}, {"name": "Alessandra Sciullo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 755, "tweet_count": 39201, "listed_count": 40}, "id": "447352763", "username": "ASciullo"}, {"name": "Lulal\u00e1!!\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 529, "tweet_count": 24307, "listed_count": 0}, "id": "991474378318794752", "location": "Lul\u00e2ndia!", "username": "schatten_sein"}, {"name": "Mois\u00e9s Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 791, "tweet_count": 43130, "listed_count": 1}, "id": "97275455", "location": "Montr\u00e9al, Canada", "username": "mtirapo"}, {"name": "ser\u00eda todo...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1950, "tweet_count": 207711, "listed_count": 0}, "id": "265734395", "location": "Chile", "username": "rnoerr"}, {"name": "Davor Mimica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35563, "following_count": 655, "tweet_count": 146043, "listed_count": 177}, "id": "15224403", "location": "Providencia, Chile", "username": "dmimica"}, {"name": "Xande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 230, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "id": "2959082608", "username": "ConsagradoXande"}, {"name": "ANDIA CULIAGOOOOOOOL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 987, "tweet_count": 176517, "listed_count": 33}, "id": "915608094", "location": "Tierra 2", "username": "RamosCholele"}, {"name": "Valentina Viera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 139, "tweet_count": 37659, "listed_count": 8}, "id": "76540201", "location": "Santiago, Chile", "username": "ValeVieraG"}, {"name": "Nei Nei \ud83c\udf65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11756, "following_count": 907, "tweet_count": 26497, "listed_count": 58}, "id": "1008487618005405696", "location": "Reykjavik, Islandia", "username": "Neinei_art"}, {"name": "\ud83e\udd60\ud83e\udde7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 649, "tweet_count": 89322, "listed_count": 2}, "id": "973769931773960192", "username": "exmhzb"}, {"name": "Tadeu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 3292, "tweet_count": 107596, "listed_count": 9}, "id": "200298697", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "bdfreitas"}, {"name": "Connie L\u00f3pez \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 779, "tweet_count": 11673, "listed_count": 5}, "id": "148213945", "location": "Cancun", "username": "Conilue"}, {"name": "star girl\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1469, "tweet_count": 41466, "listed_count": 7}, "id": "119500764", "location": "Tree Hill", "username": "McMinesis"}, {"name": "XOPAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1032, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "id": "104601267", "location": "Chile bicampeon de america ", "username": "panxo__21"}, {"name": "Oscar chirinos cayas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}, "id": "297633645", "location": "Lima Peru", "username": "Bosscar77"}, {"name": "Abogado a tu lado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 344, "tweet_count": 5768, "listed_count": 5}, "id": "105957484", "location": "Mexico", "username": "asesorlegal911"}, {"name": "Izcaheroes \ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf83\ud83d\udd2e\ud83e\udddb\ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7386, "following_count": 6509, "tweet_count": 100272, "listed_count": 51}, "id": "865464792", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "username": "izcaheroes"}, {"name": "Jorge E. Vodanovich", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 76, "tweet_count": 174628, "listed_count": 95}, "id": "151319723", "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "jorgevodanovich"}, {"name": "O Antonio Agrelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 552, "tweet_count": 26355, "listed_count": 7}, "id": "867034627", "username": "AntonioAgrelo"}, {"name": "Andreaa\ud83e\udda5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1002, "tweet_count": 44546, "listed_count": 2}, "id": "1049457473101402112", "location": "Santiago, Chile", "username": "_andreamoraaa"}, {"name": "eduarda \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 317, "tweet_count": 5170, "listed_count": 1}, "id": "1103473738715144192", "location": "Miami, Cear\u00e1 ", "username": "nobrega_du"}, {"name": "Luchito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 480, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "id": "984149688495562752", "username": "Luchito34594682"}, {"name": "SinUnidadNoVoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2447, "tweet_count": 52861, "listed_count": 23}, "id": "139055195", "location": "CARACAS", "username": "SinUnidadNoVoto"}, {"name": "Bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 292, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}, "id": "794501324704464896", "username": "weirrd_girrl"}, {"name": "No One", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 3379, "tweet_count": 31811, "listed_count": 15}, "id": "139520604", "username": "Ne0plasia"}, {"name": "Marah\u2077-GIVE STOLAS HAPPINESS\u2660\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 22373, "listed_count": 3}, "id": "1144822154887880704", "location": "Alastor's Radio Voice Box", "username": "goreismyforte"}, {"name": "Debora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 603, "tweet_count": 21605, "listed_count": 1}, "id": "1800136273", "location": "Patillas, PR ", "username": "RodzKarla"}, {"name": "jowawawa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 649, "tweet_count": 64328, "listed_count": 6}, "id": "1504631460", "username": "joelmontero_"}, {"name": "M\u00efdN\u00efght", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 13, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1169805094805803008", "username": "Miidni69"}, {"name": "Izuku\u2728\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 241, "tweet_count": 5130, "listed_count": 0}, "id": "1162075231294578688", "location": "Na pqp", "username": "ZukuMidoriya"}, {"name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4646, "tweet_count": 154544, "listed_count": 20}, "id": "165655969", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "username": "SamuraiAntifa"}, {"name": "JK Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}, "id": "977272792298106880", "username": "JKatya03"}, {"name": "Pablo Beramendi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 1282, "tweet_count": 6057, "listed_count": 50}, "id": "792454359833608193", "location": "Durham, NC", "username": "p_beramendi"}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564321, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo"}, {"name": "\ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba(slow)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 425, "tweet_count": 31390, "listed_count": 6}, "id": "863858421199757312", "location": "jungkook \u2661 ", "username": "pleasejeon"}, {"name": "Dra. Cecilia D\u00e1vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 737, "tweet_count": 5152, "listed_count": 6}, "id": "761690740175020032", "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "psiquiatrizando"}, {"name": "Psiquiatria.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "username": "psiquiatriacom"}, {"name": "Neus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 978, "tweet_count": 55433, "listed_count": 1}, "id": "4832898507", "username": "Neuss29"}, {"name": "Juan Carlos Charris Padilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 951, "tweet_count": 11828, "listed_count": 1}, "id": "134481946", "username": "juancharris79"}, {"name": "\ud83c\udf33A\u00f1iela\ud83c\udf33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 3641, "tweet_count": 75781, "listed_count": 114}, "id": "71315761", "location": "San Fco. de Limache, Chile. ", "username": "DanielaFJorkra"}, {"name": "Reclammon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 178, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "id": "2464509343", "username": "luanammonayres"}, {"name": "Lhemoks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 292, "tweet_count": 13322, "listed_count": 1}, "id": "2626671440", "location": "London, England", "username": "ChaoticDefrost"}, {"name": "Ale-sita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 373, "tweet_count": 1810, "listed_count": 1}, "id": "119097274", "location": "Santiago, Chile", "username": "ale_campusano"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 485, "tweet_count": 12685, "listed_count": 0}, "id": "990410067039178752", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "juaziin"}, {"name": "AmandaMartins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 562, "tweet_count": 14441, "listed_count": 0}, "id": "2838859223", "location": "No inferno / In the heaven", "username": "AmandaTrisman"}, {"name": "ShoriPam \u2728\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 231, "tweet_count": 3249, "listed_count": 0}, "id": "1067516096", "location": "Chile", "username": "PamShoriPam"}, {"name": "BioBioChile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3984242, "following_count": 15658, "tweet_count": 927471, "listed_count": 10658}, "id": "14638581", "location": "Chile", "username": "biobio"}, {"name": "Carmela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "id": "884023737745645572", "location": "Italia", "username": "Carmela_oltre"}, {"name": "Clipita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 388, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "id": "255676314", "username": "Clipita93"}, {"name": "MaVi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 357, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}, "id": "854540901175177216", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "HmmVick"}, {"name": "C.K\ud83c\udf7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 328, "tweet_count": 19105, "listed_count": 2}, "id": "1024111334869352454", "username": "morokaizer"}, {"name": "Francisca Roa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 179, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "id": "827375579070656512", "location": "Chile", "username": "flanroac"}, {"name": "Luis Higinio Casas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 277, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "id": "1089039577", "location": "PERU , Arequipa", "username": "Hc3Luis"}, {"name": "Rage Against Pedro Love", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 2945, "tweet_count": 45046, "listed_count": 3}, "id": "62066601", "username": "thepedrolove"}, {"name": "Mikairo_Succubu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 50, "tweet_count": 322, "listed_count": 1}, "id": "1080970976559620096", "username": "MikairoSuccubu"}, {"name": "t\u00f4 puto, mijaram no \u00f4nibus.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 817, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "id": "949074153574928384", "location": "Extremo Oriente das Am\u00e9ricas", "username": "_rosamarinho"}, {"name": "Tavaerys Targaryen \ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 972, "tweet_count": 31648, "listed_count": 2}, "id": "166236196", "location": "Brasil DF, bras\u00edlia", "username": "gabes_tavares"}, {"name": "Natalia \ud83d\udd3b Antifa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 200, "tweet_count": 46334, "listed_count": 0}, "id": "945735892483878913", "location": "\ud83d\udc9c EcoFeminismo \ud83c\udf0d ", "username": "Trinityisback"}, {"name": "Lasmin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 184, "tweet_count": 25719, "listed_count": 0}, "id": "217840050", "location": "Vit\u00f3ria ", "username": "lasmin_trancoso"}, {"name": "\u26a0\ufe0fALERTA DE EMERGENCIA \u26a0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337245, "following_count": 0, "tweet_count": 21353, "listed_count": 596}, "id": "2775303329", "location": "Chile", "username": "ALERTADESISMO"}, {"name": "\ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddfc \ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\ude05\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 5001, "tweet_count": 55919, "listed_count": 25}, "id": "175252245", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "FranSaxlund"}, {"name": "Nacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 620, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "id": "2575239152", "username": "RoyArango"}, {"name": "Manolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "id": "974330012445921280", "username": "Manolo84388157"}, {"name": "Jos\u00e9 J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1526, "tweet_count": 17321, "listed_count": 0}, "id": "809558611982774273", "location": "Recife, Brasil", "username": "juninnhoalbuque"}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857568, "following_count": 528, "tweet_count": 642, "listed_count": 1435}, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel"}, {"name": "Saggia Decisione", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 446, "tweet_count": 27801, "listed_count": 0}, "id": "1112143902277070848", "username": "saggiadecisione"}, {"name": "\u00a1Quiltro digno!\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1040, "tweet_count": 26282, "listed_count": 4}, "id": "40590471", "location": "Chile", "username": "trancasocl"}, {"name": "Su Tio Satan\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 205, "tweet_count": 6971, "listed_count": 2}, "id": "594174445", "location": "Manizales, Colombia", "username": "san_mariesillo"}, {"name": "\ud83e\udd8b\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 154, "tweet_count": 9753, "listed_count": 1}, "id": "149387062", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "Luluchy_"}, {"name": "Bene Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 312, "tweet_count": 1503, "listed_count": 4}, "id": "329200723", "username": "dauychy"}, {"name": "Mallo Soprano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2257, "tweet_count": 26036, "listed_count": 3}, "id": "16512882", "username": "mallo_soprano"}, {"name": "Chiara che fa cose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 1342, "tweet_count": 104984, "listed_count": 18}, "id": "283070184", "location": "Firenze", "username": "chiarabarbagli"}, {"name": "Macq\u24caiavelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1498, "tweet_count": 100758, "listed_count": 9}, "id": "1689955507", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MACqUiavelo"}, {"name": "\u1c6c .\ud835\ude70. Eil.ish - \ud83e\udd51 O Hobbit \u221e Petista gostosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 4930, "tweet_count": 64108, "listed_count": 12}, "id": "755489156797718530", "location": "Geek/Bookstan/Nerd", "username": "biillieelixx"}, {"name": "Ei Nerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395349, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "id": "2221651760", "username": "Ei_Nerd"}, {"name": "Pablo Rguez. Medina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 202, "tweet_count": 11237, "listed_count": 9}, "id": "2425658924", "location": "Llinaralia", "username": "PabloRguezMedin"}, {"name": "Cata\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Se Feliz ...\u00a1\u00a1 VIVA ESPA\u00d1A !!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 312, "tweet_count": 7417, "listed_count": 1}, "id": "1105461235083038720", "location": "Palafrugell, Espa\u00f1a", "username": "Cataol5"}, {"name": "Matthew Bennett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108241, "following_count": 62, "tweet_count": 181363, "listed_count": 1458}, "id": "14236470", "location": "Spain", "username": "matthewbennett"}, {"name": "Franchi \ud83d\udc24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 557, "tweet_count": 9409, "listed_count": 4}, "id": "28482266", "location": "Santiago, Chile", "username": "BAHfrancisca"}, {"name": "Davide Lessi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1199, "tweet_count": 6771, "listed_count": 0}, "id": "436586497", "location": "Torino, Piemonte", "username": "davidelessi"}, {"name": "Contessa CaniStracci - D612 \u269c\ufe0f\ud83d\udc9c \ud83d\udde1\ud83d\udee1\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 2129, "tweet_count": 229579, "listed_count": 59}, "id": "2746586057", "location": "Sucatevi un pruno \ud83c\udf35\u00a9\ufe0f", "username": "AMedaglini"}, {"name": "Mario Cobos .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1160, "tweet_count": 115360, "listed_count": 133}, "id": "32272478", "username": "mariocobos2001"}, {"name": "Leti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 78, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "409606040", "location": "Villaguay", "username": "LetiiiFernandez"}, {"name": "Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 230, "tweet_count": 29914, "listed_count": 8}, "id": "4864104742", "location": "Siracusa, Sicilia", "username": "Maria33759436"}, {"name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Henriqu23673678"}, {"name": "Juan Miguel \ud83d\udc0c\ud83c\udf0d\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 179, "tweet_count": 11000, "listed_count": 6}, "id": "433526350", "username": "jumiverpe"}, {"name": "Eloina \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 488, "tweet_count": 8510, "listed_count": 6}, "id": "790934485617500160", "username": "Eloina_Terron"}, {"name": "Airam ERA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 298, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}, "id": "1054467089996660737", "username": "Romero1Ercilia"}, {"name": "Massimiliano Paderi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2193, "tweet_count": 27924, "listed_count": 59}, "id": "431736458", "location": "Sanluri-Sardinia-Italy ", "username": "Mcpaders"}, {"name": "Cesar Javier Ojeda S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 99, "tweet_count": 6709, "listed_count": 1}, "id": "2298367405", "location": "Lima, Peru", "username": "tukuyrikuyojeda"}, {"name": "bforest", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 903, "tweet_count": 35883, "listed_count": 59}, "id": "526191743", "username": "brunoforesi"}, {"name": "Amet Rubinos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305", "username": "samaniel61"}, {"name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9323, "listed_count": 2}, "id": "701907968", "location": "Sydney, New South Wales", "username": "delcartel20"}, {"name": "Roberto Carnevale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1001, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "id": "253714436", "location": "Italia", "username": "robinit66"}, {"name": "\ud83c\udff4 El Gavar\u00f2n\ud83c\udff4\ud83c\udfba\ud83d\ude80\ud83d\ude91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1014, "tweet_count": 18969, "listed_count": 6}, "id": "825815605", "username": "ElGavaron"}, {"name": "Pisco \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1465, "tweet_count": 7611, "listed_count": 1}, "id": "1047582556496048128", "location": "Americano", "username": "AbsolutPisco"}, {"name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "id": "1051828775149801473", "location": "Lima, Peru", "username": "ma_me_mi_mo_mu2"}, {"name": "PapaEli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "id": "945668975287046146", "username": "PapaEli5"}, {"name": "La Rep\u00fablica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823181, "following_count": 876, "tweet_count": 711444, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"name": "jem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2300, "tweet_count": 29090, "listed_count": 1}, "id": "396866232", "location": "barcelona, rep\u00fablica catalana", "username": "oldshuterland"}, {"name": "Alicia Veiga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 143, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}, "id": "488828846", "location": "Galiza, Espanha", "username": "AliciaVeiga"}, {"name": "Sandra RC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 221, "tweet_count": 2117, "listed_count": 1}, "id": "3124446711", "username": "srcaamanho"}, {"name": "Pilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 135, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "id": "448619174", "location": "A Corunha, Galiza", "username": "psilvaro"}, {"name": "Mich F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 102, "tweet_count": 5255, "listed_count": 2}, "id": "724661826856837121", "location": "Lima, Peru", "username": "televidente8"}, {"name": "Brittany Alejandra\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 536, "tweet_count": 38903, "listed_count": 1}, "id": "387826695", "location": "Panam\u00e1 city", "username": "Brittalejandraa"}, {"name": "Atento Freixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 2095, "tweet_count": 5644, "listed_count": 1}, "id": "182814605", "location": "Galiza ", "username": "Eudakis"}, {"name": "Leona Garcox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1427, "tweet_count": 138384, "listed_count": 0}, "id": "853695732385230848", "location": "Acima do abaixo", "username": "leonagarcox"}, {"name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "id": "364916861", "location": "Peru", "username": "kikemelchor"}, {"name": "IDL-Reporteros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "username": "IDL_R"}, {"name": "Candela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 881, "tweet_count": 28483, "listed_count": 4}, "id": "386702031", "location": "742 Evergreen Terrace", "username": "marcelagallarda"}, {"name": "Francisca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 965, "tweet_count": 309438, "listed_count": 66}, "id": "3070874272", "username": "FranGallRuiz"}, {"name": "mudou de conta.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 206, "tweet_count": 2134, "listed_count": 0}, "id": "1175418805071294465", "location": "S \u2661. R, H, A, N, M.", "username": "00LMKE"}, {"name": "maressinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1087, "tweet_count": 56390, "listed_count": 2}, "id": "1240191854", "location": "Bxd ", "username": "_wtfmoratti_"}, {"name": "zetilen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 981, "tweet_count": 53776, "listed_count": 0}, "id": "703871534541250560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lokagemini"}, {"name": "o Xos\u00e9 \ud83d\udef0\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2192, "tweet_count": 72671, "listed_count": 19}, "id": "270479933", "username": "xomabepo"}, {"name": "Sarah Ghibli Chan//Perfil organizado ^^", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3918, "tweet_count": 72812, "listed_count": 23}, "id": "1093214019585040390", "location": "Moradora de Ros\u00e1ria", "username": "GhibliSarah"}, {"name": "CORSI LINGUA TEDESCA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 183, "tweet_count": 3194, "listed_count": 7}, "id": "3956560755", "location": "Firenze, Toscana", "username": "LINGUATEDESCA3"}, {"name": "Vincenzo Marras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 196, "tweet_count": 7309, "listed_count": 12}, "id": "949907912", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "donvimar"}, {"name": "Pietro Rami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "username": "pietrorami1910"}, {"name": "Rootkit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 453, "tweet_count": 23172, "listed_count": 12}, "id": "129662352", "location": "Welthauptstadt", "username": "EricitoForever"}, {"name": "Matheus Hernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 193, "tweet_count": 18600, "listed_count": 1}, "id": "232947972", "username": "math_her"}, {"name": "Hell este que vos fala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11054, "following_count": 755, "tweet_count": 25162, "listed_count": 87}, "id": "128287259", "location": "Inferno City", "username": "Ivokleber"}, {"name": "Carl Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 202, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "id": "280661216", "username": "Carl_RRRRR"}, {"name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1565, "tweet_count": 191053, "listed_count": 13}, "id": "97127175", "location": "Wanderers", "username": "kein__vecil"}, {"name": "El Hector De Troya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 33191, "listed_count": 0}, "id": "2948527703", "username": "La_VIIRepublica"}, {"name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}, "id": "116828005", "location": "CCS - Bilbao", "username": "carmenbeat"}, {"name": "Mik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 608, "tweet_count": 29799, "listed_count": 1}, "id": "4313389037", "location": "Lima, ", "username": "MijailGT0220"}, {"name": "Rodrigo Benites", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4971, "following_count": 5375, "tweet_count": 11556, "listed_count": 0}, "id": "77601286", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "rodrigotfy"}, {"name": "Soberba\ud83c\udf66\ud83d\ude80\u262f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 54, "tweet_count": 13810, "listed_count": 0}, "id": "1088871522280841216", "username": "fadreality"}, {"name": "Elvira Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 675, "tweet_count": 4289, "listed_count": 52}, "id": "283568583", "location": "Barcelona", "username": "MDElvis"}, {"name": "P", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1077, "tweet_count": 16279, "listed_count": 0}, "id": "108700884", "location": "Santiago Chile", "username": "aluapmunoz"}, {"name": "Javiera Boss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 752, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}, "id": "234904896", "location": "Santiago de Chile", "username": "xprsepu_"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1185277372276396033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "KOTY_UC", "id": "2288864671"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "NicoMolinaVera", "id": "748697336801550336"}]}, "in_reply_to_user_id": "3517444829", "created_at": "2019-10-18T19:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118793421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185273308763308036"}], "text": "@PiensaPrensa @KOTY_UC @NicoMolinaVera Pelotudos como no van a cerrar el metro si hay gente que se puso en las v\u00edas para evitar el flujo y han tirado objetos contundentes a las l\u00edneas....", "id": "1185277372276396033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "author_id": "2214820412", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "id": "1185225849626353667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}, "author_id": "114346861", "text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "id": "1185014856254144512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "id": "1184970857942257665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185223775203332097"], "in_reply_to_user_id": "1250010823", "created_at": "2019-10-18T15:59:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1250010823", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220476391608320"}], "text": "Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\"", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}, "id": "1185223775203332097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185281351202816000"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nkN2lhGq94", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanelliClau/status/1185281351202816000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nkN2lhGq94", "media_key": "3_1185281321486172169"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 115, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.8809, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Waldheim"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialdelaProtecci\u00f3ndelaNaturaleza"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2159446618", "text": "Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaProtecci\u00f3ndelaNaturaleza instaurado gracias a las palabras que Juan Domingo Per\u00f3n le envi\u00f3 al Secretario General de la ONU Kurt Waldheim durante su exilio en 1972.- https://t.co/nkN2lhGq94", "id": "1185281351202816000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185199490954907650"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ecEPakhF9X", "expanded_url": "https://twitter.com/SECC40CHIAPAS/status/1185199490954907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecEPakhF9X", "media_key": "3_1185199484818677762"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 244, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 37, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "Secci\u00f3n40"}, {"start": 263, "end": 277, "tag": "SNTEconM\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-10-18T14:22:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2424040729", "text": "#diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente\"\u2728Juan Domingo Per\u00f3n, 1972\n#Secci\u00f3n40 #SNTEconM\u00e9xico https://t.co/ecEPakhF9X", "id": "1185199490954907650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185261916542910466"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lnyRB5qhag", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1185261916542910466/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnyRB5qhag", "media_key": "7_1185261784548204544"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:30:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2791, "reply_count": 811, "like_count": 8187, "quote_count": 156}, "author_id": "108994652", "text": "Esto es indignante. La turba separatista hiere a un polic\u00eda que tiene que ser retirado por sus compa\u00f1eros. Espero que pueda recuperarse. Gracias, de coraz\u00f3n, a todos los agentes por jugaros la vida para defender nuestra libertad y la democracia espa\u00f1ola. \n\nSois un orgullo \u2764\ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/lnyRB5qhag", "id": "1185261916542910466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277257973149703"], "created_at": "2019-10-18T19:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 90, "like_count": 207, "quote_count": 11}, "author_id": "73459349", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5185, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "L3"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 36, "tag": "L3"}]}, "text": "16:31 hrs. Estaci\u00f3n Chile Espa\u00f1a #L3 se encuentra cerrada y sin detenci\u00f3n de trenes por disturbios. Estaremos informando.", "id": "1185277257973149703"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185273646471884806"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "68638146", "created_at": "2019-10-18T19:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257225390043139"}], "text": "@salvajedigital @sigridbazan Bien Sigrid, par de lapos en el hocico a esta otra viuda del suicida..", "id": "1185273646471884806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185085786770825216"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085761500205056"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085768433311745"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085776977190917"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaSeria"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 171, "tag": "PrensaSeria"}]}, "created_at": "2019-10-18T06:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "347533403", "text": "A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sexual. Durante el registro \u00e9l se suicida.\n#PrensaSeria\nCon ese titular el protagonista es \u00e9l, y no sus delitos. https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "id": "1185085786770825216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185278046527471618"], "created_at": "2019-10-18T19:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469687431", "text": "A ver porque chucha dln en mi tl hay videos de gente que se suicida y mas mierdas co\u00f1o dejen de traumarme joder", "id": "1185278046527471618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "author_id": "86333519", "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "id": "1185021515684896769", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279122613952512"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TQf5s1TGvl", "expanded_url": "https://ibae.am/31t56s8", "display_url": "ibae.am/31t56s8"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4018, "type": "Place", "normalized_text": "Quini"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 23, "like_count": 66, "quote_count": 13}, "author_id": "69416519", "text": "Gan\u00f3 44 millones de pesos en el Quini, pidi\u00f3 licencia en el trabajo y ya sabe c\u00f3mo gastar\u00e1 el dinero https://t.co/TQf5s1TGvl", "id": "1185279122613952512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185277092717629443"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaxCaramazza", "id": "159412548"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "lucatelese", "id": "100610543"}]}, "in_reply_to_user_id": "159412548", "created_at": "2019-10-18T19:30:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1175030212897193984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185172894877474816"}], "text": "@MaxCaramazza @lucatelese che Calenda abbia preso voti ai Parioli e non nelle periferie proletarie e' un dato di fatto riscontrabile", "id": "1185277092717629443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185280332087681030"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillermoArval9", "id": "1027365989237833728"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027365989237833728", "created_at": "2019-10-18T19:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185279345717153792"}], "text": "@GuillermoArval9 @LuisEspinozaCa2 ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ, EL SUICIDA, REO CONTUMAZ, REY DE LAS PRESCRIPCIONES, NUNCA INOCENTE, SIEMPRE CULPABLE, MANEJ\u00d3 LA JUSTICIA A SU ANTOJO, PROTEGIDO Y BLINDADO!!", "id": "1185280332087681030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185189112233517057"], "created_at": "2019-10-18T13:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "789442412422758400", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "text": "\"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds vivo?\" , lo copi\u00e9 por cierto.", "id": "1185189112233517057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185279345717153792"], "created_at": "2019-10-18T19:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1027365989237833728", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "AlanGarcia"}]}, "text": "Result\u00f3 que #AlanGarcia en su enorme santidad, fue sorprendido cu\u00e1l Ad\u00e1n en el para\u00edso, todos sus leales lacayos y escuderos, sin excepci\u00f3n, todos cayeron en pecado, pero nuestro inmortal gordito, nunca pis\u00f3 el palito.\nHaya, tenlo en tu gloria, tu nos lo entregaste...", "id": "1185279345717153792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}], "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "id": "1184922989420146688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271086885134341"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/l2R2Cldkd5", "expanded_url": "https://twitter.com/_SolNaciente_/status/1185271086885134341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2R2Cldkd5", "media_key": "3_1185271081587707904"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "Mil M\u00e1scaras"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "El Santo"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Mil M\u00e1scaras"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.6947, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4854, "type": "Place", "normalized_text": "lxia"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 247, "tag": "luchalibre"}, {"start": 248, "end": 260, "tag": "milmascaras"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "mexico"}, {"start": 269, "end": 274, "tag": "lxia"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:07:03.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1098352757067603968", "text": "Introducing Mil M\u00e1scaras! He along with El Santo and Blue Demon makes up what Mexico knows as the Big Three! Mil M\u00e1scaras wrestled around the world in the heavyweight division introducing the plancha and tope suicida outside of Mexico. #luchalibre #milmascaras #mexico #lxia https://t.co/l2R2Cldkd5", "id": "1185271086885134341"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265634353012736"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Tv4C0KaUg8", "expanded_url": "https://twitter.com/tortindograu/status/1185265634353012736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tv4C0KaUg8", "media_key": "7_1185265503314546688"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 99, "username": "role_zn", "id": "1106592240523202560"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 54, "tag": "Suicida"}, {"start": 57, "end": 70, "tag": "Bemtranquilo"}, {"start": 73, "end": 87, "tag": "Barradatijuca"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:45:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "author_id": "4244345308", "text": "A rapaziada gosta \u00e9 disso, GRAU LIBERADO \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f #Suicida \ud83e\udd2f #Bemtranquilo \ud83d\ude0c #Barradatijuca \ud83e\udd75  @role_zn \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 https://t.co/Tv4C0KaUg8", "id": "1185265634353012736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185012145139912704"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vfXbJsUYi1", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:58:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 476, "like_count": 276, "quote_count": 76}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Luciana Le\u00f3n tras confesi\u00f3n de Luis Nava que compromete al Apra: \u201cNo lograr\u00e1n desaparecernos\u201d\n\nhttps://t.co/vfXbJsUYi1", "id": "1185012145139912704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184544032732712964"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/rIyLHQ5zpI", "expanded_url": "https://es.noticias.yahoo.com/l%C3%ADder-norcoreano-elogia-capacidad-ataque-suicida-pilotos-064629018.html", "display_url": "es.noticias.yahoo.com/l%C3%ADder-nor\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/019XPVFZi7", "expanded_url": "https://cloud-1421873705-cache.cdn-max.com/video-criminal-genocida-el-dictador-kim-jong-odiaria-que-vieras-esto-es-exactamente-por-que-lo-tienes-que-ver-y-difundir/", "display_url": "cloud-1421873705-cache.cdn-max.com/video-criminal\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/NXvIZfdk66", "expanded_url": "http://www.amnesty.org/en/library/asset/ASA24/008/2009/en/598bc978-295c-462a-8012-f4bebb46a9f8/asa240082009en.pdf", "display_url": "amnesty.org/en/library/ass\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/u4dEEueMiD", "expanded_url": "http://en.wikipedia.org/wiki/Category:Concentration_camps_in_North_Korea", "display_url": "en.wikipedia.org/wiki/Category:\u2026", "status": 200, "title": "Category:Concentration camps in North Korea - Wikipedia", "unwound_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Category:Concentration_camps_in_North_Korea"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/BKPTTZYSYp", "expanded_url": "http://www.theguardian.com/world/2004/feb/01/northkorea", "display_url": "theguardian.com/world/2004/feb\u2026", "status": 200, "title": "Revealed: the gas chamber horror of North Korea's gulag", "description": "A series of shocking personal testimonies is now shedding light on Camp 22 - one of the country's most horrific secrets.", "unwound_url": "https://www.theguardian.com/world/2004/feb/01/northkorea"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VZl9JvJrXQ", "expanded_url": "https://es.noticias.yahoo.com/blogs/world-wide-blog/diez-cosas-locas-de-corea-del-norte-seg\u00fan-uno-de-sus-poetas-m\u00e1s-famosos-180125387.html", "display_url": "es.noticias.yahoo.com/blogs/world-wi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "XaviPons25", "id": "624460280"}]}, "in_reply_to_user_id": "624460280", "created_at": "2019-10-16T18:57:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184543497598242816"}], "text": "@XaviPons25 S\u00f3n de crosta de coco, els dirigents nordcoreans.\nSegons Amnesty, Corea Nord i Ar\u00e0bia s\u00f3n les dictadures m\u00e9s b\u00e8sties de l'actualitat.\nhttps://t.co/rIyLHQ5zpI\nhttps://t.co/019XPVFZi7\nhttps://t.co/NXvIZfdk66\nhttps://t.co/u4dEEueMiD\nhttps://t.co/BKPTTZYSYp\nhttps://t.co/VZl9JvJrXQ", "id": "1184544032732712964"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264573177163776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SocCivilMx", "id": "987148244584206336"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Chayoteros"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Cartel"}]}, "in_reply_to_user_id": "987148244584206336", "created_at": "2019-10-18T18:41:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "231101367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247322294378496"}], "text": "@SocCivilMx @CarlosLoret Con los hechos de ayer se confirma que el gobierno no tiene ningun pacto ni con Narcos ni con Chayoteros, el Cartel actu\u00f3 para rescatar a su lider y la guard\u00eda hizo lo propio para evitar un enfrentamiento suicida que ocasionar\u00eda sin lugar a dudas  p\u00e9rdida de vidas inocentes.", "id": "1185264573177163776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185134901756084225"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/o9zlNlMK1N", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1185069278988570624", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Matu\u00ea"}]}, "created_at": "2019-10-18T10:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "1153758049422729216", "text": "Matu\u00ea se matou https://t.co/o9zlNlMK1N", "id": "1185134901756084225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185207671235985413"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/sWcmlw0i63", "expanded_url": "https://t.co/sWcmlw0i63", "display_url": "t.co/sWcmlw0i63"}]}, "created_at": "2019-10-18T14:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 73, "like_count": 703, "quote_count": 12}, "author_id": "713377330564112388", "text": "Comunicado del Apra\ud83d\ude44\nComunicado de los hijos\ud83d\ude44\nComunicado de la amante\ud83e\udd2d\n\u00bfA qu\u00e9 hora sale el comunicado de la esposa?\n\u261d\ufe0f\ud83d\ude09 https://t.co/sWcmlw0i63", "id": "1185207671235985413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184224252628787200"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8JrpcgDhWB", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/herejias-economicas/2019/10/1863.html?ref=gesr", "display_url": "gestion.pe/blog/herejias-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yoQbc6IgAX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1184224252628787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQbc6IgAX", "media_key": "3_1184224246102450176"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7859, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Alarco"}]}, "created_at": "2019-10-15T21:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "247290681", "text": "POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora elementos inadecuados,\nque se supon\u00edan ya superados.\nEste acuerdo coloca al gobierno ecuatoriano al borde del precipicio.\nPor Germ\u00e1n Alarco\nhttps://t.co/8JrpcgDhWB https://t.co/yoQbc6IgAX", "id": "1184224252628787200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "author_id": "51778399", "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "id": "1184971286377914374", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267606539902978"], "created_at": "2019-10-18T18:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 59, "like_count": 1196, "quote_count": 17}, "author_id": "362120863", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Marina Club"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.3946, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "Las Casuarinas"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Cocos"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Verde"}]}, "text": "Pilar Nores solicit\u00f3 en mayo pasado ser la titular del estacionamiento en el Marina Club de propiedad de Alan Garc\u00eda. El despacho del fiscal P\u00e9rez envi\u00f3 un oficio a la Fiscal\u00eda de Extinci\u00f3n de Dominio para cautelar las propiedades de AG en Las Casuarinas, Los Cocos y Costa Verde.", "id": "1185267606539902978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "id": "1185212245384585216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272841769492485"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "christi35368370", "id": "1100019109998354434"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "lassedio", "id": "1141738324664750080"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "seawatchcrew", "id": "3031306713"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "SeaWatchItaly", "id": "987358425955872770"}, {"start": 56, "end": 61, "username": "nove", "id": "817260552"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100019109998354434", "created_at": "2019-10-18T19:14:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4533801322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184785316852486144"}], "text": "@christi35368370 @lassedio @seawatchcrew @SeaWatchItaly @nove Da quelli come te che favoriscono l'immigrazione folle, incontrollata, di odiatori culturali e paranoici religiosi come loro", "id": "1185272841769492485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "50810711", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "id": "1184808283930005505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}]}, "created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2518986520", "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "id": "1184684615191146496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263519056482304"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/h3Ghh4NKTY", "expanded_url": "https://twitter.com/Caixa1508/status/1185263519056482304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3Ghh4NKTY", "media_key": "16_1185263503889829888"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "fifa"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1122242830695583744", "text": "Se virem alguma not\u00edcia de um gajo que se suicidou em c\u00e2mara de lobos fui eu por causa do fifa https://t.co/h3Ghh4NKTY", "id": "1185263519056482304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185003248891187200"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241546932224"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241551073281"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1324, "reply_count": 3671, "like_count": 4550, "quote_count": 1052}, "author_id": "73459349", "text": "Estamos tristes, algunas de nuestras estaciones fueron da\u00f1adas y nuestros trabajadores lo han pasado mal.  Seguiremos trabajando con la misma motivaci\u00f3n para mantener el servicio a nuestros pasajeros, con quienes hemos construido una cultura c\u00edvica y de respeto por tanto a\u00f1os. https://t.co/9pW6z9JB62", "id": "1185003248891187200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184924808712114176"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/G9XO57kcDt", "expanded_url": "https://twitter.com/epliego/status/1184924808712114176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9XO57kcDt", "media_key": "3_1184924801967640576"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/G9XO57kcDt", "expanded_url": "https://twitter.com/epliego/status/1184924808712114176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9XO57kcDt", "media_key": "3_1184924803108524032"}]}, "created_at": "2019-10-17T20:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 14}, "author_id": "99145705", "text": "Nadie pel\u00f3 la manifestaci\u00f3n , hoy todos voltearon a los arcos https://t.co/G9XO57kcDt", "id": "1184924808712114176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185226982121988098"], "created_at": "2019-10-18T16:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1046155763889184768", "text": "\u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapido que escuch\u00e9. Como si el que se suicida no tuviera ning\u00fan tipo de enfermedad mental ni tampoco estuviera luchando", "id": "1185226982121988098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185275623318675459"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ejy1dzkCR2", "expanded_url": "http://ow.ly/c2zP50wON0K", "display_url": "ow.ly/c2zP50wON0K"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/DGBVuLGJrn", "expanded_url": "https://twitter.com/Gameplanet_Mex/status/1185275623318675459/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGBVuLGJrn", "media_key": "3_1185275620890218499"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "GamePlanet"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "TheJoker"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "GamePlanet"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "16886214", "text": "El villano del escuadr\u00f3n suicida #TheJoker esta metalizado, que sean tuyos todos los colores y crea un arco\u00edris en tu colecci\u00f3n. Preventa disponible en sucursales y tienda en l\u00ednea #GamePlanet en https://t.co/ejy1dzkCR2 https://t.co/DGBVuLGJrn", "id": "1185275623318675459"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257208822554625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "in_reply_to_user_id": "2221651760", "created_at": "2019-10-18T18:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49401128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185254381265932288"}], "text": "@Ei_Nerd Quando eu crescer eu quero ser bom na \u00e1rea de cinema como a galera da internet \u00e9 pra julgar um personagem com menos de 8 minutos de tela, sendo que ele foi usado como pe\u00e7a principal do marketing como se fosse ser o vil\u00e3o principal do filme.", "id": "1185257208822554625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269014060290053"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/BTcfDYZIrM", "expanded_url": "https://twitter.com/hector_sinecio/status/1185269014060290053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTcfDYZIrM", "media_key": "16_1185269005432639489"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67988739", "text": "Ahora resulta que el fallido operativo del Chapito all\u00e1 en Sinaloa, fue para distraer la mega Marcha universitaria ac\u00e1 en Quer\u00e9taro... Tengan tantita \ud83d\ude02 https://t.co/BTcfDYZIrM", "id": "1185269014060290053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185125784056401920"], "created_at": "2019-10-18T09:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "139490963", "text": "miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube ennegrecida\n\nbesos que se rompen al m\u00ednimo contacto\nde mis palabras\ncon tus labios\n\nbajo la piel,\namor,\nun beso suicida", "id": "1185125784056401920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262259007827968"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/T6c8Y9qUOM", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/albon-vai-a-hospital-visitar-piloto-envolvido-em-acidente-que-matou-frances-na-f2-novo-enfermeiro.ghtml"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Correa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 163, "end": 177, "probability": 0.4194, "type": "Person", "normalized_text": "Anthoine Hubert"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 2}, "author_id": "923982713304109056", "text": "O Albon \u00e9 bacana. Fez uma visita ao Juan Manuel Correa em um hospital em Londres. O americano se recupera de les\u00f5es causadas na batida que tirou a vida do franc\u00eas Anthoine Hubert. \n\nhttps://t.co/T6c8Y9qUOM", "id": "1185262259007827968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274581898145792"], "created_at": "2019-10-18T19:20:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1121377337877192709", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "text": "vo falar a real, n\u00e3o estudei o ano inteiro a\u00ed agr final do ano qm estudou vai t\u00e1 de f\u00e9rias e eu vou ter q estudar por 2 meses. \nou seja eu tive 10 meses de f\u00e9rias esse ano\nqm se matou teve 3 meses no total\nkkjjjjjjj", "id": "1185274581898145792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185274479322251266"], "created_at": "2019-10-18T19:20:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "754491878960136192", "text": "Sextou na delegacia olha que legal", "id": "1185274479322251266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185249168895463425"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pP0uDoMb8f", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1185249168895463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP0uDoMb8f", "media_key": "3_1185249154324410368"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "ElYateLlegaSolo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "ElYateLlegaSolo"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848", "text": "#Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yate. Miembros del despeacho de JDP llegaron hace unos minutos al mencionado lugar para constatar el muelle del delincuente suicida.\n\n#ElYateLlegaSolo https://t.co/pP0uDoMb8f", "id": "1185249168895463425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259176446091265"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7qwU7bJE3A", "expanded_url": "https://twitter.com/SinUnidadNoVoto/status/1185257371423203329", "display_url": "twitter.com/SinUnidadNoVot\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 217, "end": 231, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:19:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "84751150", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185257371423203329"}], "text": "Estemos claros: yo detesto a Stalin mucho mas que sus peores cr\u00edticos, pero lo que me arroja el TL es tan grave y hay tanta gente supuestamente opositora usando la a envidia como herramienta de psicolog\u00eda social cual Jorge Rodr\u00edguez que me arrech\u00e9. No se puede ser tan suicida! https://t.co/7qwU7bJE3A", "id": "1185259176446091265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184981428460752896"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/E860SU19zJ", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3o7koqt", "display_url": "tinyurl.com/y3o7koqt"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/zlYltVypsv", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1184981428460752896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zlYltVypsv", "media_key": "3_1184980003454357504"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes Cabanillas"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "832686254873468929", "text": "Mercedes Cabanillas sobre declaraci\u00f3n de Luis Nava \u201cnos estremece, pero tiene que corroborarse\u201d\nhttps://t.co/E860SU19zJ https://t.co/zlYltVypsv", "id": "1184981428460752896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "author_id": "3048297175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "id": "1185005411033894913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185239618259771392"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1QkOHdDPx8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yM5QKUs3Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/infobibliotecas/status/1185239618259771392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM5QKUs3Fj", "media_key": "3_1184902418368253953"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:02:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "630906553", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1QkOHdDPx8 https://t.co/yM5QKUs3Fj", "id": "1185239618259771392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185232402676887559"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/VDcJK7LaXz", "expanded_url": "https://youtu.be/cizEkXFEplU", "display_url": "youtu.be/cizEkXFEplU"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/dc1gBgHw26", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1185232402676887559/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dc1gBgHw26", "media_key": "7_1185232044395241473"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1sL\u00facar"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "RenzoIb\u00e1\u00f1ez"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "Nicol\u00e1sL\u00facar"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "RenzoIb\u00e1\u00f1ez"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "entrevista"}]}, "created_at": "2019-10-18T16:33:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 313, "like_count": 502, "quote_count": 94}, "author_id": "2205328350", "text": "\u00a1Se dijeron de todo! #Nicol\u00e1sL\u00facar y el militante aprista #RenzoIb\u00e1\u00f1ez protagonizaron una tensa discusi\u00f3n en vivo. Mira la #entrevista completa aqu\u00ed \u25b6 https://t.co/VDcJK7LaXz https://t.co/dc1gBgHw26", "id": "1185232402676887559"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257225390043139"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/qMVu5hpYGT", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1185257225390043139/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMVu5hpYGT", "media_key": "7_1185256315129663488"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 58, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Alan lover"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "NAR"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "CO"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 190, "tag": "FansDelNarcoindultador"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1689, "reply_count": 661, "like_count": 4893, "quote_count": 308}, "author_id": "68638146", "text": "Alan lover se la quiere dar de chistosito con @sigridbazan. Al final termina con el rabo entre las piernas y admite que tiene militantes acusados por NAR-CO-TR\u00c1-FICO. #FansDelNarcoindultador https://t.co/qMVu5hpYGT", "id": "1185257225390043139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185270037298458631"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/MvSwv5QwkT", "expanded_url": "https://twitter.com/EsportsMfp/status/1185270037298458631/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MvSwv5QwkT", "media_key": "7_1185269830603214850"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "BlackMamba"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.8066, "type": "Other", "normalized_text": "smashbrosultimate"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "eSports"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "smashbros"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "SmashUltimte"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "SmashBrothers"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "supersmash"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "nintendo"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.3633, "type": "Other", "normalized_text": "mty"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "gamer"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "gameclips"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "pikachu"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "poGo"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "BlackMamba"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "smashbrosultimate"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "eSports"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "smashbros"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "SmashUltimte"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "SmashBrothers"}, {"start": 199, "end": 210, "tag": "supersmash"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "nintendo"}, {"start": 221, "end": 225, "tag": "mty"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "switch"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "gamer"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "videogames"}, {"start": 254, "end": 264, "tag": "gameclips"}, {"start": 265, "end": 273, "tag": "pikachu"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "poGo"}]}, "created_at": "2019-10-18T19:02:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1098280588929363969", "text": "Un ataque Suicida Impactante !! Felicidades a @ste_affer43 por su participaci\u00f3n en #BlackMamba\nLugar:25/87 en el pasado torneo de #smashbrosultimate \n#eSports #smashbros #SmashUltimte #SmashBrothers #supersmash #nintendo #mty  #switch #gamer #videogames #gameclips #pikachu #poGo https://t.co/MvSwv5QwkT", "id": "1185270037298458631"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272103995658241"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OYhpawHyEM", "expanded_url": "https://twitter.com/Maxwell1707/status/1185272103995658241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYhpawHyEM", "media_key": "16_1185272080486588416"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rafators6", "id": "2384530843"}]}, "in_reply_to_user_id": "2384530843", "created_at": "2019-10-18T19:11:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "316797995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185271771756482560"}], "text": "@rafators6 Somos 2 yo estoy saliendo de una peste pero sigo con tos https://t.co/OYhpawHyEM", "id": "1185272103995658241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}]}, "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "24398244", "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "id": "1184847210942554113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184946556157476864"], "created_at": "2019-10-17T21:37:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "951187758441222150", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "text": "o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley quinn pra td lado", "id": "1184946556157476864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167080196656238593"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/koGIJfG9VO", "expanded_url": "https://twitter.com/ogcnice/status/1167032433147097088", "display_url": "twitter.com/ogcnice/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "INEOS"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Ratcliffe"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3076, "type": "Organization", "normalized_text": "Niza"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4762, "type": "Person", "normalized_text": "Dolberg"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.806, "type": "Other", "normalized_text": "One Season Wonder"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.6538, "type": "Place", "normalized_text": "Lorient"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1666178778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167032433147097088"}], "text": "La multinacional brit\u00e1nica INEOS de Jim Ratcliffe compr\u00f3 esta semana al Niza por $110.64M y empezaron a moverse en el mercado.\n\n$22.68M gastados solo en Dolberg (21), un goleador One Season Wonder que estaba estacando en el Ajax. Tambi\u00e9n pagaron $16.6M por un extremo del Lorient. https://t.co/koGIJfG9VO", "id": "1167080196656238593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272563951271937"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JqMb30U9pb", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1185272563951271937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqMb30U9pb", "media_key": "3_1185272505327636481"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JqMb30U9pb", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1185272563951271937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqMb30U9pb", "media_key": "3_1185272518694842369"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JqMb30U9pb", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1185272563951271937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqMb30U9pb", "media_key": "3_1185272532091506688"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JqMb30U9pb", "expanded_url": "https://twitter.com/Reactiva_uy/status/1185272563951271937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqMb30U9pb", "media_key": "3_1185272548231188488"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}]}, "in_reply_to_user_id": "975913178889703424", "created_at": "2019-10-18T19:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975913178889703424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272314411270145"}], "text": "sonidistas solidarios, y apoyo de Colectivos contra la Reforma desde Montevideo.\nUn agite contra la reforma, contra la militarizaci\u00f3n, contra el mito tendencioso de que la violencia social se pueda solucionar con mas violencia estatal.\nPlef presente!\nEl Arte no Es Delito! https://t.co/JqMb30U9pb", "id": "1185272563951271937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185236738882658305"], "created_at": "2019-10-18T16:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "475639299", "text": "Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con la persona, la gente sin empat\u00eda me hace dudar de la humanidad", "id": "1185236738882658305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185272730784014336"], "in_reply_to_user_id": "1720435670", "created_at": "2019-10-18T19:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1720435670", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Williamson"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8295, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Morrison"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Sharp"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5194, "type": "Organization", "normalized_text": "la Liga"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Bendis"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Question"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185272723041374209"}], "text": "-Pero c\u00f3mo sigue Williamson en Flash\n-Parece que en febrero vuelven Morrison y Sharp\n-Bien, se va Snyder de la Liga. Mal, eso significa que se va a una serie que me importar\u00e1 m\u00e1s\n-Me alegra mucho ver que Bendis se va a agenciar a Damian\n-Mucha curiosidad con lo de Question", "id": "1185272730784014336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254720446894089"], "created_at": "2019-10-18T18:02:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "311539656", "text": "Questo governo si offre come bersaglio della piazza di domani con sincera volutt\u00e0 suicida", "id": "1185254720446894089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252176127549440"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/iTG2YIKGok", "expanded_url": "https://twitter.com/ArchJaume/status/1185252176127549440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTG2YIKGok", "media_key": "16_1185252162126958592"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HippiesConOsde", "id": "3153041086"}]}, "in_reply_to_user_id": "3153041086", "created_at": "2019-10-18T17:51:54.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1043235837817839616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185149007976370176"}], "text": "@HippiesConOsde https://t.co/iTG2YIKGok", "id": "1185252176127549440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "id": "1184656550541090817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253092880723972"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ahyamenosmal", "id": "12948242"}]}, "in_reply_to_user_id": "12948242", "created_at": "2019-10-18T17:55:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "554683107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185248230889742336"}], "text": "@ahyamenosmal Que cresta nos pasa a los hombres en este pa\u00eds, una vez m\u00e1s una mujer enfrentando a un hue\u00f3n con pistola en la mano y los machos puro grito no m\u00e1s.....tamos hasta el loly huachito..", "id": "1185253092880723972"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265818810179584"], "in_reply_to_user_id": "394258261", "created_at": "2019-10-18T18:46:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "118910013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265553671364608"}], "text": "@DanitaValds cuando se suicida alguien, de lo m\u00e1s bien que la siguen haciendo funcionar....... pero ahora resulta que es imposible \ud83e\udd14", "id": "1185265818810179584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271178941943808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "in_reply_to_user_id": "1916995171", "created_at": "2019-10-18T19:07:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327815032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265942470770689"}], "text": "@JaviBenedict Ojal\u00e1!", "id": "1185271178941943808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260221238796288"], "created_at": "2019-10-18T18:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 128, "like_count": 242, "quote_count": 26}, "author_id": "73459349", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.6906, "type": "Organization", "normalized_text": "L1"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5909, "type": "Organization", "normalized_text": "L2"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 27, "tag": "L1"}, {"start": 30, "end": 33, "tag": "L2"}]}, "text": "15:23 hrs. Recuerda que #L1 y #L2 se encuentran cerradas por no contar con condiciones m\u00ednimas de seguridad. Todas las combinaciones hacia ambas l\u00edneas est\u00e1n suspendidas por el momento.", "id": "1185260221238796288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185271185560559616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DoDeeHell", "id": "1239120505518555136"}]}, "in_reply_to_user_id": "3200968611", "created_at": "2019-10-18T19:07:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3200968611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185271043079979010"}], "text": "@DoDeeHell + su parte no se met\u00edan con muchachitas como ella, o eso recordaba. Termin\u00f3 por levantarse y seguirla hasta aquel peque\u00f1o claro. Era cierto, ella era muy resistente por lo que recordaba, no cualquiera se agarraba a aquel peque\u00f1o porcentaje de vida tras que la apu\u00f1alasen con +", "id": "1185271185560559616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185269388670308358"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "drunkjaguar", "id": "243159535"}]}, "in_reply_to_user_id": "243159535", "created_at": "2019-10-18T19:00:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772613933496696832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185268398063792128"}], "text": "@drunkjaguar caralho e como fizeram pra criar? seus pais criaram?", "id": "1185269388670308358"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252379119226881"], "created_at": "2019-10-18T17:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1324, "reply_count": 1498, "like_count": 2186, "quote_count": 462}, "author_id": "73459349", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.2991, "type": "Other", "normalized_text": "L2"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 15, "tag": "L1"}, {"start": 18, "end": 21, "tag": "L2"}]}, "text": "14:51 hrs.  #L1 y #L2 suspendidas con estaciones cerradas y sin servicio de trenes por desmanes causados por manifestantes que impiden contar con las condiciones m\u00ednimas de seguridad para pasajeros y trabajadores.", "id": "1185252379119226881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185243981841612800"], "created_at": "2019-10-18T17:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "181051371", "text": "Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron tan r\u00e1pida y eficientemente? No soy sospechosista, deseo que el chico haya encontrado \"su centro\" pero coincide con la hora de la marcha, los medios...", "id": "1185243981841612800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185245714739355648"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/BDTW01WTsU", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/gerais/2019/10/16/interna_gerais,1093410/pai-pede-socorro-apos-filho-ter-penis-amputado-em-cirurgia-de-fimose.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/ge\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5895, "type": "Organization", "normalized_text": "MGTV"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:26:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "788944597", "text": "Gente, desde ontem t\u00e1 passando esse caso no MGTV daqui. Um menino de tr\u00eas anos foi internado pra fazer uma cirurgia de fimose e o m\u00e9dico amputou o p\u00eanis dele. \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/BDTW01WTsU", "id": "1185245714739355648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185203101952819202"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kuIbI9W2O0", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185203101952819202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuIbI9W2O0", "media_key": "3_1185203095325872130"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:36:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.co/kuIbI9W2O0", "id": "1185203101952819202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185000365382688769"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/tg19bOdf2O", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184946658590674944", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 19, "like_count": 666, "quote_count": 1}, "author_id": "119174866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184946658590674944"}], "text": "Y con seguridad para proteger su vida. El riesgo no esta que se fugue. https://t.co/tg19bOdf2O", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1185000365382688769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185163040926380034"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/2qtX1XUWjI", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorge_JDT/status/1185163040926380034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qtX1XUWjI", "media_key": "3_1185163028234407936"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-18T11:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "103935489", "text": "Beto Ortiz le sigue lavando la cara a Alan Garc\u00eda https://t.co/2qtX1XUWjI", "id": "1185163040926380034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "1097104048438808577", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "id": "1185103271033298949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268453139255296"], "created_at": "2019-10-18T18:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "744836428622925824", "text": "Vai ser noite suicida hoje", "id": "1185268453139255296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185124716719280128"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "created_at": "2019-10-18T09:25:25.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "author_id": "382844127", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "id": "1185124716719280128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185268006907240448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "in_reply_to_user_id": "17942941", "created_at": "2019-10-18T18:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185255741067800577"}], "text": "@Malapalabrero Si por una mil\u00e9sima de segundo se sinti\u00f3 l\u00e1stima por la \"esposa\" humillada p\u00fablicamente por el infiel suicida, se pas\u00f3 al comprobarse que no es m\u00e1s una tipa q no se divorci\u00f3 para repartirse y heredar el patriminio il\u00edcito del infiel.\nEXTINCION DE DOMINIO ya!", "id": "1185268006907240448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264229688979456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-18T18:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000654634471430"}], "text": "@Politica_LR Est\u00e1 vieja caracamana siempre fu\u00e9 corrupta. Cuando fu\u00e9 ministra de educaci\u00f3n en el segundo gobierno del suicida ten\u00eda sus contubernios con las editoras de los libros que tuvieron la buena pro para hacer los textos escolares. Todo se sabe en esta vida, oye bruja.", "id": "1185264229688979456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267942356746240"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/c69I4kc3aH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTm0f", "display_url": "dlvr.it/RGTm0f"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/s0sOMZuK7J", "expanded_url": "https://twitter.com/perunewsletters/status/1185267942356746240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0sOMZuK7J", "media_key": "3_1185267940523827200"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Per\u00fa21"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:54:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064", "text": "Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida en Texas tras ser salvada de su explotador sexual: \u201cQuer\u00eda quedarse con \u00e9l\u201d - Diario Per\u00fa21 https://t.co/c69I4kc3aH https://t.co/s0sOMZuK7J", "id": "1185267942356746240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184927853286174720"], "created_at": "2019-10-17T20:23:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "text": "\u201cDejo las loncheras a mis hijos, como muestra de mi desprecio al pueblo peruano pobre...\u201d\n\nAtte. El suicida", "id": "1184927853286174720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267720952172546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vaquinhamimo", "id": "119804740"}]}, "in_reply_to_user_id": "119804740", "created_at": "2019-10-18T18:53:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3733087156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185267424616243200"}], "text": "@vaquinhamimo N\u00e3o tem jeito.\nJ\u00e1 vi at\u00e9 ro\u00e7a ser cancelada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1185267720952172546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "author_id": "109325390", "text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1185149193133920257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255741067800577"], "created_at": "2019-10-18T18:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 11, "like_count": 333, "quote_count": 0}, "author_id": "17942941", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Verde"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.4184, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Lima"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.5852, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3189, "type": "Place", "normalized_text": "Nores"}]}, "text": "Recapitulemos. Alan Garc\u00eda tiene una embarcadero. En la zona m\u00e1s lujosa de la Costa Verde, el Club Marina Lima. La Fiscal\u00eda acaba de allanarlo junto a la DIVIAC. Y ayer la sra Nores le pidi\u00f3 a la Fiscal\u00eda para que le traspase esa propiedad. De locos y sinverg\u00fcenzas \u00bfEs as\u00ed?", "id": "1185255741067800577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185262360761655298"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/L79N9hNZ8j", "expanded_url": "https://twitter.com/updowney/status/1184703004915703808", "display_url": "twitter.com/updowney/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.6147, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.718, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "46566037", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184703004915703808"}], "text": "As pessoas falam: \"a DC n\u00e3o consegue causar esse efeito nas pessoas\"\n\nErrado! Na sess\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida que eu assisti foi assim tamb\u00e9m no final, igualzinho, todo mundo pulando e comemorando, gritando \"gra\u00e7as a deus acabou essa merda!\" \"finalmente!\" https://t.co/L79N9hNZ8j", "id": "1185262360761655298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185267291967180800"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mOQ0AkoGVA", "expanded_url": "https://twitter.com/pokechicadel/status/1185267291967180800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOQ0AkoGVA", "media_key": "3_1185267234366771201"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "Teo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3081764685", "created_at": "2019-10-18T18:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081764685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185266990866456576"}], "text": "Teo va al centro comercial https://t.co/mOQ0AkoGVA", "id": "1185267291967180800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185242744979152896"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OEPp2Uj4nK", "expanded_url": "https://youtu.be/cizEkXFEplU", "display_url": "youtu.be/cizEkXFEplU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cizEkXFEplU&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facar"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 414, "like_count": 1269, "quote_count": 40}, "author_id": "19729967", "text": "Renzo Iba\u00f1ez del Per\u00fa, trapea el piso con L\u00facar y lo deja callado, varias veces. Ojo al minuto 10  https://t.co/OEPp2Uj4nK", "id": "1185242744979152896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185035799269650432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6535, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "created_at": "2019-10-18T03:32:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 249, "quote_count": 1}, "author_id": "314267824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}], "text": "@mvlxn @paginaseria Apesar da piada, \u00e9 impressionante como o coringa q aparece no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 caricato e ruim no pior jeito. Ate a risada dele \u00e9 escrota", "id": "1185035799269650432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184193142435778566"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ll2ekXQxF7", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1184193142435778566/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ll2ekXQxF7", "media_key": "3_1184193127273418754"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ll2ekXQxF7", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1184193142435778566/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ll2ekXQxF7", "media_key": "3_1184193127533436933"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ll2ekXQxF7", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1184193142435778566/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ll2ekXQxF7", "media_key": "3_1184193127499882496"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6865, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-10-15T19:43:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1670, "reply_count": 316, "like_count": 4521, "quote_count": 91}, "author_id": "158342368", "text": "Esta tarde he podido acercarme a aplaudir a la marcha en defensa de las pensiones a su llegada a Madrid. Emociona vivir de cerca la dignidad rebelde de los pensionistas. Seguiremos trabajando por unas pensiones p\u00fablicas dignas. https://t.co/Ll2ekXQxF7", "id": "1184193142435778566"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185246783162781696"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/VfaCpSU6t2", "expanded_url": "https://twitter.com/ysildur1/status/1185245331287629824", "display_url": "twitter.com/ysildur1/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NuncaMuere"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:30:28.000Z", "lang": "qht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "252040220", "text": "#NuncaMuere! https://t.co/VfaCpSU6t2", "id": "1185246783162781696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266957894979585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RootGr0ves", "id": "118910013"}]}, "in_reply_to_user_id": "68240013", "created_at": "2019-10-18T18:50:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68240013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265028003454976"}], "text": "@RootGr0ves Los desmanes van y vienen (hay una programaci\u00f3n para irrumpir en distintas estaciones por si no te has enterado), qu\u00e9 sacan con tener a la gente en distintas estaciones, atrapada en vagones, t\u00faneles y estaciones cada 15 minutos?", "id": "1185266957894979585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257969711243264"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/O40ezRIYql", "expanded_url": "https://twitter.com/NachoAlmida/status/1185257969711243264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O40ezRIYql", "media_key": "3_1185257960479625220"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:14:55.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2795819945", "text": "Dioooo https://t.co/O40ezRIYql", "id": "1185257969711243264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256604033269760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "created_at": "2019-10-18T18:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185239430753378304"}], "text": "@gvillasis @Politica_ECpe \u00bfy ahora? Si embargan el yate del suicida, entonces sus hijitos van a tener un verano muy triste.", "id": "1185256604033269760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185266759739289601"], "created_at": "2019-10-18T18:49:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117865503341580288", "text": "lo que se viene no se lo espera nadie", "id": "1185266759739289601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260927781871617"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/tyG6t7h7sD", "expanded_url": "https://twitter.com/vic_almiron/status/1185256943277035520", "display_url": "twitter.com/vic_almiron/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:26:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 752, "reply_count": 315, "like_count": 2013, "quote_count": 34}, "author_id": "552561770", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185256943277035520"}], "text": "Mi apoyo a los agentes de la polic\u00eda nacional, mossos y guardia civil que siguen jug\u00e1ndose la vida ante los violentos y siguen luchando para devolver la seguridad a las calles de nuestra tierra. La Catalu\u00f1a mayoritaria, -que est\u00e1 (estamos) sufriendo esto en casa- os debe mucho https://t.co/tyG6t7h7sD", "id": "1185260927781871617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185252587953672192"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/VGhb80wosG", "expanded_url": "https://twitter.com/Cypherki/status/1185252587953672192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGhb80wosG", "media_key": "3_1185252581624483841"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:53:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "1091208588775821312", "text": "Ah\u00ed est\u00e1 gente! Contentos?\n\n\u00a9 A qui\u00e9n corresponda https://t.co/VGhb80wosG", "id": "1185252587953672192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263074883915777"], "in_reply_to_user_id": "544717227", "created_at": "2019-10-18T18:35:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "544717227", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Titans"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.5488, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185257487412420610"}], "text": "Titans antigos s\u00e3o insuport\u00e1veis e in\u00fateis, voc\u00eas que me desculpem. O tempo inteiro enchendo o saco do Dick por tentar acertar as coisas e ainda foderam com o Jason. N\u00e3o sei de quem foi a id\u00e9ia de trazer eles pra segunda temporada.", "id": "1185263074883915777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263276655108101"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "1243717172", "created_at": "2019-10-18T18:36:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "249748158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185250097866661890"}], "text": "@Enrique_lemat @exitosape Tildar al Apra de apoyar al fujimorismo? , no es cierto. Alan tuvo que conversar con otros grupos. Te has olvidado de las peleas entre apristas y fujimoristas?\nA pesar de que Alan no tuvo mayor\u00eda, su gobierno es consagrado como el mejor de la historia. 152,000 obras (8%-9%) PBI", "id": "1185263276655108101"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264828102971392"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/MhlGoPc1gV", "expanded_url": "https://twitter.com/francoofelipe/status/1185264828102971392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhlGoPc1gV", "media_key": "3_1185264814802817024"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 133, "tag": "EvasionMasivaTodoElDia"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "50373053", "text": "Cuando alguien se suicida no cortan el servicio de metro. Ahora cortan el servicio solo porque pierden dinero #EvasionMasivaTodoElDia https://t.co/MhlGoPc1gV", "id": "1185264828102971392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265043761438720"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/UvIWrbeihs", "expanded_url": "https://twitter.com/fujitrolls/status/832994467074469889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UvIWrbeihs", "media_key": "3_832994461579878400"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Julia Principe"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Tambini"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "423807080", "text": "\"Siendo objetivos, sobre Alan Garc\u00eda no hay indicios, no hay delaci\u00f3n y yo no soy aprista\": Julia Principe.\n\npero ac\u00e1 sale posando junto al exabogado de Alan, Mois\u00e9s Tambini https://t.co/UvIWrbeihs", "id": "1185265043761438720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185264093269319681"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/V5pdFY2BXj", "expanded_url": "https://twitter.com/Jc_Grayson/status/1185264093269319681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V5pdFY2BXj", "media_key": "16_1185264084192841728"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "DC Films"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "SDCC"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "3327815032", "text": "Cosas en las que se estar\u00e1n trabajando en 2020 para el DC Films:\n- The Suicide Squad (post)\n-Batman (rodaje)\n-Black Adam (rodaje) \n-Shazam(rodaje) o eso dijeron\n-Aquaman(rodaje)\n\nLa SDCC de 2020 es clave para promocionar todo esto eh https://t.co/V5pdFY2BXj", "id": "1185264093269319681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265553671364608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RootGr0ves", "id": "118910013"}]}, "in_reply_to_user_id": "118910013", "created_at": "2019-10-18T18:45:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "394258261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185265027915407365"}], "text": "@RootGr0ves La 1 es porque tiraron algo a las v\u00edas, pero muchas m\u00e1s es solo para exagerar el tema", "id": "1185265553671364608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185265360590819330"], "created_at": "2019-10-18T18:44:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1077694172671418368", "text": "da fav e eu digo se te beijo, namoro, caso ou mato \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc8b - beijo\n\ud83d\udc8c - namoro\n\ud83d\udc8d- caso\n\ud83d\udc80 - mato\n\nKibei mesmo", "id": "1185265360590819330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184958749020164096"], "created_at": "2019-10-17T22:25:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 38, "like_count": 369, "quote_count": 5}, "author_id": "2737379453", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "text": "Ricardito Alfons\u00edn: \n1- \"la elecci\u00f3n est\u00e1 cerrada, Cambiemos va a perder\".\n2- \"puedo ser \u00fatil en un gobierno de Alberto\". \nInentendible la necesidad de seguir demostrando lo inmensamente imbecil que es, cuando ya todo el mundo lo sabe.", "id": "1184958749020164096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185263602057535489"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pdlNKnKwcr", "expanded_url": "https://areajugones.sport.es/cine/estados-unidos-acogera-una-maraton-suicida-de-cara-a-star-wars-el-ascenso-de-skywalker/", "display_url": "areajugones.sport.es/cine/estados-u\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://areajugones.sport.es/cine/estados-unidos-acogera-una-maraton-suicida-de-cara-a-star-wars-el-ascenso-de-skywalker/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "AMC"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "ElAscensodeSkywalker"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "StarWars"}, {"start": 87, "end": 108, "tag": "ElAscensodeSkywalker"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "218793822", "text": "AMC ha preparado en Estados Unidos una marat\u00f3n suicida de cara al estreno de #StarWars #ElAscensodeSkywalker https://t.co/pdlNKnKwcr", "id": "1185263602057535489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185234518766227463"], "created_at": "2019-10-18T16:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050115682136989696", "text": "J\u00e1 fiz merda ao cabelo", "id": "1185234518766227463"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185173009709096960"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986447486976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986464292864"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986468417536"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986518818816"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Verna"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}]}, "in_reply_to_user_id": "1380422640", "created_at": "2019-10-18T12:37:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "1380422640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185172274762207234"}], "text": "INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de aviones sanitarios y micros, un discurso suicida de Verna, Cristina hecha una bola bot\u00f3xica, y una concurrencia postrosa.\nMientras, Macri juntaba miles en Chaco. https://t.co/zCVuby0deI", "id": "1185173009709096960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184956807086780420"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/XmvDm2mFp6", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/10/18/la-suspension-del-clasico-barcelona-real-madrid-delata-a-un-gobierno-suicida/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.902, "type": "Organization", "normalized_text": "rfef"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5032, "type": "Organization", "normalized_text": "lfp"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "opinion"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "deporte"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "RealMadrid"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Barcelona"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "aplazamiento"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Liga"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "futbol"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "rfef"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "lfp"}]}, "created_at": "2019-10-17T22:18:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2292491447", "text": "La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barcelona #aplazamiento #Liga #futbol #rfef #lfp\n\nhttps://t.co/XmvDm2mFp6", "id": "1184956807086780420"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185238709593096196"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2aRjfEY2DH", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}, "created_at": "2019-10-18T16:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "751842996", "text": "La pregabalina y gabapentina se asocian con mayor riesgo de comportamiento suicida, sobredosis involuntaria, lesiones en la cabeza/cuerpo e incidentes y delitos de circulaci\u00f3n vial. La pregabalina se asocia con mayores riesgos de este tipo que gabapentina\nhttps://t.co/2aRjfEY2DH", "id": "1185238709593096196"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185247322294378496"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/3FQw8Opoyg", "expanded_url": "https://twitter.com/SocCivilMx/status/1185247322294378496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3FQw8Opoyg", "media_key": "7_1185247265633505281"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 49, "tag": "SociedadCivilM\u00e9xico"}, {"start": 122, "end": 147, "tag": "EnMexicoUrgeUnPresidente"}, {"start": 182, "end": 202, "tag": "SociedadCivilM\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:32:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1937, "reply_count": 283, "like_count": 3123, "quote_count": 63}, "author_id": "987148244584206336", "text": "Coincidimos totalmente de la #SociedadCivilM\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd con lo expresado aqu\u00ed por @CarlosLoret \n\nYa basta de improvisaciones! #EnMexicoUrgeUnPresidente \n\nPor favor comp\u00e1rtelo \ud83d\ude4fgracias \n\n#SociedadCivilM\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/3FQw8Opoyg", "id": "1185247322294378496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184948036503572480"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/bqbT1oubYu", "expanded_url": "https://twitter.com/aaronsalomong/status/1184948036503572480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqbT1oubYu", "media_key": "7_1184947646135504902"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "Foronda"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Dammert"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Ortiz"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Zevallos"}]}, "created_at": "2019-10-17T21:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 20, "like_count": 114, "quote_count": 7}, "author_id": "42058331", "text": "Tribunos deben ver este video que deja sin piso denuncia de Foronda. \u00a1Dammert vot\u00f3 por ella en elecci\u00f3n de Gonzalo Ortiz de Zevallos! https://t.co/bqbT1oubYu", "id": "1184948036503572480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185000654634471430"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RdwHR2dI34", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-mercedes-cabanillas-exministra-del-interior-califica-como-una-ofensa-las-declaraciones-del-exsecretario-de-alan-garcia-apra-odebrecht-jorge-barata-video-atmp/1/?ref=notagaleria", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-mercedes-cabanillas-exministra-del-interior-califica-como-una-ofensa-las-declaraciones-del-exsecretario-de-alan-garcia-apra-odebrecht-jorge-barata-video-atmp/1/?ref=notagaleria"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Cabanillas"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:12:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 131, "like_count": 43, "quote_count": 23}, "author_id": "829750511624679424", "text": "#VIDEO Mercedes Cabanillas sobre declaraciones de Luis Nava: \u201cNos est\u00e1 ofendiendo a los apristas\u201d\n\nhttps://t.co/RdwHR2dI34", "id": "1185000654634471430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185260197973057536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7443, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroMiente"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "MetroMiente"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "created_at": "2019-10-18T18:23:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "192588258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185259403093725186"}], "text": "@metrodesantiago Claro pero se suicida alguien y en 15 min esta todo operativo. #MetroMiente", "id": "1185260197973057536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256841170903047"], "created_at": "2019-10-18T18:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 106, "like_count": 3340, "quote_count": 23}, "author_id": "2416088899", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3535, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "text": "\u00a1Pensar que nuestra vida durante los gobiernos de AG pudo ser m\u00e1s f\u00e1cil! \n\u00a1Solo ten\u00eda que ense\u00f1arnos c\u00f3mo conseguir becas para todos nuestros hijos!", "id": "1185256841170903047"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185000932565798919"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U3si9C7FcC", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3si9C7FcC", "media_key": "3_1185000921706782720"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-18T01:13:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 767, "like_count": 475, "quote_count": 70}, "author_id": "45048171", "text": "Sobre las recientes declaraciones de Luis Nava, adjunto mi pronunciamiento: https://t.co/U3si9C7FcC", "id": "1185000932565798919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184999375300378624"], "created_at": "2019-10-18T01:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 122, "like_count": 497, "quote_count": 17}, "author_id": "1923874190", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 234, "end": 260, "probability": 0.5983, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Derechos Humanos"}]}, "text": "Indignado. El mundo al rev\u00e9s. El informe de la alta comisionada de ONU report\u00f3 hace poco que el Gobierno de Maduro es responsable de casi 7 mil muertes entre enero del 18 y mayo del 19. Y hoy la ONU le da a Venezuela un asiento en el Consejo de Derechos Humanos.", "id": "1184999375300378624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "author_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}], "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "id": "1184813924161478662"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258069174947840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsabelMeirele15", "id": "1393724475850510339"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120399400222842880", "created_at": "2019-10-18T18:15:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "921129124906913793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185251023427907584"}], "text": "@IsabelMeirele15 Posso comprovar que sim, como algu\u00e9m que quase se matou, h\u00e1 sempre maneiras, e a primeira e mais importante \u00e9 amor pr\u00f3prio", "id": "1185258069174947840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184703004915703808"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7HgLJvqqyO", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalapathy75/status/1138754183799091202/video/1", "display_url": "twitter.com/Thalapathy75/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:29:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10530, "reply_count": 472, "like_count": 34222, "quote_count": 6670}, "author_id": "4868067851", "text": "o descontrole coletivo mostrado nesse v\u00eddeo \u00e9 \u00f3timo \nhttps://t.co/7HgLJvqqyO", "id": "1184703004915703808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255266750734343"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ToMfmzmSda", "expanded_url": "https://twitter.com/DoisPorCentoSTB/status/1185255266750734343/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToMfmzmSda", "media_key": "7_1185255125130104836"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "jessikavds", "id": "1015716884"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "fred_b12", "id": "3084950638"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:04:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "author_id": "241215345", "text": "Quero ver quem tem coragem de encarar a @jessikavds no garraf\u00e3o. \n\nOlha o q aconteceu com o @fred_b12 bicho kkkkkkk https://t.co/ToMfmzmSda", "id": "1185255266750734343"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185144092390502400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "in_reply_to_user_id": "991259857", "created_at": "2019-10-18T10:42:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295999396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185094517638205440"}], "text": "@zunigaaliaga @Rafaellavp @cukiche @primerafuente1 Troll pezu\u00f1ento.", "id": "1185144092390502400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259527605833729"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/E2ElDo7TfE", "expanded_url": "https://twitter.com/Jodorowkys/status/1185259527605833729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2ElDo7TfE", "media_key": "3_1185259515157065730"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:21:07.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1021230040044863488", "text": "https://t.co/E2ElDo7TfE", "id": "1185259527605833729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257359611957248"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/peGSFcZyYf", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/10/18/se-suicida-en-texas-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador/", "display_url": "tn23.tv/2019/10/18/se-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228171408", "text": "Hab\u00eda sido secuestrada, drogada y traficada desde dos a\u00f1os antes, cuanto ten\u00eda apenas 13.\nhttps://t.co/peGSFcZyYf", "id": "1185257359611957248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185169750751625218"], "in_reply_to_user_id": "15224403", "created_at": "2019-10-18T12:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "15224403", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Lagos"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185165691554541569"}], "text": "La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q desafiaron a Lagos paralizando Santiago pa defender sus intereses econ\u00f3micos. Son estudiantes que manifiestan (bien o mal) un descontento social compartido", "id": "1185169750751625218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185259403093725186"], "created_at": "2019-10-18T18:20:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 219, "like_count": 543, "quote_count": 90}, "author_id": "73459349", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.3067, "type": "Organization", "normalized_text": "L1"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 124, "tag": "L1"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "L2"}]}, "text": "15:20 hrs. Manifestantes han destruido y lanzado a las v\u00edas infraestructura en algunas estaciones, entre otros desmanes. #L1 y #L2 cerradas por no contar con las condiciones m\u00ednimas de seguridad.", "id": "1185259403093725186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256668751454208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "in_reply_to_user_id": "2775303329", "created_at": "2019-10-18T18:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "104601267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185256207495450624"}], "text": "@ALERTADESISMO Aaaah pero cuando se suicida alguien lo corren pal lado nom\u00e1s, ah\u00ed es m\u00e1s importante que la gente llegue a destino pero ahora que no quieren pagar 830 pesos se cierra todo ah\u00ed da lo mismo el viaje de la gente", "id": "1185256668751454208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185195647726735361"], "in_reply_to_user_id": "105957484", "created_at": "2019-10-18T14:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "865464792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185195050571055109"}], "text": "@abogados_asoc Yo siempre manejo en mi carril con la moto y no me gusta filtrar ya que ves muy peligroso y m\u00e1s con lluvia.", "id": "1185195647726735361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185257371423203329"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/pU3TXxvSwc", "expanded_url": "https://twitter.com/stalin_gonzalez/status/1184256888004927488", "display_url": "twitter.com/stalin_gonzale\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 7, "username": "kybba", "id": "84751150"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "139055195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184256888004927488"}], "text": ".@kybba vac\u00edlate \u00e9ste por ejemplo https://t.co/pU3TXxvSwc", "id": "1185257371423203329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185258286452527104"], "created_at": "2019-10-18T18:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1504631460", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.4909, "type": "Organization", "normalized_text": "peanut butter"}]}, "text": "comerse un paquete de galletas de peanut butter sin agua es un acto suicida", "id": "1185258286452527104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183856992873529344"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/q47yCQOHsw", "expanded_url": "https://twitter.com/IzukuVilao/status/1183856992873529344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q47yCQOHsw", "media_key": "3_1183856984333914112"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/q47yCQOHsw", "expanded_url": "https://twitter.com/IzukuVilao/status/1183856992873529344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q47yCQOHsw", "media_key": "3_1183856984325525504"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/q47yCQOHsw", "expanded_url": "https://twitter.com/IzukuVilao/status/1183856992873529344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q47yCQOHsw", "media_key": "3_1183856984317145089"}]}, "created_at": "2019-10-14T21:27:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1162075231294578688", "text": "voc\u00ea acabou de ser assassinado:\n\no \u00faltimo personagem que voc\u00ea salvou a foto foi o culpado, o seu quinto meme foi a rea\u00e7\u00e3o das pessoas e a \u00faltima musica que escutou foi a que tocou no funeral\n\n Ok n\u00e9~\ud83d\ude10 https://t.co/q47yCQOHsw", "id": "1183856992873529344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251023427907584"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/PhdcYDPGjr", "expanded_url": "https://twitter.com/catossss/status/1185250252812640258", "display_url": "twitter.com/catossss/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:47:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120399400222842880", "text": "H\u00e1 sempre uma sa\u00edda https://t.co/PhdcYDPGjr", "id": "1185251023427907584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185235402216689664"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/fFugW0K1fc", "expanded_url": "http://ow.ly/CKyq30pHTZv", "display_url": "ow.ly/CKyq30pHTZv"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/apEZC5CSkG", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1185235402216689664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apEZC5CSkG", "media_key": "3_1185235400224362496"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "escitalopram"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Nortriptyline"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 187, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 188, "end": 203, "tag": "antidepresivos"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "depresi\u00f3nmayor"}]}, "created_at": "2019-10-18T16:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "text": "Trayectorias de la ideaci\u00f3n suicida durante 12 semanas de tratamiento con antidepresivos de escitalopram o Nortriptyline entre 811 pacientes con trastorno depresivo mayor #ideaci\u00f3nsuicida #antidepresivos #depresi\u00f3nmayor\nhttps://t.co/fFugW0K1fc https://t.co/apEZC5CSkG", "id": "1185235402216689664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184949561288265734"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luanammonayres", "id": "2464509343"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Zombies"}]}, "in_reply_to_user_id": "2464509343", "created_at": "2019-10-17T21:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2626671440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184943989092470784"}], "text": "@luanammonayres Eu matei perdigao de bobeira no teu de Zombies hahagagagagahws", "id": "1184949561288265734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254570445942785"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VwwsHjCrDN", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-metropolitana/2019/10/18/metro-suspende-completamente-el-servicio-en-lineas-1-y-2-por-manifestaciones.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-metropolitana/2019/10/18/metro-suspende-completamente-el-servicio-en-lineas-1-y-2-por-manifestaciones.shtml"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:01:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 25, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "author_id": "14638581", "text": "\ud83d\udd34 AHORA | El servicio completo en dichas l\u00edneas se encuentra suspendido. https://t.co/VwwsHjCrDN", "id": "1185254570445942785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185178117616361478"], "created_at": "2019-10-18T12:57:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1024111334869352454", "text": "ontem nos na sala do Germano e o policial que fica no col\u00e9gio caiu no gemidao, eu caguei de rir kkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1185178117616361478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185171867059085314"], "created_at": "2019-10-18T12:32:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "166236196", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Bia"}]}, "text": "eu me debrucei no parapeito aqui da facul e a Bia ficou desesperada achando que eu ia me jogar kkkkkkk", "id": "1185171867059085314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185256207495450624"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qnCte8ogZh", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.cl/2019/10/18/metro-de-santiago-cierra-por-completo-las-estaciones-por-disturbios-y-manifestaciones/", "display_url": "elinformadorchile.cl/2019/10/18/met\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VasJwKbyJP", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1185256207495450624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VasJwKbyJP", "media_key": "3_1185256187568242688"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6507, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 57, "like_count": 155, "quote_count": 12}, "author_id": "2775303329", "text": "Metro de Santiago cierra por completo las estaciones por disturbios y manifestaciones https://t.co/qnCte8ogZh https://t.co/VasJwKbyJP", "id": "1185256207495450624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185239430753378304"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nK6BPZeLfW", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1185239430753378304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nK6BPZeLfW", "media_key": "3_1185239410280980480"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nK6BPZeLfW", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1185239430753378304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nK6BPZeLfW", "media_key": "3_1185239410289381376"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7896, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.5308, "type": "Place", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.7524, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Verde"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:01:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 187, "like_count": 1353, "quote_count": 70}, "author_id": "362120863", "text": "#LO\u00daLTIMO En este momento, un equipo del despacho de Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez y de la DIVIAC se encuentran inspeccionando el estacionamiento para el yate que compr\u00f3 Alan Garc\u00eda P\u00e9rez en el muelle de Lima Marina Club, ubicado en la Costa Verde, @Politica_ECpe https://t.co/nK6BPZeLfW", "id": "1185239430753378304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184873678833684480"], "created_at": "2019-10-17T16:47:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 136, "like_count": 4433, "quote_count": 33}, "author_id": "119174866", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3697, "type": "Person", "normalized_text": "lonchera"}]}, "text": "Y as\u00ed fue como un d\u00eda cualquiera pasamos del taper a lonchera.", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1184873678833684480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185023025785298944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "OD"}]}, "in_reply_to_user_id": "1884276475", "created_at": "2019-10-18T02:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974330012445921280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184986662545297408"}], "text": "@LordJimjr @AccionDeAmparo @elcomercio_peru Urgente investiguen bienes comprado con dinero sucio de OD por el suicida y confisquenlo", "id": "1185023025785298944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254381265932288"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6mA3mYBL72", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-suicida-visual-alternativo-coringa-jared-leto/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gdvzDRHqML", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1185254381265932288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdvzDRHqML", "media_key": "3_1185254379722379264"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-18T18:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "author_id": "2221651760", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: divulgado visual alternativo do Coringa de Jared Leto https://t.co/6mA3mYBL72 https://t.co/gdvzDRHqML", "id": "1185254381265932288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185254203243020289"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/WuJhGoLYxs", "expanded_url": "https://twitter.com/carlesenric/status/1185239565646348292", "display_url": "twitter.com/carlesenric/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 13, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "14236470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185239565646348292"}], "text": "Vamos\u2026 https://t.co/WuJhGoLYxs", "id": "1185254203243020289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185223375649738754"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Icf4RlJdHO", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}, "created_at": "2019-10-18T15:57:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790934485617500160", "text": "Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co/Icf4RlJdHO", "id": "1185223375649738754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185255126279307265"], "created_at": "2019-10-18T18:03:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298367405", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "HILDEBRANDT"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "RA\u00daL"}, {"start": 87, "end": 109, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS LAMBERG MELENDEZ"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "RA\u00daL"}]}, "text": "HILDEBRANDT NO T PARECE Q ES INMORAL Q V\u00cdCTOR RA\u00daL HAYA DE LA TORRE RECIBI\u00d3 D UN NARCO CARLOS LAMBERG MELENDEZ SU CASA EN VILLA MERCEDES; LO CUAL SE LLEVA TODAS LAS LUCES DEONTOL\u00d3GICAS \u00c9TICAS D V\u00cdCTOR RA\u00daL HAYA DE LA TORRE CON TU POSICI\u00d3N INDULGENTE A V\u00cdCTOR RA\u00daL HAYA DE LA TORRE", "id": "1185255126279307265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253398687506433"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hotofJtzZw", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_me_mi_mo_mu2/status/1185253398687506433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hotofJtzZw", "media_key": "3_1185253378189856773"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "112570023", "created_at": "2019-10-18T17:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051828775149801473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185243891794169860"}], "text": "@IDL_R Las \ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d del Alanismo\ud83d\udc4e ahora no podr\u00e1n disfrutar del mar.\nEn el mar la vida era m\u00e1s sabrosa para estos Sinverg\u00fcenzas.\nProvecho\ud83d\udc2d\nIncautenle las propiedades a esta gente q han vivido de la plata de todos los Peruanos https://t.co/hotofJtzZw", "id": "1185253398687506433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185246579042799616"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jLB6HOXofW", "expanded_url": "https://bit.ly/2MtsMZk", "display_url": "bit.ly/2MtsMZk"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "SigridPE"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Iba\u00f1ez"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SigridPE"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "66746614", "text": "#SigridPE | Iba\u00f1ez sobre Nava: \u201cToman por cierto el testimonio de un delincuente que quiere zafar cuerpo\"\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/jLB6HOXofW", "id": "1185246579042799616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185243891794169860"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uUqYbZmpEr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185243891794169860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUqYbZmpEr", "media_key": "3_1185243885330718721"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7148, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}]}, "created_at": "2019-10-18T17:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 93, "like_count": 1236, "quote_count": 33}, "author_id": "112570023", "text": "#\u00daLTIMO En estos momentos, fiscales del despacho del fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez y agentes de la DIVIAC est\u00e1n en el Lima Marina Club para verificar el estacionamiento para un yate que Alan Garc\u00eda mantuvo en el muelle N1, espacio 32; y que desde mayo es de titularidad de Pilar Nores https://t.co/uUqYbZmpEr", "id": "1185243891794169860"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185253389053153281"], "created_at": "2019-10-18T17:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "386702031", "text": "Peor que buscar nueva psic\u00f3loga es tener que escribirle por primera vez", "id": "1185253389053153281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185223207252615168"], "created_at": "2019-10-18T15:56:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "703871534541250560", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangeria", "id": "1185223207252615168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185215384644927489"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/sS75LYMe43", "expanded_url": "https://twitter.com/civcatt/status/1185205394165121024", "display_url": "twitter.com/civcatt/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-18T15:25:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "949907912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185205394165121024"}], "text": "Lo ha detto in modo eloquente Giovanni XXIII nella Pacem in terris: il ricorso alla guerra in questa \u00e8ra moderna \u00e8 \u00abalienum a ratione\u00bb. \u00c8, insomma, assurdo, irrazionale. Di pi\u00f9: \u00e8 suicida. S\u2019impone, dunque, un cambio radicale nella scala dei valori. https://t.co/sS75LYMe43", "id": "1185215384644927489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185166176046862336"], "created_at": "2019-10-18T12:10:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.2945, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "text": "Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado de activos", "id": "1185166176046862336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184907358662774784"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CIsoEkJNII", "expanded_url": "https://t.co/CIsoEkJNII", "display_url": "t.co/CIsoEkJNII"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "easter egg"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.4796, "type": "Other", "normalized_text": "Blackguard"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna"}]}, "created_at": "2019-10-17T19:01:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "128287259", "text": "O \"easter egg\" do  Nathan Fillion \u00e9 que ele sempre foi boatado relacionado a filmes do Lanterna Verde, e esse personagem que ele t\u00e1 fazendo em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Blackguard, que tem poderes parecidos com os do Lanterna... ele materializa armas com energia verde nas suas m\u00e3os. https://t.co/CIsoEkJNII", "id": "1184907358662774784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "116828005", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "id": "1184860583927205895"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251196149424129"], "in_reply_to_user_id": "328098165", "created_at": "2019-10-18T17:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088871522280841216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185023220296093697"}], "text": "@comentaevans @Roobolinhaaaa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ro\u00e7a com dois da equipe lua e vc vem com \"se mataram\"!? Nos poupe.....eu mesma dei APENAS 5 votos!!", "id": "1185251196149424129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185251065744252932"], "created_at": "2019-10-18T17:47:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 57, "like_count": 126, "quote_count": 8}, "author_id": "73459349", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "L5"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7697, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "L5"}]}, "text": "14:47 hrs. En estos momentos presentamos interrupciones en el servicio generadas por manifestantes.\n\nEn #L5 la estaci\u00f3n Santa Ana se encuentra cerrada y sin detenci\u00f3n de trenes.", "id": "1185251065744252932"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "01566b25bbe7a6d3"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185268010203914241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185268010203914241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185268010203914241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4723782026", "value": "4723782026", "detail": "User has been suspended: [4723782026].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185270353758752769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185270353758752769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185270353758752769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185241081383981056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185241081383981056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185241081383981056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "900381523681173504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900381523681173504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900381523681173504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185275580893270021", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185275580893270021].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185275580893270021", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1938604549", "value": "1938604549", "detail": "User has been suspended: [1938604549].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185276243391995904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185276243391995904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185276243391995904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185273882011426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185273882011426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185273882011426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185274699032469505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185274699032469505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185274699032469505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "60605681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [60605681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60605681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185264413781168130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185264413781168130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185264413781168130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "239543821", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [239543821].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "239543821", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185233402791976961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185233402791976961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185233402791976961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3947822795", "value": "3947822795", "detail": "User has been suspended: [3947822795].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185262432798814208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185262432798814208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185262432798814208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185268162356502530", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185268162356502530", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185268162356502530].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2321466781", "value": "2321466781", "detail": "User has been suspended: [2321466781].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185233270453264389", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185233270453264389", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185233270453264389].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3338124658", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3338124658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3338124658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185263087261229056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185263087261229056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185263087261229056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098441180109512705", "value": "1098441180109512705", "detail": "User has been suspended: [1098441180109512705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185013567092908032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185013567092908032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185013567092908032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1074554864003440640", "value": "1074554864003440640", "detail": "User has been suspended: [1074554864003440640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185072863830781953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185072863830781953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185072863830781953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185250370668417025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185250370668417025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185250370668417025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "988483079017762816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988483079017762816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988483079017762816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185256965859098627", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185256965859098627].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185256965859098627", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911402385809055744", "value": "911402385809055744", "detail": "User has been suspended: [911402385809055744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185256903179456514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185256903179456514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185256903179456514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "376542245", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [376542245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "376542245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185253744314912768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185253744314912768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185253744314912768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185021061307518983", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185021061307518983].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185021061307518983", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185281901789089795", "oldest_id": "1185251468959539200", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908gtydfchp67h07o2pw4sg9qwt"}}