{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaroCarrasquero", "id": "146653990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182682307850887169"}], "text": "RT @CaroCarrasquero: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba al\u2026", "author_id": "68167522", "created_at": "2019-10-11T15:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182685131770863616"], "id": "1182685131770863616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182684268390162432"}], "text": "Gracias a este tuit le falsifican la patente y salen a robar , va preso por cr\u00edmenes que no cometi\u00f3 y se suicida en la c\u00e1rcel. En la lapida su familia escribe \"PARA QUE MIERDA DEVOLVISTE LA BILLETERA BOLUDO!! https://t.co/IXIjjPPiKV", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/IXIjjPPiKV", "expanded_url": "https://twitter.com/mcostamolteni/status/1182684268390162432", "display_url": "twitter.com/mcostamolteni/\u2026"}]}, "author_id": "927995675270352896", "created_at": "2019-10-11T15:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182685047360491529"], "id": "1182685047360491529"}, {"text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-10-11T15:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684971049377793"], "id": "1182684971049377793"}, {"text": "O cara se drogou ai ficou irritadinho com as criancas e foi la e matou uma delas(a propria sobrinha)!  E ainda tem gente que me julga qndo eu falo que nao tolero nenhum tipo de vicio!! \ud83d\udcaf+", "author_id": "1025018385644630016", "created_at": "2019-10-11T15:49:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684686356799488"], "id": "1182684686356799488"}, {"text": "https://t.co/hDKlIJ6HNW", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hDKlIJ6HNW", "expanded_url": "https://www.kienyke.com/tendencias/entretenimiento/santiago-alarcon-casi-se-suicida", "display_url": "kienyke.com/tendencias/ent\u2026"}]}, "author_id": "35499065", "created_at": "2019-10-11T15:48:55.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684509810114562"], "id": "1182684509810114562"}, {"in_reply_to_user_id": "1669816986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182682579146854401"}], "text": "@oakart98 Mas o q tu falou tbm n\u00e3o se aplica apenas a trai\u00e7\u00e3o e sim sobre um relacionamento em geral. Mas dando exemplo espec\u00edfico da trai\u00e7\u00e3o: se eu traio a pessoa e ela se mata. Pra mim ela se matou pq tem problemas, n\u00e3o posso ser responsabilizado por isso sacou?", "author_id": "360335029", "created_at": "2019-10-11T15:48:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684456248840192"], "id": "1182684456248840192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684306659037191"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684314925981697"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684317232836609"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684323025182721"}]}, "text": "Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Continuar en lo mismo, ser\u00eda suicida. Abogo por un Directorio mayormente compuesto por figuras nuevas, que aspiran por primera vez al mismo. https://t.co/PcshH7EAtf", "author_id": "319518155", "created_at": "2019-10-11T15:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684326749716480"], "id": "1182684326749716480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eduardb_pereira", "id": "1047672754156294144"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182683968774328320"}], "text": "RT @eduardb_pereira: o L\u00e9o joga mt,quase se matou no carro kkkkkkk", "author_id": "1065082903909023746", "created_at": "2019-10-11T15:46:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683990903402496"], "id": "1182683990903402496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}]}, "text": "o L\u00e9o joga mt,quase se matou no carro kkkkkkk", "author_id": "1047672754156294144", "created_at": "2019-10-11T15:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683968774328320"], "id": "1182683968774328320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4047, "type": "Place", "normalized_text": "metro Copilco"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7111, "type": "Place", "normalized_text": "Zapata"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.418, "type": "Place", "normalized_text": "Copilco"}]}, "text": "Ayer me toc\u00f3 ver el desastre que dej\u00f3 el suicida en metro Copilco:\n-Nos dejaron parados sin aire en el and\u00e9n de Zapata (donde yo estaba) alrededorde 20-25 minutos\n-Despu\u00e9s de que avanz\u00f3 se fue ya normal la l\u00ednea y cuando baj\u00e9 en la estaci\u00f3n Copilco, me toco ver que hab\u00edan...", "author_id": "694737741062365184", "created_at": "2019-10-11T15:46:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683853770674178"], "id": "1182683853770674178"}, {"text": "Essa \u00e9 a verdadeira perereca suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/SFRhUBH0O7", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/SFRhUBH0O7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005407062336/posts/1176423989214492/", "display_url": "facebook.com/10000540706233\u2026"}]}, "author_id": "3092211809", "created_at": "2019-10-11T15:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683804684697600"], "id": "1182683804684697600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}], "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "author_id": "234213909", "created_at": "2019-10-11T15:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683671549091840"], "id": "1182683671549091840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ferdsmg", "id": "110753955"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "camara_sette", "id": "3093539558"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "Horto"}]}, "in_reply_to_user_id": "110753955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182457998595231744"}], "text": "@ferdsmg @camara_sette A verdade \u00e9 que o Horto matou a torcida. Os valores se inverteram com rela\u00e7\u00e3o ao rival.", "author_id": "738103060950601728", "created_at": "2019-10-11T15:45:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683541664157701"], "id": "1182683541664157701"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sweetleticia", "id": "40333309"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7109, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "the dark knight"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "40333309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182677083916554245"}], "text": "@sweetleticia eu revi esquadr\u00e3o suicida e the dark knight depois de ver joker. do inferno ao para\u00edso em apenas dois filmes, \u00e9 incr\u00edvel demais", "author_id": "242344268", "created_at": "2019-10-11T15:44:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683523532185602"], "id": "1182683523532185602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "author_id": "157062090", "created_at": "2019-10-11T15:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683507618959361"], "id": "1182683507618959361"}, {"in_reply_to_user_id": "290615952", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Carolina Jatob\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182683143863783429"}], "text": "LOGO, a sa\u00edda da Ana Carolina Jatob\u00e1 n\u00e3o \u00e9 pra ver a prole e poderia se dar em qualquer outro dia, mas, por convencionalidade, o calend\u00e1rio estabeleceu o dia das crian\u00e7as.\n\nSuperem essa emo\u00e7\u00e3o do \"matou a filha e t\u00e1 saindo pro dia das crian\u00e7as\". \n\nN\u00c3O TEM NADA A VER.", "author_id": "290615952", "created_at": "2019-10-11T15:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683145633751045"], "id": "1182683145633751045"}, {"text": "https://t.co/7HBWYdsaCG", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7HBWYdsaCG", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "author_id": "882721614940557312", "created_at": "2019-10-11T15:41:56.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182682752925257729"], "id": "1182682752925257729"}, {"text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado.", "author_id": "146653990", "created_at": "2019-10-11T15:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182682307850887169"], "id": "1182682307850887169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Wonnie"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401616693080065"}], "text": "RT @MonbebeNews: [Teorias] Se lembram que o \u201cpai\u201d do Wonnie tentou separar ele dos meninos e ele se matou mas Minhyuk salvou ele com a plan\u2026", "author_id": "1087468780907839494", "created_at": "2019-10-11T15:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182682251840098309"], "id": "1182682251840098309"}, {"text": "Se esse fdp q matou a menina de 6 anos n\u00e3o for pro seguro, ele vai morrer de tanto apanhar", "author_id": "4160752528", "created_at": "2019-10-11T15:38:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681964421234697"], "id": "1182681964421234697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "1083904926839963649", "created_at": "2019-10-11T15:38:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681921748385793"], "id": "1182681921748385793"}, {"in_reply_to_user_id": "252265538", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Vinni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182681827930189825"}], "text": "-Presenciei um assalto, onde a pol\u00edcia matou o assaltante, 3h ap\u00f3s chegar no Rio. \n- Tentando me proteger Vinni me derrubou a at\u00e9 hoje meu cotovelo e joelho est\u00e3o inchados\n- Sa\u00edmos numa mat\u00e9ria do jornal Extra como \"os moradores do pr\u00e9dio vizinho se jogaram no ch\u00e3o...\"", "author_id": "252265538", "created_at": "2019-10-11T15:38:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681829960224769"], "id": "1182681829960224769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "502121067", "created_at": "2019-10-11T15:38:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681824826445829"], "id": "1182681824826445829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "biramoss", "id": "2835616746"}]}, "in_reply_to_user_id": "2835616746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182679939356774400"}], "geo": {"place_id": "c8e7273a81fab7c0"}, "text": "@biramoss N\u00e3o amiga hahahaha ent\u00e3o, todo mundo pensava que era uma mina que ele namorava e se matou depois que eles terminaram mas na real n\u00e3o tinha mina nenhuma e no clipe ele chora cantando pq o tio dele tinha morrido h\u00e1 pouco tempo, tanto \u00e9 que ele dedica antes de come\u00e7ar a cantar", "author_id": "90863800", "created_at": "2019-10-11T15:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681735752044546"], "id": "1182681735752044546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4356, "type": "Organization", "normalized_text": "RALF"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "RAMIRO"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "MATHEUS JESUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182660707172671489"}], "text": "RT @YANFLORENCIO: Se vc tem um meio-campo com RALF, RAMIRO e MATHEUS JESUS, eu fico com uma d\u00favida, quem arma esse time?\n\nEsse esquema pra\u2026", "author_id": "79737460", "created_at": "2019-10-11T15:37:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681632513449985"], "id": "1182681632513449985"}, {"in_reply_to_user_id": "1019513498269872128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182157463317037056"}], "text": "@ncromnc Miga calma l\u00e1, tem sim pessoas suicidas que se apegam a pequenas coisas para continuar vivendo, pode parecer bobo mas o simples fato de vc pensar \" eu nunca mais vou comer chocolate se eu morrer\" pode te deixar viva, nem todo suicida tem depress\u00e3o", "author_id": "72913323", "created_at": "2019-10-11T15:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681582504742914"], "id": "1182681582504742914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182088781672931328"}], "text": "@alefrota77 Sim estamos vendo um frutinha em desespero.Ja nasceu morto intelectualmente e agora se suicida politicamente! Kkkkk", "author_id": "1081662514348228610", "created_at": "2019-10-11T15:35:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681200520921088"], "id": "1182681200520921088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "902641725197385729", "created_at": "2019-10-11T15:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681103410302979"], "id": "1182681103410302979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182526870350376960"}], "text": "RT @narotna: O sea una nena de 15 a\u00f1os se entera de que est\u00e1 embarazada y, como el aborto es ilegal y el padre dice que no se va a hacer ca\u2026", "author_id": "2700257975", "created_at": "2019-10-11T15:34:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680891652562944"], "id": "1182680891652562944"}, {"text": "As\u00ed dicen los psic\u00f3logos no sirven para nada, solo a los locos\ud83d\ude35 https://t.co/NPq4TVE6wx", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NPq4TVE6wx", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/10/10/una-persona-se-suicida-cada-cuatro-horas-y-media-en-chile-segun-oms.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}]}, "author_id": "65066333", "created_at": "2019-10-11T15:34:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680804750757888"], "id": "1182680804750757888"}, {"in_reply_to_user_id": "810505293662539778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182680147121573889"}], "geo": {"place_id": "596a82c8c53236bd"}, "text": "@MadinaSalami A m\u00e3e deixou a menina sozinha aos cuidados do tio junto com o irm\u00e3o. O tio contou que as crianacas brigaram e ele enforcou a menina achando que ia parar com a briga e acabou matando, colocou a menina sobre a cama como se estivesse dormindo. A m\u00e3e chegou, outros parentes tbm", "author_id": "810505293662539778", "created_at": "2019-10-11T15:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680766364442626"], "id": "1182680766364442626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "Punk suicida"}]}, "text": "Esos ni\u00f1os pogueando 'Punk suicida' lo hacen mejor que cualquier hijueputa en los festivales al parque y/o evento gratuito.", "author_id": "150489451", "created_at": "2019-10-11T15:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680647661428737"], "id": "1182680647661428737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ditulliojuli", "id": "4449919888"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "4449919888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182676759424258050"}], "text": "@ditulliojuli Pero Macri es un suicida", "author_id": "202804498", "created_at": "2019-10-11T15:33:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680556666085376"], "id": "1182680556666085376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/jsYqsr09b5", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "text": "Dramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/jsYqsr09b5 via @fanpage", "author_id": "15073292", "created_at": "2019-10-11T15:32:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680501888389121"], "id": "1182680501888389121"}, {"text": "gente, se esse dia de ontem n\u00e3o me matou de nervoso e ansiedade, eu j\u00e1 vi que sou forte... hahaha", "author_id": "2589714884", "created_at": "2019-10-11T15:32:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680457315573763"], "id": "1182680457315573763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Jos\u00e9"}]}, "text": "Con Jos\u00e9 Jos\u00e9 no me pongo rom\u00e1ntica, sino deprimida a grado suicida.\ud83d\ude2d\ud83d\ude02", "author_id": "339909995", "created_at": "2019-10-11T15:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680388407304192"], "id": "1182680388407304192"}, {"text": "N\u00e3o seja suicida, amigo https://t.co/L5bFEre1dX", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/L5bFEre1dX", "expanded_url": "https://twitter.com/bixodepressivo/status/1182680362188709889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5bFEre1dX", "media_key": "3_1182680351065460737"}]}, "author_id": "1137147431559290880", "created_at": "2019-10-11T15:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680362188709889"], "id": "1182680362188709889"}, {"text": "As pessoas est\u00e3o se embolando p testemunhar de onde partiu o tiro q matou o menino na barbearia, cada um conta uma hist\u00f3ria diferente", "author_id": "285119891", "created_at": "2019-10-11T15:31:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680231389388800"], "id": "1182680231389388800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "text": "A pessoa se acha a bala que matou Kennedy, culta pipipopopo, mas ta aqui comentando reality tbem", "author_id": "1360502862", "created_at": "2019-10-11T15:31:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680144961560576"], "id": "1182680144961560576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Avril"}]}, "in_reply_to_user_id": "2876592790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182678075282219009"}], "text": "@crisayonara Adoro teorias da conspira\u00e7\u00e3o tipo aquela que a Avril se matou e colocaram uma s\u00f3sia dela no lugar pra ngm saber kk", "author_id": "1080584306395893761", "created_at": "2019-10-11T15:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679792241598465"], "id": "1182679792241598465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "picapau"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "Fenana"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "Minana"}]}, "text": "Explique:\n\n\u2022 sua header: um pinguim que achei fofo\n\u2022 seu icon: picapau suicida\n\u2022 seu nome: Fernanda\n\u2022 seu user: Fenana, Minana porque era assim que minha irm\u00e3 me chamava quando era pequena\n\u2022 bio: bobage", "author_id": "1156916899013386240", "created_at": "2019-10-11T15:29:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679616844128257"], "id": "1182679616844128257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoniMacha", "id": "2795307903"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Finde"}]}, "in_reply_to_user_id": "2795307903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182383485052477442"}], "text": "@MoniMacha Atenci\u00f3n al suicida tiene un horario limitado y los Finde no atienden, ten\u00e9s que dejar los datos y ellos se comunicaran.\nSabr\u00e1n que el d\u00eda domingo es crucial en las estad\u00edsticas?", "author_id": "1160968180074000388", "created_at": "2019-10-11T15:29:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679606576459776"], "id": "1182679606576459776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 130, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evangelista"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Estela"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zpdY2xaZZ5", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/10/5809352-tio-matou-menina-enforcada-e-colocou-pedacos-de-tijolo-na-boca-para-ela-nao-gritar.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}]}, "text": "Paulo Evangelista, que assumiu o crime, disse que se irritou com a Estela, de seis anos, por ela estar brigando com o irm\u00e3o. #ODia\n\nhttps://t.co/zpdY2xaZZ5", "author_id": "17675497", "created_at": "2019-10-11T15:29:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679602818363392"], "id": "1182679602818363392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "931261405948456960", "created_at": "2019-10-11T15:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679482798399488"], "id": "1182679482798399488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}], "text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "author_id": "2519192755", "created_at": "2019-10-11T15:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679435918675969"], "id": "1182679435918675969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182669664704323589"}], "text": "RT @sezavalar1310: @PeruanoComunica @AccionDeAmparo El gordo suicida nos dej\u00f3 puras huevadas como parte de su legado... el cinismo est\u00e1 en\u2026", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-11T15:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679417383985153"], "id": "1182679417383985153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5078, "type": "Organization", "normalized_text": "wiki"}]}, "text": "Procurando aqui sobre o fracassado filme Esquadr\u00e3o Suicida. Entro na wiki e: \"Budget: $175 million; Box Office: $746.8 million\".", "author_id": "928798977860034560", "created_at": "2019-10-11T15:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679393057067008"], "id": "1182679393057067008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igorrealequatro", "id": "347195404"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "tarot"}]}, "in_reply_to_user_id": "347195404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182678482771419136"}], "text": "@igorrealequatro Eu n\u00e3o, vc ja me arrasa no tarot semanal pra que ser suicida desse jeito?", "author_id": "718943362083078144", "created_at": "2019-10-11T15:28:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679378775465986"], "id": "1182679378775465986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "832689475079720964", "created_at": "2019-10-11T15:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679325331591169"], "id": "1182679325331591169"}, {"in_reply_to_user_id": "1682917362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182679295845638145"}], "text": "e a\u00ed eu ouvi a seguinte frase \u201cquem quer se matar, se mata logo e n\u00e3o fica fazendo esses draminhas\u201d aquilo quase me matou de raiva por tamanha ignor\u00e2ncia com uma doen\u00e7a t\u00e3o s\u00e9ria, mas deixei quieto... me corroeu por dentro mas passou", "author_id": "1682917362", "created_at": "2019-10-11T15:28:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679300149039114"], "id": "1182679300149039114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "731234548122554368", "created_at": "2019-10-11T15:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679170775736322"], "id": "1182679170775736322"}, {"in_reply_to_user_id": "926443784061190145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182678889895780353"}], "text": "@LittleSaah dsakdkasdksa ne .. tem q ser mt sla retardado pa tenta matar isso..\n\nse ele te matou a primeira eu nem volto mais ali ;~;", "author_id": "542908422", "created_at": "2019-10-11T15:27:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679167516794880"], "id": "1182679167516794880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "author_id": "22827478", "created_at": "2019-10-11T15:27:01.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679002374381569"], "id": "1182679002374381569"}, {"text": "Madre santa che tragedia.\nSignore abbi misericordia di lei.\nRequiescat in pace.\nLa depressione \u00e8 un killer infernale.\nhttps://t.co/T4EmeoBoGp", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/T4EmeoBoGp", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "author_id": "843962950050308098", "created_at": "2019-10-11T15:26:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678847113834496"], "id": "1182678847113834496"}, {"in_reply_to_user_id": "1062034087991566336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182678804407431170"}], "text": "Importava. Quando ele(a) se matou, todo mundo chorou se perguntando o porqu\u00ea. \n\nS\u00e9rio, fomos criados por uma gera\u00e7\u00e3o problem\u00e1tica que n\u00e3o reconhecia seus problemas, n\u00e3o procuraram ajuda. Agora, a\u00ed inv\u00e9s de ajudar a nova gera\u00e7\u00e3o, joga todos os problemas em cima dela....", "author_id": "1062034087991566336", "created_at": "2019-10-11T15:26:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678809402892288"], "id": "1182678809402892288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "869665128534478852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182669155377516545"}], "text": "@MadeleineOster3 @MilagrosLeivaG Y suicida ladr\u00f3n", "author_id": "806159539255046144", "created_at": "2019-10-11T15:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678458326900736"], "id": "1182678458326900736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "1048004226163625984", "created_at": "2019-10-11T15:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678392333832192"], "id": "1182678392333832192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "yazd26", "id": "353058594"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Guarromantico_", "id": "550336226"}]}, "in_reply_to_user_id": "353058594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182678158732083201"}], "text": "@yazd26 @Guarromantico_ Es el reto suicida? \ud83e\udd14\ud83d\ude02", "author_id": "1897189130", "created_at": "2019-10-11T15:24:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678390115049473"], "id": "1182678390115049473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RociiRigonatto", "id": "879850491957714945"}]}, "in_reply_to_user_id": "879850491957714945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182501953324097536"}], "text": "@RociiRigonatto Pacto suicida- homicida", "author_id": "756929979431124992", "created_at": "2019-10-11T15:23:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678018713686016"], "id": "1182678018713686016"}, {"text": "o melhor foi meu pai na metade do caminho falando Qnd tu chegar tem uma surpresa.. n sei se tu vai gostar..\nlogo eu pensei caralho meu cachorro matou minha gata", "author_id": "1150098855578537984", "created_at": "2019-10-11T15:22:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677982273572864"], "id": "1182677982273572864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8939, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/t3pKJzSAwK", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/156482/news/nathan-fillion-podria-tener-un-personaje-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rZ7uQhIIJH", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1182677661178630145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZ7uQhIIJH", "media_key": "3_1182677659777732609"}]}, "text": "Nathan Fillion podr\u00eda tener un personaje en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/t3pKJzSAwK ... via IGN https://t.co/rZ7uQhIIJH", "author_id": "893255556", "created_at": "2019-10-11T15:21:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677661178630145"], "id": "1182677661178630145"}, {"text": "\"roubar um chocolate\" kkk wtf al\u00e9m de nao ajudar algu\u00e9m que est\u00e1 com uma ideia suicida ainda quer transformar a pessoa em ladra?? https://t.co/JXcrdhQWXz", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/JXcrdhQWXz", "expanded_url": "https://twitter.com/_ranyabraga/status/1181692896891883522", "display_url": "twitter.com/_ranyabraga/st\u2026"}]}, "author_id": "4098582959", "created_at": "2019-10-11T15:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677641465356289"], "id": "1182677641465356289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "3413843973", "created_at": "2019-10-11T15:20:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677315916124160"], "id": "1182677315916124160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Como assim ele matou a menina colocou ela na cama como se estivesse dormindo e ningu\u00e9m reparou isso gente, pelo amor de Deus. N\u00c3O TO JULGANDO NINGU\u00c9M. Mais assim que eu chego da rua e minha filha est\u00e1 dormindo eu vou logo dar um beijo, mexo nela pra ver se est\u00e1 tudo bem.", "author_id": "1061040674953420802", "created_at": "2019-10-11T15:19:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677129353408513"], "id": "1182677129353408513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "4105981090", "created_at": "2019-10-11T15:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677085409726465"], "id": "1182677085409726465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rmfbcj16", "id": "2319590028"}]}, "in_reply_to_user_id": "2319590028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182399489614761984"}], "text": "@rmfbcj16 Para m\u00ed mucha gente no se suicida porque las personas le tienen miedo a la muerte (por ende al suicidio). Tener el valor de \"acelerar las cosas\" y decidir (de manera anal\u00edtica) es mucho m\u00e1s valiente que muchos cobardes que se quedan con su vida que odian. Cosa de perspectivas...", "author_id": "353924663", "created_at": "2019-10-11T15:19:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677061380575232"], "id": "1182677061380575232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Famel_Zundapp", "id": "2151234792"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "nickcave", "id": "287308021"}]}, "in_reply_to_user_id": "2151234792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182669369777819649"}], "text": "@Famel_Zundapp @nickcave Sim entendo o que queres dizer com impulso suicida. Os p\u00e1ssaros perto da minha janela est\u00e3o a bicar o olho do cu uns dos outros. Mas sim n\u00e3o est\u00e1 mau. Para quem gosta est\u00e1 bom. S\u00e3o gostos! Respeito!", "author_id": "1142798032968257537", "created_at": "2019-10-11T15:19:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182677054900375552"], "id": "1182677054900375552"}, {"text": "o cara confessou que matou a sobrinha na sexta, a m\u00e3e chegou E N\u00c3O PERCEBEU \ud83d\ude28\nespero que seja mentira dele, pq se n\u00e3o for, que m\u00e3e desgra\u00e7ada e negligente!!", "author_id": "2286567919", "created_at": "2019-10-11T15:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676919311056896"], "id": "1182676919311056896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "1156989430177181697", "created_at": "2019-10-11T15:18:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676889649008648"], "id": "1182676889649008648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182674429295386624"}], "text": "@MarcosQuezado1 Collor \u00e9 um assassino. Quando confiscou o dinheiro da poupan\u00e7a dos brasileiros. Gente que vendeu carro, vendeu casa, vendeu apartamento e no dia seguinte o dinheiro n\u00e3o estava mais nos bancos. Muita gente se suicidou o ficou muito doente.  Continua sendo um safado.", "author_id": "1017836425616789504", "created_at": "2019-10-11T15:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676857356992518"], "id": "1182676857356992518"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SabiiAragunde", "id": "1090990608"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090990608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182671612702789633"}], "text": "@SabiiAragunde Siempre suicida nunca insuicida", "author_id": "1460895404", "created_at": "2019-10-11T15:18:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676808640139265"], "id": "1182676808640139265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6498, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 71, "end": 91, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Sicolog\u00eda"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.498, "type": "Organization", "normalized_text": "UAdeC"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.7773, "type": "Other", "normalized_text": "Vida Plena"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BJml5haaCp", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/invitan-a-taller-para-detectar-conducta-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "text": "#Saltillo: Para prevenir el suicidio y detectar conductas suicidas, la Facultad de Sicolog\u00eda de la UAdeC, invita a participar en el taller \u201cVida Plena\u201d, dirigido a personas de 13 a 29 a\u00f1os de edad que perciben su futuro como negativo.\n\nhttps://t.co/BJml5haaCp", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-10-11T15:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676539412013062"], "id": "1182676539412013062"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "2897953900", "created_at": "2019-10-11T15:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676518516002816"], "id": "1182676518516002816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "19593634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182672075653373952"}], "text": "@revistaforum Uma vida inteira de pilantragem expl\u00edcita e continua se reelegendo. O Brasil \u00e9 definitivamente um pa\u00eds suicida.", "author_id": "97227714", "created_at": "2019-10-11T15:16:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676245487726592"], "id": "1182676245487726592"}, {"in_reply_to_user_id": "1061270441178869760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182675303191207937"}], "text": "@iconeglobal Essa foto me matou!!Ele t\u00e1 parecendo o afilhado dele e ao mesmo tempo ficou com cara de safado hahahahahaha S\u00f3 caso se for com ele \ud83d\ude0f", "author_id": "1144358330946740227", "created_at": "2019-10-11T15:15:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676050578464768"], "id": "1182676050578464768"}, {"text": "SE LIGHTS UP ME MATOU?\n\nSIM\n\nLIGHTS UP ME MATOU", "author_id": "800385452893052928", "created_at": "2019-10-11T15:14:45.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182675912912965632"], "id": "1182675912912965632"}, {"text": "Ya pues mis rom\u00e1nticxs para cuando ese pacto suicida masivo a los 27", "author_id": "240474350", "created_at": "2019-10-11T15:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182675595798274049"], "id": "1182675595798274049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anaclaraoliv", "id": "169299129"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QHImWo16ND", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaraoliv/status/1182630445005135873", "display_url": "twitter.com/anaclaraoliv/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182640162892894212"}], "text": "RT @anaclaraoliv: Minha piscina j\u00e1 viu de tudo mas suicida ela nunca viu... https://t.co/QHImWo16ND", "author_id": "2853074039", "created_at": "2019-10-11T15:11:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182675210065121282"], "id": "1182675210065121282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "212577712", "created_at": "2019-10-11T15:11:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182675136039792641"], "id": "1182675136039792641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "author_id": "1000767328852873218", "created_at": "2019-10-11T15:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674901137801216"], "id": "1182674901137801216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "author_id": "885206826110898176", "created_at": "2019-10-11T15:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674802936553479"], "id": "1182674802936553479"}, {"text": "\"Suicida movida\nPelo sentimento de revolta\"", "author_id": "1077918074140049408", "created_at": "2019-10-11T15:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674677312962560"], "id": "1182674677312962560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alex_gou", "id": "242421692"}]}, "in_reply_to_user_id": "242421692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182409137553993728"}], "text": "@alex_gou A ver si no se suicida como el anterior", "author_id": "129067852", "created_at": "2019-10-11T15:09:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674525453987847"], "id": "1182674525453987847"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "author_id": "918705936688078848", "created_at": "2019-10-11T15:09:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674495640870913"], "id": "1182674495640870913"}, {"text": "Tanto sobre las obras hechas, es decir mal hechas,como las inauguraciones del 1% del total, todo es una gran mentira, una gran estafa y siguen prometiendo mentiras y estafas. Dios nos li re de otros 4 a\u00f1os as\u00ed. Ser\u00eda suicida", "author_id": "934787017", "created_at": "2019-10-11T15:08:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674387264299008"], "id": "1182674387264299008"}, {"in_reply_to_user_id": "148906825", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jake Harper"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182674145097715712"}], "text": "Ergo, suicidate, porque se da vuelta y listo. Jake Harper, ayuda al suicida, buenos d\u00edas.", "author_id": "148906825", "created_at": "2019-10-11T15:08:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674382063362054"], "id": "1182674382063362054"}, {"in_reply_to_user_id": "1165666091651260416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182665055973847041"}], "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "text": "@CervandaA Se\u00f1or no era un juez, era un fiscal, nadie se suicida cuando est\u00e1 por concretar la investigaci\u00f3n m\u00e1s importante de la vida, y ning\u00fan gob inocente, hace tantas canalladas para entorpecer una investigaci\u00f3n.", "author_id": "70861972", "created_at": "2019-10-11T15:08:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674259182850048"], "id": "1182674259182850048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "brunomelatti", "id": "2292022622"}]}, "text": "n sei como o @brunomelatti n\u00e3o se matou ainda com a 600", "author_id": "2940833194", "created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674162017558528"], "id": "1182674162017558528"}, {"text": "Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 carro preto seguindo as garotas  perto da escola, agr esse menino que o assunto \u00e9 delicado e assustador", "author_id": "827107133325979648", "created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674160574697472"], "id": "1182674160574697472"}, {"in_reply_to_user_id": "2916250751", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "mario"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182657792362123268"}], "text": "@l_eonardo_h super mario suicida", "author_id": "232918637", "created_at": "2019-10-11T15:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674092836741121"], "id": "1182674092836741121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "author_id": "252767147", "created_at": "2019-10-11T15:07:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673971977830401"], "id": "1182673971977830401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "author_id": "15449140", "created_at": "2019-10-11T15:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673817358999553"], "id": "1182673817358999553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}], "text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "author_id": "982694650644455424", "created_at": "2019-10-11T15:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673728842424321"], "id": "1182673728842424321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marisofiatti", "id": "2492118372"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "afonso_hernanni", "id": "369615300"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "SeculoK", "id": "1500841890513657863"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "GabrielaSouzaa_", "id": "1518113461"}]}, "in_reply_to_user_id": "2492118372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182485731438145538"}], "text": "@marisofiatti @afonso_hernanni @SeculoK @GabrielaSouzaa_ Pessoal suicida q isso kkk", "author_id": "967848236647092225", "created_at": "2019-10-11T15:06:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673715731058694"], "id": "1182673715731058694"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}]}, "in_reply_to_user_id": "51769033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182624278719717376"}], "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "text": "@MiguelFontan Claro que s\u00ed, ignorarlo es suicida.", "author_id": "49111648", "created_at": "2019-10-11T15:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673646860537858"], "id": "1182673646860537858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "author_id": "301712095", "created_at": "2019-10-11T15:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673376856305664"], "id": "1182673376856305664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "jjtellezrubio", "id": "486893116"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "CIberoamerica", "id": "260158044"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "SaludMental_Mx", "id": "1953098394"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "SaludMental_Col", "id": "1423013972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566631580536833"}], "text": "RT @consaludmental: @jjtellezrubio @CIberoamerica @OIJ_DIGITAL @REPS_Chile @SaludMental_Mx @SaludMental_Col @salmenperu @MarianoBeltran @Ma\u2026", "author_id": "280939271", "created_at": "2019-10-11T15:04:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673322389229568"], "id": "1182673322389229568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}], "text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "author_id": "1039645131975131138", "created_at": "2019-10-11T15:03:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673054889136128"], "id": "1182673054889136128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eoshire", "id": "1281256706392174593"}]}, "in_reply_to_user_id": "626289770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182671079606755328"}], "text": "@eoshire Dare questo esame da non frequentanti \u00e8 praticamente una missione suicida, ma considerando che preferirei crepare che fare questa cosa... Mi scoccia solo che avr\u00f2 abbastanza presenze per farlo da frequentante ma non potr\u00f2 farlo per colpa di questa pagliacciata.", "author_id": "112794202", "created_at": "2019-10-11T15:03:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182673031933640705"], "id": "1182673031933640705"}, {"in_reply_to_user_id": "563076655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182672950027313153"}], "text": "Mas seguinte, toda vez que eu tenho um pensamento suicida ou de alto mutila\u00e7\u00e3o ou eu to numa crise de ansiedade ou depress\u00e3o muito pesada, eu SEMPRE fico vasculhando na minha cabe\u00e7a motivos pra n\u00e3o me matar, seja n\u00e3o deixar meus pais tristes, meu av\u00f4, realizar um sonho ou sl", "author_id": "563076655", "created_at": "2019-10-11T15:03:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672956809457666"], "id": "1182672956809457666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "844661087106744321", "created_at": "2019-10-11T15:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672880016003072"], "id": "1182672880016003072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 212, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Ra\u00fal Espinoza"}]}, "text": "Mandar una patrulla a ese barrio a recuperar una bicicleta robada es suicida. \u00bfQuieren repetir la historia del oficial que perdi\u00f3 el tabique nasal en un procedimiento? En face se quejan que (a Walter Ra\u00fal Espinoza) \"la superioridad lo abandon\u00f3 a su suerte\"", "author_id": "414241977", "created_at": "2019-10-11T15:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672845043884034"], "id": "1182672845043884034"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "2750400648", "created_at": "2019-10-11T15:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672842825097216"], "id": "1182672842825097216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Estela"}]}, "text": "Sobre o caso Estela: \nO tio matou a menina, escondeu o corpo e tudo mais. A m\u00e3e da menina estava num baile e voltou pra casa 3 dias depois e s\u00f3 assim se deu conta do desaparecimento da filha. \nAdivinha quem a sociedade quer matar? Pois \u00e9, a m\u00e3e.", "author_id": "945426462508769282", "created_at": "2019-10-11T15:02:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672800206721024"], "id": "1182672800206721024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "955628717849628672", "created_at": "2019-10-11T15:02:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672728400257024"], "id": "1182672728400257024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8444, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4t6BvKHDvu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3e3HNPldix/?igshid=anuxv4t32y9q", "display_url": "instagram.com/p/B3e3HNPldix/\u2026"}]}, "text": "Imprensa hip\u00f3crita.\nDepois que se descobriu que a bala que matou a menina Agatha partiu de um fuzil de traficantes a imprensa se calou. Ou como explicar este silencio mortal sobre o vazamento de \u00f3leo no nordeste.\u2026 https://t.co/4t6BvKHDvu", "author_id": "347400124", "created_at": "2019-10-11T15:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672645835448321"], "id": "1182672645835448321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "fatosex", "id": "763521028765147136"}]}, "in_reply_to_user_id": "468579051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182660046750146560"}], "text": "@Camisouzars @FatosEx N\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda, pq as duas s\u00e3o desse jeito", "author_id": "316703382", "created_at": "2019-10-11T15:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672637484511234"], "id": "1182672637484511234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1051998489239056384", "created_at": "2019-10-11T15:01:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672492718108672"], "id": "1182672492718108672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "2576531831", "created_at": "2019-10-11T15:00:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672247133224960"], "id": "1182672247133224960"}, {"in_reply_to_user_id": "1005034010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182670791026139136"}], "text": "fe DE ERRATAS: leyendas/creepypastas de calamardo que se suicida/mitolog\u00eda o lo que poronga sea", "author_id": "1005034010", "created_at": "2019-10-11T14:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672149720584193"], "id": "1182672149720584193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Chiapas"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Terrible"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8314, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/zA6Trh7IIz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mundotamaulipas/posts/2473109046137121", "display_url": "facebook.com/mundotamaulipa\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/02HDBW0k7I", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoTamaulipas/status/1182672133811519489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/02HDBW0k7I", "media_key": "3_1182672103398690821"}]}, "text": "#Chiapas #Terrible \ud83d\udea8\ud83d\ude94 Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por bullying en Chiapas\n\nhttps://t.co/zA6Trh7IIz https://t.co/02HDBW0k7I", "author_id": "2457109722", "created_at": "2019-10-11T14:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672133811519489"], "id": "1182672133811519489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182668465087352837"}], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 S\u00f3lo la estupidez o la inclinaci\u00f3n suicida de un pueblo podr\u00eda votar por esta persona que, en definitiva, ser\u00e1 la que va a\u2026", "author_id": "1042547320389349377", "created_at": "2019-10-11T14:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671811131203585"], "id": "1182671811131203585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "190090036", "created_at": "2019-10-11T14:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671800058236928"], "id": "1182671800058236928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "331282100", "created_at": "2019-10-11T14:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671746308202499"], "id": "1182671746308202499"}, {"in_reply_to_user_id": "363303922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182671346309967872"}], "text": "\u00d3sea que si puedo reirme de algo que la gente no elige como el c\u00e1ncer o nacer paral\u00edtico de como matan personas en guerras y eso \nPero no de una mina que se suicida \nY que se deprime m\u00e1s alla de que se que la depresi\u00f3n tambi\u00e9n es una enfermedad...", "author_id": "363303922", "created_at": "2019-10-11T14:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671739559534592"], "id": "1182671739559534592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.2964, "type": "Place", "normalized_text": "izq"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "935987734992359434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182409838330032132"}], "text": "@Jasafella @sanchezcastejon @PSOE Bien dicho. (Lo has clavado)!! Pero es q hay q ser muy CENUTRIO para no ver la manipulacion a la q nos someten los medios d las izq. (Es q no se acuerda ya nadie q el PSOE dejo al pais en la ruina y al borde del rescate?) memoria d pez d un pais cainita y suicida.", "author_id": "1176038384575438848", "created_at": "2019-10-11T14:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671629295460352"], "id": "1182671629295460352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "justicafederal", "id": "1599106537"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CJF_oficial", "id": "1265504100"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/x5zbGorfk7", "expanded_url": "http://disq.us/t/3iv2mjh", "display_url": "disq.us/t/3iv2mjh"}]}, "in_reply_to_user_id": "1599106537", "text": "@justicafederal @CJF_oficial qual seria a sua rea\u00e7\u00e3o se fosse a sua filha???\nPai que matou estuprador da filha \u00e9 condenado a 18 anos de cadeia https://t.co/x5zbGorfk7", "author_id": "982064370812379136", "created_at": "2019-10-11T14:57:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671449330536449"], "id": "1182671449330536449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182668465087352837"}], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 S\u00f3lo la estupidez o la inclinaci\u00f3n suicida de un pueblo podr\u00eda votar por esta persona que, en definitiva, ser\u00e1 la que va a\u2026", "author_id": "2986655757", "created_at": "2019-10-11T14:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671444578308097"], "id": "1182671444578308097"}, {"text": "Mi t\u00eda tendr\u00eda que laburar en ayuda al suicida, se llena de guita", "author_id": "491081461", "created_at": "2019-10-11T14:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671241922142210"], "id": "1182671241922142210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "author_id": "718384525211017218", "created_at": "2019-10-11T14:56:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671222125072384"], "id": "1182671222125072384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arcemohamed", "id": "4405808429"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Santula", "id": "64940899"}]}, "in_reply_to_user_id": "4405808429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182670204612087808"}], "text": "@arcemohamed @Santula @pmtasuncion1 A escopetazo viejo!! A no ser que seas un suicida, no es recomendable hacer eso", "author_id": "271067582", "created_at": "2019-10-11T14:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671171596247040"], "id": "1182671171596247040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "62738487", "created_at": "2019-10-11T14:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182670922165243904"], "id": "1182670922165243904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "58951368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182665067495645184"}], "text": "@monicabergamo Cala a boca jornalismo suicida Onde est\u00e1 a imprensa da Venezuela que comeram do farto banquete da corrup\u00e7\u00e3o cravista e destriaram a Venezuela", "author_id": "1653935264", "created_at": "2019-10-11T14:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182670881404936192"], "id": "1182670881404936192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182667287159029761"}], "text": "RT @kfbruth: eu nunca fui suicida, eu nunca tive planos de machucar de forma seria, mas as vezes eu t\u00f4 fazendo o almo\u00e7o aqui em casa e fico\u2026", "author_id": "1169230637892612101", "created_at": "2019-10-11T14:54:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182670716132614147"], "id": "1182670716132614147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Yasuo"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7038, "type": "Person", "normalized_text": "Illaoi"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "Sorakinha"}]}, "text": "Meu time: trinda suicida, Yasuo 0/9\nTime inimigo: Illaoi suporte\nEu: Sorakinha 1/3/20, tirei S felizona\n\nTrinda passou o jogo todo reclamando q eu n curava ele (ps: eu tava curando o time todo, mas ele avan\u00e7ava mt, n dava nem tempo de chegar cm o W)\n\nEu tava felizona pq consegui+", "author_id": "2899953999", "created_at": "2019-10-11T14:54:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182670693894373376"], "id": "1182670693894373376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "631499619", "created_at": "2019-10-11T14:53:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182670623971172352"], "id": "1182670623971172352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Telediario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TelediarioGT", "id": "74015550"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "Telediario"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YG8r372yGM", "expanded_url": "http://ow.ly/68UQ50wIBPo", "display_url": "ow.ly/68UQ50wIBPo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182656419167903744"}], "text": "RT @TelediarioGT: Autoridades buscan la concientizaci\u00f3n de las personas acerca de la salud mental\nhttps://t.co/YG8r372yGM #Telediario", "author_id": "1101276317813747712", "created_at": "2019-10-11T14:53:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182670468396077058"], "id": "1182670468396077058"}, {"text": "Ai uma menina que morava perto de casa se suicidou, morreu depois de uns dias no hospital. Nunca tive contato com ela, mas porra, t\u00f4 t\u00e3o abalado de saber que ela morreu e com tanta d\u00f3 sla", "author_id": "268447297", "created_at": "2019-10-11T14:51:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669963821228039"], "id": "1182669963821228039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/EdcoQ5002h", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/EdcoQ5002h", "author_id": "1294318669", "created_at": "2019-10-11T14:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669856606437377"], "id": "1182669856606437377"}, {"text": "Tra lo stress della vita quotidiana e quello che vedono e vivono  all'interno dei penitenziari mi chiedo: come fanno ad andare avanti?. pagati una miseria, in carceri sovraffolati, a contatto continuo con gente di merda, c'\u00e8 da impazzire per... https://t.co/5wxSH8cqIQ", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5wxSH8cqIQ", "expanded_url": "https://www-agenpress-it.cdn.ampproject.org/v/s/www.agenpress.it/2019/10/11/piacenza-suicida-un-agente-di-polizia-penitenziaria-aveva-53-anni/amp/?usqp=mq331AQCKAE%3D&amp_js_v=0.1", "display_url": "www-agenpress-it.cdn.ampproject.org/v/s/www.agenpr\u2026"}]}, "author_id": "415794595", "created_at": "2019-10-11T14:50:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669840856866816"], "id": "1182669840856866816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.305, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "2247307094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182519316325060608"}], "text": "@CesarNakazaki Al final Nadine tuvo m\u00e1s \"testosterona\" que el suicida ladr\u00f3n de AG", "author_id": "806159539255046144", "created_at": "2019-10-11T14:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669822074740736"], "id": "1182669822074740736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "RoblesSahagun", "id": "2437945976"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Robles"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.727, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/BKI9J64bsS", "expanded_url": "https://cro.mx/j/96081", "display_url": "cro.mx/j/96081"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/LMjjkRgo6G", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicajalisco/status/1182669684128276480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMjjkRgo6G", "media_key": "3_1182657276311670784"}]}, "text": "Laura Robles @RoblesSahagun escribe en #M\u00e1sAll\u00e1DeLasAulas \"La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, por ello ha convocado a dedicar '40 segundos para actuar'\u201d https://t.co/BKI9J64bsS https://t.co/LMjjkRgo6G", "author_id": "2161201950", "created_at": "2019-10-11T14:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669684128276480"], "id": "1182669684128276480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182642373869785088"}], "text": "@PeruanoComunica @AccionDeAmparo El gordo suicida nos dej\u00f3 puras huevadas como parte de su legado... el cinismo est\u00e1 en el ADN del aprismo... entre otras hierbas", "author_id": "2711949184", "created_at": "2019-10-11T14:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669664704323589"], "id": "1182669664704323589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "IPAD"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "LINEA C"}]}, "text": "Recien vi a un tipo que saco un IPAD para grabar en la LINEA C jajajjj que haces flaco sos un suicida.", "author_id": "271764728", "created_at": "2019-10-11T14:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669467207262211"], "id": "1182669467207262211"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Betaoold", "id": "885276023419535360"}]}, "in_reply_to_user_id": "885276023419535360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182612896641101824"}], "text": "@Betaoold N\u00e3o mesmo. 50% do povo que tava l\u00e1 parecia que nem o trailer tinha visto, 40% tava achando que era coringa do esquadr\u00e3o suicida, e s\u00f3 10% sabia do que o filme ia ser", "author_id": "2523775638", "created_at": "2019-10-11T14:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669438518206467"], "id": "1182669438518206467"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "290105147", "created_at": "2019-10-11T14:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669289322668033"], "id": "1182669289322668033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YamiTardon", "id": "987530256"}]}, "in_reply_to_user_id": "987530256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182668596633321473"}], "text": "@YamiTardon Valen se suicida LITERAL", "author_id": "634926842", "created_at": "2019-10-11T14:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668876166942724"], "id": "1182668876166942724"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "author_id": "901228208359698433", "created_at": "2019-10-11T14:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668663750565890"], "id": "1182668663750565890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "814201446", "created_at": "2019-10-11T14:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668566518255619"], "id": "1182668566518255619"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 251, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 250, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PQ4HUYxDl2", "expanded_url": "https://youtu.be/_uSpJEUKCU8?t=50", "display_url": "youtu.be/_uSpJEUKCU8?t=\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd34 S\u00f3lo la estupidez o la inclinaci\u00f3n suicida de un pueblo podr\u00eda votar por esta persona que, en definitiva, ser\u00e1 la que va a  mandar junto a su guardia pretoriana de delincuentes camuflados en un Presidente comandado por control remoto.\n#LaDamosVuelta\nhttps://t.co/PQ4HUYxDl2", "author_id": "366879489", "created_at": "2019-10-11T14:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668465087352837"], "id": "1182668465087352837"}, {"text": "https://t.co/rBHt1uNd6O", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rBHt1uNd6O", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "author_id": "1087332288847929344", "created_at": "2019-10-11T14:45:01.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668429179928579"], "id": "1182668429179928579"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GLORIABERNARDI1", "id": "544032016"}]}, "in_reply_to_user_id": "544032016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182538510818930688"}], "text": "@GLORIABERNARDI1 Porqueria de tipejo, muy f\u00e1cil se suicida y no enfrenta la justicia!", "author_id": "849613776", "created_at": "2019-10-11T14:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668342173323264"], "id": "1182668342173323264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EfranMontero1", "id": "1043892964978765824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182054301654495235"}], "text": "RT @EfranMontero1: @MaritereBraschi @amariateguinof @Pedro_Olaechea Por supuesto que tienen derecho a que se le pague el robo suicida que f\u2026", "author_id": "4892958659", "created_at": "2019-10-11T14:44:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668314130161665"], "id": "1182668314130161665"}, {"text": "https://t.co/nO69GN77Ae", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nO69GN77Ae", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "author_id": "1140342594855215105", "created_at": "2019-10-11T14:44:21.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668263106453504"], "id": "1182668263106453504"}, {"text": "Se SUICIDA ni\u00f1o de 9 a\u00f1os por\u00a0bullying https://t.co/2hcY2wagrd https://t.co/FnndLl5n7e", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2hcY2wagrd", "expanded_url": "http://presenteveracruz.mx/se-suicida-nino-de-9-anos-por-bullying/", "display_url": "presenteveracruz.mx/se-suicida-nin\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/FnndLl5n7e", "expanded_url": "https://twitter.com/presente_v/status/1182668229115891714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnndLl5n7e", "media_key": "3_1182668227178123265"}]}, "author_id": "1079597135157477378", "created_at": "2019-10-11T14:44:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668229115891714"], "id": "1182668229115891714"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "author_id": "1056953846247931904", "created_at": "2019-10-11T14:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668043400429570"], "id": "1182668043400429570"}, {"in_reply_to_user_id": "2787870627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182668030800814080"}], "text": "Muri\u00f3 el 8 de junio, por una fractura en la base del cr\u00e1neo. El veredicto del tribunal fue muerte accidental, y no se plante\u00f3 el suicidio. La prensa del momento fueron bastante desagradables con ella, y muchas publicaciones cuestionaron su cordura caracteriz\u00e1ndola como suicida.", "author_id": "2787870627", "created_at": "2019-10-11T14:43:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668032121982977"], "id": "1182668032121982977"}, {"in_reply_to_user_id": "215399458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182667914991820807"}], "text": "como se ve, van desde:  Dejar pensando, dar las gracias por salir a las protestas, hasta formar un escuadr\u00f3n suicida digo de justicia de buenos \"quite\u00f1os\" \nEsto me ha llevado a cuestionarme varias cosas.\nNo los voy a entretener con cuestiones filos\u00f3ficas pero si con una", "author_id": "215399458", "created_at": "2019-10-11T14:42:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667920117260288"], "id": "1182667920117260288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "4735833734", "created_at": "2019-10-11T14:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667713782661123"], "id": "1182667713782661123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "author_id": "122841114", "created_at": "2019-10-11T14:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667627891699712"], "id": "1182667627891699712"}, {"in_reply_to_user_id": "442759919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182638297304186880"}], "text": "@mery__dure Aleja cualquier arma suicida antes de escuchar esta playlist https://t.co/Beynak8L7m", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Beynak8L7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juan_sando7/status/1182667349310226432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Beynak8L7m", "media_key": "3_1182667338841251854"}]}, "author_id": "720791510992687104", "created_at": "2019-10-11T14:40:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667349310226432"], "id": "1182667349310226432"}, {"text": "eu nunca fui suicida, eu nunca tive planos de machucar de forma seria, mas as vezes eu t\u00f4 fazendo o almo\u00e7o aqui em casa e fico pensando como ia ser se enfiasse a faca em mim", "author_id": "1160590273333866504", "created_at": "2019-10-11T14:40:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667287159029761"], "id": "1182667287159029761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Dios puede ser que hoy me haya levantado muy suicida? Claro que si", "author_id": "3040036685", "created_at": "2019-10-11T14:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667090295218176"], "id": "1182667090295218176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}]}, "in_reply_to_user_id": "69416519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182479125384192000"}], "text": "@infobae @MiguelPichetto por las tres grandes potencias mencionadas. Creer que el \"imperialismo\" yankee es malo mientras que los rusos o chinos son buenos, adem\u00e1s de infantil e ingenuo es suicida. Antes de opinar averiguen qu\u00e9 pasa en los territorios bajo control Chino/Ruso !!!", "author_id": "1162168285527511043", "created_at": "2019-10-11T14:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667075808043008"], "id": "1182667075808043008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "QHaRi", "id": "51612869"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "brendast2", "id": "1469759383"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "51612869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182347797984694272"}], "text": "@QHaRi @brendast2 Preferido de #AG el suicida por las huevas", "author_id": "233415447", "created_at": "2019-10-11T14:39:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667040492052481"], "id": "1182667040492052481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CalaveraK3", "id": "146613241"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Punk suicida"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.3013, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182664294485368833"}], "text": "RT @CalaveraK3: Este video me llen\u00f3 de nostalgia.\n\nLa canci\u00f3n se llama \"Punk suicida\", original de la legendaria banda punk S\u00edndrome, que f\u2026", "author_id": "140560108", "created_at": "2019-10-11T14:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182666941061832705"], "id": "1182666941061832705"}, {"text": "Um menino do primeiro de maio se matou\n\nPRA PORRA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE DIZER Q SERIA UM GASTO PSIC\u00d3LOGOS NAS ESCOLAS\nPRA PORRA DO PRESIDENTE DIZER QUE N\u00c3O CONV\u00c9M\n\nimagina o quanto de vida seriam poupadas com s\u00f3 a presen\u00e7a de um PSIC\u00d3LOGO", "author_id": "883724082847547393", "created_at": "2019-10-11T14:38:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182666721259335689"], "id": "1182666721259335689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406337080127489"}], "text": "RT @Saber_IMSS: #D\u00edaMundialSaludMental @Tu_IMSS tiene establecido un programa de detecci\u00f3n de ansiedad, depresi\u00f3n y riesgo suicida para los\u2026", "author_id": "1000569325", "created_at": "2019-10-11T14:37:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182666597598662656"], "id": "1182666597598662656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HJOLa3z7SD", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1270335", "display_url": "cdn.com.do/?p=1270335"}]}, "text": "Hombre mata mujer y luego se suicida en sector de Herrera https://t.co/HJOLa3z7SD", "author_id": "145802745", "created_at": "2019-10-11T14:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182666480267284481"], "id": "1182666480267284481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "RCTM"}]}, "text": "#DiaMundialSaludMental en un pa\u00eds con los peores beneficios para salud mental; donde se burlan y critican a la gente que se suicida no hay nada que conmemorar (si es que es el sentido conmemorar, claro) V\u00e1yanse a la RCTM", "author_id": "119589612", "created_at": "2019-10-11T14:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182666168420786177"], "id": "1182666168420786177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juleno_14", "id": "33827865"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8798, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 103, "end": 125, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Clube de Compras Dallas"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "Depp"}]}, "in_reply_to_user_id": "33827865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182663152145784832"}], "text": "@juleno_14 O diretor de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e9 o mais louco de achar que Leto seria um \u00f3timo Joker. Em \"Clube de Compras Dallas\" ele t\u00e1 bem pra caralho, mas esse \u00e9 o limite.\n\nSobre o Depp, \u00e9 realmente algo pat\u00e9tico. Mais do mesmo.", "author_id": "2855790573", "created_at": "2019-10-11T14:34:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665758700199936"], "id": "1182665758700199936"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Precisamos fugir do negativo, buscar melhorias e viver bem.... doen\u00e7a do seculo \u00e9 a depress\u00e3o, n permita ngm te diminuir, fuja de pessoas assim. Perdi meu tio segunda se suicidou... \ud83d\udc94 cuidar da nossa saude mental, tb \u00e9 ter amor pr\u00f3prio e \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o cuidar dela \ud83d\ude0c\ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf40", "author_id": "778393173638967296", "created_at": "2019-10-11T14:34:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665669319581698"], "id": "1182665669319581698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "author_id": "1169629597937201153", "created_at": "2019-10-11T14:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665572443721730"], "id": "1182665572443721730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.524, "type": "Person", "normalized_text": "clara"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/4n8yzCwPlf", "expanded_url": "https://twitter.com/carai_tia/status/1182642323932532736", "display_url": "twitter.com/carai_tia/stat\u2026"}]}, "text": "uma idea\u00e7\u00e3o suicida muito clara: https://t.co/4n8yzCwPlf", "author_id": "67197781", "created_at": "2019-10-11T14:33:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665550989795329"], "id": "1182665550989795329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "mano, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto bom q saco vai lan\u00e7ar s\u00f3 em 2021 outro\ud83d\ude0d", "author_id": "1087697953698037760", "created_at": "2019-10-11T14:32:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665376968130560"], "id": "1182665376968130560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "author_id": "325275674", "created_at": "2019-10-11T14:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665330142990336"], "id": "1182665330142990336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreagordill", "id": "948813529116823552"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "landrea"}]}, "in_reply_to_user_id": "948813529116823552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182662957936844802"}], "text": "@andreagordill Toda suicida landrea", "author_id": "3085247320", "created_at": "2019-10-11T14:32:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665242251272193"], "id": "1182665242251272193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "lights up"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "se lights up j\u00e1 t\u00e1 boa desse jeito imagina o \u00e1lbum todo e o conceito viado harry styles me matou", "author_id": "178395552", "created_at": "2019-10-11T14:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665166384746502"], "id": "1182665166384746502"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "290183918", "created_at": "2019-10-11T14:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665041847504899"], "id": "1182665041847504899"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 190, "username": "iriscible", "id": "2466896106"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8258, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/wFJqiRXIpH", "expanded_url": "https://www.elplural.com/playtime/asi-reacciono-jared-leto-al-ser-descartado-como-protagonista-en-joker-joaquin-phoenix_225630102", "display_url": "elplural.com/playtime/asi-r\u2026"}]}, "text": "Warner Bros decidi\u00f3 descartar a Jared Leto para 'Joker' por las malas cr\u00edticas que recibi\u00f3 en la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida'. El actor asegura que se sinti\u00f3 \"aislado y rechazado\"\n@iriscible\nhttps://t.co/wFJqiRXIpH", "author_id": "158313996", "created_at": "2019-10-11T14:31:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664915355611137"], "id": "1182664915355611137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PPablenke07", "id": "1163440357872480257"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163440357872480257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182663988037013507"}], "text": "@PPablenke07 Calculo que la idea debe ser probar con poco. Si te mand\u00e1s uno entero de una, es suicida.", "author_id": "65560975", "created_at": "2019-10-11T14:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664654289559552"], "id": "1182664654289559552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CalaveraK3", "id": "146613241"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Punk suicida"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.3013, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182664294485368833"}], "text": "RT @CalaveraK3: Este video me llen\u00f3 de nostalgia.\n\nLa canci\u00f3n se llama \"Punk suicida\", original de la legendaria banda punk S\u00edndrome, que f\u2026", "author_id": "141055071", "created_at": "2019-10-11T14:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664570382573568"], "id": "1182664570382573568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "Punk suicida"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.2947, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "XxX"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "slam"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kLZtPsyGER", "expanded_url": "https://twitter.com/msilvaazul/status/1182512961367228417", "display_url": "twitter.com/msilvaazul/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182512961367228417"}], "text": "Este video me llen\u00f3 de nostalgia.\n\nLa canci\u00f3n se llama \"Punk suicida\", original de la legendaria banda punk S\u00edndrome, que fue una de las primeras que escuch\u00e9 en vivo cuando comenzaba a ir a tocadas punk/hardcore/XxX.\n\nY ver a estos ni\u00f1os en el mosh/slam es lo mejor de este d\u00eda. https://t.co/kLZtPsyGER", "author_id": "146613241", "created_at": "2019-10-11T14:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664294485368833"], "id": "1182664294485368833"}, {"in_reply_to_user_id": "1085580682968088577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182663532929802240"}], "text": "Bolsominions nos coment\u00e1rios dizendo \"chora petista\"\n\nN\u00e3o diz isso para mim, animal, diz para o engenheiro que se matou estudando e n\u00e3o vai mais ter emprego para sustentar a fam\u00edlia.", "author_id": "1085580682968088577", "created_at": "2019-10-11T14:28:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664198918160386"], "id": "1182664198918160386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "author_id": "73936198", "created_at": "2019-10-11T14:27:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664133608693768"], "id": "1182664133608693768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PedroPablofeli4", "id": "1051078632200957953"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051078632200957953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182663709669445632"}], "text": "@PedroPablofeli4 S\u00f3lo dir\u00e9 una cosa: La clase pol\u00edtica no se suicida! Y mucho menos cuando tienen \u201cintereses\u201d en com\u00fan.\n\nSuerte con tu proyecci\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "267935299", "created_at": "2019-10-11T14:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664099651567617"], "id": "1182664099651567617"}, {"text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado. El alcohol deprime el auto control y los impulsos autodestructivos afloran sin conciencia", "author_id": "110055082", "created_at": "2019-10-11T14:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663932189786113"], "id": "1182663932189786113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "author_id": "920278715992563712", "created_at": "2019-10-11T14:26:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663826090741761"], "id": "1182663826090741761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182475380231462912"}], "text": "@Mauriciomulder Y si se suicida como acto heroico en contra del cierre del nido de ratas, perd\u00f3n... en contra de la disoluci\u00f3n del congreso?!", "author_id": "317286732", "created_at": "2019-10-11T14:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663695769522177"], "id": "1182663695769522177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "997231114069663745", "created_at": "2019-10-11T14:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663671706726400"], "id": "1182663671706726400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1416366600", "created_at": "2019-10-11T14:25:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663584830148611"], "id": "1182663584830148611"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilviaElviraGo2", "id": "964156955425214464"}]}, "in_reply_to_user_id": "964156955425214464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182663130012422144"}], "text": "@SilviaElviraGo2 No. De lo poco salvable a m\u00ed parecer, pero escuadr\u00f3n suicida me pareci\u00f3 mala mala.", "author_id": "1525526516", "created_at": "2019-10-11T14:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663454215327744"], "id": "1182663454215327744"}, {"in_reply_to_user_id": "1153382208624910337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182661361937080321"}], "text": "@ExBrodieDeOKC No sab\u00eda que la lluvia te pon\u00eda suicida.", "author_id": "788162625985212416", "created_at": "2019-10-11T14:23:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663041097326593"], "id": "1182663041097326593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1073388271068176385", "created_at": "2019-10-11T14:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663036081004546"], "id": "1182663036081004546"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "981124424", "created_at": "2019-10-11T14:22:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182662854450790401"], "id": "1182662854450790401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristinasLoure1", "id": "1089159494569996288"}]}, "in_reply_to_user_id": "1089159494569996288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182636430453104643"}], "text": "@CristinasLoure1 \u00c9 s\u00f3 inverter. Basta  alegar que matou pq ele n\u00e3o quis entregar o celular ou qualquer outro objeto que esteja com o bandido (v\u00edtima). Se por acaso a \"v\u00edtima\" se ferir no confronto,  afirme que ela tentou se defender do ataque colocando sua vida em risco.", "author_id": "1051851714184302592", "created_at": "2019-10-11T14:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182662675739959296"], "id": "1182662675739959296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 81, "end": 88, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228402042032129"}], "text": "RT @CERMIAragon: Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 per\u2026", "author_id": "212158697", "created_at": "2019-10-11T14:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182662576544595968"], "id": "1182662576544595968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnittaDailyC", "id": "2466793748"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "leosantana", "id": "72854177"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Anitta", "id": "141817380"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "vitao", "id": "992906809215242246"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}]}, "in_reply_to_user_id": "2466793748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182647715253161986"}], "text": "@AnittaDailyC @leosantana @Anitta @vitao Chorando que Surtada vai passar contatinho, mds pq vc se matou Anitta?", "author_id": "1141805090417729536", "created_at": "2019-10-11T14:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182662310122405891"], "id": "1182662310122405891"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "author_id": "1010914413413634048", "created_at": "2019-10-11T14:20:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182662299221463041"], "id": "1182662299221463041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCultura", "id": "121449525"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182648781436805120"}], "text": "RT @CCultura: Queres co\u00f1ecer a historia da curva na que se matou Espa\u00f1a?\n\nPois Ch\u00e9vere c\u00f3ntacha hoxe en 'Curva Espa\u00f1a' \u00e1s 20.30 h no Audito\u2026", "author_id": "3873048305", "created_at": "2019-10-11T14:18:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661870504890368"], "id": "1182661870504890368"}, {"in_reply_to_user_id": "1052697865972277248", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182661517688397825"}], "text": "@DOMNaelly_ssi bom \u00e9 o coringa do esquadr\u00e3o suicida ne", "author_id": "1148650247557648385", "created_at": "2019-10-11T14:18:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661705148649474"], "id": "1182661705148649474"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "588728948", "created_at": "2019-10-11T14:18:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661672756043776"], "id": "1182661672756043776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "999898557715890176", "created_at": "2019-10-11T14:17:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661545618235392"], "id": "1182661545618235392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "ZetMelok", "id": "1009809848123392000"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 260, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "night in the woods"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129083554586136576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182660826613858305"}], "text": "@seila43259982 @ZetMelok Eu lembro do caso de uma que se fez de vitima contra o ex namorado, o ex perdeu o emprego, perdeu amizades e se matou...\n\nE depois ela mesma apagou o tweet dela se vitimizando.\n\nO tal do ex em quest\u00e3o era o criador de night in the woods.\n\nE esse caso nunca chegou na justi\u00e7a...", "author_id": "993517360857468928", "created_at": "2019-10-11T14:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661412981739520"], "id": "1182661412981739520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182658969417990151"}], "text": "@CoronelTadeu Doria se enforcou sozinho , poderia ter mantido o apoio ao Bolsonaro , mas preferiu pular o barco e est\u00e1 vendo que fez totalmente errado.", "author_id": "63499740", "created_at": "2019-10-11T14:16:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661305339133954"], "id": "1182661305339133954"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}], "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "author_id": "3014242239", "created_at": "2019-10-11T14:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661256924274691"], "id": "1182661256924274691"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "2543438677", "created_at": "2019-10-11T14:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661247805874177"], "id": "1182661247805874177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pVzBYnJzJI", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cebSSk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cebSSk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182659895088295936"}], "text": "RT @magicaGrmente22: \ud83d\ude4f\n\nPiacenza. Suicida un agente di polizia penitenziaria. Aveva 53 anni https://t.co/pVzBYnJzJI", "author_id": "2197175103", "created_at": "2019-10-11T14:16:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661223319572480"], "id": "1182661223319572480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "author_id": "178775564", "created_at": "2019-10-11T14:16:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661157502488582"], "id": "1182661157502488582"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fpozo28", "id": "365629468"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812429568782337"}], "text": "RT @fpozo28: muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de\u2026", "author_id": "225379178", "created_at": "2019-10-11T14:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660989554249729"], "id": "1182660989554249729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5936, "type": "Organization", "normalized_text": "RALF"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "RAMIRO"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "MATHEUS JESUS"}]}, "text": "Se vc tem um meio-campo com RALF, RAMIRO e MATHEUS JESUS, eu fico com uma d\u00favida, quem arma esse time?\n\nEsse esquema pra mim \u00e9 suicida, chut\u00e3o pra frente e tentar resolver na bola a\u00e9rea, porq 3 volantes, 2 puros de marca\u00e7\u00e3o, n\u00e3o criam jogadas.", "author_id": "56259410", "created_at": "2019-10-11T14:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660707172671489"], "id": "1182660707172671489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kienyke", "id": "191116947"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Alarc\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182629418658873349"}], "text": "RT @kienyke: #VIDEO | Este fue el dif\u00edcil momento que super\u00f3 el reconocido actor, Santiago Alarc\u00f3n (@Santialarconu).\nhttps://t.co/gGTJRQAV0\u2026", "author_id": "700742831049080832", "created_at": "2019-10-11T14:14:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660654169296896"], "id": "1182660654169296896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leocalderone", "id": "180648014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "498982339201232897"}], "text": "RT @leocalderone: Cada vez que alguien se suicida, pienso que me gustar\u00eda decirle que me de los a\u00f1os de vida que no va a usar.", "author_id": "232442246", "created_at": "2019-10-11T14:13:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660495934918662"], "id": "1182660495934918662"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "author_id": "366177833", "created_at": "2019-10-11T14:13:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660448858099712"], "id": "1182660448858099712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "text": "@gonzalesposadal @MilagrosLeivaG Sigues la flecha que te dej\u00f3 el cobarde y suicida de tu amo. Humala y su mujer han derrotado completamente a ese delincuente que no supo escoger a sus enemigos. Heredia no era funcionaria p\u00fablica...antes de escribir babosadas reflexionen sobre sus miedos pol\u00edticos. Delincuentes!", "author_id": "1144735173357047808", "created_at": "2019-10-11T14:13:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660404939513858"], "id": "1182660404939513858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "786005316165070848", "created_at": "2019-10-11T14:12:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660301436706818"], "id": "1182660301436706818"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "author_id": "1042098992", "created_at": "2019-10-11T14:12:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660266431074306"], "id": "1182660266431074306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pVzBYnJzJI", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cebSSk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cebSSk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182659895088295936"}], "text": "RT @magicaGrmente22: \ud83d\ude4f\n\nPiacenza. Suicida un agente di polizia penitenziaria. Aveva 53 anni https://t.co/pVzBYnJzJI", "author_id": "2757625763", "created_at": "2019-10-11T14:12:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660237259694081"], "id": "1182660237259694081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "381530143", "created_at": "2019-10-11T14:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660228669755392"], "id": "1182660228669755392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maaru_91", "id": "168886009"}]}, "in_reply_to_user_id": "168886009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182659038523416579"}], "text": "@Maaru_91 Si me habr\u00e1 pasado,pero vs tambi\u00e9n sal\u00eds un d\u00eda de lluvia en bici mujer suicida", "author_id": "117973012", "created_at": "2019-10-11T14:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660209614999552"], "id": "1182660209614999552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pVzBYnJzJI", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cebSSk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cebSSk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182659895088295936"}], "text": "RT @magicaGrmente22: \ud83d\ude4f\n\nPiacenza. Suicida un agente di polizia penitenziaria. Aveva 53 anni https://t.co/pVzBYnJzJI", "author_id": "3179856502", "created_at": "2019-10-11T14:11:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659971663704068"], "id": "1182659971663704068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "At\u00e9 o Coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mais legal que esse \u00faltimo, vtnc", "author_id": "867894693488734208", "created_at": "2019-10-11T14:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659969403052033"], "id": "1182659969403052033"}, {"text": "\ud83d\ude4f\n\nPiacenza. Suicida un agente di polizia penitenziaria. Aveva 53 anni https://t.co/pVzBYnJzJI", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pVzBYnJzJI", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cebSSk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cebSSk"}]}, "author_id": "3090019191", "created_at": "2019-10-11T14:11:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659895088295936"], "id": "1182659895088295936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "mariademansilla", "id": "4903352613"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "33321265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182443195982057472"}], "text": "@fernandomunioz7 @mariademansilla @JuanSheput Que casualidad... el gordo suicida supo instruir y colocar sus topos/esp\u00edas en varios partidos pol\u00edticos.", "author_id": "2711949184", "created_at": "2019-10-11T14:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659686312632320"], "id": "1182659686312632320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044684127381975040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182052507612307456"}], "text": "@hutros1 @cacocardassi Pq da 1\u00b0 vez ele foi protegido pelo amor da m\u00e3e que se sacrificou por ele, nesse momento um peda\u00e7o da alma do Voldemort se desprendeu dele e se prendeu ao ser vivo na casa, que era o Harry. Depois quando o Voldemort matou o Harry, ele matou na verdade o peda\u00e7o da alma dele mesmo", "author_id": "53274982", "created_at": "2019-10-11T14:10:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659642020843521"], "id": "1182659642020843521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "EstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uninunez", "id": "1354805118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182656869061550080"}], "text": "RT @uninunez: #EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido.\"\n\u00bfEsto es Mito o Realidad? \u00a1\u2026", "author_id": "228677817", "created_at": "2019-10-11T14:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659106123010048"], "id": "1182659106123010048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EntoncesDiego", "id": "277459616"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/G0JDpnl1um", "expanded_url": "https://twitter.com/EntoncesDiego/status/1182658568903974912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0JDpnl1um", "media_key": "3_1182658562188820481"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182658568903974912"}], "text": "RT @EntoncesDiego: Cuando el sic\u00f3logo que me estaba tratando la depresi\u00f3n se suicida https://t.co/G0JDpnl1um", "author_id": "2513834961", "created_at": "2019-10-11T14:07:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659014796238848"], "id": "1182659014796238848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "text": "@gonzalesposadal \"Provocando el suicidio\", hasta para aceptar un hecho tan triste hay que tener virilidad, parece ser que la cobardia del suicida la heredaron sus seguidores al pretender echarle la culpa a otros de una accion propia, ser\u00e1 requisito para pertenecer a ese partido?", "author_id": "384303772", "created_at": "2019-10-11T14:07:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658880817512451"], "id": "1182658880817512451"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "author_id": "726754675", "created_at": "2019-10-11T14:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658793672495105"], "id": "1182658793672495105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "genteonline", "id": "145755431"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "in_reply_to_user_id": "145755431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182656098605686789"}], "text": "@genteonline Fue vergonzoso.. si estos tres in\u00b4tiles pretend\u00edan pasar verguenza..lo hicieron.  @horaciorlarreta  no solo los dio vuelta, sino que ser\u00eda de  suicida votar a otra opci\u00f3n que no fuese  el actual Jefe de Gobierno. La Ciudad es una Ciudad del primer mundo", "author_id": "126730157", "created_at": "2019-10-11T14:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658626982436868"], "id": "1182658626982436868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "author_id": "2282024863", "created_at": "2019-10-11T14:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658625753489408"], "id": "1182658625753489408"}, {"text": "Cuando el sic\u00f3logo que me estaba tratando la depresi\u00f3n se suicida https://t.co/G0JDpnl1um", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/G0JDpnl1um", "expanded_url": "https://twitter.com/EntoncesDiego/status/1182658568903974912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0JDpnl1um", "media_key": "3_1182658562188820481"}]}, "author_id": "277459616", "created_at": "2019-10-11T14:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658568903974912"], "id": "1182658568903974912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "779005373554491393", "created_at": "2019-10-11T14:05:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658488184590336"], "id": "1182658488184590336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "author_id": "3310763963", "created_at": "2019-10-11T14:05:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658469108826114"], "id": "1182658469108826114"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "EstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uninunez", "id": "1354805118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182656869061550080"}], "text": "RT @uninunez: #EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido.\"\n\u00bfEsto es Mito o Realidad? \u00a1\u2026", "author_id": "2250360806", "created_at": "2019-10-11T14:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658467846332418"], "id": "1182658467846332418"}, {"text": "S\u00edntomas de depresi\u00f3n y pensamiento suicida. Esas son las consecuencias para ni\u00f1os y j\u00f3venes que pasan m\u00e1s de cinco horas al d\u00eda en internet\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/4PQbgafzDP", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/4PQbgafzDP", "expanded_url": "http://bit.ly/33pvKn8", "display_url": "bit.ly/33pvKn8"}]}, "author_id": "2535406268", "created_at": "2019-10-11T14:05:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658413999853569"], "id": "1182658413999853569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "author_id": "911427997508542468", "created_at": "2019-10-11T14:04:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658311017189376"], "id": "1182658311017189376"}, {"text": "Aqui vale muito pouco a sua vida\nNossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\n\nSe diz que me diz que n\u00e3o se revela\nPar\u00e1grafo primeiro na lei da favela (legal)\nAssustador \u00e9 quando se descobre\nQue tudo deu em nada, e que s\u00f3 morre o pobre", "author_id": "837114306584068098", "created_at": "2019-10-11T14:04:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658295447859203"], "id": "1182658295447859203"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "author_id": "863103804002250753", "created_at": "2019-10-11T14:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658258525401097"], "id": "1182658258525401097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcepachecoe", "id": "251200762"}]}, "in_reply_to_user_id": "251200762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182523420652777472"}], "text": "@marcepachecoe Hay que estar enfermos mentalmente, luego cuando la gente se suicida y cosas as\u00ed viene la doble moral, NO entiendo tampoco la necesidad de burlarse del f\u00edsico", "author_id": "188571335", "created_at": "2019-10-11T14:04:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658222936809472"], "id": "1182658222936809472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1125071966153650177", "created_at": "2019-10-11T14:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658137490427904"], "id": "1182658137490427904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "404Baby_", "id": "984299283838103552"}]}, "in_reply_to_user_id": "984299283838103552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181918726175776769"}], "text": "@404Baby_ Esquadr\u00e3o suic\u00edda", "author_id": "982273716930392065", "created_at": "2019-10-11T14:02:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657846208544772"], "id": "1182657846208544772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182637352197509120"}], "text": "RT @naialmd: \u00e9 por isso que depress\u00e3o e pensamentos suicidas viraram coisas t\u00e3o banais gra\u00e7as ao twitter e essa gera\u00e7\u00e3o da lacra\u00e7\u00e3o. tem ge\u2026", "author_id": "905152600009527297", "created_at": "2019-10-11T14:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657824691757058"], "id": "1182657824691757058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "kkkkkkkauany", "id": "1297038298519658497"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5181, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Pabllo"}, {"start": 300, "end": 305, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Pabllo"}]}, "in_reply_to_user_id": "980214072087121920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182430288267370496"}], "text": "@o_negosia @kkkkkkkauany @FilipeRet Pq \u00e9 sempre falando de artistas LGBT+, nunca \u00e9 de um cantor hetero ou cantora hetero. Sempre em qualquer post anunciando que a Pabllo vai estar, sempre tem aquele que faz um coment\u00e1rio homofobico! Se fosse cr\u00edtica construtiva seria uma coisa, mas ele disse que a \"Pabllo matou\"", "author_id": "957443348217978880", "created_at": "2019-10-11T14:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657785735122946"], "id": "1182657785735122946"}, {"text": "\"Dale un abrazo a ese suicida dile: T\u00fa tranqui ya casi se acaba el agua y la comida\"", "author_id": "111753508", "created_at": "2019-10-11T14:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657371555934211"], "id": "1182657371555934211"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DarlingLong1", "id": "1089888658746949632"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3731, "type": "Person", "normalized_text": "MARTINEZ"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/SfATrhYynM", "expanded_url": "https://twitter.com/DarlingLong1/status/1182657060669972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfATrhYynM", "media_key": "3_1182657057268404224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182657060669972480"}], "text": "RT @DarlingLong1: Con la actitud de MARTINEZ\nVARIOS QUEDARON M\u00c1S CONTENTOS.QUE SUICIDA AMENAZADO EN MUERTE. https://t.co/SfATrhYynM", "author_id": "1164289268199694340", "created_at": "2019-10-11T14:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657360608804866"], "id": "1182657360608804866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "somos3millones", "id": "3358201991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182651885636993024"}], "text": "RT @somos3millones: \u00bfVotar\u00edan a un candidato que solo alcanza el 21% de los votos? \n\u00bfNo les parece arriesgado casi suicida?\nVot\u00e1 por los co\u2026", "author_id": "1045117028733001728", "created_at": "2019-10-11T14:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657127980113920"], "id": "1182657127980113920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "elcancillercom", "id": "17706291"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "alferdezprensa", "id": "748334828978839553"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "TognettiDaniel", "id": "123916637"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "somosradioam530", "id": "1246540122"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "146604880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182655160897724418"}], "text": "@gkardonitasoy @elcancillercom @alferdez @alferdezprensa @TognettiDaniel @somosradioam530 Suicida es votarlo a Macri y seguir defendi\u00e9ndolo despu\u00e9s de haber fundido el pa\u00eds y endeudarlo para la eternidad. Pero bueno...", "author_id": "595444778", "created_at": "2019-10-11T14:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657102768152576"], "id": "1182657102768152576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Yo durante Joker: \"Uff si me pasa eso yo me suicido\" \"Na listo, se re suicida\" \"Que triste, yo me mato ah\u00ed\" \nYo a la salida de Joker: \"Que buena idea matar a los dem\u00e1s\"\nMis amigos: 911", "author_id": "1180672563145580544", "created_at": "2019-10-11T13:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657078315364353"], "id": "1182657078315364353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "MARTINEZ"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SfATrhYynM", "expanded_url": "https://twitter.com/DarlingLong1/status/1182657060669972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfATrhYynM", "media_key": "3_1182657057268404224"}]}, "text": "Con la actitud de MARTINEZ\nVARIOS QUEDARON M\u00c1S CONTENTOS.QUE SUICIDA AMENAZADO EN MUERTE. https://t.co/SfATrhYynM", "author_id": "1089888658746949632", "created_at": "2019-10-11T13:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657060669972480"], "id": "1182657060669972480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "paulocolombelli", "id": "159515888"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "edunetbr", "id": "1053097737573556226"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EShkF9Aa8I", "expanded_url": "https://twitter.com/marcos_race2010/status/1182657049953538050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EShkF9Aa8I", "media_key": "3_1182657043007770625"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157470800611598336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182471265090715653"}], "text": "@dondomenico1940 @gigzsss @paulocolombelli @edunetbr Bom dia, o cara se matou mesmo https://t.co/EShkF9Aa8I", "author_id": "1102855344", "created_at": "2019-10-11T13:59:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657049953538050"], "id": "1182657049953538050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pelotudeces_", "id": "2646916118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1082775773004611584"}], "text": "RT @Pelotudeces_: Nunca se r\u00edan comiendo sopa Paraguaya,es un acto suicida.", "author_id": "2206162423", "created_at": "2019-10-11T13:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657042043023367"], "id": "1182657042043023367"}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "author_id": "427312649", "created_at": "2019-10-11T13:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657016227127296"], "id": "1182657016227127296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstamosContigo"}, {"start": 137, "end": 142, "tag": "Hilo"}, {"start": 143, "end": 161, "tag": "LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "S\u00edAlaVida"}]}, "text": "#EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido.\"\n\u00bfEsto es Mito o Realidad? \u00a1Participa!\n\n#Hilo #LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos #S\u00edAlaVida", "author_id": "1354805118", "created_at": "2019-10-11T13:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656869061550080"], "id": "1182656869061550080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "es_lo_que_hayy", "id": "927995675270352896"}]}, "in_reply_to_user_id": "927995675270352896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182650604256141312"}], "text": "@es_lo_que_hayy Noooo exceso de fibraaaaa suicida!!!", "author_id": "131144773", "created_at": "2019-10-11T13:58:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656730108432385"], "id": "1182656730108432385"}, {"text": "Depois que printei criticando uma arroba, que depois se revelou depressiva com idea\u00e7\u00e3o suicida, eu realmente penso duas vezes antes de fazer isso.\n\nMas print de famoso e influencer, eu n\u00e3o tenho muito filtro n\u00e3o. Parto do pressuposto que nunca v\u00e3o saber e n\u00e3o est\u00e3o interessados.", "author_id": "55729171", "created_at": "2019-10-11T13:58:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656637380780033"], "id": "1182656637380780033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "author_id": "56892195", "created_at": "2019-10-11T13:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656627289346048"], "id": "1182656627289346048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "Telediario"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Telediario"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/i5tPOOqr6l", "expanded_url": "http://ow.ly/uq7P50wIBPp", "display_url": "ow.ly/uq7P50wIBPp"}]}, "text": "Autoridades buscan la concientizaci\u00f3n de las personas acerca de la salud mental\nhttps://t.co/i5tPOOqr6l #Telediario", "author_id": "335604919", "created_at": "2019-10-11T13:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656480270372864"], "id": "1182656480270372864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "author_id": "91738138", "created_at": "2019-10-11T13:57:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656461425577987"], "id": "1182656461425577987"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "Telediario"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Telediario"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YG8r372yGM", "expanded_url": "http://ow.ly/68UQ50wIBPo", "display_url": "ow.ly/68UQ50wIBPo"}]}, "text": "Autoridades buscan la concientizaci\u00f3n de las personas acerca de la salud mental\nhttps://t.co/YG8r372yGM #Telediario", "author_id": "74015550", "created_at": "2019-10-11T13:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656419167903744"], "id": "1182656419167903744"}, {"text": "Este a\u00f1o el lema es la prevencion del suicidio, cada 40 segundos se suicida una persona, es la segunda causa de muerte de personas entre 15 y 29 a\u00f1os. Escuchen, no juzguen, terminemos con el estigma y la culpabilizaci\u00f3n hacia la gente con ideas suicidas. https://t.co/4YUMm7PasO", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/4YUMm7PasO", "expanded_url": "https://twitter.com/atupulidx/status/1050477497228365828", "display_url": "twitter.com/atupulidx/stat\u2026"}]}, "author_id": "2427426329", "created_at": "2019-10-11T13:57:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656381633085440"], "id": "1182656381633085440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "author_id": "559016694", "created_at": "2019-10-11T13:56:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656152766689282"], "id": "1182656152766689282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "author_id": "4230546845", "created_at": "2019-10-11T13:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656017873756160"], "id": "1182656017873756160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "DavidLeFatigue", "id": "54073499"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "mirnaschindler", "id": "58764514"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "in_reply_to_user_id": "3367707538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182654133528137729"}], "text": "@AraceliSchuster @DavidLeFatigue @cbravoalzamora @mirnaschindler Verdad que en lugares donde el sueldo son 10 usd nadie se suicida...Una vueltita por los hospitales en Caracas o La Habana te dar\u00eda una mejor idea de la miseria para todos.\nY ahora ya nos alejamos de la libertad de medios, el partido \u00fanico y otros???", "author_id": "64007994", "created_at": "2019-10-11T13:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655692974493698"], "id": "1182655692974493698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AleRuaTwit", "id": "1247076385"}]}, "in_reply_to_user_id": "1247076385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182644946668576769"}], "text": "@AleRuaTwit Se suicida el pro, despues no quieran culpar a alguien como con el fiscal", "author_id": "1623368246", "created_at": "2019-10-11T13:53:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655575341096964"], "id": "1182655575341096964"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 102, "tag": "TodosResponsablesdeTodos"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOLIDARIDADNET", "id": "515753220"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/klPdm6SQmC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181934369172283392"}], "text": "RT @SOLIDARIDADNET: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n#TodosResponsablesdeTodos #Suicidio\nhttps://t.co/klPdm6SQmC v\u00ed\u2026", "author_id": "168993609", "created_at": "2019-10-11T13:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655568202346498"], "id": "1182655568202346498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4195, "type": "Person", "normalized_text": "Punk"}]}, "text": "Hoy es un grandia agarra tu chamarra Punk suicida", "author_id": "4329473359", "created_at": "2019-10-11T13:53:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655510543290369"], "id": "1182655510543290369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PortalSigridBr", "id": "923313434778882048"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/HfrwuZeEY1", "expanded_url": "https://twitter.com/loenbatista/status/1182655273418285056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HfrwuZeEY1", "media_key": "3_1182655260923432964"}]}, "in_reply_to_user_id": "923313434778882048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182653662650421249"}], "text": "@PortalSigridBr Se rolasse ao menos um show solo agora seria \u00f3timo pq os ingressos seria bem mais barato, Brasil pq me matou??? https://t.co/HfrwuZeEY1", "author_id": "703400754", "created_at": "2019-10-11T13:52:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655273418285056"], "id": "1182655273418285056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "author_id": "917186903476228096", "created_at": "2019-10-11T13:52:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655131961171969"], "id": "1182655131961171969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "author_id": "1006942172090961921", "created_at": "2019-10-11T13:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655001052827649"], "id": "1182655001052827649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988316243210240"}], "text": "RT @XKzador: @tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se s\u2026", "author_id": "544633532", "created_at": "2019-10-11T13:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182654575414857735"], "id": "1182654575414857735"}, {"in_reply_to_user_id": "1104824691624239105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182654390269890561"}], "text": "\"Como uma pessoa vai acreditar em justi\u00e7a e denunciar o namorado que agride se mesmo um cara que matou a ex-mulher e jogou seus ossos para os cachorros hoje est\u00e1 rindo \u00e0 toa e tem uma plateia gritando seu nome em tom de homenagem? [...]\"", "author_id": "1104824691624239105", "created_at": "2019-10-11T13:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182654523967492098"], "id": "1182654523967492098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "author_id": "1170641519163904005", "created_at": "2019-10-11T13:49:39.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182654495760756737"], "id": "1182654495760756737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "1052730863014809600", "created_at": "2019-10-11T13:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182654419160186882"], "id": "1182654419160186882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perrovampiro", "id": "1243606360287305728"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182327270142296065"}], "text": "RT @perrovampiro: Para pensar sobre la sociedad que estamos construyendo. \"Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al\u2026", "author_id": "385608938", "created_at": "2019-10-11T13:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182654308694855680"], "id": "1182654308694855680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "190797353", "created_at": "2019-10-11T13:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653927755567104"], "id": "1182653927755567104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "244314579", "created_at": "2019-10-11T13:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653873086820352"], "id": "1182653873086820352"}, {"text": "Ter amigo com tend\u00eancia suicida \u00e9 entrar em desespero pq a pessoa n\u00e3o respondeu a mensagem e ir checar o tt pra ver se tweeto algo pra saber se t\u00e1 viva \n\nBasicamente p\u00e2nico", "author_id": "2379521622", "created_at": "2019-10-11T13:46:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653726928052227"], "id": "1182653726928052227"}, {"text": "Como vas a anotarte a comu I, semi\u00f3tica I, antropolog\u00eda e HISTORIA SOCIAL GENERAL? SOS SUICIDA?", "author_id": "264973478", "created_at": "2019-10-11T13:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653520614436864"], "id": "1182653520614436864"}, {"geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "text": "Moralistas te chamam de suicida, eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida. \nUm louco de consci\u00eancia tranquila, s\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia \ud83c\udfb6", "author_id": "1653945428", "created_at": "2019-10-11T13:45:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653417694609408"], "id": "1182653417694609408"}, {"text": "HAINA.\nHombre se suicida en el muelle y de que manera.\nDios mio!!! https://t.co/aADw3rJ3zz", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aADw3rJ3zz", "expanded_url": "https://twitter.com/euryh33/status/1182653136151949312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aADw3rJ3zz", "media_key": "7_1182653013435060227"}]}, "author_id": "347197871", "created_at": "2019-10-11T13:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653136151949312"], "id": "1182653136151949312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Coringa"}, {"start": 36, "end": 47, "tag": "Oscars2020"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema\u25baAinda"}, {"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars2020"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 257, "end": 271, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gbbSLJJKBM", "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1182653009085550592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbSLJJKBM", "media_key": "3_1182653002450112512"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gbbSLJJKBM", "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1182653009085550592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbSLJJKBM", "media_key": "3_1182653002462777346"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gbbSLJJKBM", "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1182653009085550592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbSLJJKBM", "media_key": "3_1182653002458566656"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gbbSLJJKBM", "expanded_url": "https://twitter.com/roddysta/status/1182653009085550592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gbbSLJJKBM", "media_key": "3_1182653002458550272"}]}, "text": "Cinema\u25baAinda sobre #Coringa rumo ao #Oscars2020 cheioderefer\u00eancias e homenagens ao longodaexibi\u00e7\u00e3o, basta ficar atento.Trilhasonora competente.Deixando \u00f3bvio qessavers\u00e3o supera a de JaredLeto em Esquadrao Suicida (onde Arlequina roubou a cena). Palmas para Joaquim Phoenix. https://t.co/gbbSLJJKBM", "author_id": "323217328", "created_at": "2019-10-11T13:43:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653009085550592"], "id": "1182653009085550592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "8802752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182381535271510016"}], "text": "@g1 Esquadr\u00e3o suicida 2", "author_id": "1001189170050682882", "created_at": "2019-10-11T13:43:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652830290722822"], "id": "1182652830290722822"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "84000542", "created_at": "2019-10-11T13:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652773126561794"], "id": "1182652773126561794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "pabllo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2203709322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182647375627726854"}], "text": "@maisa TV foco? mo, eles n\u00e3o tem credibilidade, o foda \u00e9 que eles te colocaram como uma poss\u00edvel suicida, \"desisti da vida\". eles j\u00e1 falaram que a pabllo estava gravida kk como disse 0 credibilidade.", "author_id": "207731223", "created_at": "2019-10-11T13:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652690352033792"], "id": "1182652690352033792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "author_id": "582360228", "created_at": "2019-10-11T13:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652628221726720"], "id": "1182652628221726720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UltimoRecursoUy", "id": "782603513083854849"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7806, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182388535833309184"}], "text": "RT @UltimoRecursoUy: 10 de octubre D\u00eda mundial de la salud mental. Este a\u00f1o la OMS elige enfatizar en la prevenci\u00f3n del suicidio. Acompa\u00f1am\u2026", "author_id": "3331697187", "created_at": "2019-10-11T13:42:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652594524737536"], "id": "1182652594524737536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "1031171244", "created_at": "2019-10-11T13:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652571628032000"], "id": "1182652571628032000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 41, "tag": "TuiteandoComoLammens"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VincenPugliesi", "id": "838451257"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 87, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea de Ayuda al Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182651756699885569"}], "text": "RT @VincenPugliesi: #TuiteandoComoLammens \"Vamos a reforzar la L\u00ednea de Ayuda al Suicida, aunque no veo cu\u00e1l es el sentido, ni la raz\u00f3n par\u2026", "author_id": "987770798982254593", "created_at": "2019-10-11T13:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652458876723200"], "id": "1182652458876723200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}], "text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "author_id": "1012746301547696128", "created_at": "2019-10-11T13:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652330749116421"], "id": "1182652330749116421"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182282061673041922"}], "text": "RT @opsargentina: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida e\u2026", "author_id": "1151286415797473280", "created_at": "2019-10-11T13:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652184237871109"], "id": "1182652184237871109"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GretaDGV", "id": "768383328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182409971620823042"}], "text": "RT @GretaDGV: La edad de 10 a 14 es la \u00fanica en la que se suicida el mismo n\u00famero de mujeres que de hombres. El 65% de los suicidios est\u00e1 l\u2026", "author_id": "931213019773853696", "created_at": "2019-10-11T13:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652130726940674"], "id": "1182652130726940674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArrobaBeckie", "id": "143992784"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "asinju", "id": "83648313"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182642697577873408"}], "text": "RT @ArrobaBeckie: @asinju Cada que pierde el Nobel se obliga a escribir una nueva historia en d\u00f3nde uno de sus personajes se suicida.", "author_id": "83648313", "created_at": "2019-10-11T13:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652076549124098"], "id": "1182652076549124098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MejiaoteroMejia", "id": "2932821761"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "in_reply_to_user_id": "2932821761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182495194463297536"}], "text": "@MejiaoteroMejia @gonzalesposadal Acoso, chantaje ??\nNo s\u00e9 qui\u00e9n estaba m\u00e1s.loco, el suicida o estos subnormales.", "author_id": "45653985", "created_at": "2019-10-11T13:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182652036363509760"], "id": "1182652036363509760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CETQro", "id": "2999966649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329467173244930"}], "text": "RT @CETQro: Cada 40 segs. se suicida una persona en el mundo.\nEl suicidio es la 2a causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nEstas y otra\u2026", "author_id": "444114269", "created_at": "2019-10-11T13:39:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651990985322497"], "id": "1182651990985322497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182413640068153352"}], "text": "\u00bfVotar\u00edan a un candidato que solo alcanza el 21% de los votos? \n\u00bfNo les parece arriesgado casi suicida?\nVot\u00e1 por los conocimientos, por los proyectos, por el futuro a colores! https://t.co/crQTZQ6dzK", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/crQTZQ6dzK", "expanded_url": "https://twitter.com/MarosaOnia/status/1182413640068153352", "display_url": "twitter.com/MarosaOnia/sta\u2026"}]}, "author_id": "3358201991", "created_at": "2019-10-11T13:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651885636993024"], "id": "1182651885636993024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 47, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182311671727046656"}], "text": "RT @UNLoficial: [\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuer\u2026", "author_id": "1428856933", "created_at": "2019-10-11T13:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651875709067264"], "id": "1182651875709067264"}, {"text": "de duas uma.. ou eu sou suicida, ou eu supero muito rapido as coisas, pq eu ja to com saudades de andar de moto kkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "110453061", "created_at": "2019-10-11T13:39:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651867978960897"], "id": "1182651867978960897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182480961877041153"}], "text": "RT @PiaYovanovic: Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n\u2026", "author_id": "935830713945018368", "created_at": "2019-10-11T13:39:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651862283100160"], "id": "1182651862283100160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 41, "tag": "TuiteandoComoLammens"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VincenPugliesi", "id": "838451257"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 87, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea de Ayuda al Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182651756699885569"}], "text": "RT @VincenPugliesi: #TuiteandoComoLammens \"Vamos a reforzar la L\u00ednea de Ayuda al Suicida, aunque no veo cu\u00e1l es el sentido, ni la raz\u00f3n par\u2026", "author_id": "3614034917", "created_at": "2019-10-11T13:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651826161770496"], "id": "1182651826161770496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "TuiteandoComoLammens"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 67, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea de Ayuda al Suicida"}]}, "text": "#TuiteandoComoLammens \"Vamos a reforzar la L\u00ednea de Ayuda al Suicida, aunque no veo cu\u00e1l es el sentido, ni la raz\u00f3n para semejante estupidez\".", "author_id": "838451257", "created_at": "2019-10-11T13:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651756699885569"], "id": "1182651756699885569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SabrinaMelloF", "id": "890265691470934017"}]}, "in_reply_to_user_id": "890265691470934017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182335715264339968"}], "text": "@SabrinaMelloF O resto de autoestima que eu tinha se suicidou com isso", "author_id": "1069925931559632897", "created_at": "2019-10-11T13:37:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651520824872961"], "id": "1182651520824872961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/gcboCcsDyi", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3H9ivegD2j/?utm_source=ig_web_copy_link", "display_url": "instagram.com/p/B3H9ivegD2j/\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/YQxagscXTs", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1182651404718149632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YQxagscXTs", "media_key": "3_1182651380630196225"}]}, "text": "O Diretor James Gunn Acaba de Compartilhar uma Foto em seu Instagram, A Respeito do Roteiro de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\". \nConfira: https://t.co/gcboCcsDyi https://t.co/YQxagscXTs", "author_id": "1178137403057418241", "created_at": "2019-10-11T13:37:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651404718149632"], "id": "1182651404718149632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mariaclara_cps", "id": "2701383689"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182578542724431872"}], "text": "RT @Mariaclara_cps: Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201c\u2026", "author_id": "2205445010", "created_at": "2019-10-11T13:37:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651343628054528"], "id": "1182651343628054528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "1054490262402154503", "created_at": "2019-10-11T13:35:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651031022395392"], "id": "1182651031022395392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}]}, "text": "no voy a ver el concierto de bangtan PQ NO SOY TAN SUICIDA O S\u00cd \nquiero llorar", "author_id": "1133801284845359105", "created_at": "2019-10-11T13:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650783759814658"], "id": "1182650783759814658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "author_id": "350243510", "created_at": "2019-10-11T13:34:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650764465971201"], "id": "1182650764465971201"}, {"text": "E o caso cl\u00ednico da minha prova que a pessoa tinha idea\u00e7\u00e3o suicida e era trans. Prof vc quis acabar cmg, \u00e9 isso?", "author_id": "1122501568761421824", "created_at": "2019-10-11T13:34:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650628734107649"], "id": "1182650628734107649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "odlian", "id": "2265056923"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "Nintendo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2265056923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182649960472436737"}], "text": "@odlian Gente que bosta, Nintendo porque me matou. Como vou fazer meu namorado trazer um pra mim se ele vai aparecer nela?", "author_id": "4837981113", "created_at": "2019-10-11T13:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650585197305857"], "id": "1182650585197305857"}, {"text": "Jajajaja lpm me imagino al cro real leyendo esto se re suicida de las pelotudeces que dicen https://t.co/IuxnNNqofx", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IuxnNNqofx", "expanded_url": "https://twitter.com/crocrakxer/status/1182408702768373760", "display_url": "twitter.com/crocrakxer/sta\u2026"}]}, "author_id": "1040803443311632384", "created_at": "2019-10-11T13:33:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650463591849985"], "id": "1182650463591849985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182649661288538112"}], "text": "RT @ChuletasPERNIL: @hectorbecerrilr uy acusando de terroristas, de golpe de estado... sigues cavando tu tumba rata. Va a ser un deleite ve\u2026", "author_id": "869227928390950912", "created_at": "2019-10-11T13:33:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650351901650944"], "id": "1182650351901650944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MeloFelip", "id": "393096446"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.2322, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}]}, "in_reply_to_user_id": "393096446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182530298866819072"}], "text": "@MeloFelip ent\u00e3o desista bem... se matou ontem pra deixar a mais ruim de prova da equipe lua rs", "author_id": "919333470148726784", "created_at": "2019-10-11T13:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650284188852227"], "id": "1182650284188852227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "author_id": "199077336", "created_at": "2019-10-11T13:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650190165172224"], "id": "1182650190165172224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "isadora"}]}, "text": "A pessoa tem que ser muito suicida pra se apaixonar por mim ou por isadora \u00e9 s\u00e9rio", "author_id": "1047193131744206848", "created_at": "2019-10-11T13:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650164395294720"], "id": "1182650164395294720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "526604562", "created_at": "2019-10-11T13:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650067661930496"], "id": "1182650067661930496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mariaclara_cps", "id": "2701383689"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182578542724431872"}], "text": "RT @Mariaclara_cps: Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201c\u2026", "author_id": "700084962", "created_at": "2019-10-11T13:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649923403157504"], "id": "1182649923403157504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCultura", "id": "121449525"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182648781436805120"}], "text": "RT @CCultura: Queres co\u00f1ecer a historia da curva na que se matou Espa\u00f1a?\n\nPois Ch\u00e9vere c\u00f3ntacha hoxe en 'Curva Espa\u00f1a' \u00e1s 20.30 h no Audito\u2026", "author_id": "111279990", "created_at": "2019-10-11T13:31:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649840360136706"], "id": "1182649840360136706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nnavegaxiii", "id": "3233709114"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "in_reply_to_user_id": "3233709114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182600468842844160"}], "text": "@nnavegaxiii se voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou c o Vasco acho que eu sobrevivo esse jogo rsrs \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "author_id": "475084121", "created_at": "2019-10-11T13:30:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649800153616385"], "id": "1182649800153616385"}, {"text": "para mim a dois tipos de amigos:\n\nos que v\u00e3o se desesperar se voc\u00ea ligar dizendo que matou um filha da puta. e outros chegam com uma p\u00e1. voc\u00eas s\u00e3o quais?", "author_id": "3008168159", "created_at": "2019-10-11T13:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649766196453376"], "id": "1182649766196453376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mandy_M__", "id": "1028805050662092800"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Chiliquey"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028805050662092800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182649085297418241"}], "text": "@Mandy_M__ Passa o corretor no nome do Chiliquey no livro e segue o enterro. Enterro mesmo, porque depois dessa, ele se suicidou igual Epstein \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "1602316682", "created_at": "2019-10-11T13:30:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649752111996930"], "id": "1182649752111996930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182263998647078912"}], "text": "@hectorbecerrilr uy acusando de terroristas, de golpe de estado... sigues cavando tu tumba rata. Va a ser un deleite verte caer, y en tu caso, de cualquier manera (considerando que te quieras inmolar como el gordo suicida)", "author_id": "53704729", "created_at": "2019-10-11T13:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649661288538112"], "id": "1182649661288538112"}, {"text": "Sei que as inten\u00e7\u00f5es eram a das melhores, mas, n\u00e3o existe essa de n\u00e3o sei quantos motivos para n\u00e3o de matar. Ao meu ver isso n\u00e3o tem um efeito totalmente positivo. Depressivo/suicida, precisa de TERAPIA E ACOMPANHAMENTO psicol\u00f3gico PROFISSIONAL!", "author_id": "1158964565264207872", "created_at": "2019-10-11T13:30:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649642649051137"], "id": "1182649642649051137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCultura", "id": "121449525"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182648781436805120"}], "text": "RT @CCultura: Queres co\u00f1ecer a historia da curva na que se matou Espa\u00f1a?\n\nPois Ch\u00e9vere c\u00f3ntacha hoxe en 'Curva Espa\u00f1a' \u00e1s 20.30 h no Audito\u2026", "author_id": "444771171", "created_at": "2019-10-11T13:29:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649324100042752"], "id": "1182649324100042752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "author_id": "805233368", "created_at": "2019-10-11T13:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649281053892608"], "id": "1182649281053892608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariacardenasz", "id": "253694710"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182500254127722496"}], "text": "RT @mariacardenasz: La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.\u2026", "author_id": "895797715917049861", "created_at": "2019-10-11T13:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649141345865728"], "id": "1182649141345865728"}, {"text": "Adolescente se suicida porque reprob\u00f3 el semestre para poder conseguir boletos pero ni as\u00ed pudo* https://t.co/amHBA9d4Kw", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/amHBA9d4Kw", "expanded_url": "https://twitter.com/caro180703/status/1182648859274698754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/amHBA9d4Kw", "media_key": "3_1182648854824529922"}]}, "author_id": "816429193164713984", "created_at": "2019-10-11T13:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648859274698754"], "id": "1182648859274698754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AzoraAhai", "id": "1390501155646676993"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "bookswho", "id": "2988659889"}]}, "in_reply_to_user_id": "3116290889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182642006960553984"}], "text": "@azoraahai @fala_carminha @bookswho A gente quase se matou essa semana, mas te amo &lt;3", "author_id": "895656789076619264", "created_at": "2019-10-11T13:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648795433189376"], "id": "1182648795433189376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 163, "tag": "posfunci\u00f3n"}, {"start": 200, "end": 232, "tag": "30AniversarioAuditoriodeGalicia"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/aWomsR4hFQ", "expanded_url": "https://i.gal/S603a", "display_url": "i.gal/S603a"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4JpeeKKD2N", "expanded_url": "https://twitter.com/CCultura/status/1182648781436805120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JpeeKKD2N", "media_key": "3_1182648710204985344"}]}, "text": "Queres co\u00f1ecer a historia da curva na que se matou Espa\u00f1a?\n\nPois Ch\u00e9vere c\u00f3ntacha hoxe en 'Curva Espa\u00f1a' \u00e1s 20.30 h no Auditorio de Galicia. Ao remate, #posfunci\u00f3n.\n\nE ma\u00f1\u00e1 repetimos \u00e1 mesma hora.\n\n\ud83c\udf82 #30AniversarioAuditoriodeGalicia\n\n\ud83d\udc49 Info e entradas: https://t.co/aWomsR4hFQ https://t.co/4JpeeKKD2N", "author_id": "121449525", "created_at": "2019-10-11T13:26:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648781436805120"], "id": "1182648781436805120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Coelho"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "text": "N\u00e3o sei pra q colocaram a porra do Coelho de novo no free fire, a\u00ed quem se matou pra pegar antes, se fode", "author_id": "211344126", "created_at": "2019-10-11T13:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648691229970433"], "id": "1182648691229970433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182584318729838592"}], "text": "RT @Cinemascomics: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula d\u2026", "author_id": "487715198", "created_at": "2019-10-11T13:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648621243797504"], "id": "1182648621243797504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "author_id": "721913918080356352", "created_at": "2019-10-11T13:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648588557606912"], "id": "1182648588557606912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Luccio_lpx", "id": "45653985"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182475292511784960"}], "text": "RT @Luccio_lpx: @gonzalesposadal \"Provocando su suicidio\", o sea que cada detenido es un potencial suicida ???\nTu amo se mat\u00f3 por cobarde .\u2026", "author_id": "883511494301949952", "created_at": "2019-10-11T13:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648588033245185"], "id": "1182648588033245185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182308278346354690"}], "text": "Me la imagino en el tel\u00e9fono de atenci\u00f3n al suicida:\nSuicida: \u00a1Si s\u00f3lo encontrara una raz\u00f3n para vivir...!\nElla: No la hay https://t.co/z7uPbhwnMu", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/z7uPbhwnMu", "expanded_url": "https://twitter.com/exexmodo/status/1182308278346354690", "display_url": "twitter.com/exexmodo/statu\u2026"}]}, "author_id": "520953060", "created_at": "2019-10-11T13:25:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648532760698880"], "id": "1182648532760698880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "1180650072955949056", "created_at": "2019-10-11T13:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648442008559616"], "id": "1182648442008559616"}, {"text": "Cara eu juro q se eu descobrir que algu\u00e9m matou meu gato eu vou at\u00e9 o inferno atr\u00e1s dessa pessoa\nN\u00e3o vai ficar barato", "author_id": "1009279406370623488", "created_at": "2019-10-11T13:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648415433437185"], "id": "1182648415433437185"}, {"text": "Va a crear un centro de atencion al suicida en un piso 25", "author_id": "1006717973166477312", "created_at": "2019-10-11T13:25:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648339088793602"], "id": "1182648339088793602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_freesh", "id": "175508423"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "in_reply_to_user_id": "175508423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382642718793728"}], "text": "@alex_freesh @MetroCDMX Que se suicide en su casa sin afectar a los dem\u00e1s!!! \nTR\u00c1GICO que la gente llegue tarde a sus actividades por culpa de gente suicida!!", "author_id": "829944053831593985", "created_at": "2019-10-11T13:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648335666040832"], "id": "1182648335666040832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "author_id": "842544720", "created_at": "2019-10-11T13:25:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648334110089218"], "id": "1182648334110089218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 73, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/QBthe4YRXP", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}]}, "text": "Extremoduro - Tango suicida (Lyrics) https://t.co/QBthe4YRXP v\u00eda @YouTube", "author_id": "834204812", "created_at": "2019-10-11T13:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648230691201036"], "id": "1182648230691201036"}, {"in_reply_to_user_id": "179249740", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6763, "type": "Other", "normalized_text": "OSCAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182647729182392329"}], "text": "@highbythechb Eu tenho pena do jared cara, \u00e9 multitalentoso, fez tanto filme bom, ganhou um OSCAR e s\u00f3 \u00e9 lembrado por esquadr\u00e3o suicida que foi o maior erro da carreira dele", "author_id": "179249740", "created_at": "2019-10-11T13:24:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648164496691201"], "id": "1182648164496691201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "346851731", "created_at": "2019-10-11T13:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647892252774400"], "id": "1182647892252774400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "evertonri", "id": "921402897321091074"}]}, "in_reply_to_user_id": "921402897321091074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182470091214131202"}], "text": "@evertonri parabens pelo jogo mas vc quase me matou quando caiu ok n\u00e3o faz isso toma agua e se cuida", "author_id": "976655836238970880", "created_at": "2019-10-11T13:21:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647308296609794"], "id": "1182647308296609794"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "author_id": "1044640624127946753", "created_at": "2019-10-11T13:21:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647305796804610"], "id": "1182647305796804610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DeptSaludPR", "id": "1393794770791813120"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 56, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182349492546351105"}], "text": "RT @DeptSaludPR: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el\u2026", "author_id": "1090006295791394816", "created_at": "2019-10-11T13:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647229980577792"], "id": "1182647229980577792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "text": "Espero que la molestia sea con la mierda de guionistas del escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude20 https://t.co/d4AGpqfYV9", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/d4AGpqfYV9", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}, "author_id": "213319407", "created_at": "2019-10-11T13:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647048312676352"], "id": "1182647048312676352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.1634, "type": "Other", "normalized_text": "10\u30fb14\u4e21\u56fd\u56fd\u6280\u9928\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/S84ZyxXGg4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12457", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12457"}]}, "text": "10\u30fb14\u4e21\u56fd\u56fd\u6280\u9928\u5927\u4f1a\u3067\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u304c\u8972\u3046\u3060\u308d\u3046\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u2026 https://t.co/S84ZyxXGg4\n\n\u68da\u6a4b\u3060\u306a\u3002", "author_id": "241093171", "created_at": "2019-10-11T13:19:58.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647028561534977"], "id": "1182647028561534977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "620615453", "created_at": "2019-10-11T13:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646931857776640"], "id": "1182646931857776640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Frexini", "id": "97525284"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 133, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2811533948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182496968741965825"}], "text": "@Retanaa29 @Frexini Basura, asco, insulto... Hay tantas palabras para describir esa \"actuaci\u00f3n\".\nYo volver\u00eda a rodar Escuadr\u00f3n Suicida y hacerlo sin \u00e9l.\ud83d\ude02", "author_id": "783852124169875456", "created_at": "2019-10-11T13:19:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646817810460673"], "id": "1182646817810460673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "999951801024679937", "created_at": "2019-10-11T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646640714375168"], "id": "1182646640714375168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "LightsUp"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "Harry_Styles", "id": "181561712"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "LightsUp"}]}, "text": "bom dia @Harry_Styles como voc\u00ea se sente sabendo que matou metade do fandom???\n#LightsUp", "author_id": "705493242016567296", "created_at": "2019-10-11T13:18:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646596586086400"], "id": "1182646596586086400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "922118499408990208", "created_at": "2019-10-11T13:17:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646478415773697"], "id": "1182646478415773697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "author_id": "215434317", "created_at": "2019-10-11T13:16:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646243148881921"], "id": "1182646243148881921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}], "text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "author_id": "916068190698004480", "created_at": "2019-10-11T13:16:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646073640280065"], "id": "1182646073640280065"}, {"text": "Eu confesso que fiquei um pouco assustada com os coment\u00e1rios. N\u00e3o sei se foi uma brincadeira ou se foi algo s\u00e9rio, mas depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida, s\u00e3o coisas s\u00e9rias!!! Voc\u00ea que tem uma pessoa por perto que esteja passando por essa fase, \u00e9 \u00f3timo mesmo que voc\u00ea tente alegr\u00e1-la + https://t.co/MpixBs4RK9", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MpixBs4RK9", "expanded_url": "https://twitter.com/tt_perolas/status/1182309250179244032", "display_url": "twitter.com/tt_perolas/sta\u2026"}]}, "author_id": "873961710142574592", "created_at": "2019-10-11T13:15:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645935576408064"], "id": "1182645935576408064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "curreloss", "id": "384932091"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "DfFilloy", "id": "1093265634480279552"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "kikonovoa", "id": "65720863"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4365, "type": "Place", "normalized_text": "galego"}]}, "in_reply_to_user_id": "384932091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182369059167449094"}], "text": "@curreloss @DfFilloy @kikonovoa A escusa \u00e9 sempre que o galego non vale, iso est\u00e1 asumido. Canto suicida temos que aturar.", "author_id": "219614766", "created_at": "2019-10-11T13:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645569250041857"], "id": "1182645569250041857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrodavidee", "id": "28681853"}]}, "in_reply_to_user_id": "28681853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182644183892447233"}], "text": "@pedrodavidee Ou de um suicida", "author_id": "360230512", "created_at": "2019-10-11T13:14:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645552166637569"], "id": "1182645552166637569"}, {"text": "Essa noite o menino aqui se suicidou pulou do 26 andar, muito triste isso", "author_id": "799846114304360448", "created_at": "2019-10-11T13:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645439797092354"], "id": "1182645439797092354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182481297828126720"}], "text": "@esquinabaja Asi hubieras salido cuando decian ante todo el pais que tu viejo suicida tenia otro hijo jajajaja ya devuelvan lo choreado", "author_id": "37012874", "created_at": "2019-10-11T13:13:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645373715800064"], "id": "1182645373715800064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "author_id": "996102135027785732", "created_at": "2019-10-11T13:12:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645263174979584"], "id": "1182645263174979584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 255, "tag": "BolsonaroOrgulhaOBrasil"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu"}, {"start": 232, "end": 254, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroOrgulhaOBrasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182458465186394112"}], "text": "@CarlaZambelli17 Credo! E o direito de auto defesa(leg\u00edtima) \nMorreu ,essa senhora matou da constitui\u00e7\u00e3o? Que bosta ! Acredito que no mundo dela ela est\u00e1 numa nave espacial\" MDS quanta estupidez ,podex\u00e1 eu mesma fa\u00e7o minhas leis \" #BolsonaroOrgulhaOBrasil", "author_id": "1158884436223692800", "created_at": "2019-10-11T13:12:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645237757427712"], "id": "1182645237757427712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 175, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "perromulder"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182503761677344769"}], "text": "@PCaterianoB @congresoperu Su due\u00f1o el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA, el suicida, pidi\u00f3 que no se olviden darle de comer. Lo tienen al hambre al pobre perromulder, ah\u00ed est\u00e1n las consecuencias...!!!", "author_id": "712924861", "created_at": "2019-10-11T13:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645047961014272"], "id": "1182645047961014272"}, {"text": "Studente si toglie la vita il giorno della laurea: aveva mentito su fine esami - Liveuniversity https://t.co/4EEdXwJeyS", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4EEdXwJeyS", "expanded_url": "https://www.liveuniversity.it/2019/10/07/studente-suicida-laurea-fine-esami/?fbclid=IwAR2YesI_NOHTPc6NSfvOy9bKvfDp_C9OiJ588dW5y5xHLzR8kTQaaab2kpI", "display_url": "liveuniversity.it/2019/10/07/stu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liveuniversity.it/2019/10/07/studente-suicida-laurea-fine-esami/?fbclid=IwAR2YesI_NOHTPc6NSfvOy9bKvfDp_C9OiJ588dW5y5xHLzR8kTQaaab2kpI"}]}, "author_id": "2369349484", "created_at": "2019-10-11T13:12:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182645039886950401"], "id": "1182645039886950401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182624521683005441"}], "text": "@JornalOGlobo Para essa imprensa falida, bandidos s\u00e3o ex\u00edmios atiradores.Eles acertam sempre o alvo.Portanto,balas perdidas saem sempre das armas de policiais.Quando se prova que o tiro que matou foi o fac\u00ednora,essa imprensa corrompida se cala.", "author_id": "14721668", "created_at": "2019-10-11T13:11:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644911532847108"], "id": "1182644911532847108"}, {"text": "Si no existe la memoria\ntodo lo nuestro es suicida", "author_id": "2194477023", "created_at": "2019-10-11T13:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644908512944137"], "id": "1182644908512944137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eliette__", "id": "1247244871645233161"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "oveja_negra19", "id": "1262701406"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3275, "type": "Organization", "normalized_text": "Minsal"}]}, "in_reply_to_user_id": "368675216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182644432820199425"}], "text": "@Eliette__ @oveja_negra19 Por eso la han bloqueado de la cuenta del Minsal, por su tendencia suicida. \ud83d\ude44", "author_id": "71686226", "created_at": "2019-10-11T13:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644874321022977"], "id": "1182644874321022977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1118621271070269440", "created_at": "2019-10-11T13:11:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644819627302912"], "id": "1182644819627302912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "author_id": "1164129734625759232", "created_at": "2019-10-11T13:11:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644775859740672"], "id": "1182644775859740672"}, {"in_reply_to_user_id": "276566490", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/u1Tav3YF5j", "expanded_url": "https://twitter.com/andresferaud/status/1182644763654328320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1Tav3YF5j", "media_key": "3_1182644760357552132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182644758461714437"}], "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "text": "El trastorno bipolar que sufre Arthur, est\u00e1 m\u00e1s que definido...   Teniendo episodios bastante marcados...  Su depresi\u00f3n y tendencia suicida que da un giro a la idea que su prop\u00f3sito es dar un mensaje a la sociedad... https://t.co/u1Tav3YF5j", "author_id": "276566490", "created_at": "2019-10-11T13:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644763654328320"], "id": "1182644763654328320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "author_id": "735586746465943552", "created_at": "2019-10-11T13:10:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644699636609024"], "id": "1182644699636609024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "142095598", "created_at": "2019-10-11T13:10:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644668540084224"], "id": "1182644668540084224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182639361512345600"}], "text": "RT @mariaclarabolso: A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mul\u2026", "author_id": "310892758", "created_at": "2019-10-11T13:10:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644657991356416"], "id": "1182644657991356416"}, {"in_reply_to_user_id": "794827688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182630359126728711"}], "text": "@zoktosensual M\u00e1s que plan rom\u00e1ntico parece plan suicida", "author_id": "2984120853", "created_at": "2019-10-11T13:09:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644500109369345"], "id": "1182644500109369345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cUC1e9anQo", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/coringa-jared-leto-ficou-frustrado-por-nao-interpretar-o-protagonista-no-novo-filme/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/coring\u2026"}]}, "text": "Bem feito por ter aceito fazer o papel!\n\n\u00c9 um \u00f3timo ator mas o personagem Coringa do Esquadr\u00e3o suicida foi muito mau composto, muito mau idealizado, ele poderia muito bem ter se negado a fazer, deu cabe\u00e7ada pq quis! https://t.co/cUC1e9anQo", "author_id": "328785807", "created_at": "2019-10-11T13:09:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644435106095104"], "id": "1182644435106095104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolaclave", "id": "2482949222"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182620200052629505"}], "text": "RT @radiolaclave: \ud83d\udde3 \"Por cada mujer que se suicida hay cinco hombres que lo hacen, el hombre consulta mucho menos\" @pdazan\nComenta junto a\u2026", "author_id": "72403549", "created_at": "2019-10-11T13:08:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644253270429697"], "id": "1182644253270429697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JessLennon1903", "id": "970505360443363328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182423382295547904"}], "text": "RT @JessLennon1903: No est\u00e1 mal no estar bien. No est\u00e1 mal pedir ayuda. Cada 40 segundos una persona se suicida. La salud mental es igual d\u2026", "author_id": "628719208", "created_at": "2019-10-11T13:08:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644142624649216"], "id": "1182644142624649216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mano_cria", "id": "959115236455444480"}]}, "in_reply_to_user_id": "959115236455444480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182553930435366912"}], "text": "@mano_cria bich\u00e3o esse suicida kkkkkkk", "author_id": "1086231725641027584", "created_at": "2019-10-11T13:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644122278080513"], "id": "1182644122278080513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182475380231462912"}], "text": "@Mauriciomulder Poniendo el parche antes, eh Mulder? Ingenuos son los que creyeron en Ustedes y en el cobarde suicida.", "author_id": "80435894", "created_at": "2019-10-11T13:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643939985231872"], "id": "1182643939985231872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 79, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jp5FTvqCHD", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1182642373869785088", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182642373869785088"}], "text": "son las viudas perros alumnos y lamQlos del delincuente suicida @AlanGarciaPeru \nque se pod\u00eda esperar... https://t.co/jp5FTvqCHD", "author_id": "608253492", "created_at": "2019-10-11T13:07:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643921752596480"], "id": "1182643921752596480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "author_id": "2781196415", "created_at": "2019-10-11T13:07:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643898654572544"], "id": "1182643898654572544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182337729335582725"}], "text": "RT @flOOr_RC: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca concentrar la atenci\u00f3n en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n de alg\u00fan trastorno\u2026", "author_id": "245431252", "created_at": "2019-10-11T13:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643883999748096"], "id": "1182643883999748096"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "' sou ciente que o mal n\u00e3o se paga com o mal, mas no caso desse homem q matou a sobrinha, me desculpe, mas antes de ser preso ele merecia aquela massagem de respeito,", "author_id": "3167821301", "created_at": "2019-10-11T13:06:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643729359953920"], "id": "1182643729359953920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Luccio_lpx", "id": "45653985"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182475292511784960"}], "text": "RT @Luccio_lpx: @gonzalesposadal \"Provocando su suicidio\", o sea que cada detenido es un potencial suicida ???\nTu amo se mat\u00f3 por cobarde .\u2026", "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-10-11T13:06:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643665908445184"], "id": "1182643665908445184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "text": "Anoche un amigo tuvo una crisis suicida por culpa del psic\u00f3pata de su ex, mi amigo ahora est\u00e1 estable pero ya que est\u00e1n en Alemania y no lo puedo ir a cagar a palos yo quiero hacer una maldad. Conocen alguna p\u00e1gina de furrys alemana o en ingl\u00e9s donde pueda publicar su n\u00famero?", "author_id": "64300481", "created_at": "2019-10-11T13:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643448245035009"], "id": "1182643448245035009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141141064671203329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182085262874157057"}], "text": "@NeusaSo73183220 @JoseMedeirosMT E ele tinha a pinta de um terrorista suicida. V\u00e1 de retro carni\u00e7a.", "author_id": "943091864823005184", "created_at": "2019-10-11T13:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643163359580161"], "id": "1182643163359580161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mikkibones", "id": "256917777"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Panchicista", "id": "428486561"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.4559, "type": "Organization", "normalized_text": "black panther"}]}, "in_reply_to_user_id": "256917777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182642544481583104"}], "text": "@Mikkibones @Panchicista (black panther y escuadr\u00f3n suicida)", "author_id": "1017038413", "created_at": "2019-10-11T13:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643091800576000"], "id": "1182643091800576000"}, {"text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida...", "author_id": "944989180827877377", "created_at": "2019-10-11T13:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182643021038227456"], "id": "1182643021038227456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "131058219", "created_at": "2019-10-11T13:03:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642993817366529"], "id": "1182642993817366529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "author_id": "1042882679635566592", "created_at": "2019-10-11T13:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642928591818753"], "id": "1182642928591818753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatyPimentelMx", "id": "705829971541921794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182306306214023168"}], "text": "RT @PatyPimentelMx: Cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida, \u00e9sta es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\u2026", "author_id": "326938405", "created_at": "2019-10-11T13:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642777160638467"], "id": "1182642777160638467"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}], "text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "author_id": "1177698954487779328", "created_at": "2019-10-11T13:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642701046407169"], "id": "1182642701046407169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "asinju", "id": "83648313"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}]}, "in_reply_to_user_id": "83648313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182385598872670208"}], "text": "@asinju Cada que pierde el Nobel se obliga a escribir una nueva historia en d\u00f3nde uno de sus personajes se suicida.", "author_id": "143992784", "created_at": "2019-10-11T13:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642697577873408"], "id": "1182642697577873408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182639361512345600"}], "text": "RT @mariaclarabolso: A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mul\u2026", "author_id": "2474527723", "created_at": "2019-10-11T13:02:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642618276204544"], "id": "1182642618276204544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "415327918", "created_at": "2019-10-11T13:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642476592566272"], "id": "1182642476592566272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "author_id": "970091379224383488", "created_at": "2019-10-11T13:01:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642473836990464"], "id": "1182642473836990464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VPvLjvBpVV", "expanded_url": "https://twitter.com/Las2Orillas/status/1182351305710460929", "display_url": "twitter.com/Las2Orillas/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182351305710460929"}], "text": "TODO El EL PA\u00cdS conoc\u00e9 un criminal q fungi\u00f3 de suicida para poder fugarse y. https://t.co/VPvLjvBpVV", "author_id": "704816647576657920", "created_at": "2019-10-11T13:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642248250511361"], "id": "1182642248250511361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "author_id": "16123750", "created_at": "2019-10-11T13:00:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642208203268098"], "id": "1182642208203268098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182609598064353287"}], "text": "RT @STalcahuano: Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te s\u2026", "author_id": "105796132", "created_at": "2019-10-11T13:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642194668281858"], "id": "1182642194668281858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6281, "type": "Place", "normalized_text": "LADRONES"}]}, "in_reply_to_user_id": "527506722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182622951012732928"}], "text": "@24HorasTV SI? ES FUERTE COMO EL CABECILLA SUICIDA COBARDE ? NADIE CONF\u00cdA EN LADRONES,  AHORA DEBEN ENFRENTAR EL ESCRUTINIO DEL PUEBLO.", "author_id": "1129620120991608832", "created_at": "2019-10-11T12:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182641691540512768"], "id": "1182641691540512768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Colombia"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "noticias"}, {"start": 68, "end": 84, "tag": "entretenimiento"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "far\u00e1ndula"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Alarc\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JSvpTjKJB5", "expanded_url": "https://www.google.com/url?rct=j&sa=t&url=https%3A%2F%2Fwww.kienyke.com%2Ftendencias%2Fentretenimiento%2Fsantiago-alarcon-casi-se-suicida&ct=ga&cd=CAIyHDU1MTIxNGE5OTkwY2I0MWU6Y29tOmVzOkNPOlI&usg=AFQjCNHgtVS-OjpSvEmgDKK0JtUWNEDH3Q", "display_url": "google.com/url?rct=j&sa=t\u2026"}]}, "text": "El dif\u00edcil momento que super\u00f3 Santiago Alarc\u00f3n\n\n#Colombia #noticias #entretenimiento #far\u00e1ndula https://t.co/JSvpTjKJB5", "author_id": "935864343941480450", "created_at": "2019-10-11T12:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182641591070187520"], "id": "1182641591070187520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ericbalbinus", "id": "2857790175"}]}, "in_reply_to_user_id": "2857790175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182640049080426496"}], "text": "@EricBalbinus Esse texto diz mais sobre voc\u00ea do que aqueles que voc\u00ea acha que atinge. Lament\u00e1vel. Seu caminho \u00e9 suicida.", "author_id": "79186388", "created_at": "2019-10-11T12:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182641519041355776"], "id": "1182641519041355776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AyelenLagrana1", "id": "3399295331"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182631956112199681"}], "text": "RT @AyelenLagrana1: Me puede tanto la banda sonora del Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "3360878500", "created_at": "2019-10-11T12:56:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182641049405022209"], "id": "1182641049405022209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182634723606237192"}], "text": "@gatita__suicida yo hago eso porque primero me hago varios y luego decido cu\u00e1l subir y.y", "author_id": "1841763697", "created_at": "2019-10-11T12:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640982627627013"], "id": "1182640982627627013"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseRamirez_RC", "id": "925422084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181420018069721093"}], "text": "RT @JoseRamirez_RC: La depresi\u00f3n no se cura poniendo \"hablame si te sientes triste o suicida\"\n Es una afecci\u00f3n neuronal que b\u00e1sicamente dej\u2026", "author_id": "62420210", "created_at": "2019-10-11T12:55:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640862246780930"], "id": "1182640862246780930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "4902388977", "created_at": "2019-10-11T12:54:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640664749707265"], "id": "1182640664749707265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1523601984", "created_at": "2019-10-11T12:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640552644235264"], "id": "1182640552644235264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "iSkyLiNeLp", "id": "1128358002753458176"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "xboxnintendo221", "id": "1127264586103754753"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102327423033593856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182639171778809856"}], "text": "@Cariocaxboxone @iSkyLiNeLp @Hozumi07546618 @xboxnintendo221 N\u00e3o curti avatar prefiro esquadr\u00e3o suicida e Batman fornecer\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "2650204318", "created_at": "2019-10-11T12:53:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640317129994246"], "id": "1182640317129994246"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcelasa_", "id": "855563430975213572"}]}, "in_reply_to_user_id": "855563430975213572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182474752960716801"}], "text": "@marcelasa_ essa que \u00e9 a perereca suicida?", "author_id": "929174681332174849", "created_at": "2019-10-11T12:53:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640239766069248"], "id": "1182640239766069248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 260, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/YZGGnRi2Q4", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wgYNxw2lHS", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1182640197521068033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wgYNxw2lHS", "media_key": "3_1182640188700479489"}]}, "text": "\ud83d\udde3El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YZGGnRi2Q4 \n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/wgYNxw2lHS", "author_id": "1171448566767767553", "created_at": "2019-10-11T12:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640197521068033"], "id": "1182640197521068033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182630445005135873"}], "text": "Minha piscina j\u00e1 viu de tudo mas suicida ela nunca viu... https://t.co/QHImWo16ND", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QHImWo16ND", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaraoliv/status/1182630445005135873", "display_url": "twitter.com/anaclaraoliv/s\u2026"}]}, "author_id": "169299129", "created_at": "2019-10-11T12:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640162892894212"], "id": "1182640162892894212"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "author_id": "4920680111", "created_at": "2019-10-11T12:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640116357095427"], "id": "1182640116357095427"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "123934567", "created_at": "2019-10-11T12:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640089819766787"], "id": "1182640089819766787"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182475380231462912"}], "text": "@Mauriciomulder Cuando era dominado x los apristas y limpiaban al corrupto suicida no decias nada. Cagada.", "author_id": "828829214128365568", "created_at": "2019-10-11T12:52:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640041711079427"], "id": "1182640041711079427"}, {"text": "Si la naturaleza es sabia entonces por qu\u00e9 cre\u00f3 una especie de libre albedr\u00edo que la llevar\u00e1 a su exinci\u00f3n. \u00bfSer\u00e1 suicida? Si es sabia, generosa y cosas as\u00ed, \u00bfpuede ser mezquina o cometer errores?", "author_id": "2152023645", "created_at": "2019-10-11T12:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639930222239745"], "id": "1182639930222239745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mirsthy", "id": "1609684290"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1609684290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182639716413460480"}], "text": "@Mirsthy Falaram para ele participar do Esquadr\u00e3o Suicida ent\u00e3o ele se matou metaforicamente", "author_id": "804441647543033856", "created_at": "2019-10-11T12:51:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639891504611333"], "id": "1182639891504611333"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Aedes"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182403343366406144"}], "text": "@BolsonaroSP Normal @BolsonaroSP Se o presidente erradicar a dengue,  eles v\u00e3o dizer q ele \u00e9 um assassino pq matou o Aedes kkkkkkk", "author_id": "150821133", "created_at": "2019-10-11T12:50:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639709148852224"], "id": "1182639709148852224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "818051962746929152", "created_at": "2019-10-11T12:50:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639591179898888"], "id": "1182639591179898888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "author_id": "1048505817488662528", "created_at": "2019-10-11T12:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639518169649152"], "id": "1182639518169649152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523748277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182320518663303169"}], "text": "@conexaopolitica Ele ainda da \u00e9 sorte que nossa lei \u00e9 falha e suicida \ud83e\udd2c\ud83d\ude20", "author_id": "342742581", "created_at": "2019-10-11T12:49:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639465048752128"], "id": "1182639465048752128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1354314967", "created_at": "2019-10-11T12:49:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639446480609281"], "id": "1182639446480609281"}, {"in_reply_to_user_id": "995595888268587008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182330374011138049"}], "text": "@ademgritte Yo ir\u00e9 de suicida", "author_id": "1135401337468981248", "created_at": "2019-10-11T12:49:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639364947566592"], "id": "1182639364947566592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "text": "A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mulher que matou a enteada de cinco anos e jogou pela janela sair no dias das crian\u00e7as. Se esquerdismo n\u00e3o for doen\u00e7a, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9.", "author_id": "1093808475057065984", "created_at": "2019-10-11T12:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639361512345600"], "id": "1182639361512345600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ViiperToy", "id": "1055215659888640001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182416612600758273"}], "text": "RT @ViiperToy: @JhunnyMM - nem mete a pi\u00e7a nela se matou , Relaxa t\u00e1 tudo Suave", "author_id": "1082227756950347776", "created_at": "2019-10-11T12:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639355053121536"], "id": "1182639355053121536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "2801643171", "created_at": "2019-10-11T12:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639270529556480"], "id": "1182639270529556480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097010181857281"}], "text": "RT @Baphom3t_: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1036340592932995072", "created_at": "2019-10-11T12:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639200589537280"], "id": "1182639200589537280"}, {"text": "Algu\u00e9m conhece algum amigo que se suicidou e que foi efetivo? Preciso saber oque ele fazer para reproduzir o mesmo feito", "author_id": "272198830", "created_at": "2019-10-11T12:48:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639128015495168"], "id": "1182639128015495168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "334790450", "created_at": "2019-10-11T12:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639127658946562"], "id": "1182639127658946562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "author_id": "1109801635063230464", "created_at": "2019-10-11T12:47:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638921206960129"], "id": "1182638921206960129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "djrdsan", "id": "704058010138767360"}]}, "in_reply_to_user_id": "704058010138767360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637787394260992"}], "text": "@djrdsan Elas se matou de dan\u00e7ar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "3761286677", "created_at": "2019-10-11T12:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638796518645760"], "id": "1182638796518645760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeCalixHN", "id": "309943635"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JuanOrlandoH", "id": "58244743"}]}, "in_reply_to_user_id": "309943635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637245108494336"}], "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "text": "@JorgeCalixHN @JuanOrlandoH Hijos de su madre. Que estar\u00e1n planeando? O ser\u00e1 que sienten que en cualquier ratito 'El BANDIDO' se suicida o finge su muerte! \ud83e\udd74\ud83e\udd74", "author_id": "926833106", "created_at": "2019-10-11T12:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638728193495043"], "id": "1182638728193495043"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cidadaodopovo", "id": "107541162"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180154300980453378"}], "text": "RT @Cidadaodopovo: Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gen\u2026", "author_id": "2773333463", "created_at": "2019-10-11T12:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638688842506242"], "id": "1182638688842506242"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "author_id": "195119877", "created_at": "2019-10-11T12:46:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638549893599232"], "id": "1182638549893599232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "author_id": "1099045118357786624", "created_at": "2019-10-11T12:45:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638475146911746"], "id": "1182638475146911746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "author_id": "513736915", "created_at": "2019-10-11T12:45:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638466271764482"], "id": "1182638466271764482"}, {"text": "Siento que tengo la presi\u00f3n alta. Me tiemblan las manos al agarrar algo y constante sensaci\u00f3n de hormigueo y temblor en brazos y pecho.\n \u00bfVeo a la enfermera? No.\n Espero la murisi\u00f3n como buena suicida floja que espera estas cosas antes que hacer algo por mi cuenta.", "author_id": "963306828", "created_at": "2019-10-11T12:45:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638360004874241"], "id": "1182638360004874241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Raphaelletm", "id": "959623105"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117551284272418816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182521585602830336"}], "text": "@MarceloJr_1 @favelanewsrj @Raphaelletm crl, parece o respawn suicida que eu fa\u00e7o KKKKKKKK", "author_id": "720445346908913669", "created_at": "2019-10-11T12:45:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638280162119680"], "id": "1182638280162119680"}, {"text": "PORQUE COMPARAR ARMA LEGALIZADA, BASTA VC TER UMA ARMA NUMERADA E SE PRECISAR MATAR ALGUEM BASTA AFIRMAR QUE FOI ASSALTA-LO E ELE REAGIU POR ISSO O MATOU", "author_id": "804339349", "created_at": "2019-10-11T12:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638274294288385"], "id": "1182638274294288385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1040969368295956487", "created_at": "2019-10-11T12:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637909645627394"], "id": "1182637909645627394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "194264691", "created_at": "2019-10-11T12:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637902251073536"], "id": "1182637902251073536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "author_id": "966659384431595520", "created_at": "2019-10-11T12:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637901487706113"], "id": "1182637901487706113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "545256857", "created_at": "2019-10-11T12:42:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637668645134337"], "id": "1182637668645134337"}, {"in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6297, "type": "Place", "normalized_text": "Cholula"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Xicot\u00e9ncatl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637656469069824"}], "text": "-Malinche, eres tozudo y suicida, pero si es tu deseo ir por Cholula, permite que te aparejemos diez mil hombres de guerra para que te acompa\u00f1en y te ayuden \n \n-Dejadnos la mitad, Xicot\u00e9ncatl, creo que ser\u00e1n suficientes", "author_id": "871419567419142145", "created_at": "2019-10-11T12:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637658390048771"], "id": "1182637658390048771"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sopitas", "id": "3362741"}]}, "in_reply_to_user_id": "3362741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182495284674187264"}], "text": "@sopitas Pues si una persona se suicida cada 40 segundos, esa persona o tiene muchas vidas o no se sabe suicidar.\n\nPalabra de m\u00ed.", "author_id": "980815997211955202", "created_at": "2019-10-11T12:42:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637634948075521"], "id": "1182637634948075521"}, {"text": "Homenaje a ni\u00f1a de 5 a\u00f1os que fue rescatada de los rieles del tren cuando su padre se lanz\u00f3 con ella\n\nLa ni\u00f1a de cinco a\u00f1os que fue rescatada de los rieles del tren instantes despu\u00e9s de que su pap\u00e1 se hab\u00eda lanzado en un acto suicida con ella ..https://t.co/ZOijt5mWNu https://t.co/7mi2FrjCTr", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/ZOijt5mWNu", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/10/homenaje-nina-de-5-anos-que-fue.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/10/homena\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/7mi2FrjCTr", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1182637467867869184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mi2FrjCTr", "media_key": "3_1182637463094861825"}]}, "author_id": "2815012067", "created_at": "2019-10-11T12:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637467867869184"], "id": "1182637467867869184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "author_id": "1082550874428313601", "created_at": "2019-10-11T12:41:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637371893977101"], "id": "1182637371893977101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7Nd5X1OKWk", "expanded_url": "https://t.co/7Nd5X1OKWk", "display_url": "t.co/7Nd5X1OKWk"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "\u00e9 por isso que depress\u00e3o e pensamentos suicidas viraram coisas t\u00e3o banais gra\u00e7as ao twitter e essa gera\u00e7\u00e3o da lacra\u00e7\u00e3o. tem gente que respondeu aquela thread dizendo \"obrigada isso me ajudou\" sendo que uma pessoa suicida cagaria pra thread e teria mais vontade de se matar kkk https://t.co/7Nd5X1OKWk", "author_id": "207272217", "created_at": "2019-10-11T12:41:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637352197509120"], "id": "1182637352197509120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "author_id": "1918385634", "created_at": "2019-10-11T12:41:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637333226704896"], "id": "1182637333226704896"}, {"in_reply_to_user_id": "2336788766", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Drone"}, {"start": 249, "end": 260, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel da Paz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182636180581605378"}], "text": "o q faz o ser humano q bombardeio 7 na\u00e7\u00f5es diferentes em 1 ano jogando 26.000 toneladas de bombas, crio o Drone suicida, deu golpes de estado, crio o sistema carcer\u00e1rio de crian\u00e7as que foram usadas pelos imigrantes clandestinos, faz ganhar o pr\u00eamio Nobel da Paz?", "author_id": "2336788766", "created_at": "2019-10-11T12:41:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637322942193664"], "id": "1182637322942193664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "2374242631", "created_at": "2019-10-11T12:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637075620945921"], "id": "1182637075620945921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "637308376", "created_at": "2019-10-11T12:39:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636832296755200"], "id": "1182636832296755200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freiriaraissa", "id": "1015779912417005568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1015779912417005568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182608997406384128"}], "text": "@FreiriaRaissa Menino suicida", "author_id": "1090947117454102534", "created_at": "2019-10-11T12:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636781260423168"], "id": "1182636781260423168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "Cuando se estreno Escuadr\u00f3n Suicida, todas en Halloween se disfrazaron de Harley Quinn. Ya sab\u00e9is que este a\u00f1o tocan los Joker", "author_id": "227308504", "created_at": "2019-10-11T12:38:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636575928307712"], "id": "1182636575928307712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "author_id": "716756538744918016", "created_at": "2019-10-11T12:38:14.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636523193131008"], "id": "1182636523193131008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "864431342334988288", "created_at": "2019-10-11T12:38:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636518059528192"], "id": "1182636518059528192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182459426093043714"}], "text": "@jdealthaus Uy! Un aprista haci\u00e9ndose el digno, parece que ya olvidaron a su l\u00edder suicida por no querer enfrentar la justicia (para variar), los dem\u00e1s metidos en la cutra de Odebrecht. \u00a1Cu\u00e1nta dignidad!", "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-10-11T12:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636404020535296"], "id": "1182636404020535296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 52, "end": 56, "tag": "OMS"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "10Oct"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carabobo_net", "id": "1152676195307331590"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6458, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307013038096384"}], "text": "RT @carabobo_net: #DiaMundialSaludMental \ud83d\udc9a\nSeg\u00fan la #OMS cada 40 segundos se suicida una persona.\n#10Oct #SaludMental #PrevencionDelSuicidi\u2026", "author_id": "879131780", "created_at": "2019-10-11T12:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636347544231937"], "id": "1182636347544231937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel da Paz"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Barack Obama"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Bush"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/rLXVVtx6yy", "expanded_url": "https://twitter.com/rod__serling/status/1182634021748125696", "display_url": "twitter.com/rod__serling/s\u2026"}]}, "text": "Gados querendo que a Greta, Lula, ou Raoni ganhe o pr\u00eamio Nobel da Paz como se fosse algo maravilhoso, um pr\u00eamio de honra total; o mesmo pr\u00eamio que nomeou Barack Obama que expandiu a guerra de Bush de 2 para 8 e bombardeio 7 na\u00e7\u00f5es diferentes em 1 ano e crio o Drone suicida \ud83d\ude44\ud83d\udc4f https://t.co/rLXVVtx6yy", "author_id": "2336788766", "created_at": "2019-10-11T12:36:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636180581605378"], "id": "1182636180581605378"}, {"text": "pacto social \u27e8\u27e8\u27e8 pacto suicida", "author_id": "958310724853432322", "created_at": "2019-10-11T12:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636047123001344"], "id": "1182636047123001344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1469065406", "created_at": "2019-10-11T12:35:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635915912593413"], "id": "1182635915912593413"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "author_id": "184391967", "created_at": "2019-10-11T12:35:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635901610024968"], "id": "1182635901610024968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PgvulfCjp6", "expanded_url": "https://www.infobae.com/salud/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-segun-datos-de-la-oms/", "display_url": "infobae.com/salud/2019/09/\u2026"}]}, "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/PgvulfCjp6", "author_id": "153999314", "created_at": "2019-10-11T12:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635298091454464"], "id": "1182635298091454464"}, {"text": "Se\u00f1or suicida si se va a matar h\u00e1galo en privado y no en las v\u00edas del tren, sea considerado con los que seguimos viviendo y solo pensamos en llegar a casa y quitarnos los zapatos despu\u00e9s de un largo y agotador dia, no sea mamaguevo. Gracias, buen d\u00eda &lt;3", "author_id": "997536323215880193", "created_at": "2019-10-11T12:33:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635210325876736"], "id": "1182635210325876736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Alfo8D5gaf", "expanded_url": "https://twitter.com/n0madic0n/status/1182330374011138049", "display_url": "twitter.com/n0madic0n/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182330374011138049"}], "text": "Bueno vale pero prefiero mil veces m\u00e1s un disfraz de Joker que es un pelicul\u00f3n que uno de Harley Quinn con el look de Escuadr\u00f3n Suicida que es una basura de pel\u00edcula https://t.co/Alfo8D5gaf", "author_id": "938444831067648000", "created_at": "2019-10-11T12:32:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635179992670209"], "id": "1182635179992670209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "author_id": "3071710308", "created_at": "2019-10-11T12:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635069393063942"], "id": "1182635069393063942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Yanina"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Perfil"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/aauBN4UOEF", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/policia/a-un-ano-de-la-muerte-de-lujan-y-yanina-un-perito-refuta-la-hipotesis-suicida-0706-0088.phtml?rd=1", "display_url": "perfil.com/noticias/polic\u2026"}]}, "text": "A un a\u00f1o de la muerte de Luj\u00e1n y Yanina, un perito refuta la hip\u00f3tesis suicida | Perfil https://t.co/aauBN4UOEF", "author_id": "349182820", "created_at": "2019-10-11T12:32:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635054088048640"], "id": "1182635054088048640"}, {"in_reply_to_user_id": "995595888268587008", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182330374011138049"}], "text": "@ademgritte Lo dices como si la mayor\u00eda de esos chavales no hubiesen ido del joker, no ahora, cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "1134088862", "created_at": "2019-10-11T12:31:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182634735643836418"], "id": "1182634735643836418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "1140983611", "created_at": "2019-10-11T12:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182634625602072576"], "id": "1182634625602072576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zJJ4sqbs7F", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182394427794493442", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182394427794493442"}], "text": "Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma valente merda. Eu estou t\u00e3o farta de viver num mundo assim, sem amor, com rivalidade, cheio de injusti\u00e7as. Quando, qnd \u00e9 que isto acaba? https://t.co/zJJ4sqbs7F", "author_id": "3030876845", "created_at": "2019-10-11T12:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182634462863089664"], "id": "1182634462863089664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "57395855", "created_at": "2019-10-11T12:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182634197745360896"], "id": "1182634197745360896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "923342569446236160", "created_at": "2019-10-11T12:27:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182633934640812032"], "id": "1182633934640812032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rodrigoozz", "id": "106190821"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "vargas_pia", "id": "361649388"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "BiaggettiItalo", "id": "441253123"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Rivarola"}]}, "in_reply_to_user_id": "106190821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182416099519934465"}], "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}, "text": "@Rodrigoozz @PichoTurbina @Ral13938862 @vargas_pia @BiaggettiItalo Quieres insultar a Rivarola? Despues webean al suicida del muno y anda. Llorando por todos lados los falsos qliaos.", "author_id": "150751039", "created_at": "2019-10-11T12:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182633895134666752"], "id": "1182633895134666752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "author_id": "72934930", "created_at": "2019-10-11T12:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182633893167599618"], "id": "1182633893167599618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "author_id": "851177636", "created_at": "2019-10-11T12:26:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182633689735467014"], "id": "1182633689735467014"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2126, "tweet_count": 22570, "listed_count": 1}, "username": "mbonilla01", "verified": false, "id": "68167522", "name": "Marco", "location": "CARACAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 378, "tweet_count": 17515, "listed_count": 8}, "username": "CaroCarrasquero", "verified": false, "id": "146653990", "name": "Caro_Saludmental \u2618", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 596, "tweet_count": 76414, "listed_count": 0}, "username": "es_lo_que_hayy", "verified": false, "id": "927995675270352896", "name": "Matig", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2078, "tweet_count": 12833, "listed_count": 3}, "username": "mcostamolteni", "verified": false, "id": "2799029879", "name": "\uaa91\u2148\uaab6\u2148\u0aa1\uaa96\uaa80", "location": "Salta, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "verified": false, "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15426, "following_count": 12105, "tweet_count": 12434, "listed_count": 1}, "username": "paulla_anna11", "verified": false, "id": "1025018385644630016", "name": "Anna\u2763", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 743, "tweet_count": 71206, "listed_count": 4}, "username": "nelbusa", "verified": false, "id": "35499065", "name": "NELSON BUSTOS ARENAS", "location": "Bogota, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 481, "tweet_count": 9231, "listed_count": 1}, "username": "ianvpalmeida", "verified": false, "id": "360335029", "name": "yami \u25e4\u2720\u25e2", "location": "Lapa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 342, "tweet_count": 37878, "listed_count": 1}, "username": "oakart_", "verified": false, "id": "1669816986", "name": "A. A.", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220515, "following_count": 7408, "tweet_count": 88324, "listed_count": 466}, "username": "BlandonJose", "verified": true, "id": "319518155", "name": "Jos\u00e9 Isabel Bland\u00f3n", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, PA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 5, "tweet_count": 551241, "listed_count": 6}, "username": "leonewsleonews", "verified": false, "id": "1065082903909023746", "name": "Leonardo Bot", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 101, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}, "username": "eduardb_pereira", "verified": false, "id": "1047672754156294144", "name": "eduardo", "location": "Palho\u00e7a, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 433, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "username": "Maredrals", "verified": false, "id": "694737741062365184", "name": "Maple Vermillion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 42, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "username": "andersomvidalo1", "verified": false, "id": "3092211809", "name": "anderson d silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 606, "tweet_count": 95556, "listed_count": 44}, "username": "mamiriquiviri", "verified": false, "id": "234213909", "name": "Viridiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100421, "following_count": 1450, "tweet_count": 105131, "listed_count": 260}, "username": "martinezmau", "verified": true, "id": "42995003", "name": "Mauricio Mart\u00ednez", "location": "New York City "}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 362, "tweet_count": 12114, "listed_count": 1}, "username": "batigol_07", "verified": false, "id": "738103060950601728", "name": "Batigol", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21555, "following_count": 985, "tweet_count": 288492, "listed_count": 180}, "username": "amandabbk", "verified": false, "id": "242344268", "name": "Amanda", "location": "ABC - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 126, "tweet_count": 79807, "listed_count": 3}, "username": "sweetleticia", "verified": false, "id": "40333309", "name": "let\u00edcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1082, "tweet_count": 47728, "listed_count": 0}, "username": "gis180385", "verified": false, "id": "157062090", "name": "Gis", "location": "Sobreviviendo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1074, "tweet_count": 53800, "listed_count": 22}, "username": "MujerMaryvilla", "verified": false, "id": "142152819", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "location": "Maracay, Venezuela."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 770, "tweet_count": 63960, "listed_count": 0}, "username": "atrizamericana", "verified": false, "id": "290615952", "name": "Patolino seduzente 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 65, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "username": "PaulaGama18", "verified": false, "id": "882721614940557312", "name": "Paula Gama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 2374, "tweet_count": 112494, "listed_count": 11}, "username": "itsmedeobi", "verified": false, "id": "1087468780907839494", "name": "\uae00\ub7ec\ub7b4\u00b9\u00b9 \ud83c\udf52\ud83e\udd8b\ud83d\udc97\ud83c\udf38\ud83d\udce2\u2764", "location": "#\ub354\ube44\uad6c\ubc31\uc77c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12348, "following_count": 140, "tweet_count": 37237, "listed_count": 67}, "username": "MonbebeUnnie", "verified": false, "id": "52484944", "name": "\u25f6 Monbebe Unnie l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 205, "tweet_count": 99989, "listed_count": 4}, "username": "_txhxs", "verified": false, "id": "4160752528", "name": "inef\u00e1vel \ud83e\udd8b", "location": "NMD/ADZ/RVL/VVZ/IMTRL/LUME. fr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 679, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}, "username": "diamanttiny_", "verified": false, "id": "1083904926839963649", "name": "Diamanttiny\ud83d\udc22", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 803, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}, "username": "CostaaEsther", "verified": false, "id": "827107133325979648", "name": "Ester Costa", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 372, "tweet_count": 14506, "listed_count": 0}, "username": "laaisfee", "verified": false, "id": "252265538", "name": "La\u00eds", "location": "Brazil-Natal/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 205, "tweet_count": 24612, "listed_count": 2}, "username": "Marijosecantus", "verified": false, "id": "502121067", "name": "Maria Jos\u00e9 \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "id": "2530052556", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "location": "Libro actual: Mayo 2023"}, {"public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 343, "tweet_count": 34349, "listed_count": 3}, "username": "brunarvi_", "verified": false, "id": "90863800", "name": "buna", "location": "Boston, Massachusetts "}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 183, "tweet_count": 8705, "listed_count": 1}, "username": "biramoss", "verified": false, "id": "2835616746", "name": "Bianca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 5002, "tweet_count": 149864, "listed_count": 16}, "username": "ourinho_boys", "verified": false, "id": "79737460", "name": "OURINHO BOYS", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 929, "tweet_count": 30490, "listed_count": 2}, "username": "yanzeralhp", "verified": false, "id": "56259410", "name": "y A N Z E R A", "location": "Osasco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 248, "tweet_count": 168062, "listed_count": 8}, "username": "Rancissaa", "verified": false, "id": "72913323", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 15438, "listed_count": 2}, "username": "GOWONBlTE", "verified": false, "id": "1019513498269872128", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "username": "caiocoe14977382", "verified": false, "id": "1081662514348228610", "name": "caio coelho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 635, "tweet_count": 38305, "listed_count": 0}, "username": "Nabila_couto", "verified": false, "id": "902641725197385729", "name": "nabi", "location": "Saquarema, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 60, "tweet_count": 61106, "listed_count": 4}, "username": "silgalan_", "verified": false, "id": "2700257975", "name": "Sil\ud83e\udd8b\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 810, "tweet_count": 48523, "listed_count": 9}, "username": "ronarru", "verified": false, "id": "906769775447220224", "name": "\u2694\ufe0fSkyripa \u2694\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 3552, "tweet_count": 31563, "listed_count": 4}, "username": "solticio", "verified": false, "id": "65066333", "name": "Soledad Bugue\u00f1o C", "location": "Antwerpen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1972, "tweet_count": 46900, "listed_count": 1}, "username": "femaledxg", "verified": false, "id": "810505293662539778", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd22.\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u2728\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 356, "tweet_count": 24487, "listed_count": 2}, "username": "SolterosinL", "verified": false, "id": "150489451", "name": "Bah!", "location": "Bogota-Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 910, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "username": "tiopatilludo", "verified": false, "id": "202804498", "name": "Rub\u00e9n J.", "location": "Mar Del Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178777, "following_count": 1814, "tweet_count": 21393, "listed_count": 388}, "username": "ditulliojuli", "verified": true, "id": "4449919888", "name": "Juliana di Tullio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4999, "tweet_count": 233029, "listed_count": 0}, "username": "badicea", "verified": false, "id": "15073292", "name": "Elisa Mazzoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2764\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Ferrara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 236, "tweet_count": 4346, "listed_count": 1}, "username": "winaath", "verified": false, "id": "2589714884", "name": "nathanzinho", "location": "Bahia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4592, "following_count": 4543, "tweet_count": 69968, "listed_count": 3}, "username": "lesmaciasbowen", "verified": false, "id": "339909995", "name": "LeslyMB- \ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud83c\udf40", "location": "Manta, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 163, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "vinigreengables", "verified": false, "id": "1137147431559290880", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc2e\ud835\udc2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 484, "tweet_count": 85092, "listed_count": 1}, "username": "thaynabfr96", "verified": false, "id": "285119891", "name": "Thayna", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 563, "tweet_count": 189290, "listed_count": 10}, "username": "cecidilh4", "verified": false, "id": "1360502862", "name": "cec\u00edlia \u2b50", "location": "made in maranh\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 518, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}, "username": "sam_sathler", "verified": false, "id": "1080584306395893761", "name": "samara do po\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "username": "crisayonara", "verified": false, "id": "2876592790", "name": "cris dias", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 399, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}, "username": "fenana_cs", "verified": false, "id": "1156916899013386240", "name": "\u0250u\u0250u\u1d09\u026f \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 799, "tweet_count": 17177, "listed_count": 1}, "username": "Diego67722381", "verified": false, "id": "1160968180074000388", "name": "FAFAFA KRAVETZ", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41918, "following_count": 595, "tweet_count": 13422, "listed_count": 182}, "username": "MoniMacha", "verified": true, "id": "2795307903", "name": "M\u00f3nica Macha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888856, "following_count": 108, "tweet_count": 245378, "listed_count": 2423}, "username": "jornalodia", "verified": true, "id": "17675497", "name": "Jornal O Dia", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 291, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "username": "biakskr__", "verified": false, "id": "931261405948456960", "name": "bia\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 377, "tweet_count": 29917, "listed_count": 0}, "username": "rafaella__00", "verified": false, "id": "2519192755", "name": "rafaella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 619, "tweet_count": 14343, "listed_count": 0}, "username": "PrincesaTayline", "verified": false, "id": "932044795115114496", "name": "tay", "location": "Fonseca, Niter\u00f3i         "}, {"public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10355, "tweet_count": 564327, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Miraflores, Lima."}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28978, "listed_count": 0}, "username": "sezavalar1310", "verified": false, "id": "2711949184", "name": "Salvador Zavala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 319, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "username": "LukMarquez", "verified": false, "id": "928798977860034560", "name": "Lucas Marques"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 908, "tweet_count": 10462, "listed_count": 2}, "username": "nandxx1", "verified": false, "id": "718943362083078144", "name": "Fernanda", "location": "011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606095, "following_count": 789, "tweet_count": 153513, "listed_count": 321}, "username": "igorrealequatro", "verified": false, "id": "347195404", "name": "Igor Reale"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 800, "tweet_count": 15475, "listed_count": 25}, "username": "RAFAEL_ARNAIZ_", "verified": false, "id": "832689475079720964", "name": "SAN_RAFAEL_ARNAIZ", "location": "EN LA GLORIA  DE DIOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 480, "tweet_count": 37851, "listed_count": 0}, "username": "lisamoreira_", "verified": false, "id": "1682917362", "name": "m\u00ea", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 89, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}, "username": "vivianesilvaa01", "verified": false, "id": "731234548122554368", "name": "viviane \ud83c\udf43", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 138, "tweet_count": 31570, "listed_count": 0}, "username": "LuuhCreations", "verified": false, "id": "542908422", "name": "Luuh ama a Haru \u2764", "location": "Sabrina/ 27.05 \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 2025, "tweet_count": 4647, "listed_count": 2}, "username": "TrainDisciple", "verified": false, "id": "22827478", "name": "Train Disciple\ud83d\udd95", "location": "Mars"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 823, "tweet_count": 26213, "listed_count": 87}, "username": "socaluncensored", "verified": false, "id": "167129562", "name": "SoCal UNCENSORED", "location": "Southern California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 3167, "tweet_count": 62895, "listed_count": 5}, "username": "enricoparenti2", "verified": false, "id": "843962950050308098", "name": "enrico parenti", "location": "San Zenone al Lambro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 108, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "username": "Babyblubluey", "verified": false, "id": "1062034087991566336", "name": "Babyblublue \ud83c\udf52 Yoonmin au", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "username": "Carloslaztra", "verified": false, "id": "806159539255046144", "name": "El castigador", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67198, "following_count": 6636, "tweet_count": 27388, "listed_count": 110}, "username": "MadeleineOster3", "verified": false, "id": "869665128534478852", "name": "Madeleine Osterling"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 569, "tweet_count": 18100, "listed_count": 0}, "username": "MacedoVivii", "verified": false, "id": "1048004226163625984", "name": "Vivi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 970, "tweet_count": 23505, "listed_count": 0}, "username": "ronald_areval0", "verified": false, "id": "1897189130", "name": "Ronald \ud83c\udfae\ud83e\udee1", "location": "Quich\u00e9 - Jutiapa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 494, "tweet_count": 7016, "listed_count": 0}, "username": "yazd26", "verified": false, "id": "353058594", "name": "Yazmin Rodriguez", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 221, "tweet_count": 27592, "listed_count": 1}, "username": "sabritrishe", "verified": false, "id": "756929979431124992", "name": "\uff61sabri*\uff65*\uff65\u309c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 161, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "username": "RociiRigonatto", "verified": false, "id": "879850491957714945", "name": "\ud83d\udd4a\ud83c\udf08\u2728\ud83c\udf67\ud83c\udf4b", "location": "Formosa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 176, "tweet_count": 46569, "listed_count": 9}, "username": "nekkoyuta", "verified": false, "id": "1150098855578537984", "name": "cari", "location": "fnm \u2661 lobizens "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77328, "listed_count": 88}, "username": "GAMELX", "verified": false, "id": "893255556", "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "location": "Elche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 2066, "tweet_count": 120104, "listed_count": 47}, "username": "prwnceshuri", "verified": false, "id": "4098582959", "name": "paulinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 593, "tweet_count": 57136, "listed_count": 0}, "username": "giiovannars", "verified": false, "id": "3413843973", "name": "gih", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 236, "tweet_count": 22052, "listed_count": 0}, "username": "Henrikeeskarol", "verified": false, "id": "1061040674953420802", "name": "Karol \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1115, "tweet_count": 22072, "listed_count": 0}, "username": "carvalhoyagoo", "verified": false, "id": "4105981090", "name": "Yago", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9811, "following_count": 56, "tweet_count": 11100, "listed_count": 21}, "username": "Zero_TG", "verified": false, "id": "353924663", "name": "Zer\ud83c\udf83TG", "location": "CDMX, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 841, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}, "username": "rmfbcj16", "verified": false, "id": "2319590028", "name": "arturo Larios Rod", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 45, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "username": "JooVeloso18", "verified": false, "id": "1142798032968257537", "name": "Jo\u00e3o Veloso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22803, "following_count": 2573, "tweet_count": 68709, "listed_count": 48}, "username": "Famel_Zundapp", "verified": false, "id": "2151234792", "name": "ZundAPP \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Prov\u00edncia(citando Lisboetas)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 835, "tweet_count": 37552, "listed_count": 1}, "username": "crflaari", "verified": false, "id": "2286567919", "name": "Lari", "location": "Centro, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 358, "tweet_count": 2877, "listed_count": 2}, "username": "AlanzokaKuster", "verified": false, "id": "1156989430177181697", "name": "Alanzoka K\u00fcster 16/10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "username": "courtesyas", "verified": false, "id": "2309021521", "name": "ABT \u212d", "location": "cwb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 894, "tweet_count": 19387, "listed_count": 0}, "username": "JCarlos51137844", "verified": false, "id": "1017836425616789504", "name": "Fabiano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 331, "tweet_count": 36091, "listed_count": 0}, "username": "BCamiirivero", "verified": false, "id": "1460895404", "name": "cami rivero\ud83d\udda4", "location": "SantaFe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 620, "tweet_count": 48209, "listed_count": 1}, "username": "SabiiAragunde", "verified": false, "id": "1090990608", "name": "sabina", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632686, "listed_count": 1844}, "username": "PeriodicoZocalo", "verified": true, "id": "18461620", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "location": "Coahuila de Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 148, "tweet_count": 7796, "listed_count": 0}, "username": "fkkyall", "verified": false, "id": "2897953900", "name": "Juliana \ud83e\udd82", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 435, "tweet_count": 121729, "listed_count": 10}, "username": "BubblesNQS", "verified": false, "id": "3030876845", "name": "~-~", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 941, "tweet_count": 26725, "listed_count": 2}, "username": "limajuarez", "verified": false, "id": "97227714", "name": "Juarez de Lima", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451508, "following_count": 1112, "tweet_count": 119650, "listed_count": 2162}, "username": "revistaforum", "verified": true, "id": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1664, "tweet_count": 31059, "listed_count": 2}, "username": "filhadobaba", "verified": false, "id": "1144358330946740227", "name": "Lis doce do Baba \ud83c\udf69", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do Baba "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 493, "tweet_count": 24054, "listed_count": 6}, "username": "rafcardso", "verified": false, "id": "1061270441178869760", "name": "ben13amin \ud83d\udc90", "location": "Pontal D' Areia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 505, "tweet_count": 10581, "listed_count": 0}, "username": "_lizzywizzy", "verified": false, "id": "800385452893052928", "name": "Liz \ud83d\udc51", "location": "an\u00e9is de saturno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 384, "tweet_count": 84194, "listed_count": 5}, "username": "anagonzabaym", "verified": false, "id": "240474350", "name": "everything bagel", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 764, "tweet_count": 31834, "listed_count": 0}, "username": "nandamaryel", "verified": false, "id": "2853074039", "name": "maryel", "location": "Maranh\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 783, "tweet_count": 100073, "listed_count": 5}, "username": "anaclaraoliv", "verified": false, "id": "169299129", "name": "ac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4969, "tweet_count": 299849, "listed_count": 10}, "username": "LoboValdavia", "verified": false, "id": "212577712", "name": "Lobo  Valdavia", "location": "La Valdavia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 225, "tweet_count": 25294, "listed_count": 1}, "username": "NahirKlussik", "verified": false, "id": "1000767328852873218", "name": "nahir", "location": "San Bernardo - Chaco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 551, "tweet_count": 69099, "listed_count": 6}, "username": "arangurensofia", "verified": false, "id": "855472674", "name": "no me llamo sofia", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1069, "tweet_count": 26952, "listed_count": 0}, "username": "_akird", "verified": false, "id": "885206826110898176", "name": "drika", "location": "Nova Iorque, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 330, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "username": "tua_bitch", "verified": false, "id": "1077918074140049408", "name": "tua bitch \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 216, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "username": "klaudio213", "verified": false, "id": "129067852", "name": "Claudio lopez", "location": "Toluca, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88485, "following_count": 2275, "tweet_count": 53993, "listed_count": 144}, "username": "alex_gou", "verified": true, "id": "242421692", "name": "Alex gou", "location": "entre telones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 540, "tweet_count": 64915, "listed_count": 0}, "username": "XiomiPapich7", "verified": false, "id": "918705936688078848", "name": "xiomi", "location": "Chaco, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 421, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "username": "estelanm1", "verified": false, "id": "934787017", "name": "estela mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 990, "tweet_count": 45820, "listed_count": 8}, "username": "Leonelhernang", "verified": false, "id": "148906825", "name": "Leonel", "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1782, "tweet_count": 58812, "listed_count": 0}, "username": "BRANELA", "verified": false, "id": "70861972", "name": "Bra\u00f1ela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udde1", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 209, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "username": "CaioFrnc4", "verified": false, "id": "2940833194", "name": "Caio F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 680, "tweet_count": 178912, "listed_count": 46}, "username": "allvesmay_", "verified": false, "id": "232918637", "name": "tchola", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 638, "tweet_count": 17858, "listed_count": 4}, "username": "euleonardoh", "verified": false, "id": "2916250751", "name": "L\u00e9o", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 499, "tweet_count": 33283, "listed_count": 15}, "username": "PigmeiAlice", "verified": false, "id": "252767147", "name": "Ana Paula \ud83d\ude44", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 1165, "tweet_count": 71263, "listed_count": 9}, "username": "WineInMyHeart", "verified": false, "id": "1091391297200496640", "name": "\ud83c\udf6fAfrodite Gorda\ud83c\udf3b {ele/elu/ela}", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 455, "tweet_count": 57930, "listed_count": 3}, "username": "mylou", "verified": false, "id": "15449140", "name": "Myrian \ud83d\ude18", "location": "Na Consola\u00e7\u00e3o ou no Tabo\u00e3o..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 696, "tweet_count": 47063, "listed_count": 0}, "username": "bielly2003", "verified": false, "id": "982694650644455424", "name": "\u063a\u0627\u0628\u064a", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 534, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}, "username": "Escandalizado2", "verified": false, "id": "967848236647092225", "name": "mk da carriola", "location": "NA MERDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 1069, "tweet_count": 46634, "listed_count": 3}, "username": "marisofiatti", "verified": false, "id": "2492118372", "name": "\u01ddu\u0250\u0131\u0279\u0250\u026f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2330, "tweet_count": 176283, "listed_count": 20}, "username": "ADALGIZA48", "verified": false, "id": "49111648", "name": "MarSaru", "location": "En el mundo de nunca, jamas..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 56469, "following_count": 1647, "tweet_count": 83667, "listed_count": 168}, "username": "MiguelFontan", "verified": false, "id": "51769033", "name": "Miguel Font\u00e1n \u22b3", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 91, "tweet_count": 1995, "listed_count": 0}, "username": "MaferArribas", "verified": false, "id": "301712095", "name": "Mafer Arribas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "username": "Dadocanales", "verified": false, "id": "110055082", "name": "Dado Canales", "location": "D.F M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 626, "tweet_count": 8237, "listed_count": 101}, "username": "APCadiz", "verified": false, "id": "280939271", "name": "APC", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "username": "consaludmental", "verified": true, "id": "618094149", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 380, "tweet_count": 43005, "listed_count": 0}, "username": "Liidy_Souza", "verified": false, "id": "1039645131975131138", "name": "\ud83d\udd4a", "location": "Niter\u00f3i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7484, "following_count": 364, "tweet_count": 175127, "listed_count": 20}, "username": "luvinslowmo", "verified": false, "id": "112794202", "name": "\u02a4 \ud83e\uddf8", "location": "LY tour, SY tour\u00b3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 330, "tweet_count": 223894, "listed_count": 14}, "username": "mimibacini", "verified": false, "id": "626289770", "name": "\ud835\udc9c \ud83c\udf0c", "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1227, "tweet_count": 74564, "listed_count": 2}, "username": "felipepaimc", "verified": false, "id": "563076655", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Paim \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 295, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "username": "JosedeGregorio", "verified": false, "id": "844661087106744321", "name": "Jose Lara Valenzuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2363, "tweet_count": 91338, "listed_count": 54}, "username": "RumbalPodio", "verified": false, "id": "414241977", "name": "AleRumboalPodio", "location": "Concordia , Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 67, "tweet_count": 13773, "listed_count": 2}, "username": "RoxManjarrezO", "verified": false, "id": "2750400648", "name": "Roxana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "username": "icathi", "verified": false, "id": "33926412", "name": "ICATHI", "location": "Pachuca de Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 62, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}, "username": "BelaoIsa", "verified": false, "id": "945426462508769282", "name": "Caminh\u00e3o", "location": "10.08.2020"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7636, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 11}, "username": "JaimeConcha10", "verified": false, "id": "955628717849628672", "name": "Jaime Concha", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 121, "tweet_count": 34669, "listed_count": 1}, "username": "FabioSantos0771", "verified": false, "id": "347400124", "name": "F\u00e1bio", "location": "Fortaleza Ce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 27, "tweet_count": 11114, "listed_count": 0}, "username": "anariquetto", "verified": false, "id": "316703382", "name": "Ana", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 252, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}, "username": "pohacamis", "verified": false, "id": "468579051", "name": "Camilinha", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 28, "tweet_count": 13280, "listed_count": 0}, "username": "Delfiocampoo", "verified": false, "id": "1051998489239056384", "name": "delfi na", "location": "Catamarca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 788, "tweet_count": 89475, "listed_count": 2}, "username": "Top_Dominant", "verified": false, "id": "2576531831", "name": "TOP_DOMINANT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "username": "Reportero24", "verified": false, "id": "120873942", "name": "Reportero24", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39926, "following_count": 300, "tweet_count": 52753, "listed_count": 46}, "username": "mmmifla", "verified": false, "id": "1005034010", "name": "flora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 1564, "tweet_count": 42357, "listed_count": 69}, "username": "MundoTamaulipas", "verified": false, "id": "2457109722", "name": "Mundo Tamaulipas", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1548, "tweet_count": 65190, "listed_count": 0}, "username": "Argentino_Harto", "verified": false, "id": "1042547320389349377", "name": "Jubilado estafado por los K", "location": "Kongourbano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29056, "following_count": 25674, "tweet_count": 236740, "listed_count": 30}, "username": "hamaxx1", "verified": false, "id": "366879489", "name": "Halc\u00f3n Malt\u00e9s \u269c\u2693\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf40", "location": "Belgrano, Bs As, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 59, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "username": "RICARDOCASTROP", "verified": false, "id": "190090036", "name": "RICARDO CASTRO PINTO", "location": "San Felipe, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "username": "SusanPorras", "verified": false, "id": "268859984", "name": "Susan Porras", "location": "San Felipe, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 594, "tweet_count": 41453, "listed_count": 13}, "username": "LeopoldoBrandtM", "verified": false, "id": "331282100", "name": "Leopoldo Brandt M.", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 572, "tweet_count": 10456, "listed_count": 0}, "username": "MatiasSuarez8", "verified": false, "id": "363303922", "name": "Fachulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1493, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "username": "VPi3perez", "verified": false, "id": "1176038384575438848", "name": "Vicente Pi3perez no comulgo con Comunistas y amo a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9431, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}, "username": "Jasafella", "verified": false, "id": "935987734992359434", "name": "JasafeIIa", "location": "Al fondo, a la derecha. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 124, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "username": "LucianoBorgesd9", "verified": false, "id": "982064370812379136", "name": "O Brasil com Jesus", "location": "RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32499, "following_count": 157, "tweet_count": 17051, "listed_count": 154}, "username": "justicafederal", "verified": false, "id": "1599106537", "name": "Justi\u00e7a Federal", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2536, "tweet_count": 7820, "listed_count": 1}, "username": "PatriciadeJuana", "verified": false, "id": "2986655757", "name": "Patricia Guitrzcinka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 123, "tweet_count": 8002, "listed_count": 2}, "username": "CarliG87", "verified": false, "id": "491081461", "name": "UN AGRADABLE SUJETO", "location": "Moreno, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 208, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}, "username": "rosinha_dio", "verified": false, "id": "718384525211017218", "name": "RDiodato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 4997, "tweet_count": 145970, "listed_count": 5}, "username": "StaBeto", "verified": false, "id": "1432989974", "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 119, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}, "username": "alAn4789", "verified": false, "id": "271067582", "name": "Alan#70541\u26ab\u26aa\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "location": "Asuncion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2894, "tweet_count": 101229, "listed_count": 18}, "username": "gabrielpetit74", "verified": false, "id": "62738487", "name": "Gabriel Petit", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "username": "JesuinoYahoo", "verified": false, "id": "1653935264", "name": "jesuino evangelista", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1828153, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "username": "monicabergamo", "verified": true, "id": "58951368", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 110, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "username": "ehembonitinha", "verified": false, "id": "1169230637892612101", "name": "mil e uma noites de amor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 169, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}, "username": "_ruthIesss", "verified": false, "id": "1160590273333866504", "name": "ruth", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 156, "tweet_count": 6693, "listed_count": 1}, "username": "Alesxya_SdS", "verified": false, "id": "2899953999", "name": "Alesxya", "location": "Bauru - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1429, "tweet_count": 71979, "listed_count": 16}, "username": "PabloJosePerez2", "verified": false, "id": "631499619", "name": "Pablo Jose Perez A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 448, "tweet_count": 161687, "listed_count": 1}, "username": "RoySands1973", "verified": false, "id": "1101276317813747712", "name": "Patrick Heinze", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1159965, "following_count": 372, "tweet_count": 344551, "listed_count": 1676}, "username": "TelediarioGT", "verified": false, "id": "74015550", "name": "TELEDIARIO GUATEMALA", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 712, "tweet_count": 21417, "listed_count": 0}, "username": "oconjota", "verified": false, "id": "268447297", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd94 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 618, "tweet_count": 3827, "listed_count": 12}, "username": "CristinaJones09", "verified": false, "id": "1294318669", "name": "Cristina Valenzuela", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 2311, "tweet_count": 134205, "listed_count": 18}, "username": "AdriJuve64", "verified": false, "id": "415794595", "name": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udda4Adriana JGenus", "location": "Gallipoli Le"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101403, "following_count": 1070, "tweet_count": 40212, "listed_count": 150}, "username": "CesarNakazaki", "verified": false, "id": "2247307094", "name": "C\u00e9sar Nakazaki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22528, "following_count": 1461, "tweet_count": 165733, "listed_count": 229}, "username": "cronicajalisco", "verified": false, "id": "2161201950", "name": "La Cr\u00f3nica Jalisco", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81322, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "verified": false, "id": "2977539507", "name": "ElPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 993, "tweet_count": 33715, "listed_count": 9}, "username": "nagurc", "verified": false, "id": "271764728", "name": "Nahuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Avellaneda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 126, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}, "username": "CleytonDoouglas", "verified": false, "id": "2523775638", "name": "Cleyton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 322, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}, "username": "Betaoold", "verified": false, "id": "885276023419535360", "name": "\u212d\u02b8\u1d47\u1d49\u02b3 \u03b2\u1d43\u1d57\u1d58\u1d57\u2071\u207f\u02b0\u1d43", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 457, "tweet_count": 1609, "listed_count": 81}, "username": "foirn", "verified": false, "id": "290105147", "name": "Foirn", "location": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira -AM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "username": "taliriapetrone", "verified": true, "id": "103704608", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 356, "tweet_count": 17273, "listed_count": 0}, "username": "Eliaas801", "verified": false, "id": "634926842", "name": "Eliaaas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2137, "tweet_count": 50938, "listed_count": 5}, "username": "YamiTardon", "verified": false, "id": "987530256", "name": "Jami pr \u2693", "location": "Chubut, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 376, "tweet_count": 31372, "listed_count": 0}, "username": "Riva04361683", "verified": false, "id": "901228208359698433", "name": "Riva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "username": "alvarosarco", "verified": false, "id": "136649244", "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1251, "tweet_count": 224796, "listed_count": 22}, "username": "eliqueen4", "verified": false, "id": "814201446", "name": "eliqueen", "location": "Vzla  libre y d Venezolanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 71, "tweet_count": 50547, "listed_count": 0}, "username": "mariofi30363620", "verified": false, "id": "1087332288847929344", "name": "mariofilipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 718, "tweet_count": 6354, "listed_count": 0}, "username": "Princes60884457", "verified": false, "id": "849613776", "name": "Elida Palacios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 379, "tweet_count": 17139, "listed_count": 3}, "username": "Expropiado2016", "verified": false, "id": "4892958659", "name": "Expropdos R. Agraria", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 359, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "username": "EfranMontero1", "verified": false, "id": "1043892964978765824", "name": "Efra\u00edn Montero", "location": "Miami Beach, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "username": "MariaAttab", "verified": false, "id": "1140342594855215105", "name": "Valeria Maria Pereira Centola Attab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 643, "tweet_count": 19668, "listed_count": 8}, "username": "presente_v", "verified": false, "id": "1079597135157477378", "name": "Presente Veracruz Oficial", "location": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1069, "tweet_count": 130255, "listed_count": 1}, "username": "Rey_Del_Glam", "verified": false, "id": "1056953846247931904", "name": "Hello Chucky! \ud83e\udde1", "location": "Greendale Community College"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "id": "1079488472136716293", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 257, "tweet_count": 15122, "listed_count": 14}, "username": "marbadenlee", "verified": false, "id": "2787870627", "name": "Bosque de Marbaden", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 492, "tweet_count": 14707, "listed_count": 8}, "username": "MHidalgoEc", "verified": false, "id": "215399458", "name": "Miguel \u00c1ngel Hidalgo G.", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 304, "tweet_count": 6264, "listed_count": 4}, "username": "justCarmenJulia", "verified": false, "id": "4735833734", "name": "Carmen Forastieri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 251, "tweet_count": 27413, "listed_count": 0}, "username": "17Aman01", "verified": false, "id": "122841114", "name": "13 misunderstood criminal 13", "location": "Localiza A\u00ed Z\u00e9 Povinho "}, {"public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 862, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}, "username": "juan_sando7", "verified": false, "id": "720791510992687104", "name": "Juan Sandoval", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "username": "merydurethiel_", "verified": false, "id": "442759919", "name": "Merymelancolia\ud83d\udc51", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 331, "tweet_count": 13461, "listed_count": 2}, "username": "majocincunegui", "verified": false, "id": "3040036685", "name": "majo.", "location": "U ar gay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 550, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}, "username": "LilyG27481668", "verified": false, "id": "1162168285527511043", "name": "LilyG", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3326192, "following_count": 0, "tweet_count": 936555, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "verified": true, "id": "69416519", "name": "infobae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1404, "tweet_count": 19317, "listed_count": 2}, "username": "americo58", "verified": false, "id": "233415447", "name": "ricky obando", "location": "alg\u00fan lugar de Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18728, "following_count": 1456, "tweet_count": 54502, "listed_count": 30}, "username": "QHaRi", "verified": false, "id": "51612869", "name": "\ud83c\udfeeQ\u029c\u1d00\u0280\u026a \u1d00\u029f\u1d20\u1d00\u0280\u1d00\u1d05\u1d0f", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 692, "tweet_count": 8931, "listed_count": 3}, "username": "darksideofsof", "verified": false, "id": "140560108", "name": "Deeanah!", "location": "In the void.Running To The Sea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7445, "following_count": 537, "tweet_count": 59637, "listed_count": 143}, "username": "CalaveraK3", "verified": false, "id": "146613241", "name": "\ud83e\udd87 Nahual | Camazotz \u2162 \ud83e\udd87", "location": "hilo de plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 304, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "username": "whoscllrxtr", "verified": false, "id": "883724082847547393", "name": "c", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 118, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "username": "aletc72", "verified": false, "id": "1000569325", "name": "Ale Torres Campa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15270, "following_count": 291, "tweet_count": 11384, "listed_count": 55}, "username": "Saber_IMSS", "verified": false, "id": "4922824778", "name": "Saber_IMSS", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227283, "following_count": 1479, "tweet_count": 860477, "listed_count": 2614}, "username": "CDN37", "verified": true, "id": "145802745", "name": "CDN 37", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 3187, "tweet_count": 69160, "listed_count": 9}, "username": "psmfus", "verified": false, "id": "119589612", "name": "Nombre Promedio", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1757, "tweet_count": 31489, "listed_count": 0}, "username": "EuPedroliveira", "verified": false, "id": "2855790573", "name": "O Pedro Oliveira", "location": "Niter\u00f3i, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10591, "following_count": 10417, "tweet_count": 515827, "listed_count": 44}, "username": "juleno_14", "verified": false, "id": "33827865", "name": "Juleno de Freitas", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 276, "tweet_count": 22491, "listed_count": 0}, "username": "rmarianaaa", "verified": false, "id": "778393173638967296", "name": ". M A R I A N A \u2728", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "username": "MarioAlfredoRe8", "verified": false, "id": "1169629597937201153", "name": "Mario Alfredo Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 17, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}, "username": "lchambeandoando", "verified": false, "id": "1154593067929874432", "name": "Ley Chambeando Ando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 283, "tweet_count": 51553, "listed_count": 1}, "username": "fernandinhacmv", "verified": false, "id": "67197781", "name": "Flor", "location": "Belo Horizonte, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 527, "tweet_count": 31423, "listed_count": 0}, "username": "fpdgXa", "verified": false, "id": "1087697953698037760", "name": "jur\u00eddico kanye west", "location": "sjrp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 975, "tweet_count": 48622, "listed_count": 4}, "username": "ramattistapia", "verified": false, "id": "325275674", "name": "Ramattis", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 389, "tweet_count": 9760, "listed_count": 0}, "username": "alexavdls", "verified": false, "id": "3085247320", "name": "Alexa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5152, "following_count": 382, "tweet_count": 15754, "listed_count": 7}, "username": "andreagordill", "verified": false, "id": "948813529116823552", "name": "chola espiritual", "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19120, "following_count": 162, "tweet_count": 117535, "listed_count": 39}, "username": "markleetl", "verified": false, "id": "178395552", "name": "f\u00e5ny", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 594, "tweet_count": 8560, "listed_count": 1}, "username": "ilsee_08", "verified": false, "id": "290183918", "name": "Ilse", "location": "Tammaulipas, M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 101053, "following_count": 1637, "tweet_count": 219961, "listed_count": 2233}, "username": "El_Plural", "verified": true, "id": "158313996", "name": "El Plural", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3848, "following_count": 466, "tweet_count": 407033, "listed_count": 55}, "username": "Hedubardo", "verified": false, "id": "65560975", "name": "Mel Torm\u00e9", "location": "En la esquina de siempre."}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 858, "tweet_count": 16564, "listed_count": 7}, "username": "alitoMgastineau", "verified": false, "id": "141055071", "name": "Tlacoyo", "location": "las monta\u00f1as"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42230, "following_count": 4194, "tweet_count": 23722, "listed_count": 182}, "username": "msilvaazul", "verified": false, "id": "1360027729", "name": "Mauricio Silva G.", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 448, "tweet_count": 16049, "listed_count": 1}, "username": "Vmlzz", "verified": false, "id": "1085580682968088577", "name": "milezzi lula 13 simbora!", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 2589, "tweet_count": 34917, "listed_count": 33}, "username": "lauvidales", "verified": false, "id": "73936198", "name": "Laura Vidales", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 483, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "username": "DonNeta69", "verified": false, "id": "267935299", "name": "Rafael And\u00fajar", "location": "Cerca... Muy Cerca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1038, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}, "username": "PedroPablofeli4", "verified": false, "id": "1051078632200957953", "name": "Pedro Pablo feliz", "location": "Algun lugar del mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 4934, "tweet_count": 48976, "listed_count": 0}, "username": "whokilledwaco", "verified": false, "id": "920278715992563712", "name": "callejero grueso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "username": "tuitingmind", "verified": false, "id": "1616820768", "name": "sadness bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 116, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}, "username": "Maria_HMedina", "verified": false, "id": "317286732", "name": "Mar\u00eda V. Huerta", "location": "Arequipa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 143, "tweet_count": 12007, "listed_count": 0}, "username": "BREN1041", "verified": false, "id": "997231114069663745", "name": "BRENDA MONROY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 577, "tweet_count": 43867, "listed_count": 26}, "username": "veronicadegye", "verified": false, "id": "1416366600", "name": "Veronica B.", "location": "Guayaquil / Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 282, "tweet_count": 36906, "listed_count": 5}, "username": "Ariscocteles14", "verified": false, "id": "1525526516", "name": "L\u00f3strego", "location": "Sigue buscando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1190, "tweet_count": 32031, "listed_count": 5}, "username": "SilviaElviraGo2", "verified": false, "id": "964156955425214464", "name": "Silvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 442, "tweet_count": 35930, "listed_count": 0}, "username": "CamiloA_23", "verified": false, "id": "788162625985212416", "name": "Camilo", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11967, "following_count": 4491, "tweet_count": 12354, "listed_count": 20}, "username": "ExBrodie", "verified": false, "id": "1153382208624910337", "name": "El Brodie.", "location": "fumando habano con lebron"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1073, "tweet_count": 30439, "listed_count": 8}, "username": "malivadele", "verified": false, "id": "1073388271068176385", "name": "maliv \u00b3\u2070", "location": "30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522648, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "username": "brusnos", "verified": false, "id": "1015972843", "name": "fumei diamba vencida", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 458, "tweet_count": 13174, "listed_count": 0}, "username": "jvictoriano4", "verified": false, "id": "981124424", "name": "Juvenal Victoriano G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1062, "tweet_count": 32833, "listed_count": 0}, "username": "SandraR11512169", "verified": false, "id": "1051851714184302592", "name": "Sandra Rosa\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f- DEUS ACIMA DE TODOS!", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 5969, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "username": "CristinasLoure1", "verified": false, "id": "1089159494569996288", "name": "**Dona Cris**", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 1377, "tweet_count": 5211, "listed_count": 98}, "username": "ASAPME", "verified": false, "id": "212158697", "name": "ASAPME", "location": "Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 2346, "tweet_count": 24708, "listed_count": 173}, "username": "CERMIAragon", "verified": false, "id": "964045675", "name": "CERMI Arag\u00f3n", "location": "Zaragoza - Arag\u00f3n (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 605, "tweet_count": 19650, "listed_count": 0}, "username": "anitterswiftie", "verified": false, "id": "1141805090417729536", "name": "Gutto\ud83d\udcab", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "username": "pitabasulto555", "verified": false, "id": "1010914413413634048", "name": "Yo Merita!", "location": "Aqu\u00ed merito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3245801, "following_count": 3582, "tweet_count": 265137, "listed_count": 6094}, "username": "sopitas", "verified": true, "id": "3362741", "name": "Sopitas", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 175, "tweet_count": 8799, "listed_count": 39}, "username": "CSocioCulturais", "verified": false, "id": "3873048305", "name": "Centros Socioculturais Santiago de Compostela", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13561, "following_count": 1321, "tweet_count": 7567, "listed_count": 215}, "username": "CCultura", "verified": false, "id": "121449525", "name": "Compostela Cultura", "location": "Santiago de Compostela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 519, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}, "username": "nadsondpb", "verified": false, "id": "1148650247557648385", "name": "Nadson Britto\ud83e\udd40", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 157, "tweet_count": 4746, "listed_count": 0}, "username": "_naeyukex", "verified": false, "id": "1052697865972277248", "name": "\u21ac nae ama o levi", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 4354, "tweet_count": 155988, "listed_count": 7}, "username": "july_gaymer", "verified": false, "id": "588728948", "name": "July"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 153, "tweet_count": 29975, "listed_count": 0}, "username": "inescardosooo", "verified": false, "id": "999898557715890176", "name": "n\u00eass", "location": "Almada, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 3400, "tweet_count": 203810, "listed_count": 16}, "username": "VideosYan", "verified": false, "id": "993517360857468928", "name": "Yan's Videos (New Sona)", "location": "Feira de Santana (Bahia)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 906, "tweet_count": 9178, "listed_count": 1}, "username": "anselmoAxo", "verified": false, "id": "63499740", "name": "Anselmo Xavier", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66163, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "username": "CoronelTadeu", "verified": true, "id": "907301328988332033", "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 678, "tweet_count": 2013, "listed_count": 24}, "username": "PezGema", "verified": false, "id": "3014242239", "name": "Gema Vinuesa Lopez", "location": "Casco Hist\u00f3rico de Vallecas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 1623, "tweet_count": 5721, "listed_count": 99}, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "verified": false, "id": "186858491", "name": "Trabajo Soc. M\u00e1laga", "location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 443, "tweet_count": 33457, "listed_count": 3}, "username": "bel__ferreira", "verified": false, "id": "2543438677", "name": "Belinha ||\ud83c\udf53\ud83d\udc98", "location": "Penafiel, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2878, "tweet_count": 160862, "listed_count": 55}, "username": "grecale66", "verified": false, "id": "2197175103", "name": "vento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226426, "listed_count": 21}, "username": "magicaGrmente22", "verified": false, "id": "3090019191", "name": "Supergirl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 6808, "tweet_count": 200450, "listed_count": 30}, "username": "RegiGalo13", "verified": false, "id": "178775564", "name": "Regi\u00b9\u00b3\ud83d\udc14\u26bd\u270c\ufe0f\ud83d\udcaf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49829, "following_count": 674, "tweet_count": 13144, "listed_count": 153}, "username": "BrenoGalante", "verified": false, "id": "95944166", "name": "Breno Galante", "location": "Belo Horizonte "}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1550, "tweet_count": 11540, "listed_count": 25}, "username": "asierrares", "verified": false, "id": "225379178", "name": "A. Sierra", "location": "La tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 214, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "username": "fpozo28", "verified": false, "id": "365629468", "name": "paco del pozo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 158, "tweet_count": 66295, "listed_count": 13}, "username": "EddyAnaid", "verified": false, "id": "700742831049080832", "name": "eddy\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229682, "following_count": 5799, "tweet_count": 404858, "listed_count": 1552}, "username": "kienyke", "verified": true, "id": "191116947", "name": "Kienyke", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 238, "tweet_count": 11221, "listed_count": 0}, "username": "melaaela", "verified": false, "id": "232442246", "name": "Melanee", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87581, "following_count": 531, "tweet_count": 15437, "listed_count": 279}, "username": "leocalderone", "verified": false, "id": "180648014", "name": "Leandro Calderone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 2251, "tweet_count": 9790, "listed_count": 10}, "username": "jorgian29", "verified": false, "id": "366177833", "name": "Jorge Giannareas, especialista en Pol\u00edtica social", "location": "9.018319,-79.463988"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8877, "following_count": 3078, "tweet_count": 15120, "listed_count": 32}, "username": "markova_cj", "verified": false, "id": "296800328", "name": "Markova Concepci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 149, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "username": "Donald00183071", "verified": false, "id": "1144735173357047808", "name": "Justo Leal."}, {"public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "username": "gonzalesposadal", "verified": false, "id": "730567425930862593", "name": "Luis Gonzales Posada", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 621, "tweet_count": 13752, "listed_count": 0}, "username": "_giiomr", "verified": false, "id": "786005316165070848", "name": "\ud83e\udd8b\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "username": "JuuMattos7", "verified": false, "id": "869718586272739328", "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 449, "tweet_count": 2827, "listed_count": 8}, "username": "prmch73", "verified": false, "id": "1042098992", "name": "Pilar Rivera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116896, "following_count": 125, "tweet_count": 4393, "listed_count": 447}, "username": "SaludMadrid", "verified": false, "id": "953996688670314496", "name": "Salud Madrid", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1939, "tweet_count": 82420, "listed_count": 3}, "username": "gobbetti741", "verified": false, "id": "2757625763", "name": "Francesca", "location": "Pavia, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 629, "tweet_count": 42804, "listed_count": 0}, "username": "melissaca94", "verified": false, "id": "381530143", "name": "m", "location": "Tampico, Tamaulipas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 43, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "sac_17", "verified": false, "id": "117973012", "name": "sebastian coria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 298, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "username": "Maaru_91", "verified": false, "id": "168886009", "name": "Bomb\u00f3n\ud83d\udc97", "location": "Caballito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 7948, "tweet_count": 207852, "listed_count": 37}, "username": "Ilconservator", "verified": false, "id": "3179856502", "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 167, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}, "username": "LBrusamarello", "verified": false, "id": "867894693488734208", "name": "Lu\u00eds Brusamarello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4995, "tweet_count": 288280, "listed_count": 116}, "username": "fernandomunioz7", "verified": false, "id": "33321265", "name": "Fernando Mu\u00f1oz\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Worldwide - Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 89, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "username": "SrtaSnape", "verified": false, "id": "53274982", "name": "Ana Carol Martins", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 563, "tweet_count": 9379, "listed_count": 0}, "username": "petroshugi", "verified": false, "id": "1044684127381975040", "name": "ugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10271, "following_count": 11239, "tweet_count": 55109, "listed_count": 58}, "username": "Carlos_AlmanzaA", "verified": false, "id": "228677817", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udcd0. \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd03\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcea\u0301\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udd03\ud83d\udd4a\ud83d\udcda", "location": "Cartagena, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 1744, "tweet_count": 7011, "listed_count": 9}, "username": "uninunez", "verified": false, "id": "1354805118", "name": "Corp. Universitaria Rafael N\u00fa\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 519, "tweet_count": 40371, "listed_count": 7}, "username": "LaDeLosZorritos", "verified": false, "id": "2513834961", "name": "Carolina Ahumada B.", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7335, "following_count": 6731, "tweet_count": 14095, "listed_count": 1}, "username": "EntoncesDiego", "verified": false, "id": "277459616", "name": "VEN-SEREMOS", "location": " \u2764 Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 351, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "username": "saidabdul10913", "verified": false, "id": "384303772", "name": "ronnie fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5974, "following_count": 5768, "tweet_count": 75650, "listed_count": 6}, "username": "cleberpq", "verified": false, "id": "726754675", "name": "GALO VINGADOR", "location": "DIVIN\u00d3POLIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 686, "tweet_count": 65445, "listed_count": 5}, "username": "queensasi", "verified": false, "id": "126730157", "name": "QueenSasi", "location": "Bs As"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593123, "following_count": 910, "tweet_count": 239324, "listed_count": 677}, "username": "genteonline", "verified": false, "id": "145755431", "name": "GENTE", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 914, "tweet_count": 32628, "listed_count": 3}, "username": "luscian_", "verified": false, "id": "2282024863", "name": "mr darcy \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 604, "tweet_count": 49506, "listed_count": 0}, "username": "tdchillaqui", "verified": false, "id": "779005373554491393", "name": "S. \ud83d\udc7b", "location": "Almada, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 3401, "tweet_count": 448716, "listed_count": 21}, "username": "mengo_fa", "verified": false, "id": "3310763963", "name": "FlamengoFA \ud83d\udd34\u26ab", "location": "Na\u00e7\u00e3o Rubro Negra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "verified": false, "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 5894, "tweet_count": 15440, "listed_count": 19}, "username": "CURNHumanidades", "verified": false, "id": "2250360806", "name": "CURN - Humanidades", "location": "Cartagena y Barranquilla, Col."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 23, "tweet_count": 29127, "listed_count": 14}, "username": "UnivMx", "verified": false, "id": "2535406268", "name": "Universal M\u00e9xico", "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 95, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "username": "LilGAWW", "verified": false, "id": "911427997508542468", "name": "Lil GAWW"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 359, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}, "username": "anapaula1849", "verified": false, "id": "837114306584068098", "name": "ana", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 147, "tweet_count": 12939, "listed_count": 2}, "username": "Inespm7", "verified": false, "id": "863103804002250753", "name": "Inespm", "location": "La Pobla de Vallbona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "username": "bomberosvlc", "verified": true, "id": "2194113534", "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia", "location": "Valencia-Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 333, "tweet_count": 17428, "listed_count": 1}, "username": "Mariacemontess", "verified": false, "id": "188571335", "name": "Maria Cecilia Montes Bettin", "location": "Barranquilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39681, "following_count": 419, "tweet_count": 34882, "listed_count": 180}, "username": "marcepachecoe", "verified": false, "id": "251200762", "name": "Mache", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1255, "tweet_count": 5082, "listed_count": 1}, "username": "Fernandogferna4", "verified": false, "id": "1125071966153650177", "name": "Fernandog@fernandogarro\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 478, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "username": "Andrei_Gp18", "verified": false, "id": "982273716930392065", "name": "darkdrei_", "location": "Turvo - PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40025, "following_count": 198, "tweet_count": 3662, "listed_count": 13}, "username": "404Baby_", "verified": false, "id": "984299283838103552", "name": "Baby \ud83c\udf97\ufe0f", "location": "qualquer pronome idc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1277, "tweet_count": 30215, "listed_count": 4}, "username": "brnlikesthopbnd", "verified": false, "id": "905152600009527297", "name": "bu \u26a2 FOI NO SHOW DO FALL OUT BOY", "location": "gotham city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13509, "following_count": 707, "tweet_count": 196786, "listed_count": 214}, "username": "nairivers", "verified": false, "id": "207272217", "name": "n\u00e1thali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1468, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}, "username": "euvinigrittar", "verified": false, "id": "957443348217978880", "name": "Viniii", "location": "NC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 583, "tweet_count": 20539, "listed_count": 0}, "username": "Matheusinx_", "verified": false, "id": "980214072087121920", "name": "Tchesco\u2122\u26a1", "location": "Tears"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 837, "tweet_count": 7689, "listed_count": 4}, "username": "DeibyMv", "verified": false, "id": "111753508", "name": "D E I B Y", "location": "Comuna 13 - Antioquia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1522, "tweet_count": 10723, "listed_count": 0}, "username": "EstelaF38522353", "verified": false, "id": "1164289268199694340", "name": "Estela \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e", "location": "Maldonado, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1533, "tweet_count": 62951, "listed_count": 0}, "username": "DarlingLong1", "verified": false, "id": "1089888658746949632", "name": "Darling Long", "location": "Canelones, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3033, "tweet_count": 326193, "listed_count": 2}, "username": "Mabel546", "verified": false, "id": "1045117028733001728", "name": "Mabel54"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 5217, "tweet_count": 32870, "listed_count": 3}, "username": "somos3millones", "verified": false, "id": "3358201991", "name": "Garra Charr\u00faa", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 72, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "username": "WbWel", "verified": false, "id": "595444778", "name": "\ud83e\ude80", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678902, "listed_count": 10}, "username": "solorepublicaMM", "verified": false, "id": "146604880", "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 493, "tweet_count": 9823, "listed_count": 2}, "username": "Nosoy_rox", "verified": false, "id": "1180672563145580544", "name": "Ro Jara", "location": "Ciudad G\u00f3tica "}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 505, "tweet_count": 1597, "listed_count": 0}, "username": "marcos_racer111", "verified": false, "id": "1102855344", "name": "marcos dias \ud83c\udd98\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 355, "tweet_count": 8684, "listed_count": 0}, "username": "Yakamendoza5", "verified": false, "id": "2206162423", "name": "Julian Mendoza", "location": "Fernando de la Mora-Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302637, "following_count": 5213, "tweet_count": 11226, "listed_count": 37}, "username": "Pelotudeces_", "verified": false, "id": "2646916118", "name": ".", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 354, "tweet_count": 30506, "listed_count": 2}, "username": "edu_esteban12", "verified": false, "id": "427312649", "name": "Edu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 782, "tweet_count": 49345, "listed_count": 2}, "username": "NattyMore", "verified": false, "id": "131144773", "name": "Caramelo ACIDO \ud83c\udf6c\ud83c\udf4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 88, "tweet_count": 11327, "listed_count": 2}, "username": "sergiobio", "verified": false, "id": "55729171", "name": "SKoast", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 491, "tweet_count": 129518, "listed_count": 49}, "username": "_lunaskywalker", "verified": false, "id": "56892195", "name": "Zireael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678540, "following_count": 54, "tweet_count": 132894, "listed_count": 718}, "username": "Canales3y7", "verified": false, "id": "335604919", "name": "Canales3y7", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 734, "tweet_count": 108074, "listed_count": 15}, "username": "Marescobs", "verified": false, "id": "91738138", "name": "Marcela Escobar", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58293, "following_count": 1395, "tweet_count": 80230, "listed_count": 100}, "username": "EnriqueRieraE", "verified": false, "id": "556329519", "name": "Enrique Riera Escudero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 261, "tweet_count": 21347, "listed_count": 1}, "username": "GuerrelhasMaia", "verified": false, "id": "2427426329", "name": "Mai \ud83d\udda4", "location": "Instagram: Mai_Guerrelhas "}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 369, "tweet_count": 33419, "listed_count": 0}, "username": "KishSami", "verified": false, "id": "559016694", "name": "Sax", "location": "Ciudad de Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1917, "tweet_count": 51229, "listed_count": 0}, "username": "vinivski", "verified": false, "id": "4230546845", "name": "Vin\u00edcius \ud83c\udfc1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "jota p\u00ea - peb\u00ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1444, "tweet_count": 89737, "listed_count": 10}, "username": "RodrigoHermidaB", "verified": false, "id": "64007994", "name": "Rodrigo Hermida", "location": "\ud83d\udcf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3223, "tweet_count": 56806, "listed_count": 0}, "username": "PalomaPatipela", "verified": false, "id": "3367707538", "name": "Paloma Marmota Patipel\u00e1", "location": "Top of the Hill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 540, "tweet_count": 19952, "listed_count": 0}, "username": "AlaucoAle", "verified": false, "id": "1623368246", "name": "Alejandro A. Cocordano\u270c", "location": "Bialet Masse,C\u00f3rdoba, Arg."}, {"public_metrics": {"followers_count": 59427, "following_count": 186, "tweet_count": 130146, "listed_count": 125}, "username": "AleRuaTwit", "verified": false, "id": "1247076385", "name": "Alejandro R\u00faa", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 720, "tweet_count": 4178, "listed_count": 16}, "username": "ftomas28", "verified": false, "id": "168993609", "name": "Fernando Tom\u00e1s", "location": "Pinto (Madrid)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1678, "tweet_count": 8105, "listed_count": 41}, "username": "SOLIDARIDADNET", "verified": false, "id": "515753220", "name": "SOLIDARIDADNET", "location": "Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 296, "tweet_count": 4061, "listed_count": 0}, "username": "DonLe0n", "verified": false, "id": "4329473359", "name": "un sinple leon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 2437, "tweet_count": 22091, "listed_count": 0}, "username": "loencalderone", "verified": false, "id": "703400754", "name": "Loen", "location": "CWB "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 742, "tweet_count": 13383, "listed_count": 11}, "username": "PortalSigridBr", "verified": false, "id": "923313434778882048", "name": "Portal Sigrid Brasil", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 916, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "username": "Richarypaty", "verified": false, "id": "917186903476228096", "name": "Patyvillar", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 310, "tweet_count": 9003, "listed_count": 0}, "username": "BereniceeNovak", "verified": false, "id": "1006942172090961921", "name": "BERE", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "verified": false, "id": "544633532", "name": "virgilio ramirez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "username": "XKzador", "verified": false, "id": "1059301067215773696", "name": "Kzador X", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 288, "tweet_count": 27563, "listed_count": 1}, "username": "thaythisz", "verified": false, "id": "1104824691624239105", "name": "\ud81a\udd10 x \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd9e! x \ud81a\udd10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 56, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}, "username": "ThereIsNoGod17", "verified": false, "id": "1170641519163904005", "name": "ThereIsNoGod", "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 4180, "tweet_count": 18067, "listed_count": 65}, "username": "cortum_club", "verified": false, "id": "4040335995", "name": "Club Cortum", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 261, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "username": "ernestomontan20", "verified": false, "id": "1052730863014809600", "name": "ernesto montano", "location": "San felipe , chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 209, "tweet_count": 1754, "listed_count": 2}, "username": "olgwitter", "verified": false, "id": "385608938", "name": "Olga Avellaneda\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1468, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "username": "SilvaGarrote", "verified": false, "id": "1641229046", "name": "Miguel Luengo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 488, "tweet_count": 15482, "listed_count": 1}, "username": "ely_voc", "verified": false, "id": "190797353", "name": "HavoC", "location": "Elk Grove"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5523, "tweet_count": 344589, "listed_count": 261}, "username": "Adriahanitta", "verified": false, "id": "244314579", "name": "Adriana Ramirez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 176, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}, "username": "thunderladyboy", "verified": false, "id": "2379521622", "name": "Xotaboy\ud83e\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 832, "tweet_count": 72958, "listed_count": 2}, "username": "ashestef", "verified": false, "id": "264973478", "name": "aye", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 633, "tweet_count": 45875, "listed_count": 0}, "username": "aleperdonati", "verified": false, "id": "1653945428", "name": "perdonati \ud83e\udd8b", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 2580, "tweet_count": 73984, "listed_count": 20}, "username": "euryh33", "verified": false, "id": "347197871", "name": "EURY ANT. HERNANDEZ", "location": "REP. DOM."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4932, "tweet_count": 18222, "listed_count": 1}, "username": "roddysta", "verified": false, "id": "323217328", "name": "roddysta \ud83d\udd25\ud83c\udf7a\u274c", "location": "\ud83d\udd14Ativem as notifica\u00e7\u00f5es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 194, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}, "username": "JogoLixo", "verified": false, "id": "1001189170050682882", "name": "BostaGames"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14341042, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "verified": true, "id": "8802752", "name": "g1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 3189, "tweet_count": 88753, "listed_count": 33}, "username": "dianaprieto69", "verified": false, "id": "84000542", "name": "Diana Prieto \u262f\ufe0f Gab & GETTR", "location": "Colombia - Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 779, "tweet_count": 55715, "listed_count": 2}, "username": "diskyme", "verified": false, "id": "207731223", "name": "diskyme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12668526, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}, "username": "maisa", "verified": true, "id": "2203709322", "name": "+a", "location": "BEVELE RIOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 152, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "username": "FedeArmen", "verified": false, "id": "582360228", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd60", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 499, "tweet_count": 8775, "listed_count": 0}, "username": "acianellif", "verified": false, "id": "3331697187", "name": "Alejandro Cianelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 999, "tweet_count": 784, "listed_count": 2}, "username": "UltimoRecursoUy", "verified": false, "id": "782603513083854849", "name": "\u00daltimo Recurso Uy", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4689, "following_count": 2014, "tweet_count": 1767, "listed_count": 14}, "username": "BOMBESROS2SANFE", "verified": false, "id": "1031171244", "name": "Jose Andres Estay Donoso", "location": "SAN FELIPE CHILE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 5323, "tweet_count": 58989, "listed_count": 2}, "username": "AnaliaPatrici17", "verified": false, "id": "987770798982254593", "name": "Analia Patricia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 4958, "tweet_count": 57524, "listed_count": 1}, "username": "VincenPugliesi", "verified": false, "id": "838451257", "name": "Vincenzo Pugliesi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 147, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "username": "emilbManrique2", "verified": false, "id": "1012746301547696128", "name": "emil b manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55038, "following_count": 1412, "tweet_count": 19883, "listed_count": 130}, "username": "MedicosUnidosVe", "verified": false, "id": "745076857083731968", "name": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 495, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "username": "cccconsu", "verified": false, "id": "1151286415797473280", "name": "Consuelo \ud83e\udd96", "location": "Jujuy, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "username": "opsargentina", "verified": true, "id": "1101368186", "name": "OPS/OMS Argentina", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1959, "tweet_count": 55447, "listed_count": 4}, "username": "biiichuz", "verified": false, "id": "931213019773853696", "name": "\u2022 B \u2022", "location": "Cuadrante gamma, sector 4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1791, "tweet_count": 14983, "listed_count": 9}, "username": "GretaDGV", "verified": false, "id": "768383328", "name": "Greta DGV", "location": "M\u00e9xico/Texas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 380, "tweet_count": 52602, "listed_count": 14}, "username": "asinju", "verified": false, "id": "83648313", "name": "Juan Manuel Cardenas Mata", "location": "Ciudad de Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 466, "tweet_count": 28958, "listed_count": 0}, "username": "ArrobaBeckie", "verified": false, "id": "143992784", "name": "spooky sofiiii\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 2870, "tweet_count": 35351, "listed_count": 10}, "username": "Luccio_lpx", "verified": false, "id": "45653985", "name": "Luchex\u2615", "location": "Chaclacayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 672, "tweet_count": 10008, "listed_count": 3}, "username": "MejiaoteroMejia", "verified": false, "id": "2932821761", "name": "Carlos Mej\u00eda Otero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 231, "tweet_count": 29816, "listed_count": 0}, "username": "anagolalde", "verified": false, "id": "444114269", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 208, "tweet_count": 909, "listed_count": 2}, "username": "CETQro", "verified": false, "id": "2999966649", "name": "CETQro", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6617, "following_count": 999, "tweet_count": 43347, "listed_count": 10}, "username": "MarosaOnia", "verified": false, "id": "2786645434", "name": "Mar\u00eda Rosa O\u00f1a \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc30\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 239, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}, "username": "CeciRuizTol", "verified": false, "id": "1428856933", "name": "Cecilia Ruiz", "location": "Loja-Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6225, "following_count": 243, "tweet_count": 3934, "listed_count": 7}, "username": "UNLoficial", "verified": false, "id": "856878211644391424", "name": "Universidad Nacional de Loja", "location": "Loja, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 143, "tweet_count": 34323, "listed_count": 3}, "username": "thasantarelli", "verified": false, "id": "110453061", "name": "t.s", "location": "s\u00e3o bernardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 442, "tweet_count": 165843, "listed_count": 0}, "username": "PatyEspindola5", "verified": false, "id": "935830713945018368", "name": "Paty Espindola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15302, "following_count": 8692, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}, "username": "PiaYovanovic", "verified": false, "id": "587716061", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 4874, "tweet_count": 114278, "listed_count": 20}, "username": "alilichin", "verified": false, "id": "3614034917", "name": "alilichin", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 192, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}, "username": "laviniapaulaa", "verified": false, "id": "1069925931559632897", "name": "Lav\u00ednia Paula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 547, "tweet_count": 36427, "listed_count": 1}, "username": "SabrinaMelloF", "verified": false, "id": "890265691470934017", "name": "sa", "location": "bh zs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "username": "DreamIsland17", "verified": false, "id": "1178137403057418241", "name": "DreamIsland News", "location": "Curitiba/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 280, "tweet_count": 18048, "listed_count": 0}, "username": "martinsdcris", "verified": false, "id": "2205445010", "name": "Cris", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 378, "tweet_count": 82110, "listed_count": 3}, "username": "Mariaclara_cps", "verified": false, "id": "2701383689", "name": "Maria", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 680, "tweet_count": 18872, "listed_count": 2}, "username": "anaaabarros", "verified": false, "id": "1054490262402154503", "name": "ana\u0950", "location": "moon child "}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 49, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "username": "iam77790", "verified": false, "id": "1133801284845359105", "name": "yanolauso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16133, "following_count": 12073, "tweet_count": 402219, "listed_count": 20}, "username": "digaormf", "verified": false, "id": "350243510", "name": "dig\ud83c\udd70\ufe0fo G\ud83c\udd70\ufe0flo doido\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "belo horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 121, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "username": "yspiress", "verified": false, "id": "1122501568761421824", "name": "yay", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1869, "tweet_count": 50176, "listed_count": 2}, "username": "Souza_Cisco", "verified": false, "id": "4837981113", "name": "Team Star Member from Paldea \ud83c\udf0f\ud83c\udf2a\ufe0f", "location": "Me siga na Twitch \u27a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5879, "following_count": 1121, "tweet_count": 47243, "listed_count": 12}, "username": "odlian", "verified": false, "id": "2265056923", "name": "nano", "location": "Alola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 250, "tweet_count": 15296, "listed_count": 0}, "username": "Joacopredigerr", "verified": false, "id": "1040803443311632384", "name": "Joak", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4632, "tweet_count": 80553, "listed_count": 1}, "username": "Wilder_TnT", "verified": false, "id": "869227928390950912", "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "location": "Tangamandapio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "username": "ChuletasPERNIL", "verified": false, "id": "53704729", "name": "Simple Rick", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 363, "tweet_count": 17566, "listed_count": 0}, "username": "massarellicris", "verified": false, "id": "919333470148726784", "name": "Tiffa", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 838, "tweet_count": 102892, "listed_count": 8}, "username": "Espaiq_Espiguel", "verified": false, "id": "199077336", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc12\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30", "location": "Rolot\u00e1, Chibchombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 515, "tweet_count": 12192, "listed_count": 0}, "username": "piriquitossaura", "verified": false, "id": "1047193131744206848", "name": "DIABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1796, "tweet_count": 30298, "listed_count": 0}, "username": "gcatexis", "verified": false, "id": "526604562", "name": "Gus HT", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 485, "tweet_count": 26239, "listed_count": 0}, "username": "guerreirow_", "verified": false, "id": "700084962", "name": "bng 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "irak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3720, "following_count": 1211, "tweet_count": 14629, "listed_count": 87}, "username": "redenasa", "verified": false, "id": "111279990", "name": "Redenasa.tv", "location": "galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 246, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "username": "__thiagoleite", "verified": false, "id": "475084121", "name": "Thiago", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 398, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}, "username": "nnavegaxiii", "verified": false, "id": "3233709114", "name": "lucas\u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 3277, "tweet_count": 65544, "listed_count": 0}, "username": "Jmcrf_", "verified": false, "id": "3008168159", "name": "Jm", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 324, "tweet_count": 21617, "listed_count": 0}, "username": "DrTavolaro", "verified": false, "id": "1602316682", "name": "Marcelo Tavolaro\u27a1\ufe0f22 e confirma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\ude94", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "verified": false, "id": "525822471", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "location": "Trujillo - la Libertad."}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 464, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "username": "gustavomodestos", "verified": false, "id": "1158964565264207872", "name": "modesto", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4999, "tweet_count": 34523, "listed_count": 57}, "username": "BrancaNovoneyra", "verified": false, "id": "444771171", "name": "Branca Novoneyra", "location": "Santiago de Compostela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 4983, "tweet_count": 84209, "listed_count": 7}, "username": "verenaacf", "verified": false, "id": "805233368", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "username": "DUEdevocacion", "verified": false, "id": "2423987868", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "location": "M\u00e1laga y Arjona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 170, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "username": "Enrique810907", "verified": false, "id": "895797715917049861", "name": "Enrique Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 76, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "username": "mariacardenasz", "verified": false, "id": "253694710", "name": "Mar\u00eda C\u00e1rdenas Z.", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 50, "tweet_count": 5521, "listed_count": 0}, "username": "talktsme", "verified": false, "id": "816429193164713984", "name": "Iria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 808, "tweet_count": 12711, "listed_count": 1}, "username": "5Dieniffer", "verified": false, "id": "895656789076619264", "name": "Jeniffer Souza", "location": "Schrute Farm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 2034, "tweet_count": 69063, "listed_count": 18}, "username": "prongsiriuss", "verified": false, "id": "3116290889", "name": "may \u263c", "location": "wolfstar (taylor\u2019s version)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 297, "tweet_count": 12660, "listed_count": 0}, "username": "lipefla_", "verified": false, "id": "211344126", "name": "Fellipe Thomaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "username": "andresgarciatal", "verified": false, "id": "487715198", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "username": "Cinemascomics", "verified": false, "id": "36660545", "name": "Cinemascomics", "location": "Madrid (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 429, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "username": "lisabarca2", "verified": false, "id": "721913918080356352", "name": "Lis \ud83d\ude9b \ud83c\udfcd", "location": "Los Andes, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 28, "tweet_count": 25007, "listed_count": 0}, "username": "LuzAme01", "verified": false, "id": "883511494301949952", "name": "Luz Amelia S\u00e1nchez A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5297, "following_count": 1536, "tweet_count": 92604, "listed_count": 19}, "username": "hitlodea", "verified": false, "id": "520953060", "name": "Lady Gabriela", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 747, "tweet_count": 90694, "listed_count": 8}, "username": "exexmodo", "verified": false, "id": "821338166976278529", "name": "Gabriela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "username": "juancha93920101", "verified": false, "id": "1180650072955949056", "name": "juan chavez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 89, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "username": "KellyNovakBitch", "verified": false, "id": "1009279406370623488", "name": "kellyroubar", "location": "Pomerode, Sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 61, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "username": "Ruben29372369", "verified": false, "id": "1006717973166477312", "name": "CapitanEscabio", "location": "flowers down town caba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 45, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "username": "ikkizapata", "verified": false, "id": "829944053831593985", "name": "Ra\u00fal ZC", "location": "Miguel Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 447, "tweet_count": 22797, "listed_count": 1}, "username": "alex_freesh", "verified": false, "id": "175508423", "name": "m e e l\ud83c\udf35", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4859, "tweet_count": 21493, "listed_count": 31}, "username": "Edesojorge", "verified": false, "id": "842544720", "name": "Jorge Edeso", "location": " Zaragoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 395, "tweet_count": 6481, "listed_count": 1}, "username": "Joseluisgarri97", "verified": false, "id": "834204812", "name": "Joselu", "location": "Archena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 228, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "username": "formiganotrevo", "verified": false, "id": "179249740", "name": "Aurora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1240, "tweet_count": 39950, "listed_count": 16}, "username": "nanalillapi", "verified": false, "id": "346851731", "name": "Nancy Liliana", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 779, "tweet_count": 25390, "listed_count": 0}, "username": "rafaieuk", "verified": false, "id": "976655836238970880", "name": "FN2187", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786907, "following_count": 68, "tweet_count": 670, "listed_count": 521}, "username": "evertonri", "verified": true, "id": "921402897321091074", "name": "Everton Ribeiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 218, "tweet_count": 700, "listed_count": 0}, "username": "LCCS_suicidio", "verified": false, "id": "1044640624127946753", "name": "LIGA COLOMBIANA CONTRA EL SUICIDIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 24, "tweet_count": 5476, "listed_count": 5}, "username": "ORECaguas", "verified": false, "id": "1090006295791394816", "name": "ORE Caguas", "location": "Puerto Rico, USACalle Dr. Goyc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69440, "following_count": 978, "tweet_count": 14990, "listed_count": 244}, "username": "desaludpr", "verified": false, "id": "1510492141", "name": "Departamento de Salud de Puerto Rico", "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2416, "tweet_count": 25718, "listed_count": 8}, "username": "Ruth_46", "verified": false, "id": "213319407", "name": "Ruth!", "location": "Torrejon de Ardoz (Madrid)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112390, "following_count": 548, "tweet_count": 69754, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "verified": true, "id": "15686768", "name": "IGN Espa\u00f1a", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 655, "tweet_count": 10646, "listed_count": 22}, "username": "sorawithtodd018", "verified": false, "id": "241093171", "name": "\u548c\u6a39\uff20ScholarshipManager of AXIE INFINITY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 836, "tweet_count": 14139, "listed_count": 4}, "username": "FernandaMumford", "verified": false, "id": "620615453", "name": "Fernanda Hern\u00e1ndez.\u03a8", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4396, "tweet_count": 36128, "listed_count": 3}, "username": "CascanteAndres", "verified": false, "id": "783852124169875456", "name": "Andr\u00e9s Cascante", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 833, "tweet_count": 144279, "listed_count": 10}, "username": "Retana_CR", "verified": false, "id": "2811533948", "name": "Josu\u00e9. \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 997, "tweet_count": 96199, "listed_count": 2}, "username": "diana_lemos__", "verified": false, "id": "999951801024679937", "name": "Diana Jo\u00e3o", "location": "Braga, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2120, "tweet_count": 84619, "listed_count": 29}, "username": "dracaryslisa", "verified": false, "id": "705493242016567296", "name": "six; typa girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 301, "tweet_count": 2255, "listed_count": 1}, "username": "maika_lc", "verified": false, "id": "922118499408990208", "name": "Maika L\u00f3pez", "location": "catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7421, "following_count": 1340, "tweet_count": 562390, "listed_count": 229}, "username": "SoDuTw", "verified": false, "id": "215434317", "name": "SoDuTw", "location": "Dublin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9551, "following_count": 3626, "tweet_count": 58926, "listed_count": 2}, "username": "EduardaCRF23", "verified": false, "id": "916068190698004480", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf2a\u26a1\ufe0f", "location": "Niter\u00f3i,Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 661, "tweet_count": 20133, "listed_count": 0}, "username": "sagitafk", "verified": false, "id": "873961710142574592", "name": "cec\u00edlia", "location": "st9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89146, "listed_count": 56}, "username": "McOmghall", "verified": false, "id": "219614766", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "location": "Galiza, Europa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 332, "tweet_count": 87216, "listed_count": 8}, "username": "curreloss", "verified": false, "id": "384932091", "name": "Xos\u00e9", "location": "Galiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20061, "following_count": 802, "tweet_count": 209448, "listed_count": 87}, "username": "sophiaqualquer", "verified": false, "id": "360230512", "name": "sophia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 154, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}, "username": "pedrodavidee", "verified": false, "id": "28681853", "name": "Pedro Davide", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 330, "tweet_count": 15055, "listed_count": 0}, "username": "uaidanninha6", "verified": false, "id": "799846114304360448", "name": "Ei, Psiu \ud83c\udf35", "location": "perdida nesse mundo louco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 235, "tweet_count": 5056, "listed_count": 0}, "username": "CAPIT55", "verified": false, "id": "37012874", "name": "FRANCITO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2019, "tweet_count": 8473, "listed_count": 1}, "username": "MZuanell", "verified": false, "id": "996102135027785732", "name": "MirianZuanell\ud83c\udf3e", "location": "Puno Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 156838, "following_count": 241, "tweet_count": 66793, "listed_count": 1163}, "username": "ajplusespanol", "verified": true, "id": "2963716598", "name": "AJ+Espa\u00f1ol", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8608, "following_count": 7963, "tweet_count": 6660, "listed_count": 6}, "username": "3Bolsogata", "verified": false, "id": "1158884436223692800", "name": "Laninha Bolsogata 22 \ud83d\udc78\ud83c\udf39\ud83c\udf35", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2089337, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "verified": true, "id": "975127727501185025", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "alexivanlopez1", "verified": false, "id": "712924861", "name": "alexivan lopez", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179752, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "verified": false, "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 326, "tweet_count": 7275, "listed_count": 3}, "username": "marcoserra1995", "verified": false, "id": "2369349484", "name": "Marco Serra", "location": "Siracusa, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2231, "tweet_count": 100064, "listed_count": 25}, "username": "Manfredo", "verified": false, "id": "14721668", "name": "Manfredo", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7201292, "following_count": 7432, "tweet_count": 481061, "listed_count": 13069}, "username": "JornalOGlobo", "verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 382, "tweet_count": 32847, "listed_count": 0}, "username": "sofymaitee", "verified": false, "id": "2194477023", "name": "Sofy \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 3284, "tweet_count": 167780, "listed_count": 10}, "username": "ACDinarte", "verified": false, "id": "71686226", "name": "AC Dina\u042fte \uea00\ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9165, "following_count": 967, "tweet_count": 160601, "listed_count": 20}, "username": "Eli12___", "verified": false, "id": "368675216", "name": "Eli...\ud83c\udf38\ud83e\udeb7\ud83c\udf83\ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 170, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "username": "manbaazul62", "verified": false, "id": "1118621271070269440", "name": "Mamba62"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1142, "tweet_count": 7443, "listed_count": 0}, "username": "lobo_rn", "verified": false, "id": "1164129734625759232", "name": "Lobo RN", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 398, "tweet_count": 29360, "listed_count": 3}, "username": "andresferaud", "verified": false, "id": "276566490", "name": "Andr\u00e9s Feraud \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "location": "Guayaquil / Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 591, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}, "username": "leonina2222", "verified": false, "id": "735586746465943552", "name": "Lari", "location": "Nn Interessa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 261, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "username": "spaceglidx", "verified": false, "id": "142095598", "name": "fvckjott", "location": "cora\u00e7\u00e3o dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1285, "tweet_count": 28148, "listed_count": 0}, "username": "beck_ingrid", "verified": false, "id": "310892758", "name": "Ingrid Beck", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}, "username": "clara1850", "verified": false, "id": "1093808475057065984", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 839, "tweet_count": 16430, "listed_count": 5}, "username": "zira_VII", "verified": false, "id": "2984120853", "name": "Ariamna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 372, "tweet_count": 21874, "listed_count": 5}, "username": "ahtosensual", "verified": false, "id": "794827688", "name": "ah."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 16501, "listed_count": 0}, "username": "EvandroRLS", "verified": false, "id": "328785807", "name": "Evandro Rodrigues", "location": "Brasil - RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 127, "tweet_count": 3306, "listed_count": 1}, "username": "jrodriguezvelis", "verified": false, "id": "72403549", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57486, "following_count": 183, "tweet_count": 115477, "listed_count": 213}, "username": "radiolaclave", "verified": false, "id": "2482949222", "name": "La Clave", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 758, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}, "username": "RFlorees", "verified": false, "id": "628719208", "name": "Rbk\ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 383, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "username": "JessLennon1903", "verified": false, "id": "970505360443363328", "name": "MIPserable \u2600\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "location": "Nowhere "}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 506, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "username": "phdavasco777", "verified": false, "id": "1086231725641027584", "name": "leahpar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 380, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "username": "mano_cria", "verified": false, "id": "959115236455444480", "name": "R\u2206RO", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}, "username": "jesusjauregui", "verified": false, "id": "80435894", "name": "jesusjauregui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "username": "21_06_78", "verified": false, "id": "608253492", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "location": "Carhuamayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 487, "tweet_count": 45332, "listed_count": 1}, "username": "AndraWerick", "verified": false, "id": "2781196415", "name": "Werick wmandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2035, "tweet_count": 8923, "listed_count": 1}, "username": "juankiJC", "verified": false, "id": "245431252", "name": "Juan Carlos Virrueta", "location": "Corona,CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 3902, "tweet_count": 17439, "listed_count": 6}, "username": "flor_repara", "verified": false, "id": "148244983", "name": "\u0493lor Rodr\u00edg\u03c5ez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 947, "tweet_count": 106946, "listed_count": 1}, "username": "dessynhalipe29", "verified": false, "id": "3167821301", "name": "' dessynha\u2764", "location": "' Vila Isabel\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1", "verified": false, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 327, "tweet_count": 114271, "listed_count": 9}, "username": "vvinito", "verified": false, "id": "64300481", "name": "Colorad\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd60", "location": "me aporte\u00f1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 45, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "username": "EmpireEstrela", "verified": false, "id": "943091864823005184", "name": "Empire Estrela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 454, "tweet_count": 93431, "listed_count": 13}, "username": "MrBoticario", "verified": false, "id": "1017038413", "name": "Emilio\ud83d\udd3b", "location": "Tomarerr\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 749, "tweet_count": 182755, "listed_count": 33}, "username": "Mikkibones", "verified": false, "id": "256917777", "name": "Miguel", "location": "Tulaytula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 85, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "username": "ramonluceeroo", "verified": false, "id": "944989180827877377", "name": "jesus ramon lucero aragon", "location": "Alamos, Sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 353, "tweet_count": 71277, "listed_count": 22}, "username": "martinezcats", "verified": false, "id": "131058219", "name": "Catalina", "location": "Malm\u00f6, Sverige"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1274, "tweet_count": 34109, "listed_count": 0}, "username": "DonMigs3", "verified": false, "id": "1042882679635566592", "name": "Don Migs", "location": "Algum lugar do passado."}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 428, "tweet_count": 12611, "listed_count": 2}, "username": "barry6hr", "verified": false, "id": "326938405", "name": "Hugo Rb", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 331, "tweet_count": 1704, "listed_count": 2}, "username": "PatyPimentelMx", "verified": false, "id": "705829971541921794", "name": "Paty Pimentel", "location": "Victoria, Tamaulipas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 160, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "username": "nna7rs", "verified": false, "id": "1177698954487779328", "name": "Aninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2883, "tweet_count": 40058, "listed_count": 0}, "username": "EdnaForesti", "verified": false, "id": "2474527723", "name": "Edna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 763, "tweet_count": 14355, "listed_count": 8}, "username": "LorenaShaw", "verified": false, "id": "415327918", "name": "L Shaw", "location": "United Kingdom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1378, "tweet_count": 2565, "listed_count": 4}, "username": "dev_susejzepol", "verified": false, "id": "970091379224383488", "name": "J. L O P E Z", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 703, "tweet_count": 47336, "listed_count": 5}, "username": "michiansiosa", "verified": false, "id": "2184754034", "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 95, "tweet_count": 17027, "listed_count": 0}, "username": "osmorales54", "verified": false, "id": "704816647576657920", "name": "oswaldo morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298763, "following_count": 1037, "tweet_count": 142180, "listed_count": 1039}, "username": "Las2Orillas", "verified": true, "id": "1450133648", "name": "Las2orillas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1845, "tweet_count": 19323, "listed_count": 5}, "username": "EvilOdradek", "verified": false, "id": "16123750", "name": "EvilOdradek", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1098, "tweet_count": 3464, "listed_count": 0}, "username": "arantonia", "verified": false, "id": "105796132", "name": "aracely alonzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 878, "tweet_count": 7892, "listed_count": 8}, "username": "STalcahuano", "verified": false, "id": "1029342469757001728", "name": "SS Talcahuano", "location": "Col\u00f3n 3030, Talcahuano, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "username": "palli_alejandro", "verified": false, "id": "1129620120991608832", "name": "Alejandro Palli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454710, "following_count": 77, "tweet_count": 220149, "listed_count": 682}, "username": "PTV_Noticias", "verified": false, "id": "527506722", "name": "Panamericana Noticias", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 35, "tweet_count": 4964, "listed_count": 0}, "username": "SaludBvlog", "verified": false, "id": "935864343941480450", "name": "Salud y Cuidado personal", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 542, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "username": "fernandomarcusm", "verified": false, "id": "79186388", "name": "Fernando Marcus", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 1646, "tweet_count": 10252, "listed_count": 20}, "username": "ericbalbinus", "verified": false, "id": "2857790175", "name": "eric balbinus", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 806, "tweet_count": 13396, "listed_count": 2}, "username": "Aldo7Alarcon", "verified": false, "id": "3360878500", "name": "Aldo Alarc\u00f3n7\ud83d\udd25", "location": "Formosa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 613, "tweet_count": 18092, "listed_count": 1}, "username": "AyelenLagrana1", "verified": false, "id": "3399295331", "name": "Tamara Ayel\u00e9n", "location": "Formosa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83239, "listed_count": 6}, "username": "pantsurin", "verified": false, "id": "1841763697", "name": "mewko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 106, "tweet_count": 6932, "listed_count": 1}, "username": "Ana_gbp", "verified": false, "id": "62420210", "name": "Cherrybomb\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 572, "tweet_count": 4230, "listed_count": 0}, "username": "JoseRamirez_RC", "verified": false, "id": "925422084", "name": "Joselo | TOP 0.01% OnlyFans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1717, "tweet_count": 122316, "listed_count": 20}, "username": "DimeClarice", "verified": false, "id": "4902388977", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1454, "tweet_count": 29578, "listed_count": 0}, "username": "gm_daz", "verified": false, "id": "1523601984", "name": "Raidolitos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1861, "tweet_count": 18935, "listed_count": 2}, "username": "BayekWinchester", "verified": false, "id": "2650204318", "name": "Bayek Hudson Winchester", "location": "s\u00e3o paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 479, "tweet_count": 26044, "listed_count": 0}, "username": "douradofabi", "verified": false, "id": "929174681332174849", "name": "fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 166, "tweet_count": 5202, "listed_count": 0}, "username": "marcelasa_", "verified": false, "id": "855563430975213572", "name": "Marcela \u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}, "username": "OPSOMSRD", "verified": true, "id": "1171448566767767553", "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "location": "Santo Domingo, RD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1190, "tweet_count": 3345, "listed_count": 17}, "username": "juanamateosrod", "verified": false, "id": "4920680111", "name": "Juana Mateos Rodilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1294, "tweet_count": 17898, "listed_count": 6}, "username": "Carla_MVzla", "verified": false, "id": "123934567", "name": "Carla", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 47, "tweet_count": 10419, "listed_count": 0}, "username": "gabosantos30", "verified": false, "id": "828829214128365568", "name": "Gabo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 4991, "tweet_count": 23086, "listed_count": 0}, "username": "beauanges", "verified": false, "id": "2152023645", "name": "beauanges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 327, "tweet_count": 8377, "listed_count": 5}, "username": "StyloBuno", "verified": false, "id": "804441647543033856", "name": "Stylo", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10961, "following_count": 778, "tweet_count": 96100, "listed_count": 27}, "username": "mirsthy", "verified": false, "id": "1609684290", "name": "alicia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 888, "tweet_count": 5693, "listed_count": 13}, "username": "uchoafla1969", "verified": false, "id": "150821133", "name": "Uch\u00f4a / Otxo\u00b4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320080, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 850, "tweet_count": 4377, "listed_count": 0}, "username": "CmMariiana", "verified": false, "id": "818051962746929152", "name": "Mariana \ud83e\uddda\ud83c\udffd", "location": "Algarve "}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 288, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}, "username": "bjijuan", "verified": false, "id": "1048505817488662528", "name": "\u5a1f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2817, "tweet_count": 21527, "listed_count": 1}, "username": "Catson_", "verified": false, "id": "342742581", "name": "Catson Soares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699081, "following_count": 222, "tweet_count": 32271, "listed_count": 1185}, "username": "conexaopolitica", "verified": true, "id": "1523748277", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 675, "tweet_count": 63951, "listed_count": 5}, "username": "Artenova59", "verified": false, "id": "1354314967", "name": "MaYte \ud83d\udc9c", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 258, "tweet_count": 25425, "listed_count": 1}, "username": "TheMostWhore", "verified": false, "id": "1135401337468981248", "name": "\u212d\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "location": "Benidorm, Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 225, "tweet_count": 16638, "listed_count": 2}, "username": "n0madic0n", "verified": false, "id": "995595888268587008", "name": "gregor samsa", "location": "barcelona \u26e7 intj 5w4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 151, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "username": "alvarosepultura", "verified": false, "id": "1082227756950347776", "name": "EusouTeuavo\ud83d\udc74", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 250, "tweet_count": 11013, "listed_count": 0}, "username": "ViiperToy", "verified": false, "id": "1055215659888640001", "name": "Toyzin\u2019\ud83e\udddb\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 766, "tweet_count": 135835, "listed_count": 69}, "username": "carmenmg48", "verified": false, "id": "2801643171", "name": "Helena & Laurita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "username": "d3stroyet", "verified": false, "id": "1036340592932995072", "name": "a", "location": "locked up "}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1709, "tweet_count": 46667, "listed_count": 0}, "username": "ViniciusALR_", "verified": false, "id": "272198830", "name": "ATLAS", "location": "\u2606 Vinewood - Los Santos \u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 3319, "tweet_count": 145631, "listed_count": 22}, "username": "MisbelisA", "verified": false, "id": "334790450", "name": "MISBELIS ALVAREZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 922, "tweet_count": 6715, "listed_count": 5}, "username": "icarusfallszy", "verified": false, "id": "1109801635063230464", "name": "nara || \ud83d\udcd6:", "location": "tentando me encontrar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 399, "tweet_count": 13500, "listed_count": 0}, "username": "eukeyllaa", "verified": false, "id": "3761286677", "name": "insta:@keyllabarreto2_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 1650, "tweet_count": 56490, "listed_count": 1}, "username": "djrdsan", "verified": false, "id": "704058010138767360", "name": "Pit Bull Vai Pegar Ela \ud83d\udc36\ud83d\udd25\ud83d\udd7a\ud83c\udffe", "location": "RJ, ZN - Acari & Amarelinho "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1907, "tweet_count": 14554, "listed_count": 3}, "username": "dr_merlino", "verified": false, "id": "926833106", "name": "Merl\u00edn O. Ant\u00fanez", "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119220, "following_count": 733, "tweet_count": 9560, "listed_count": 155}, "username": "JorgeCalixHN", "verified": false, "id": "309943635", "name": "Jorge C\u00e1lix", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 866, "tweet_count": 85385, "listed_count": 0}, "username": "magnusapereaude", "verified": false, "id": "2773333463", "name": "Magnus \ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd3f\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34-\ud83c\udd30\ud83c\udd44\ud83c\udd33\ud83c\udd34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14586, "following_count": 14959, "tweet_count": 109510, "listed_count": 53}, "username": "Cidadaodopovo", "verified": false, "id": "107541162", "name": "AILTON PT13\u262d", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 192, "tweet_count": 18901, "listed_count": 1}, "username": "saraochoa_", "verified": false, "id": "195119877", "name": "svol \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1711, "tweet_count": 20640, "listed_count": 0}, "username": "AdroaldoAraujo", "verified": false, "id": "1099045118357786624", "name": "Adroaldo A De Holanda", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233562, "listed_count": 54}, "username": "salvadorpastorb", "verified": false, "id": "513736915", "name": "sapabla", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 87, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "username": "Lucy_796", "verified": false, "id": "963306828", "name": "Lopez Luc\u00eda", "location": "Argentina, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 186, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}, "username": "vodkinsxp", "verified": false, "id": "720445346908913669", "name": "Mateus", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 21, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "username": "Winch_music", "verified": false, "id": "1117551284272418816", "name": "Marcelo Jr", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1086, "tweet_count": 24380, "listed_count": 2}, "username": "robinsonjesusro", "verified": false, "id": "804339349", "name": "BOLSONAROPRESIDENTE", "location": "ITU - S\u00c3O PAULO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 217, "tweet_count": 5963, "listed_count": 4}, "username": "Bienvegilpache1", "verified": false, "id": "1040969368295956487", "name": "Bienvegilpacheco", "location": "Elche, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 4973, "tweet_count": 34932, "listed_count": 3}, "username": "OdetteGomez61", "verified": false, "id": "194264691", "name": "Maria Odette Gomez", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 248, "tweet_count": 10426, "listed_count": 0}, "username": "teresasilva_", "verified": false, "id": "966659384431595520", "name": "Teresa", "location": "Almada, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5819, "following_count": 2546, "tweet_count": 25839, "listed_count": 50}, "username": "Dulce_Muniz", "verified": false, "id": "545256857", "name": "Dulce Mar\u00eda Mu\u00f1iz", "location": "Zimapan, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 2364, "tweet_count": 116796, "listed_count": 163}, "username": "HernnCortes", "verified": false, "id": "871419567419142145", "name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "location": "Tenochtitlan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11004, "following_count": 775, "tweet_count": 32653, "listed_count": 17}, "username": "Dios_0ficial", "verified": false, "id": "980815997211955202", "name": "Dios", "location": "El Cielo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "username": "notinotasnet", "verified": false, "id": "2815012067", "name": "dre santos", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2749, "tweet_count": 120360, "listed_count": 1}, "username": "Legionela90", "verified": false, "id": "1082550874428313601", "name": "L\u04bd\u0260\u03b9\u03c3\u0273\u04bd\u0285\u03b1", "location": "Twitterland "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "username": "pato_patul", "verified": false, "id": "952358425790418945", "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 346, "tweet_count": 149514, "listed_count": 2}, "username": "Theus_Luz", "verified": false, "id": "1918385634", "name": "Matheus Luz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 851, "tweet_count": 48793, "listed_count": 4}, "username": "playboy_rocksta", "verified": false, "id": "2336788766", "name": "Paulada", "location": "BH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 350, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}, "username": "fv_mariac", "verified": false, "id": "2374242631", "name": "Mar\u00eda C. Fern\u00e1ndez", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48432, "following_count": 17146, "tweet_count": 357794, "listed_count": 159}, "username": "maria6tata", "verified": false, "id": "637308376", "name": "maria", "location": "spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 399, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}, "username": "mpaula1604", "verified": false, "id": "1090947117454102534", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 626, "tweet_count": 4401, "listed_count": 1}, "username": "freiriaraissa", "verified": false, "id": "1015779912417005568", "name": "r41s5aaaaaa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "location": "sta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2090, "tweet_count": 71898, "listed_count": 24}, "username": "Dany_Extreme", "verified": false, "id": "227308504", "name": "Daniel Samur\u00e1i G\u00f3mez \u264b", "location": "Galicia Calidade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 5000, "tweet_count": 195559, "listed_count": 3}, "username": "034Davidhv1", "verified": false, "id": "716756538744918016", "name": "David Hernandez", "location": "Riverside, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 4719, "tweet_count": 39212, "listed_count": 3}, "username": "AnaRius6", "verified": false, "id": "864431342334988288", "name": "Ana@sonriescasigratis", "location": "Barcelona "}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "username": "MorochaAmoroxa", "verified": false, "id": "1080262798104502272", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "verified": false, "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1145, "tweet_count": 6329, "listed_count": 1}, "username": "03_adey", "verified": false, "id": "879131780", "name": "Josefina Varela", "location": "Valencia-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1154, "tweet_count": 10824, "listed_count": 2}, "username": "carabobo_net", "verified": false, "id": "1152676195307331590", "name": "Carabobo.net", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 566, "tweet_count": 3833, "listed_count": 0}, "username": "mansiisman", "verified": false, "id": "958310724853432322", "name": "Mercanc\u00eda virtuosa", "location": "Buenos Zaires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1683, "tweet_count": 11105, "listed_count": 3}, "username": "Miss_JackieHyde", "verified": false, "id": "1469065406", "name": "Miss Jackie Hyde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 3034, "tweet_count": 132241, "listed_count": 0}, "username": "gigiofla", "verified": false, "id": "184391967", "name": "Giovani de Andrade 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "location": "MANNGUINHOS - SERRA - ES - BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 224, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "username": "cecifrank_", "verified": false, "id": "153999314", "name": "cecilia frank"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "username": "jodidaaaaa", "verified": false, "id": "997536323215880193", "name": "T", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 250, "tweet_count": 11736, "listed_count": 2}, "username": "starrychopi", "verified": false, "id": "938444831067648000", "name": "\ud83c\udf83Doncella de la llorer\u00eda\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 29, "tweet_count": 8195, "listed_count": 1}, "username": "olgaICATHI", "verified": false, "id": "3071710308", "name": "Olga Arroyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 2081, "tweet_count": 10637, "listed_count": 5}, "username": "_luisespinosa", "verified": false, "id": "349182820", "name": "Luis Adri\u00e1n Espinosa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Salta , Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 512, "tweet_count": 12440, "listed_count": 0}, "username": "locustcalavera", "verified": false, "id": "1134088862", "name": "locust"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 2465, "tweet_count": 124934, "listed_count": 17}, "username": "Conmibola", "verified": false, "id": "1140983611", "name": "Agorera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1065, "tweet_count": 5343, "listed_count": 1}, "username": "yfnvj_", "verified": false, "id": "1150931165844508672", "name": "virgosgrooviest\ud83d\udd7a\ud83c\udffd", "location": "Living "}, {"public_metrics": {"followers_count": 19680, "following_count": 6974, "tweet_count": 134166, "listed_count": 33}, "username": "danny8002", "verified": false, "id": "57395855", "name": "Danny Hern\u00e1ndez", "location": "Ch\u00eda, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 762, "tweet_count": 337668, "listed_count": 3}, "username": "claudina1947", "verified": false, "id": "923342569446236160", "name": "paola prisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 784, "tweet_count": 11930, "listed_count": 11}, "username": "meroveo2punto0", "verified": false, "id": "150751039", "name": "Leivandowski", "location": "ac\u00e1 poh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 761, "tweet_count": 120313, "listed_count": 2}, "username": "Rodrigoozz", "verified": false, "id": "106190821", "name": "Rodrigo Zen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 538, "tweet_count": 101030, "listed_count": 142}, "username": "lehnautora", "verified": false, "id": "72934930", "name": "Lehna \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Entre di\u00e1logos y personajes."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 875, "tweet_count": 39210, "listed_count": 3}, "username": "martasposito", "verified": false, "id": "851177636", "name": "marta", "location": "Brasil"}], "tweets": [{"text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado.", "author_id": "146653990", "created_at": "2019-10-11T15:40:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182682307850887169"], "id": "1182682307850887169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7988, "type": "Organization", "normalized_text": "Volkswagen"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "JVT917"}]}, "geo": {"place_id": "0085b01d4f65f576"}, "text": "A vos. Due\u00f1o del Volkswagen negro JVT917 que viste que se me cay\u00f3 la billetera y pagaste, la levantaste y me corriste para devolvolverla, a vos GRACIAS. Por gente como vos este mundo tiene esperanza", "author_id": "2799029879", "created_at": "2019-10-11T15:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684268390162432"], "id": "1182684268390162432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ianvpalmeida", "id": "360335029"}]}, "in_reply_to_user_id": "360335029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182681200290357249"}], "text": "@ianvpalmeida Mas a narrativa toda n\u00e3o era sobre trair uma pessoa com problemas? o resto s\u00e3o outros 500", "author_id": "1669816986", "created_at": "2019-10-11T15:41:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182682579146854401"], "id": "1182682579146854401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}]}, "text": "o L\u00e9o joga mt,quase se matou no carro kkkkkkk", "author_id": "1047672754156294144", "created_at": "2019-10-11T15:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683968774328320"], "id": "1182683968774328320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}, {"start": 252, "end": 273, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 272, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yGKMin68GP", "expanded_url": "https://twitter.com/martinezmau/status/1182279075513212929", "display_url": "twitter.com/martinezmau/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279075513212929"}], "text": "Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo? NO EST\u00c1S SOLO. PIDE AYUDA. ROMPAMOS EL ESTIGMA. La depresi\u00f3n y la ansiedad son tratables. #WorldMentalHealthDay https://t.co/yGKMin68GP", "author_id": "42995003", "created_at": "2019-10-10T13:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182286636866002947"], "id": "1182286636866002947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "text": "Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, es el momento de entender que cada uno de nosotros tiene el poder de cambiarlo si sumamos esfuerzos.", "author_id": "142152819", "created_at": "2019-10-11T04:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517467639435264"], "id": "1182517467639435264"}, {"in_reply_to_user_id": "290615952", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6525, "type": "Organization", "normalized_text": "CNJ"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7332, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182683142097985537"}], "text": "Assim, ante a impossibilidade de an\u00e1lise do caso a caso (segundo o CNJ h\u00e1 cerca do 812 mil presos no brasil), \u00e9 facultado ao ju\u00edzo fixar datas gen\u00e9ricas para a concess\u00e3o do benef\u00edcio (HC 128.763). Os requisitos seguem os mesmos (art 123).", "author_id": "290615952", "created_at": "2019-10-11T15:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182683143863783429"], "id": "1182683143863783429"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 259, "tag": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 260, "end": 269, "tag": "FIND_YOU"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Wonnie"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 243, "end": 258, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.6046, "type": "Organization", "normalized_text": "FIND_YOU"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605410459667"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605427220480"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605423063042"}]}, "text": "[Teorias] Se lembram que o \u201cpai\u201d do Wonnie tentou separar ele dos meninos e ele se matou mas Minhyuk salvou ele com a planta azul? E de o pai dele pegou o rel\u00f3gio do tempo e tentou sequestrar ele e se envolveram em um acidente de carro?? \ud83e\udd14\ud83d\udd66\n\n#MONSTAX_COMEBACK #FIND_YOU https://t.co/9VRZU1C241", "author_id": "52484944", "created_at": "2019-10-10T21:04:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182401616693080065"], "id": "1182401616693080065"}, {"text": "Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 carro preto seguindo as garotas  perto da escola, agr esse menino que o assunto \u00e9 delicado e assustador", "author_id": "827107133325979648", "created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674160574697472"], "id": "1182674160574697472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "Coisas que vi e vivi em 8 dias no Rio:\n\n- Arraial do cabo n\u00e3o tenho palavras pra sua beleza\n- Acordamos 5h40 p ver o nascer do sol, n\u00e3o encontramos o mirante e vimos ele nascer pelas brechas das casas na rua mesmo", "author_id": "252265538", "created_at": "2019-10-11T15:38:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182681827930189825"], "id": "1182681827930189825"}, {"text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "id": "1182633425913692161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brunarvi_", "id": "90863800"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "in_reply_to_user_id": "90863800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182638844576980994"}], "text": "@brunarvi_ Comassim? Ele fez essa m\u00fasica pra algu\u00e9m que morreu, chorava e tudo... N\u00e3o me diga que vivi uma mentira Bruna, n\u00e3o me diga", "author_id": "2835616746", "created_at": "2019-10-11T15:30:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679939356774400"], "id": "1182679939356774400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5936, "type": "Organization", "normalized_text": "RALF"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "RAMIRO"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "MATHEUS JESUS"}]}, "text": "Se vc tem um meio-campo com RALF, RAMIRO e MATHEUS JESUS, eu fico com uma d\u00favida, quem arma esse time?\n\nEsse esquema pra mim \u00e9 suicida, chut\u00e3o pra frente e tentar resolver na bola a\u00e9rea, porq 3 volantes, 2 puros de marca\u00e7\u00e3o, n\u00e3o criam jogadas.", "author_id": "56259410", "created_at": "2019-10-11T14:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660707172671489"], "id": "1182660707172671489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182477029079425025"}], "text": "O sea una nena de 15 a\u00f1os se entera de que est\u00e1 embarazada y, como el aborto es ilegal y el padre dice que no se va a hacer cargo, se suicida, Y T\u00da LA CULPAS A ELLA?? Pero como se puede ser tan IMB\u00c9CIL, te dejaste las neuronas y la empat\u00eda en el \u00fatero de tu mam\u00e1 o c\u00f3mo????????? https://t.co/NHJXcEvhH6", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NHJXcEvhH6", "expanded_url": "https://twitter.com/Melu_Cesarini/status/1182477029079425025", "display_url": "twitter.com/Melu_Cesarini/\u2026"}]}, "author_id": "906769775447220224", "created_at": "2019-10-11T05:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526870350376960"], "id": "1182526870350376960"}, {"in_reply_to_user_id": "1067315809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182676175350579205"}], "geo": {"place_id": "596a82c8c53236bd"}, "text": "@MadinaSalami Mana da menina de 6 anos que o tio saiu com ela pra praia. Mas passou na TV que a menina foi morta pelo mesmo na sexta feira e no sabado de manh\u00e3 antes que todos acordasse ele pegou a crian\u00e7a escondido falando que ia a praia sendo que a menina j\u00e1 estava MORTA!", "author_id": "810505293662539778", "created_at": "2019-10-11T15:31:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182680147121573889"], "id": "1182680147121573889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/I6IpbGpYRM", "expanded_url": "https://twitter.com/ditulliojuli/status/1182676759424258050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6IpbGpYRM", "media_key": "3_1182676753254375425"}]}, "text": "Eso no es nada! Vidal le declara la guerra al endeudamiento y la pobreza (?) \ud83d\ude44 https://t.co/I6IpbGpYRM", "author_id": "4449919888", "created_at": "2019-10-11T15:18:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 22, "like_count": 190, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182676759424258050"], "id": "1182676759424258050"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/E2cCkfov9X", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/224427-dia-mundial-de-la-salud-mental-que-se-conmemora", "display_url": "pagina12.com.ar/224427-dia-mun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pagina12.com.ar/224427-dia-mundial-de-la-salud-mental-que-se-conmemora"}]}, "text": "Hoy es el #DiaMundialDeLaSaludMental, que este a\u00f1o tiene como lema la prevenci\u00f3n del suicidio. En 2015 se sancion\u00f3 en Argentina la Ley Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio, pero este Gobierno no la reglament\u00f3 y desarm\u00f3 los dispositivos de salud mental \ud83d\udc47 https://t.co/E2cCkfov9X", "author_id": "2795307903", "created_at": "2019-10-10T19:52:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182383485052477442"], "id": "1182383485052477442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182489205458505740"}], "text": "medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa https://t.co/3VAA4uHfFs", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/3VAA4uHfFs", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182489205458505740", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "author_id": "932044795115114496", "created_at": "2019-10-11T11:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182624321937784832"], "id": "1182624321937784832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182642373869785088"}], "text": "@PeruanoComunica @AccionDeAmparo El gordo suicida nos dej\u00f3 puras huevadas como parte de su legado... el cinismo est\u00e1 en el ADN del aprismo... entre otras hierbas", "author_id": "2711949184", "created_at": "2019-10-11T14:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669664704323589"], "id": "1182669664704323589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "tarot"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/m77UFUmP3a", "expanded_url": "https://twitter.com/igorrealequatro/status/1182678482771419136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m77UFUmP3a", "media_key": "3_1182678474747793408"}]}, "text": "No insta tbm tem o tarot anual que fiz no in\u00edcio do ano. Basta procurar por essas fotos l\u00e1 https://t.co/m77UFUmP3a", "author_id": "347195404", "created_at": "2019-10-11T15:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678482771419136"], "id": "1182678482771419136"}, {"text": "uma vez, uma pessoa da minha fam\u00edlia, que estava em tratamento para depress\u00e3o, queria se matar, por causa de uma briga que eu provoquei, j\u00e1 estava com a cabe\u00e7a fodida e com um peso na consci\u00eancia fodido, a\u00ed fui desabafar com uma pessoa pr\u00f3xima", "author_id": "1682917362", "created_at": "2019-10-11T15:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182679295845638145"], "id": "1182679295845638145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6846, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 6, "end": 22, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "American Wild Child"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Revolution Pro"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "AWC"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/1ehXk3JWMb", "expanded_url": "https://twitter.com/davidbix/status/1182404658716971025", "display_url": "twitter.com/davidbix/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182404658716971025"}], "text": "WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (American Wild Child).\n\n20 years ago next month Revolution Pro started. So much great stuff came from that, and none of it happens without AWC. https://t.co/1ehXk3JWMb", "author_id": "167129562", "created_at": "2019-10-10T22:19:34.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420436295933952"], "id": "1182420436295933952"}, {"in_reply_to_user_id": "1062034087991566336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182678800926158850"}], "text": "\u00c9 melhor que do que aprender a gostar de voc\u00ea mesmo. Ou se pelo menos os familiares dessem um pouco de apoio, mas apenas ignoram dizendo ser palha\u00e7ada. \n\nO que \u00e9 muito estranho, j\u00e1 que n\u00e9, quando ele(a) tava chorando escondido dizendo que n\u00e3o aquentava mais viver, ningu\u00e9m se...", "author_id": "1062034087991566336", "created_at": "2019-10-11T15:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678804407431170"], "id": "1182678804407431170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Siempte"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eadBvBTrzn", "expanded_url": "https://gestion.pe/economia/peru-ingresa-a-la-lista-de-50-paises-mas-corruptos-en-el-mundo-noticia/", "display_url": "gestion.pe/economia/peru-\u2026"}]}, "text": "https://t.co/eadBvBTrzn Siempte estuvimos ah\u00ed pero hoy es m\u00e1s visible por la cantidad de ex presidentes presos y por la estela oprobiosa que dejo Odebrecht a su paso.", "author_id": "869665128534478852", "created_at": "2019-10-11T14:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 44, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669155377516545"], "id": "1182669155377516545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ronald_areval0", "id": "1897189130"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Guarromantico_", "id": "550336226"}]}, "in_reply_to_user_id": "1897189130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182677710939852807"}], "text": "@ronald_areval0 @Guarromantico_ Paga la peda Jajajaja", "author_id": "353058594", "created_at": "2019-10-11T15:23:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182678158732083201"], "id": "1182678158732083201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Zero_TG", "id": "353924663"}]}, "in_reply_to_user_id": "353924663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182373051607977984"}], "text": "@Zero_TG En mi opini\u00f3n el suicidio es algo cobarde porque es la manera m\u00e1s f\u00e1cil de salir de tus problemas. Creo que si eres valiente y fuerte t\u00fa mismo puedes salir adelante incluso si sientes que el mundo entero est\u00e1 en tu contra.", "author_id": "2319590028", "created_at": "2019-10-10T20:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182399489614761984"], "id": "1182399489614761984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "nickcave", "id": "287308021"}]}, "text": "Dica cultural: O novo \u00e1lbum do @nickcave est\u00e1 do caralho!", "author_id": "2151234792", "created_at": "2019-10-11T14:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182669369777819649"], "id": "1182669369777819649"}, {"text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "author_id": "2309021521", "created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "id": "1182309732062765056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BCamiirivero", "id": "1460895404"}]}, "in_reply_to_user_id": "1460895404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182670083228872707"}], "text": "@BCamiirivero Pq haces eso :(", "author_id": "1090990608", "created_at": "2019-10-11T14:57:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671612702789633"], "id": "1182671612702789633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zJJ4sqbs7F", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182394427794493442", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182394427794493442"}], "text": "Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma valente merda. Eu estou t\u00e3o farta de viver num mundo assim, sem amor, com rivalidade, cheio de injusti\u00e7as. Quando, qnd \u00e9 que isto acaba? https://t.co/zJJ4sqbs7F", "author_id": "3030876845", "created_at": "2019-10-11T12:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182634462863089664"], "id": "1182634462863089664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.7675, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/IFNjX3Zxzd", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/collor-e-alvo-de-operacao-da-pf-que-combate-lavagem-de-dinheiro-em-compra-de-imoveis/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/collo\u2026", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/collor-e-alvo-de-operacao-da-pf-que-combate-lavagem-de-dinheiro-em-compra-de-imoveis/"}]}, "text": "Segundo a Pol\u00edcia Federal, o ex-presidente participava dos leil\u00f5es por meio de um representante para esconder seu envolvimento como benefici\u00e1rio final das opera\u00e7\u00f5es.\n\nhttps://t.co/IFNjX3Zxzd", "author_id": "19593634", "created_at": "2019-10-11T14:59:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672075653373952"], "id": "1182672075653373952"}, {"in_reply_to_user_id": "1144358330946740227", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Babaioff"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/h1mwzGElVt", "expanded_url": "https://twitter.com/iconeglobal/status/1182675303191207937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1mwzGElVt", "media_key": "3_1182675299881963520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182674260248219648"}], "text": "@LisPrado6 Ai esse Babaioff nenhum defeito. Que homem lindo \ud83d\ude0d https://t.co/h1mwzGElVt", "author_id": "1061270441178869760", "created_at": "2019-10-11T15:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182675303191207937"], "id": "1182675303191207937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182630445005135873"}], "text": "Minha piscina j\u00e1 viu de tudo mas suicida ela nunca viu... https://t.co/QHImWo16ND", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QHImWo16ND", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaraoliv/status/1182630445005135873", "display_url": "twitter.com/anaclaraoliv/s\u2026"}]}, "author_id": "169299129", "created_at": "2019-10-11T12:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640162892894212"], "id": "1182640162892894212"}, {"text": "adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "author_id": "855472674", "created_at": "2019-10-11T03:33:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499547689422848"], "id": "1182499547689422848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.43, "type": "Person", "normalized_text": "BROMA"}]}, "text": "JOKER es una JOYA, ni de BROMA te la pierdas ojo: No es para ni\u00f1os.", "author_id": "242421692", "created_at": "2019-10-10T21:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 266, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182409137553993728"], "id": "1182409137553993728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/h0bkK4tCXL", "expanded_url": "https://twitter.com/ReniRossi/status/1182531440136851456", "display_url": "twitter.com/ReniRossi/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182531440136851456"}], "text": "Entonces no preguntes pelotudeces, por Dios https://t.co/h0bkK4tCXL", "author_id": "148906825", "created_at": "2019-10-11T15:07:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182674145097715712"], "id": "1182674145097715712"}, {"text": "Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nPq ela realmente acredita que est\u00e1 ajudando as pessoas pq ela \u00e9 um fardo e ningu\u00e9m gosta dela, NINGU\u00c9M PRECISA DELA\n\nE quanto mais ela pensa, mais se confirma", "author_id": "1091391297200496640", "created_at": "2019-10-11T01:04:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182461920198180864"], "id": "1182461920198180864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "afonso_hernanni", "id": "369615300"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SeculoK", "id": "1500841890513657863"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "GabrielaSouzaa_", "id": "1518113461"}]}, "in_reply_to_user_id": "369615300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182485361815105536"}], "text": "@afonso_hernanni @SeculoK @GabrielaSouzaa_ n\u00e3o vejo a hora", "author_id": "2492118372", "created_at": "2019-10-11T02:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182485731438145538"], "id": "1182485731438145538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de"}, {"start": 256, "end": 265, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "opinolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qPFMkZf2Jk", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapuntovzla/status/1182363693155311616", "display_url": "twitter.com/contrapuntovzl\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182363693155311616"}], "text": "Supongo que esto tampoco tiene relaci\u00f3n con el Foro de la muerte, ni con su casa matriz aqu\u00ed en Venezuela \u00bfverdad?\n\nDespu\u00e9s del rid\u00edculo que hicieron los que dec\u00edan que lo de Ecuador no ten\u00eda nada que ver con Venezuela \u00bfse atrever\u00e1n a darme otro Nobel de \u201copinolog\u00eda\u201d? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/qPFMkZf2Jk", "author_id": "51769033", "created_at": "2019-10-11T11:49:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 608, "reply_count": 34, "like_count": 594, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1182624278719717376"], "id": "1182624278719717376"}, {"text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado. El alcohol deprime el auto control y los impulsos autodestructivos afloran sin conciencia", "author_id": "110055082", "created_at": "2019-10-11T14:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663932189786113"], "id": "1182663932189786113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jjtellezrubio", "id": "486893116"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "CIberoamerica", "id": "260158044"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "SaludMental_Mx", "id": "1953098394"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "SaludMental_Col", "id": "1423013972"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "MarianoBeltran", "id": "143897022"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "MarlisAracena", "id": "30739794"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "ConjuveGuate", "id": "494407252"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "inju_uy", "id": "564881647"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "InjuveSpain", "id": "70967375"}, {"start": 167, "end": 175, "username": "APCadiz", "id": "280939271"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "Diegoj_Calvo", "id": "317085208"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "PepaPacheco1", "id": "224687945"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "elenauer", "id": "1872940242"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "pedrofespinosa", "id": "269660994"}], "annotations": [{"start": 329, "end": 336, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "in_reply_to_user_id": "486893116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182523350029144064"}], "text": "@jjtellezrubio @CIberoamerica @OIJ_DIGITAL @REPS_Chile @SaludMental_Mx @SaludMental_Col @salmenperu @MarianoBeltran @MarlisAracena @ConjuveGuate @inju_uy @InjuveSpain @APCadiz @Diegoj_Calvo @PepaPacheco1 @elenauer @pedrofespinosa Buenos d\u00edas! Est\u00e1 demostrado que hablar del suicidio es la mejor forma de prevenirlo. Es el efecto Papageno: un cambio de opini\u00f3n de un potencial suicida que quiere culminar el acto. Se consigue gracias a un correcto mensaje que alienta e informa bien a la persona. Un abrazo!!", "author_id": "618094149", "created_at": "2019-10-11T08:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182566631580536833"], "id": "1182566631580536833"}, {"in_reply_to_user_id": "112794202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182664708660310023"}], "text": "@clovkwork Pensa che io per evitare di fare progetti del cazzo come questi ho deciso di non frequentare un corso che ne prevedeva uno, cos\u00ec almeno non mi sorbisco il solito strazio \ud83d\ude46\ud83c\udffc", "author_id": "626289770", "created_at": "2019-10-11T14:55:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671079606755328"], "id": "1182671079606755328"}, {"text": "Okay eu vou dar uma opini\u00e3o meio impopular aqui agora e beleza se algu\u00e9m discordar de mim\n\nEu to numa depress\u00e3o fodida a meses, ansiedade pesad\u00edssima e me enchendo de rem\u00e9dio e terapia pra me manter vivo https://t.co/r3M02vdILl", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/r3M02vdILl", "expanded_url": "https://t.co/r3M02vdILl", "display_url": "t.co/r3M02vdILl"}]}, "author_id": "563076655", "created_at": "2019-10-11T15:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182672950027313153"], "id": "1182672950027313153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "author_id": "33926412", "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "id": "1182304894008676352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fatosex", "id": "763521028765147136"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "anariquetto", "id": "316703382"}]}, "in_reply_to_user_id": "2542348724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182627023220609025"}], "text": "@FatosEx @anariquetto  mt euuuuuu kkkkkkkkkkkk", "author_id": "468579051", "created_at": "2019-10-11T14:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182660046750146560"], "id": "1182660046750146560"}, {"text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "author_id": "120873942", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "id": "1180588708505866241"}, {"text": "thread de leyendas/creepypastas favoritas: la m\u00eda es la de narciso que lo hechizaron para que se enamore de su reflejo en el agua y cuando lo trata de agarrar se cae y ah\u00ed nace la flor ahre la sinopsis malisima pero se entendio", "author_id": "1005034010", "created_at": "2019-10-11T14:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 17, "like_count": 1261, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1182670791026139136"], "id": "1182670791026139136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 251, "tag": "LaDamosVuelta"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 250, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "LaDamosVuelta"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PQ4HUYxDl2", "expanded_url": "https://youtu.be/_uSpJEUKCU8?t=50", "display_url": "youtu.be/_uSpJEUKCU8?t=\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd34 S\u00f3lo la estupidez o la inclinaci\u00f3n suicida de un pueblo podr\u00eda votar por esta persona que, en definitiva, ser\u00e1 la que va a  mandar junto a su guardia pretoriana de delincuentes camuflados en un Presidente comandado por control remoto.\n#LaDamosVuelta\nhttps://t.co/PQ4HUYxDl2", "author_id": "366879489", "created_at": "2019-10-11T14:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668465087352837"], "id": "1182668465087352837"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uY5d7qAw6o", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1182471944450363392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY5d7qAw6o", "media_key": "3_1182471935852273664"}]}, "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/uY5d7qAw6o", "author_id": "268859984", "created_at": "2019-10-11T01:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182471944450363392"], "id": "1182471944450363392"}, {"in_reply_to_user_id": "363303922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182671002184142849"}], "text": "Que te rias de las mujeres,que has chistes mis\u00f3ginos y machistas por que por tus chistes se suicidan,entran en una depresi\u00f3n horrible,por tus chistes hay mujeres que no llegan a sus casa y familias que no vuelven a ver a sus hijas", "author_id": "363303922", "created_at": "2019-10-11T14:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182671346309967872"], "id": "1182671346309967872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "AbascalEH"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 154, "end": 159, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 237, "end": 242, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "El Hormiguero"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.5161, "type": "Organization", "normalized_text": "ZP"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "AbascalEH"}]}, "text": "Imagino que cuando @sanchezcastejon vaya a El Hormiguero, la primera pregunta ser\u00e1 sobre su tesis, la segunda sobre los numerosos casos de corrupci\u00f3n del @PSOE, la tercera sobre el chivatazo de ZP a ETA, la cuarta sobre el feminismo del @PSOE ante los iran\u00edes, etc...\n#AbascalEH", "author_id": "935987734992359434", "created_at": "2019-10-10T21:37:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1057, "reply_count": 132, "like_count": 2379, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1182409838330032132"], "id": "1182409838330032132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "geo": {"place_id": "1c0e8d9a8e4e18ca"}, "text": "Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso explica o sil\u00eancio da m\u00eddia acerca do caso.", "author_id": "1432989974", "created_at": "2019-10-11T11:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182621336511930368"], "id": "1182621336511930368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00eania"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/lWrlt5VMPD", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/10/governo-bolsonaro-pediu-explicacao-aos-eua-sobre-ausencia-do-brasil-na-ocde.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/10/governo-bolsonaro-pediu-explicacao-aos-eua-sobre-ausencia-do-brasil-na-ocde.shtml"}]}, "text": "Governo de Bolsonaro soube h\u00e1 um m\u00eas que Brasil n\u00e3o estava na carta dos EUA \u00e0 OCDE, que indicou apenas Argentina e Rom\u00eania para integrar a entidade. Surpreso, buscou explica\u00e7\u00f5es com os americanos:\nhttps://t.co/lWrlt5VMPD", "author_id": "58951368", "created_at": "2019-10-11T14:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 485, "reply_count": 204, "like_count": 1821, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665067495645184"], "id": "1182665067495645184"}, {"text": "eu nunca fui suicida, eu nunca tive planos de machucar de forma seria, mas as vezes eu t\u00f4 fazendo o almo\u00e7o aqui em casa e fico pensando como ia ser se enfiasse a faca em mim", "author_id": "1160590273333866504", "created_at": "2019-10-11T14:40:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667287159029761"], "id": "1182667287159029761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "Telediario"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Telediario"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YG8r372yGM", "expanded_url": "http://ow.ly/68UQ50wIBPo", "display_url": "ow.ly/68UQ50wIBPo"}]}, "text": "Autoridades buscan la concientizaci\u00f3n de las personas acerca de la salud mental\nhttps://t.co/YG8r372yGM #Telediario", "author_id": "74015550", "created_at": "2019-10-11T13:57:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656419167903744"], "id": "1182656419167903744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.511, "type": "Other", "normalized_text": "Juez Concepcion"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Cg77z7ohgM", "expanded_url": "https://twitter.com/manarellidiego/status/1182505121982361600", "display_url": "twitter.com/manarellidiego\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182505121982361600"}], "text": "Entonces escogi\u00f3 a Juez Concepcion y junto a su esposo fue victima de prision preventiva constitucional, y al d\u00eda de salir libre, fue despojada con sus tres menores hijos de su hogar. Que bien \u201cescoge\u201d. Por favor!!! https://t.co/Cg77z7ohgM", "author_id": "2247307094", "created_at": "2019-10-11T04:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 30, "like_count": 127, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182519316325060608"], "id": "1182519316325060608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Quesada"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Nidia Vilches"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "text": "\u00a1SINVERG\u00dcENZAS!\nDijeron ante el mundo cuando un cabarde se asilo \"persecuci\u00f3n pol\u00edtica\". Cateriano tumb\u00f3 ese argumento en Uruguay.\n\nDictadura y golpe vizcarrista dec\u00edan.\nAyer con total CINISMO, Quesada, Nidia Vilches y Mulder salen a decir \"participaremos en las elecciones 2020\"", "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-11T13:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 29, "like_count": 631, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642373869785088"], "id": "1182642373869785088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CleytonDoouglas", "id": "2523775638"}]}, "in_reply_to_user_id": "2523775638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182472838252564488"}], "text": "@CleytonDoouglas Coringa n \u00e9 pra todo mundo", "author_id": "885276023419535360", "created_at": "2019-10-11T11:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182612896641101824"], "id": "1182612896641101824"}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}, "author_id": "103704608", "created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"], "id": "1182305989472722944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "author_id": "136649244", "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"], "id": "1182117797159153664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "amariateguinof", "id": "1411580960"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 140, "probability": 0.402, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Agraria"}, {"start": 213, "end": 227, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Agraria"}]}, "in_reply_to_user_id": "231476672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956224469934082"}], "text": "@MaritereBraschi @amariateguinof @Pedro_Olaechea Por supuesto que tienen derecho a que se le pague el robo suicida que fue la Reforma Agraria. Y por supuesto que deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel los responsables de la Reforma Agraria", "author_id": "1043892964978765824", "created_at": "2019-10-09T22:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182054301654495235"], "id": "1182054301654495235"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "DCEU"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Cinema"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Gunn"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422870384922625"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422876147851265"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422881717886977"}]}, "text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el personaje Arm-Fall-Off-Boy, cuyo poder es arrancarse sus brazos y utilizarlos de armas. \u00a1Se viene locur\u00f3n de pel\u00edcula! \u00bfOpiniones?\n\n#SuicideSquad #DCEU\n#Cinema #Gunn https://t.co/zE4hL5ojWE", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-10-10T22:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422884255436801"], "id": "1182422884255436801"}, {"in_reply_to_user_id": "2787870627", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "George V"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Emily"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182668029408268288"}], "text": "Fue arrollada por el caballo del rey George V a unos 56 km/h. El caballo y el jinete cayeron al suelo, as\u00ed como Emily, que cay\u00f3 inconsciente. Fue operada dos d\u00edas m\u00e1s tarde, pero nunca recobr\u00f3 el conocimiento, lo que no impidi\u00f3 que recibiera amenazas por correo.", "author_id": "2787870627", "created_at": "2019-10-11T14:43:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182668030800814080"], "id": "1182668030800814080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JmAgTNfnxW", "expanded_url": "https://twitter.com/MHidalgoEc/status/1182667914991820807/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmAgTNfnxW", "media_key": "3_1182667837904752645"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JmAgTNfnxW", "expanded_url": "https://twitter.com/MHidalgoEc/status/1182667914991820807/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmAgTNfnxW", "media_key": "3_1182667880078467073"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/JmAgTNfnxW", "expanded_url": "https://twitter.com/MHidalgoEc/status/1182667914991820807/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmAgTNfnxW", "media_key": "3_1182667899506483200"}]}, "text": "En d\u00edas pasados he salido a apoyar la protesta pac\u00edfica y al pueblo ind\u00edgena en Quito, en torno al pedido de derogatoria del decreto 883\nA ra\u00edz de esto he recibo varios mensajes de amigos y conocidos (les dejo un ejemplo) \ud83d\udc47\ud83d\udc47 de los extremos a los que han llegado dichos mensajes https://t.co/JmAgTNfnxW", "author_id": "215399458", "created_at": "2019-10-11T14:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182667914991820807"], "id": "1182667914991820807"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182493870145310721"}], "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "text": "Les leo https://t.co/HH4hBN2bAh", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/HH4hBN2bAh", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1182493870145310721", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "author_id": "442759919", "created_at": "2019-10-11T12:45:17.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182638297304186880"], "id": "1182638297304186880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6591, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6rIDPPSifX", "expanded_url": "https://ibae.am/2MvWLP7", "display_url": "ibae.am/2MvWLP7"}]}, "text": ".@MiguelPichetto: \"No descartar\u00eda que haya operadores cubanos dentro de la estructura del kirchnerismo\u201d https://t.co/6rIDPPSifX", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-10-11T02:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 179, "like_count": 460, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1182479125384192000"], "id": "1182479125384192000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ntero Flores Ar\u00e1oz"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.2891, "type": "Other", "normalized_text": "ANR"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "TELESUP"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.3183, "type": "Other", "normalized_text": "Garcilaso"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "SUNEDU"}]}, "text": "El estudio de \u00c1ntero Flores Ar\u00e1oz asesor\u00f3 a:\n\n-Ex ANR (enemigos de SUNEDU)\n-TELESUP (sin licencia SUNEDU)\n-Univ. Garcilaso (sin licencia SUNEDU)\n\nPor si lo ves de 'analista independiente' en la tele \ud83d\ude09", "author_id": "51612869", "created_at": "2019-10-10T17:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 46, "like_count": 1235, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1182347797984694272"], "id": "1182347797984694272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "Punk suicida"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.2947, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "XxX"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "slam"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kLZtPsyGER", "expanded_url": "https://twitter.com/msilvaazul/status/1182512961367228417", "display_url": "twitter.com/msilvaazul/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182512961367228417"}], "text": "Este video me llen\u00f3 de nostalgia.\n\nLa canci\u00f3n se llama \"Punk suicida\", original de la legendaria banda punk S\u00edndrome, que fue una de las primeras que escuch\u00e9 en vivo cuando comenzaba a ir a tocadas punk/hardcore/XxX.\n\nY ver a estos ni\u00f1os en el mosh/slam es lo mejor de este d\u00eda. https://t.co/kLZtPsyGER", "author_id": "146613241", "created_at": "2019-10-11T14:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664294485368833"], "id": "1182664294485368833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 31, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/D3SEYeRthF", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1182406337080127489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3SEYeRthF", "media_key": "3_1182406332705431552"}]}, "text": "#D\u00edaMundialSaludMental @Tu_IMSS tiene establecido un programa de detecci\u00f3n de ansiedad, depresi\u00f3n y riesgo suicida para los m\u00e9dicos internos de pregrado, en el cual se realizan las siguientes acciones: https://t.co/D3SEYeRthF", "author_id": "4922824778", "created_at": "2019-10-10T21:23:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182406337080127489"], "id": "1182406337080127489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Depp"}]}, "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 pior quem acha Jared Leto um baita ator ou quem acha Johnny Depp um baita ator", "author_id": "33827865", "created_at": "2019-10-11T14:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663152145784832"], "id": "1182663152145784832"}, {"text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "author_id": "1154593067929874432", "created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"], "id": "1182295288666607617"}, {"text": "yo creo que en mi anterior vida mor\u00ed en un tsunami o en el mar, no ms como sue\u00f1o con eso y me gusta \ud83e\udd74", "author_id": "948813529116823552", "created_at": "2019-10-11T14:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182662957936844802"], "id": "1182662957936844802"}, {"text": "El punk no ha muerto.\n https://t.co/k4culuKzTq", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/k4culuKzTq", "expanded_url": "https://twitter.com/RHijodevecino/status/1182019901365657600/video/1", "display_url": "twitter.com/RHijodevecino/\u2026"}]}, "author_id": "1360027729", "created_at": "2019-10-11T04:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 62, "like_count": 1472, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1182512961367228417"], "id": "1182512961367228417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gt6ZVzGrVb", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1182407467571077121", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182407467571077121"}], "text": "Uber curtiu isso https://t.co/Gt6ZVzGrVb", "author_id": "1085580682968088577", "created_at": "2019-10-11T14:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663532929802240"], "id": "1182663532929802240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DonNeta69", "id": "267935299"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "sancocho"}]}, "in_reply_to_user_id": "267935299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182663092964089856"}], "text": "@DonNeta69 Claro, si me hacen coca le echo una pasta de jab\u00f3n al sancocho!", "author_id": "1051078632200957953", "created_at": "2019-10-11T14:26:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663709669445632"], "id": "1182663709669445632"}, {"in_reply_to_user_id": "1616820768", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}], "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "author_id": "1616820768", "created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "id": "1182087228190855168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.7535, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "text": "Hay ingenuidad en esa demanda competencial. Con el actual TC dominado por la cuatrinca humalista es imposible que algo salga a favor de la democracia y del congreso.", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-11T01:57:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 1073, "like_count": 1860, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1182475380231462912"], "id": "1182475380231462912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ariscocteles14", "id": "1525526516"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "in_reply_to_user_id": "1525526516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182662727719948289"}], "text": "@Ariscocteles14 Yo no he visto la peli, entre este y las opiniones nefastas, que lo pon\u00edan a \u00e9l y a Harley por las nubes... Me dijeron que sal\u00eda Will Smith, pero \u00e9l no puede curar algo tan malo \ud83d\ude05", "author_id": "964156955425214464", "created_at": "2019-10-11T14:23:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663130012422144"], "id": "1182663130012422144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6403, "type": "Person", "normalized_text": "Westbrook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "fashion week"}]}, "text": "con \u00e9sta lluvia est\u00e1 para quedarse todo el d\u00eda acostado viendo las apariciones de Westbrook en el fashion week", "author_id": "1153382208624910337", "created_at": "2019-10-11T14:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661361937080321"], "id": "1182661361937080321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1015972843", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "id": "1179926832579252224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7946, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gXIKPsiYly", "expanded_url": "http://sensoincomum.org/2019/10/10/mpf-define-que-legitima/", "display_url": "sensoincomum.org/2019/10/10/mpf\u2026"}]}, "text": "N\u00c3O QUERO ACREDITAR\n\nMPF envia nota a C\u00e2mara dos deputados dizendo que: \n\n\"A PEC da auto-defesa fere a no\u00e7\u00e3o de SOLIDARIEDADE, pois deixaria um clima de desconfian\u00e7a na sociedade!\"\n\nOu seja, se vc se DEFENDER de um criminoso, VOC\u00ca ser\u00e1 o criminoso.\nhttps://t.co/gXIKPsiYly", "author_id": "1089159494569996288", "created_at": "2019-10-11T12:37:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 59, "like_count": 251, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636430453104643"], "id": "1182636430453104643"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Iritia"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/m1TxXVJ1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/CERMIAragon/status/1182228402042032129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1TxXVJ1xz", "media_key": "3_1182228377706647552"}]}, "text": "Hablamos del suicidio, romper el tal\u00f3n,   Ana Iritia presidenta @ASAPME nos indica que en arag\u00f3n se suicida cada d\u00eda 3 personas y es algo que los medios no visibilizan y se tiene que luchar por mejorar esta situaci\u00f3n. https://t.co/m1TxXVJ1xz", "author_id": "964045675", "created_at": "2019-10-10T09:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182228402042032129"], "id": "1182228402042032129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/opKq6Z9v1p", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/", "display_url": "sopitas.com/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/"}]}, "text": "#D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v1p", "author_id": "3362741", "created_at": "2019-10-11T03:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495284674187264"], "id": "1182495284674187264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 163, "tag": "posfunci\u00f3n"}, {"start": 200, "end": 232, "tag": "30AniversarioAuditoriodeGalicia"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6209, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/aWomsR4hFQ", "expanded_url": "https://i.gal/S603a", "display_url": "i.gal/S603a"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4JpeeKKD2N", "expanded_url": "https://twitter.com/CCultura/status/1182648781436805120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JpeeKKD2N", "media_key": "3_1182648710204985344"}]}, "text": "Queres co\u00f1ecer a historia da curva na que se matou Espa\u00f1a?\n\nPois Ch\u00e9vere c\u00f3ntacha hoxe en 'Curva Espa\u00f1a' \u00e1s 20.30 h no Auditorio de Galicia. Ao remate, #posfunci\u00f3n.\n\nE ma\u00f1\u00e1 repetimos \u00e1 mesma hora.\n\n\ud83c\udf82 #30AniversarioAuditoriodeGalicia\n\n\ud83d\udc49 Info e entradas: https://t.co/aWomsR4hFQ https://t.co/4JpeeKKD2N", "author_id": "121449525", "created_at": "2019-10-11T13:26:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182648781436805120"], "id": "1182648781436805120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nadsondpb", "id": "1148650247557648385"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148650247557648385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182643653950476288"}], "text": "@nadsondpb discorda ai na sua casa irm\u00e3o", "author_id": "1052697865972277248", "created_at": "2019-10-11T14:17:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182661517688397825"], "id": "1182661517688397825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Doria"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 189, "end": 190, "probability": 0.8978, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/KwmXkB89Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1182658969417990151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwmXkB89Yv", "media_key": "7_1182658703247466496"}]}, "text": "Governador, Jo\u00e3o Doria, sendo vaiado em S\u00e3o Paulo. \nHoje faltam 20 dias para o Governador Doria conceder a primeira parcela 22% de aumento para conseguir sua meta de tornar os policiais de SP os mais bem remunerados do pa\u00eds e cumprir a sua promessa de campanha. https://t.co/KwmXkB89Yv", "author_id": "907301328988332033", "created_at": "2019-10-11T14:07:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 43, "like_count": 581, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658969417990151"], "id": "1182658969417990151"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7idGq6jWyA", "expanded_url": "https://twitter.com/COLEGIOTSMALAGA/status/1182218239893557249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7idGq6jWyA", "media_key": "3_1182218232222162944"}]}, "text": "Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nEste a\u00f1o, el tema principal es la \"Prevenci\u00f3n de los suicidios\". Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/7idGq6jWyA", "author_id": "186858491", "created_at": "2019-10-10T08:56:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182218239893557249"], "id": "1182218239893557249"}, {"text": "\ud83d\ude4f\n\nPiacenza. Suicida un agente di polizia penitenziaria. Aveva 53 anni https://t.co/pVzBYnJzJI", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pVzBYnJzJI", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cebSSk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cebSSk"}]}, "author_id": "3090019191", "created_at": "2019-10-11T14:11:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659895088295936"], "id": "1182659895088295936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "Atletico", "id": "90676816"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que foi acuado e se transformou numa presa f\u00e1cil. Com entrada de Marquinhos tentou a rea\u00e7\u00e3o mas erros individuais da zaga foram fatais.Assistiram o Flamengo jogar", "author_id": "95944166", "created_at": "2019-10-11T11:46:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 26, "like_count": 216, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182623396573732866"], "id": "1182623396573732866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "CrisisClimatica"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 201, "username": "picodelpetroleo", "id": "1050679966050836480"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClimatica"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/rU32tpOQwn", "expanded_url": "https://www.alainet.org/es/articulo/202560", "display_url": "alainet.org/es/articulo/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 670}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ALAI | Agencia Latinoamericana de Informaci\u00f3n", "description": "\u00bfTe interesa la actualidad de la regi\u00f3n, los an\u00e1lisis rigurosos y la pluralidad de voces? Queremos invitarte a que seas parte de nuestra comunidad.", "unwound_url": "https://www.alai.info/"}]}, "text": "muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de los mercados que de facto niegan la #CrisisClimatica y el @picodelpetroleo . Ecuador y la tragedia de la petrodependencia https://t.co/rU32tpOQwn", "author_id": "365629468", "created_at": "2019-10-09T06:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812429568782337"], "id": "1181812429568782337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Alarc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gGTJRQAV0k", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5cGVO", "display_url": "bit.ly/2M5cGVO"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jLsE4CkXSq", "expanded_url": "https://twitter.com/kienyke/status/1182629418658873349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLsE4CkXSq", "media_key": "3_1182422134842376192"}]}, "text": "#VIDEO | Este fue el dif\u00edcil momento que super\u00f3 el reconocido actor, Santiago Alarc\u00f3n (@Santialarconu).\nhttps://t.co/gGTJRQAV0k https://t.co/jLsE4CkXSq", "author_id": "191116947", "created_at": "2019-10-11T12:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182629418658873349"], "id": "1182629418658873349"}, {"text": "Cada vez que alguien se suicida, pienso que me gustar\u00eda decirle que me de los a\u00f1os de vida que no va a usar.", "author_id": "180648014", "created_at": "2014-08-12T00:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 8, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["498982339201232897"], "id": "498982339201232897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 203, "tag": "trabajandoporPanam\u00e1"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 182, "username": "MIDESPma", "id": "278858938"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 147, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.5026, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/oXRL96uOT9", "expanded_url": "https://twitter.com/markova_cj/status/1182342757433696262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXRL96uOT9", "media_key": "3_1182342728170004480"}]}, "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental hoy 10 de octubre.\" OMS\n@MIDESPma #trabajandoporPanam\u00e1 https://t.co/oXRL96uOT9", "author_id": "296800328", "created_at": "2019-10-10T17:10:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182342757433696262"], "id": "1182342757433696262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}]}, "text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "author_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "id": "1182473566895378440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "author_id": "869718586272739328", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "id": "1182294392138293248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "suicidio"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 189, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Madrile\u00f1o de Salud"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Vs0LP7Jpt8", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9M1fyEFMNV", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1182324545191120897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9M1fyEFMNV", "media_key": "3_1182324524462874624"}]}, "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenci\u00f3n especializada que ofrecemos desde el Servicio Madrile\u00f1o de Salud, tienes a tu disposici\u00f3n nuestras gu\u00edas de ayuda \ud83d\udc49 https://t.co/Vs0LP7Jpt8 #SaludMental https://t.co/9M1fyEFMNV", "author_id": "953996688670314496", "created_at": "2019-10-10T15:58:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182324545191120897"], "id": "1182324545191120897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sac_17", "id": "117973012"}]}, "in_reply_to_user_id": "117973012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182658517272014849"}], "text": "@sac_17 Me ca\u00ed de la bici, la bici vol\u00f3 y yo vol\u00e9 de ella. En fin estoy yendo a la guardia", "author_id": "168886009", "created_at": "2019-10-11T14:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182659038523416579"], "id": "1182659038523416579"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sheput"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6771, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Aprista"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Villareal"}, {"start": 128, "end": 148, "probability": 0.568, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Garcilazo"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Hf4z90bUCC", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1182441819986190336", "display_url": "twitter.com/JuanSheput/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182441819986190336"}], "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "text": "Se\u00f1or Juan Sheput @JuanSheput \nUsted estudio en la Universidad Aprista Federico Villareal \n\u00bfAcaso su alma mater es mejor que la Universidad Garcilazo ?\nCon raz\u00f3n se comprende tambi\u00e9n su barbaridad jur\u00eddica \nLa sart\u00e9n le dice a la olla\nIncre\u00edble \nAmbas universidades apristas https://t.co/Hf4z90bUCC", "author_id": "33321265", "created_at": "2019-10-10T23:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182443195982057472"], "id": "1182443195982057472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cacocardassi", "id": "3393104326"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "in_reply_to_user_id": "3393104326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182045647362564099"}], "text": "@cacocardassi Caco, me tira una d\u00favida \npq q o Harry sobreviveu de novo?", "author_id": "1044684127381975040", "created_at": "2019-10-09T21:57:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182052507612307456"], "id": "1182052507612307456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstamosContigo"}, {"start": 137, "end": 142, "tag": "Hilo"}, {"start": 143, "end": 161, "tag": "LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "S\u00edAlaVida"}]}, "text": "#EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido.\"\n\u00bfEsto es Mito o Realidad? \u00a1Participa!\n\n#Hilo #LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos #S\u00edAlaVida", "author_id": "1354805118", "created_at": "2019-10-11T13:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182656869061550080"], "id": "1182656869061550080"}, {"text": "Cuando el sic\u00f3logo que me estaba tratando la depresi\u00f3n se suicida https://t.co/G0JDpnl1um", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/G0JDpnl1um", "expanded_url": "https://twitter.com/EntoncesDiego/status/1182658568903974912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0JDpnl1um", "media_key": "3_1182658562188820481"}]}, "author_id": "277459616", "created_at": "2019-10-11T14:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658568903974912"], "id": "1182658568903974912"}, {"in_reply_to_user_id": "177517866", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182486583477522433"}], "text": "Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo tomava gol em todos os jogos.\n\nRapidamente foi taxado de suicida, kamikaze, louco e desorganizado.", "author_id": "177517866", "created_at": "2019-10-11T02:42:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 604, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182486585293578241"], "id": "1182486585293578241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}]}, "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "author_id": "2194113534", "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"], "id": "1182220587839741952"}, {"text": "est\u00e1s son las cosas que yo digo...\n\ncu\u00e1l es la necesidad de exponer a la burla P\u00daBLICAMENTE a una persona por su f\u00edsico? ombe no sean tan hptas https://t.co/gF9GsxSIhi", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/gF9GsxSIhi", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCosta_Vice/status/1182483999979196416", "display_url": "twitter.com/LaCosta_Vice/s\u2026"}]}, "author_id": "251200762", "created_at": "2019-10-11T05:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 51, "like_count": 1931, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1182523420652777472"], "id": "1182523420652777472"}, {"text": "Indica uns filmes ruins que vc ama?", "author_id": "984299283838103552", "created_at": "2019-10-09T13:05:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 67, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181918726175776769"], "id": "1181918726175776769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7Nd5X1OKWk", "expanded_url": "https://t.co/7Nd5X1OKWk", "display_url": "t.co/7Nd5X1OKWk"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "\u00e9 por isso que depress\u00e3o e pensamentos suicidas viraram coisas t\u00e3o banais gra\u00e7as ao twitter e essa gera\u00e7\u00e3o da lacra\u00e7\u00e3o. tem gente que respondeu aquela thread dizendo \"obrigada isso me ajudou\" sendo que uma pessoa suicida cagaria pra thread e teria mais vontade de se matar kkk https://t.co/7Nd5X1OKWk", "author_id": "207272217", "created_at": "2019-10-11T12:41:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637352197509120"], "id": "1182637352197509120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kkkkkkkauany", "id": "1297038298519658497"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}]}, "in_reply_to_user_id": "770044075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182391092752334848"}], "text": "@kkkkkkkauany @FilipeRet Pq quando algu\u00e9m fala mau de um artista LGBTQ+ ele \u00e9 automatimaticamente homof\u00f3bico?", "author_id": "980214072087121920", "created_at": "2019-10-10T22:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430288267370496"], "id": "1182430288267370496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "MARTINEZ"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SfATrhYynM", "expanded_url": "https://twitter.com/DarlingLong1/status/1182657060669972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfATrhYynM", "media_key": "3_1182657057268404224"}]}, "text": "Con la actitud de MARTINEZ\nVARIOS QUEDARON M\u00c1S CONTENTOS.QUE SUICIDA AMENAZADO EN MUERTE. https://t.co/SfATrhYynM", "author_id": "1089888658746949632", "created_at": "2019-10-11T13:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182657060669972480"], "id": "1182657060669972480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182413640068153352"}], "text": "\u00bfVotar\u00edan a un candidato que solo alcanza el 21% de los votos? \n\u00bfNo les parece arriesgado casi suicida?\nVot\u00e1 por los conocimientos, por los proyectos, por el futuro a colores! https://t.co/crQTZQ6dzK", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/crQTZQ6dzK", "expanded_url": "https://twitter.com/MarosaOnia/status/1182413640068153352", "display_url": "twitter.com/MarosaOnia/sta\u2026"}]}, "author_id": "3358201991", "created_at": "2019-10-11T13:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651885636993024"], "id": "1182651885636993024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elcancillercom", "id": "17706291"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "alferdezprensa", "id": "748334828978839553"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "TognettiDaniel", "id": "123916637"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "somosradioam530", "id": "1246540122"}]}, "in_reply_to_user_id": "17706291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182654568427114496"}], "text": "@elcancillercom @alferdez @alferdezprensa @TognettiDaniel @somosradioam530 este tipo nunca se postul\u00f3 para nada nunca fue electo a anda no tiene ni idea de lo que es un debate en fin un impresentable con todas las letras ......pero quiere ser presidente???somos suicidas???", "author_id": "146604880", "created_at": "2019-10-11T13:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182655160897724418"], "id": "1182655160897724418"}, {"text": "Nunca se r\u00edan comiendo sopa Paraguaya,es un acto suicida.", "author_id": "2646916118", "created_at": "2019-01-08T23:07:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 790, "reply_count": 9, "like_count": 1227, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1082775773004611584"], "id": "1082775773004611584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182389725769928705"}], "text": "Como era de esperar toda esa mezcla me revento el estomago, fui al ba\u00f1o mas veces que drogadicto en fiesta familiar https://t.co/ddjlpcl4Dv", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ddjlpcl4Dv", "expanded_url": "https://twitter.com/es_lo_que_hayy/status/1182389725769928705", "display_url": "twitter.com/es_lo_que_hayy\u2026"}]}, "author_id": "927995675270352896", "created_at": "2019-10-11T13:34:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182650604256141312"], "id": "1182650604256141312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "author_id": "556329519", "created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"], "id": "1182289527349616640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RodrigoHermidaB", "id": "64007994"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DavidLeFatigue", "id": "54073499"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "mirnaschindler", "id": "58764514"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "in_reply_to_user_id": "64007994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182652525595549698"}], "text": "@RodrigoHermidaB @DavidLeFatigue @cbravoalzamora @mirnaschindler Mira Portugal. Pero en tu pr\u00f3spero neoliberalismo, qu\u00e9 me dices de los ancianos q se suicidan x pensiones? los estudiantes q no pueden estudiar xq las inmobiliarias hacen presi\u00f3n x terrenos? o q tu \"blanca paloma\" le d\u00e9 la mano a un minimizador de cr\u00edmenes de lesa humanidad?", "author_id": "3367707538", "created_at": "2019-10-11T13:48:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182654133528137729"], "id": "1182654133528137729"}, {"text": "https://t.co/6eOoBvFOSI", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6eOoBvFOSI", "expanded_url": "https://twitter.com/AleRuaTwit/status/1182644946668576769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6eOoBvFOSI", "media_key": "3_1182644937856339968"}]}, "author_id": "1247076385", "created_at": "2019-10-11T13:11:42.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 19, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644946668576769"], "id": "1182644946668576769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 82, "tag": "TodosResponsablesdeTodos"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/klPdm6SQmC", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a \n#TodosResponsablesdeTodos #Suicidio\nhttps://t.co/klPdm6SQmC v\u00eda @laverdad_es", "author_id": "515753220", "created_at": "2019-10-09T14:08:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181934369172283392"], "id": "1181934369172283392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/q3iRvLSTZg", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalSigridBr/status/954431741082644482", "display_url": "twitter.com/PortalSigridBr\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "954431741082644482"}], "text": "Imaginem essa fofura no Brasil? https://t.co/q3iRvLSTZg", "author_id": "923313434778882048", "created_at": "2019-10-11T13:46:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653662650421249"], "id": "1182653662650421249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/86pdIoFXnw", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1181988316243210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86pdIoFXnw", "media_key": "3_1181988308643205121"}]}, "in_reply_to_user_id": "560309409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858017505087488"}], "text": "@tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se suicida!!! https://t.co/86pdIoFXnw", "author_id": "1059301067215773696", "created_at": "2019-10-09T17:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181988316243210240"], "id": "1181988316243210240"}, {"in_reply_to_user_id": "1104824691624239105", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182654225962143745"}], "text": "\"Na hora em que vejo o goleiro Bruno sorrindo, n\u00e3o consigo n\u00e3o pensar em todas elas.\"", "author_id": "1104824691624239105", "created_at": "2019-10-11T13:49:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182654390269890561"], "id": "1182654390269890561"}, {"text": "All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopina @IsabelSierraNav \nhttps://t.co/qoO2QQayBO https://t.co/s5CQ9frZlN", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qoO2QQayBO", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/s5CQ9frZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cortum_club/status/1182566563280498689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5CQ9frZlN", "media_key": "3_1182566554187288578"}]}, "author_id": "4040335995", "created_at": "2019-10-11T08:00:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182566563280498689"], "id": "1182566563280498689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/YW5RcGlUty", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1182287845962244097", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182287845962244097"}], "text": "Para pensar sobre la sociedad que estamos construyendo. \"Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda\" https://t.co/YW5RcGlUty", "author_id": "1641229046", "created_at": "2019-10-10T16:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182327270142296065"], "id": "1182327270142296065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 128, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Elize Matsunaga"}, {"start": 17, "end": 37, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Jatob\u00e1"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vqhR8GhANX", "expanded_url": "https://glo.bo/33eR9zs", "display_url": "glo.bo/33eR9zs"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/uTMiu2P3MD", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1182381535271510016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTMiu2P3MD", "media_key": "3_1182368113825894400"}]}, "text": "Elize Matsunaga, Suzane von Richthofen e Anna Jatob\u00e1 deixam pris\u00e3o em \"saidinha\" do Dia das Crian\u00e7as https://t.co/vqhR8GhANX #G1 https://t.co/uTMiu2P3MD", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-10T19:45:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 141, "like_count": 231, "quote_count": 121}, "edit_history_tweet_ids": ["1182381535271510016"], "id": "1182381535271510016"}, {"text": "KKKKKKKKKKKK eu n sei como \u00e9 q algu\u00e9m tem coragem sabe? https://t.co/15syZ6Ch7g", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/15syZ6Ch7g", "expanded_url": "https://t.co/15syZ6Ch7g", "display_url": "t.co/15syZ6Ch7g"}]}, "author_id": "2203709322", "created_at": "2019-10-11T13:21:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2055, "reply_count": 319, "like_count": 36491, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647375627726854"], "id": "1182647375627726854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6868, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "10 de octubre D\u00eda mundial de la salud mental. Este a\u00f1o la OMS elige enfatizar en la prevenci\u00f3n del suicidio. Acompa\u00f1amos y replicamos la consigna \"40 segundos para actuar\". En el mundo cada 40 segundos una persona se suicida, creemos que la clave es la prevenci\u00f3n.", "author_id": "782603513083854849", "created_at": "2019-10-10T20:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182388535833309184"], "id": "1182388535833309184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "TuiteandoComoLammens"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 67, "probability": 0.7295, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea de Ayuda al Suicida"}]}, "text": "#TuiteandoComoLammens \"Vamos a reforzar la L\u00ednea de Ayuda al Suicida, aunque no veo cu\u00e1l es el sentido, ni la raz\u00f3n para semejante estupidez\".", "author_id": "838451257", "created_at": "2019-10-11T13:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182651756699885569"], "id": "1182651756699885569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 121, "end": 152, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RNFY85xsuH", "expanded_url": "https://twitter.com/MedicosUnidosVe/status/1182454968198017024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNFY85xsuH", "media_key": "3_1182454963450060801"}]}, "text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por eso la jornada d hoy se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/RNFY85xsuH", "author_id": "745076857083731968", "created_at": "2019-10-11T00:36:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182454968198017024"], "id": "1182454968198017024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "saludmental"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "40segundos"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EjhnRhREJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Xh1B6mmZnV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1182282061673041922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xh1B6mmZnV", "media_key": "3_1182282060234461184"}]}, "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \nhttps://t.co/EjhnRhREJv \n#40segundos\n#SaludParaTodos https://t.co/Xh1B6mmZnV", "author_id": "1101368186", "created_at": "2019-10-10T13:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182282061673041922"], "id": "1182282061673041922"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 149, "tag": "violenciaSexual"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/hJ2ZLRzgIK", "expanded_url": "https://twitter.com/criterio997FM/status/1182388481429065730", "display_url": "twitter.com/criterio997FM/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182388481429065730"}], "text": "La edad de 10 a 14 es la \u00fanica en la que se suicida el mismo n\u00famero de mujeres que de hombres. El 65% de los suicidios est\u00e1 ligado a #violenciaSexual. \n\nPero nosotras \"exageramos\". https://t.co/hJ2ZLRzgIK", "author_id": "768383328", "created_at": "2019-10-10T21:38:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182409971620823042"], "id": "1182409971620823042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "asinju", "id": "83648313"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}]}, "in_reply_to_user_id": "83648313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182385598872670208"}], "text": "@asinju Cada que pierde el Nobel se obliga a escribir una nueva historia en d\u00f3nde uno de sus personajes se suicida.", "author_id": "143992784", "created_at": "2019-10-11T13:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642697577873408"], "id": "1182642697577873408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luccio_lpx", "id": "45653985"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "45653985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182475292511784960"}], "text": "@Luccio_lpx @gonzalesposadal Bullying, est\u00e1 penado. Violencia psicol\u00f3gica, igual. Acoso y chantaje tambi\u00e9n. Juez determina distancia de trato entre v\u00edctima y agresor. \u00bfPor qu\u00e9 y para qu\u00e9 est\u00e1 legislado as\u00ed? Presidente Garc\u00eda, fue v\u00edctima de todo ello. Cuidado con las palabras que usa, son un boomerang.", "author_id": "2932821761", "created_at": "2019-10-11T03:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495194463297536"], "id": "1182495194463297536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 161, "tag": "OMS"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 224, "end": 253, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NM5XitFcR7", "expanded_url": "https://twitter.com/CETQro/status/1182329467173244930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NM5XitFcR7", "media_key": "3_1182329458918866944"}]}, "text": "Cada 40 segs. se suicida una persona en el mundo.\nEl suicidio es la 2a causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nEstas y otras fuertes cifras hacen que la #OMS haya elegido la #Depresi\u00f3n como tema focal para conmemorar el D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/NM5XitFcR7", "author_id": "2999966649", "created_at": "2019-10-10T16:18:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182329467173244930"], "id": "1182329467173244930"}, {"text": "Me gusta porque te piden cinco a\u00f1os como si fueran dos minutos, a ver, me estas pidiendo 5 a\u00f1os, 5 A\u00d1OS... no lleg\u00e1s a los libros y no te pusiste un cajoncito en todo este tiempo y me ped\u00eds 5 A\u00f1os para \"arreglar\" un pa\u00eds!!", "author_id": "2786645434", "created_at": "2019-10-10T21:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 354, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1182413640068153352"], "id": "1182413640068153352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "40seconds"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DTDZYyEkIA", "expanded_url": "https://twitter.com/UNLoficial/status/1182311671727046656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTDZYyEkIA", "media_key": "3_1182311665167163392"}]}, "text": "[\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuerzos desde Bienestar Universitario para prevenir el suicidio.\n\nEscucha con mente abierta y ofrece el apoyo.\n\n#40seconds https://t.co/DTDZYyEkIA", "author_id": "856878211644391424", "created_at": "2019-10-10T15:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182311671727046656"], "id": "1182311671727046656"}, {"text": "Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n o comportamientos psiqui\u00e1tricos complejos. Apoyar, abrazar, contener \u2764\ufe0famar", "author_id": "587716061", "created_at": "2019-10-11T02:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182480961877041153"], "id": "1182480961877041153"}, {"text": "eu que lute https://t.co/ibQPvDzafT", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ibQPvDzafT", "expanded_url": "https://twitter.com/Eurianna/status/1182123196646076416", "display_url": "twitter.com/Eurianna/statu\u2026"}]}, "author_id": "890265691470934017", "created_at": "2019-10-10T16:42:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182335715264339968"], "id": "1182335715264339968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}]}, "text": "Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201cDIZEM que ele era inocente n\u00e9 mas nunca se sabe\u201d gnt, at\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o se enganar achando que a pol\u00edcia t\u00e1 na favela pra levar paz pra morador?", "author_id": "2701383689", "created_at": "2019-10-11T08:47:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182578542724431872"], "id": "1182578542724431872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Souza_Cisco", "id": "4837981113"}]}, "in_reply_to_user_id": "4837981113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182644778607022080"}], "text": "@Souza_Cisco exatamente isso e apenas isso", "author_id": "2265056923", "created_at": "2019-10-11T13:31:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649960472436737"], "id": "1182649960472436737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182263998647078912"}], "text": "@hectorbecerrilr uy acusando de terroristas, de golpe de estado... sigues cavando tu tumba rata. Va a ser un deleite verte caer, y en tu caso, de cualquier manera (considerando que te quieras inmolar como el gordo suicida)", "author_id": "53704729", "created_at": "2019-10-11T13:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182649661288538112"], "id": "1182649661288538112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "__thiagoleite", "id": "475084121"}]}, "in_reply_to_user_id": "475084121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182476593744285699"}], "text": "@__thiagoleite j\u00e1 separa a corda", "author_id": "3233709114", "created_at": "2019-10-11T10:14:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182600468842844160"], "id": "1182600468842844160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}]}, "text": "Zeballos:Gobierno no presentar\u00e1 candidatos en elecciones congresales. Sus candidatos ser\u00e1n los COMUNISTAS PRO TERRORISTAS especialistas en DESTRUIR el pa\u00eds,con quienes complot\u00f3 para dar el GOLPE DE ESTADO.", "author_id": "525822471", "created_at": "2019-10-10T11:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 1205, "like_count": 830, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1182263998647078912"], "id": "1182263998647078912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}]}, "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"], "id": "1182226923465904129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/aGKfaVkFv5", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9"}]}, "text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/aGKfaVkFv5", "author_id": "253694710", "created_at": "2019-10-11T03:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500254127722496"], "id": "1182500254127722496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "bookswho", "id": "2988659889"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "5Dieniffer", "id": "895656789076619264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1168868234617073664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182295067765170177"}], "text": "@fala_carminha @bookswho @5Dieniffer S2", "author_id": "3116290889", "created_at": "2019-10-11T13:00:01.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642006960553984"], "id": "1182642006960553984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "lomasvisto"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "lomasvisto"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/3OcrczBRns", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570782463", "display_url": "cinemascomics.com/reaccion-jared\u2026"}]}, "text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula de Joaquin Phoenix. #lomasvisto https://t.co/3OcrczBRns", "author_id": "36660545", "created_at": "2019-10-11T09:10:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182584318729838592"], "id": "1182584318729838592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "text": "@gonzalesposadal \"Provocando su suicidio\", o sea que cada detenido es un potencial suicida ???\nTu amo se mat\u00f3 por cobarde .\n\nY bueno , si deber\u00edan impedir la saluda de la se\u00f1ora esta.", "author_id": "45653985", "created_at": "2019-10-11T01:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182475292511784960"], "id": "1182475292511784960"}, {"text": "Ni\u00f1o: pero no es que si trabajas mucho, sos rico?\nYo: No. Tenes que nacer rico.\n\nY as\u00ed como as\u00ed, una clase que iba a ser mediocre se volvi\u00f3 la m\u00e1s importante del a\u00f1o.", "author_id": "821338166976278529", "created_at": "2019-10-10T14:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 171, "like_count": 521, "quote_count": 146}, "edit_history_tweet_ids": ["1182308278346354690"], "id": "1182308278346354690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "in_reply_to_user_id": "147227083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182358671809843200"}], "text": "@MetroCDMX Qu\u00e9 asco con todas esas personas que comentan con tanta indiferencia ante una situaci\u00f3n tr\u00e1gica \ud83d\ude37\ud83d\ude44", "author_id": "175508423", "created_at": "2019-10-10T19:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182382642718793728"], "id": "1182382642718793728"}, {"in_reply_to_user_id": "1056658429", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.4882, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "text": "@highbythechb Por isso que os grandes atores correm de fazer essas franquias de super her\u00f3is prq a possibilidade de ser uma merda t\u00e9cnicamente falando \u00e9 muita. A warner foi mt fdp, Certeza que se o jared n\u00e3o tivesse feito esse coringa bosta ele teria chance de fazer o coringa bom desse ano", "author_id": "179249740", "created_at": "2019-10-11T13:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182647729182392329"], "id": "1182647729182392329"}, {"text": "Vamos! \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/nfIcmvi7En", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/nfIcmvi7En", "expanded_url": "https://twitter.com/evertonri/status/1182470091214131202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nfIcmvi7En", "media_key": "3_1182470072826322944"}]}, "author_id": "921402897321091074", "created_at": "2019-10-11T01:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3767, "reply_count": 650, "like_count": 43737, "quote_count": 255}, "edit_history_tweet_ids": ["1182470091214131202"], "id": "1182470091214131202"}, {"text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-10-09T23:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182080898759569408"], "id": "1182080898759569408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 252, "end": 266, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4863, "type": "Place", "normalized_text": "PR"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HZ5fKJ8zcG", "expanded_url": "https://twitter.com/DeptSaludPR/status/1182349492546351105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZ5fKJ8zcG", "media_key": "3_1182349488209502209"}]}, "geo": {"place_id": "547fe91108bd744c"}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. En PR, los adultos de 50 a\u00f1os o m\u00e1s tienen las tasas m\u00e1s altas. Dedica hoy 40 segundos para educar sobre el tema, an\u00edmate @wandavazquezg @fortalezapr https://t.co/HZ5fKJ8zcG", "author_id": "1510492141", "created_at": "2019-10-10T17:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182349492546351105"], "id": "1182349492546351105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wTZr3jQb4z", "expanded_url": "https://es.ign.com/joker/156430/news/jared-leto-se-ha-mostrado-enfadado-con-el-joker-de-joaquin-phoenix", "display_url": "es.ign.com/joker/156430/n\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/scQfDlwnsB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scQfDlwnsB", "media_key": "3_1182236205267738625"}]}, "text": "Jared Leto se siente \"desplazado y molesto\" por el Joker de Joaquin Phoenix.\n\nhttps://t.co/wTZr3jQb4z https://t.co/scQfDlwnsB", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-10-10T10:07:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 73, "like_count": 252, "quote_count": 634}, "edit_history_tweet_ids": ["1182236211643125765"], "id": "1182236211643125765"}, {"text": "O ditado preferido de um popup \u00e9: \u201cquando se fecha uma porta, abre-se uma janela\u201d", "author_id": "28681853", "created_at": "2019-10-11T13:08:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644183892447233"], "id": "1182644183892447233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Sz8a3qyTl1", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1182481297828126720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sz8a3qyTl1", "media_key": "3_1182481290454536192"}]}, "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el analista favorito de estos medios: un tipo que abusa de las mujeres en su trabajo. Indigno. Los medios haci\u00e9ndose los locos, tienen los chats y correos de todo el Per\u00fa pero del hostigador no sab\u00edan nada? https://t.co/Sz8a3qyTl1", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-11T02:21:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 41, "like_count": 492, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1182481297828126720"], "id": "1182481297828126720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 27, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 240, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wYzGAU2lse", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1182336037760184321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYzGAU2lse", "media_key": "16_1182336027551260679"}]}, "text": "Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd39Cerca de 800 000 personas se suicidan cada a\u00f1o\n\nFuente: @WHO https://t.co/wYzGAU2lse", "author_id": "2963716598", "created_at": "2019-10-10T16:44:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182336037760184321"], "id": "1182336037760184321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah Duprat"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7264, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah Duprat"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KYokn44WHY", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1182458465186394112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYokn44WHY", "media_key": "3_1182458458823708672"}]}, "text": "Segundo mais uma p\u00e9rola da Deborah Duprat (n\u00e3o do MPF, e sim da Deborah Duprat), caso um bandido entre na sua casa para matar voc\u00ea, a sua obriga\u00e7\u00e3o como cidad\u00e3o \u00e9 MORRER NAS M\u00c3OS DELE para n\u00e3o violar o \"monop\u00f3lio estatal do uso da for\u00e7a\".\n\nParece brincadeira, mas n\u00e3o \u00e9. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/KYokn44WHY", "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-10-11T00:50:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 939, "reply_count": 660, "like_count": 3133, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1182458465186394112"], "id": "1182458465186394112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/a0GD0cylW1", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1182475380231462912", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182475380231462912"}], "text": "El destructor del @congresoperu , fan\u00e1tico defensor de AG, difamador pol\u00edtico gracias a su inmunidad parlamentaria y cara emblem\u00e1tica del fujiaprismo, todav\u00eda opina usando argumentos falaces. Ja,ja,ja. https://t.co/a0GD0cylW1", "author_id": "1975354388", "created_at": "2019-10-11T03:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 82, "like_count": 1899, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503761677344769"], "id": "1182503761677344769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4563, "type": "Place", "normalized_text": "Para-Pedro"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Iraj\u00e1"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4IWQe6FMRu", "expanded_url": "https://glo.bo/2oombX5", "display_url": "glo.bo/2oombX5"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/wskOsLT1xD", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1182624521683005441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wskOsLT1xD", "media_key": "3_1182624520319844354"}]}, "text": "Jovem morre ap\u00f3s ser v\u00edtima de bala perdida em opera\u00e7\u00e3o policial na comunidade Para-Pedro, em Iraj\u00e1 https://t.co/4IWQe6FMRu https://t.co/wskOsLT1xD", "author_id": "54341363", "created_at": "2019-10-11T11:50:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 17, "like_count": 93, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1182624521683005441"], "id": "1182624521683005441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oveja_negra19", "id": "1262701406"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HQFVOhMu75", "expanded_url": "https://twitter.com/Eliette__/status/1182644432820199425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQFVOhMu75", "media_key": "16_1182644426105069572"}]}, "in_reply_to_user_id": "1262701406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182644197314256897"}], "text": "@oveja_negra19 A Est\u00e1s alturas deber\u00eda ser predecible. https://t.co/HQFVOhMu75", "author_id": "368675216", "created_at": "2019-10-11T13:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644432820199425"], "id": "1182644432820199425"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 140, "tag": "JoaquinPhoenix"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/v2kA2J4aSA", "expanded_url": "https://twitter.com/andresferaud/status/1182644758461714437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2kA2J4aSA", "media_key": "3_1182644753927671809"}]}, "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "text": "Personalmente le doy un 7-10 a la pel\u00edcula... Siendo un fiel fan\u00e1tico del Joker, consider\u00f3 que fue un muy buen trabajado por #JoaquinPhoenix pudo plasmar ese lento descenso a locura... Arthur, es un depresivo, solitario, adicto a la pornografia... https://t.co/v2kA2J4aSA", "author_id": "276566490", "created_at": "2019-10-11T13:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182644758461714437"], "id": "1182644758461714437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "text": "A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mulher que matou a enteada de cinco anos e jogou pela janela sair no dias das crian\u00e7as. Se esquerdismo n\u00e3o for doen\u00e7a, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9.", "author_id": "1093808475057065984", "created_at": "2019-10-11T12:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639361512345600"], "id": "1182639361512345600"}, {"text": "Har\u00eda este plan pero no soy gilipollas y mucho menos pondr\u00eda a la persona que quiero en peligro en un puto tejado inclinado wtf https://t.co/HHTnw5KNbb", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/HHTnw5KNbb", "expanded_url": "https://twitter.com/aestheticstweet/status/1182030975401893888", "display_url": "twitter.com/aestheticstwee\u2026"}]}, "author_id": "794827688", "created_at": "2019-10-11T12:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182630359126728711"], "id": "1182630359126728711"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "Combinaci\u00f3nClave"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 104, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 150, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "Combinaci\u00f3nClave"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/B0IzMJs8Ol", "expanded_url": "https://radiolaclave.cl/r/combinacion/", "display_url": "radiolaclave.cl/r/combinacion/", "status": 200, "unwound_url": "https://radiolaclave.cl/programas/combinacion-clave/?t"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zmBsRJZ3zW", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolaclave/status/1182620200052629505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmBsRJZ3zW", "media_key": "3_1182616960992976897"}]}, "text": "\ud83d\udde3 \"Por cada mujer que se suicida hay cinco hombres que lo hacen, el hombre consulta mucho menos\" @pdazan\nComenta junto a nosotros con #Combinaci\u00f3nClave \n\nSigue nuestra transmisi\u00f3n desde \ud83d\udc49 https://t.co/B0IzMJs8Ol https://t.co/zmBsRJZ3zW", "author_id": "2482949222", "created_at": "2019-10-11T11:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182620200052629505"], "id": "1182620200052629505"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 233, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 232, "probability": 0.5329, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/62bcVKNQpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JessLennon1903/status/1182423382295547904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62bcVKNQpQ", "media_key": "16_1182423374196285441"}]}, "text": "No est\u00e1 mal no estar bien. No est\u00e1 mal pedir ayuda. Cada 40 segundos una persona se suicida. La salud mental es igual de importante que la salud f\u00edsica. \nPor menos estigmatizaci\u00f3n de las enfermedades mentales.  #DiaMundialSaludMental https://t.co/62bcVKNQpQ", "author_id": "970505360443363328", "created_at": "2019-10-10T22:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182423382295547904"], "id": "1182423382295547904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/zcVcxfxsN8", "expanded_url": "https://twitter.com/flOOr_RC/status/1182337729335582725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcVcxfxsN8", "media_key": "3_1182337721320296448"}]}, "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca concentrar la atenci\u00f3n en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n de alg\u00fan trastorno emocional.\nEste a\u00f1o la ONU se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio pues, de acuerdo con la OMS cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/zcVcxfxsN8", "author_id": "148244983", "created_at": "2019-10-10T16:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182337729335582725"], "id": "1182337729335582725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Panchicista", "id": "428486561"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00f3mic"}]}, "in_reply_to_user_id": "428486561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182632069026996224"}], "text": "@Panchicista Tengo que ver yo que Hollywood d\u00e9 un oscar a un peli de c\u00f3mic sin que haya un suicidio dram\u00e1tico de por medio...", "author_id": "256917777", "created_at": "2019-10-11T13:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182642544481583104"], "id": "1182642544481583104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 170, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 169, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "text": "Cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida, \u00e9sta es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. H\u00e1gamos conciencia hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental", "author_id": "705829971541921794", "created_at": "2019-10-10T14:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182306306214023168"], "id": "1182306306214023168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArrobaBeckie", "id": "143992784"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/yaATDiHl2N", "expanded_url": "https://twitter.com/odiomistweets/status/1182174440806895616", "display_url": "twitter.com/odiomistweets/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "143992784", "text": "@ArrobaBeckie https://t.co/yaATDiHl2N", "author_id": "83648313", "created_at": "2019-10-10T20:01:09.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182385598872670208"], "id": "1182385598872670208"}, {"in_reply_to_user_id": "2184754034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355833633550338"}], "text": "Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida. Es el colmo que alguien se intente suicidar y TENGA QUE PAGAR COMPLETO POR UN LAVADO G\u00c1STRICO.", "author_id": "2184754034", "created_at": "2019-10-10T18:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182356271120470016"], "id": "1182356271120470016"}, {"text": "Racista, timadora y violenta: as\u00ed describen a la fan\u00e1tica uribista que se disfraz\u00f3 de monja https://t.co/gzfxhXK5ue", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gzfxhXK5ue", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/racista-timadora-y-violenta-asi-describen-a-la-fanatica-uribista-que-se-disfrazo-de-monja/", "display_url": "las2orillas.co/racista-timado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.las2orillas.co/racista-timadora-y-violenta-asi-describen-a-la-fanatica-uribista-que-se-disfrazo-de-monja/"}]}, "author_id": "1450133648", "created_at": "2019-10-10T17:44:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 149, "like_count": 1300, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1182351305710460929"], "id": "1182351305710460929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1ObZSWoJLg", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1182609598064353287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ObZSWoJLg", "media_key": "3_1182609589080072192"}]}, "geo": {"place_id": "00c1fa062323b8ca"}, "text": "Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes? No demorar\u00e1s + de 40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. Utiliza estos 40 seg. para decirle lo importante que es.\u2764 https://t.co/1ObZSWoJLg", "author_id": "1029342469757001728", "created_at": "2019-10-11T10:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182609598064353287"], "id": "1182609598064353287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6879, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JCBI0K6tJt", "expanded_url": "http://ptv.pe/276713", "display_url": "ptv.pe/276713"}]}, "text": "[VIDEO] Ex ministra de Alan critic\u00f3 disoluci\u00f3n del Congreso: \u201cEl Apra est\u00e1 m\u00e1s fuerte que nunca\u201d \u25ba https://t.co/JCBI0K6tJt", "author_id": "527506722", "created_at": "2019-10-11T11:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 57, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1182622951012732928"], "id": "1182622951012732928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "1d23c6309ee6decf"}, "text": "Me puede tanto la banda sonora del Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "3399295331", "created_at": "2019-10-11T12:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182631956112199681"], "id": "1182631956112199681"}, {"text": "La depresi\u00f3n no se cura poniendo \"hablame si te sientes triste o suicida\"\n Es una afecci\u00f3n neuronal que b\u00e1sicamente deja exhaustas a las personas que la pedecen por la actividad cerebral. Pendejos.\nO sea, no es que ande de hater, pero si van a andar mamando, mamen bien.", "author_id": "925422084", "created_at": "2019-10-08T04:04:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181420018069721093"], "id": "1181420018069721093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4736, "type": "Place", "normalized_text": "Morgana"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ZZXij5ocv2", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelasa_/status/1182474752960716801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZXij5ocv2", "media_key": "3_1182474745159344128"}]}, "text": "A foto mais aleat\u00f3ria que eu tenho no meu rolo da c\u00e2mera. A sapa (nome dela \u00e9 Morgana) est\u00e1tua me olhando e eu fingindo costume fazendo carinho nela https://t.co/ZZXij5ocv2", "author_id": "855563430975213572", "created_at": "2019-10-11T01:55:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182474752960716801"], "id": "1182474752960716801"}, {"text": "Eu me preparando pra falar com ela // ela me dando um fora querendo minha amiga https://t.co/zrZkRDp9y7", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zrZkRDp9y7", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaraoliv/status/1182630445005135873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zrZkRDp9y7", "media_key": "7_1182630339275034624"}]}, "author_id": "169299129", "created_at": "2019-10-11T12:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1182630445005135873"], "id": "1182630445005135873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8553, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "O Jared Leto \u00e9 um bom ator, o problema foi o papel de Joker que deram pra ele no Suicide Squad que era uma merda.", "author_id": "1609684290", "created_at": "2019-10-11T12:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639716413460480"], "id": "1182639716413460480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5819, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sf8Brm3JcB", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1182403343366406144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sf8Brm3JcB", "media_key": "7_1182403189909446656"}]}, "text": "Fuma\u00e7a invade S\u00e3o Paulo!!!\nCulpa de quem?! Culpa de quem?!?! https://t.co/sf8Brm3JcB", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-10-10T21:11:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1253, "reply_count": 1816, "like_count": 11644, "quote_count": 213}, "edit_history_tweet_ids": ["1182403343366406144"], "id": "1182403343366406144"}, {"text": "Pai que matou estuprador da filha \u00e9 condenado a 18 anos de cadeia https://t.co/9ydr7m4yPD", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9ydr7m4yPD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFwB97", "display_url": "dlvr.it/RFwB97", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia"}]}, "author_id": "1523748277", "created_at": "2019-10-10T15:42:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1793, "reply_count": 1755, "like_count": 5651, "quote_count": 985}, "edit_history_tweet_ids": ["1182320518663303169"], "id": "1182320518663303169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 191, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "text": "adivinad de qu\u00e9 se van a disfrazar este halloween absolutamente todos los chavales que hace un par de a\u00f1os insultaban a las chicas por no tener personalidad e ir vestidas todas de harley quinn", "author_id": "995595888268587008", "created_at": "2019-10-10T16:21:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7710, "reply_count": 240, "like_count": 31531, "quote_count": 585}, "edit_history_tweet_ids": ["1182330374011138049"], "id": "1182330374011138049"}, {"in_reply_to_user_id": "432668383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182340853949485057"}], "text": "@JhunnyMM - nem mete a pi\u00e7a nela se matou , Relaxa t\u00e1 tudo Suave", "author_id": "1055215659888640001", "created_at": "2019-10-10T22:04:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182416612600758273"], "id": "1182416612600758273"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "1036340592932995072", "created_at": "2019-09-28T23:59:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178097010181857281"], "id": "1178097010181857281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4294, "type": "Other", "normalized_text": "Rd San"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tLR44Grr4X", "expanded_url": "https://twitter.com/eukeyllaa/status/1182565672993333248", "display_url": "twitter.com/eukeyllaa/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182565672993333248"}], "text": "Haaaammm, vou postar tudo no twitter kkkkkkkkk\nElas quebram tudo ao som do Rd San \ud83c\udfb6\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udd25 https://t.co/tLR44Grr4X", "author_id": "704058010138767360", "created_at": "2019-10-11T12:43:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637787394260992"], "id": "1182637787394260992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 229, "username": "JuanOrlandoH", "id": "58244743"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6952, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "JOH"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d7vT6ZsEFl", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeCalixHN/status/1182637245108494336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d7vT6ZsEFl", "media_key": "3_1182637241530814465"}]}, "text": "La narcodictadura sacando loa u\u00f1as...\n\nLean esta circular y vean c\u00f3mo el MP pide al personal de las morgues m\u00f3viles estar atentos porque habr\u00eda \u201csobre carga de trabajo\u201d debido a las protestas contra JOH. \n\n\u00bfSer\u00e1 que @JuanOrlandoH est\u00e1 planificando una matanza? \n\nJuzgue ud mismo. https://t.co/d7vT6ZsEFl", "author_id": "309943635", "created_at": "2019-10-11T12:41:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 33, "like_count": 219, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637245108494336"], "id": "1182637245108494336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "text": "Na Lava Jato teve gente presa injustamente, gente torturada psicologicamente que se matou, que morreu sob a press\u00e3o. Gente que devia ter sido presa e foi poupada. Gente que foi solta pq pagou ou fez dela\u00e7\u00e3o falsa. A Lava Jato foi a DANA\u00c7\u00c3O do Direito !!!", "author_id": "107541162", "created_at": "2019-10-04T16:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180154300980453378"], "id": "1180154300980453378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "vodkinsxp", "id": "720445346908913669"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Raphaelletm", "id": "959623105"}]}, "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182489428322902017"}], "text": "@favelanewsrj @vodkinsxp @Raphaelletm bomberman", "author_id": "1117551284272418816", "created_at": "2019-10-11T05:01:30.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182521585602830336"], "id": "1182521585602830336"}, {"in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.769, "type": "Place", "normalized_text": "Tenochtitl\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182637653776326656"}], "text": "(nota del vocero: Tienen previsto ir a pie hasta Tenochtitl\u00e1n)", "author_id": "871419567419142145", "created_at": "2019-10-11T12:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182637656469069824"], "id": "1182637656469069824"}, {"text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "author_id": "952358425790418945", "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "id": "1164010948874657792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel da Paz"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Barack Obama"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Bush"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/rLXVVtx6yy", "expanded_url": "https://twitter.com/rod__serling/status/1182634021748125696", "display_url": "twitter.com/rod__serling/s\u2026"}]}, "text": "Gados querendo que a Greta, Lula, ou Raoni ganhe o pr\u00eamio Nobel da Paz como se fosse algo maravilhoso, um pr\u00eamio de honra total; o mesmo pr\u00eamio que nomeou Barack Obama que expandiu a guerra de Bush de 2 para 8 e bombardeio 7 na\u00e7\u00f5es diferentes em 1 ano e crio o Drone suicida \ud83d\ude44\ud83d\udc4f https://t.co/rLXVVtx6yy", "author_id": "2336788766", "created_at": "2019-10-11T12:36:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182636180581605378"], "id": "1182636180581605378"}, {"text": "a aula de filosofia hoje foi fenomenal", "author_id": "1015779912417005568", "created_at": "2019-10-11T10:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182608997406384128"], "id": "1182608997406384128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 44, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Blancas Bustamante"}, {"start": 61, "end": 81, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de Trabajo"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/jOjJDdiK4x", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1182459426093043714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOjJDdiK4x", "media_key": "3_1182459368236867584"}]}, "text": "Renuncia del doctor Carlos Blancas Bustamante a comisi\u00f3n del Ministerio de Trabajo ante violaci\u00f3n del orden constitucional cometida por Martin Vizcarra https://t.co/jOjJDdiK4x", "author_id": "97446514", "created_at": "2019-10-11T00:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 736, "reply_count": 654, "like_count": 1592, "quote_count": 99}, "edit_history_tweet_ids": ["1182459426093043714"], "id": "1182459426093043714"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "OMS"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "10Oct"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "SaludMental"}, {"start": 100, "end": 122, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7934, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/NhZljKQkPb", "expanded_url": "https://twitter.com/carabobo_net/status/1182307013038096384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhZljKQkPb", "media_key": "3_1182307005844905984"}]}, "text": "#DiaMundialSaludMental \ud83d\udc9a\nSeg\u00fan la #OMS cada 40 segundos se suicida una persona.\n#10Oct #SaludMental #PrevencionDelSuicidio https://t.co/NhZljKQkPb", "author_id": "1152676195307331590", "created_at": "2019-10-10T14:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182307013038096384"], "id": "1182307013038096384"}, {"in_reply_to_user_id": "1150931165844508672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182245682800926726"}], "text": "Since we\u2019re on this bullying subject. This child was 13yrs old in 8th grade, took his life because of bullying\ud83e\udd7a. And what\u2019s crazy is his mother went up to the school, and said her child was being bullied and they didn\u2019t act fast enough\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f! Now this child is gone https://t.co/UIwML5h301", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/UIwML5h301", "expanded_url": "https://twitter.com/vjjones__/status/1182394427794493442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIwML5h301", "media_key": "3_1182394422950060032"}]}, "author_id": "1150931165844508672", "created_at": "2019-10-10T20:36:14.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 23, "like_count": 2740, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1182394427794493442"], "id": "1182394427794493442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "vargas_pia", "id": "361649388"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "BiaggettiItalo", "id": "441253123"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "carton"}]}, "in_reply_to_user_id": "76429478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182414569601417216"}], "text": "@PichoTurbina @Ral13938862 @vargas_pia @BiaggettiItalo Se volo esa wea, es muy liviana jajaja... de carton dijo el rivacola?", "author_id": "106190821", "created_at": "2019-10-10T22:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182416099519934465"], "id": "1182416099519934465"}], "places": [{"full_name": "Medford, MA", "id": "c8e7273a81fab7c0"}, {"full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil", "id": "596a82c8c53236bd"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "Honduras", "id": "d862adecd71aa2a2"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Antofagasta, Chile", "id": "002442586af0948e"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "110753955", "value": "110753955", "detail": "User has been suspended: [110753955].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182457998595231744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182457998595231744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182457998595231744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182677083916554245", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182677083916554245", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182677083916554245].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182157463317037056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182157463317037056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182157463317037056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182088781672931328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182088781672931328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182088781672931328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182678075282219009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182678075282219009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182678075282219009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "926443784061190145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [926443784061190145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926443784061190145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182678889895780353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182678889895780353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182678889895780353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182501953324097536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182501953324097536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182501953324097536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182674429295386624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182674429295386624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182674429295386624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165666091651260416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165666091651260416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165666091651260416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182665055973847041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182665055973847041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182665055973847041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182657792362123268", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182657792362123268].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182657792362123268", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4405808429", "value": "4405808429", "detail": "User has been suspended: [4405808429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182670204612087808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182670204612087808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182670204612087808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182668596633321473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182668596633321473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182668596633321473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "544032016", "value": "544032016", "detail": "User has been suspended: [544032016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182538510818930688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182538510818930688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182538510818930688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163440357872480257", "value": "1163440357872480257", "detail": "User has been suspended: [1163440357872480257].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182663988037013507", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182663988037013507", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182663988037013507].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2466793748", "value": "2466793748", "detail": "User has been suspended: [2466793748].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182647715253161986", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182647715253161986", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182647715253161986].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129083554586136576", "value": "1129083554586136576", "detail": "User has been suspended: [1129083554586136576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182660826613858305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182660826613858305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182660826613858305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182656098605686789", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182656098605686789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182656098605686789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157470800611598336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157470800611598336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157470800611598336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182471265090715653", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182471265090715653].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182471265090715653", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "393096446", "value": "393096446", "detail": "User has been suspended: [393096446].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182530298866819072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182530298866819072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182530298866819072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028805050662092800", "value": "1028805050662092800", "detail": "User has been suspended: [1028805050662092800].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182649085297418241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182649085297418241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182649085297418241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182496968741965825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182496968741965825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182496968741965825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182369059167449094", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182369059167449094", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182369059167449094].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182553930435366912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182553930435366912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182553930435366912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141141064671203329", "value": "1141141064671203329", "detail": "User has been suspended: [1141141064671203329].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182085262874157057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182085262874157057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182085262874157057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182640049080426496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182640049080426496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182640049080426496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182634723606237192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182634723606237192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182634723606237192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102327423033593856", "value": "1102327423033593856", "detail": "User has been suspended: [1102327423033593856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182639171778809856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182639171778809856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182639171778809856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182685131770863616", "oldest_id": "1182633689735467014", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz8ifps46zs0qerzo7sfturud9"}}