{"data": [{"author_id": "1140479965668040704", "created_at": "2019-11-13T00:57:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194405683581591557"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8523, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin Zedong"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_danieol", "id": "353580126"}]}, "id": "1194418870716653569", "in_reply_to_user_id": "353580126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_danieol Qualquer um: Ah mas porque o Nazismo,[...]\n\nLiberais, se materializando a partir do \u00e9ter: Voc\u00ea sabia que Stalin Zedong matou 30 trilh\u00f5es?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194418870716653569"]}, {"author_id": "739925310624399360", "created_at": "2019-11-13T00:56:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194418837313216512", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194418837313216512"]}, {"author_id": "2867584427", "created_at": "2019-11-13T00:56:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194418784427266049", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194418784427266049"]}, {"author_id": "975939908811542528", "created_at": "2019-11-13T00:56:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194416091335970822"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "serial killer"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CorricaRafael", "id": "45059218"}]}, "id": "1194418603732406278", "in_reply_to_user_id": "45059218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CorricaRafael tem um document\u00e1rio na netflix sobre o serial killer ted bundy ele morreu na corredor na morte. Mas ele negou ate o \u00faltimo momento q matou v\u00e1rias mulheres e ainda pr\u00f3prio se defendeu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194418603732406278"]}, {"author_id": "403780474", "created_at": "2019-11-13T00:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194418564519911425", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194418564519911425"]}, {"author_id": "65246807", "created_at": "2019-11-13T00:55:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194418471389540359", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194418471389540359"]}, {"author_id": "61293350", "created_at": "2019-11-13T00:55:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194418463692988416", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194418463692988416"]}, {"author_id": "922357287481757697", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ysJG2MvKvT", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores?utm_campaign=publico&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:55:09.000Z", "id": "1194418387419615234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ysJG2MvKvT", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1194418387419615234"]}, {"author_id": "800709367", "created_at": "2019-11-13T00:54:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194418256808939520", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194418256808939520"]}, {"author_id": "1148659396429455360", "created_at": "2019-11-13T00:54:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194418176643256320", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194418176643256320"]}, {"author_id": "402843034", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cX9CY64ZM2", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas", "display_url": "midiamax.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://midiamax.uol.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6454, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:54:17.000Z", "id": "1194418170469273600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Foi em MS? Pol\u00edcia procura quem matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas ap\u00f3s v\u00eddeo viralizar https://t.co/cX9CY64ZM2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194418170469273600"]}, {"author_id": "856706301233057792", "created_at": "2019-11-13T00:54:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194271152941629440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.6148, "type": "Other", "normalized_text": "I love you"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1194418163070521344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CurrySwag8: Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se mato\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194418163070521344"]}, {"author_id": "1192524857499693057", "created_at": "2019-11-13T00:53:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194416767692627971"}], "id": "1194417963279028224", "in_reply_to_user_id": "1161329269395640322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@killzmymind menino se suicidou ap\u00f3s n\u00e3o entender mat\u00e9ria de biologia, entenda:", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417963279028224"]}, {"author_id": "1089507747715010561", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/yklsByf5s7", "expanded_url": "https://twitter.com/JrLandulpho/status/1194417929489715200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yklsByf5s7", "media_key": "3_1194417914889277440"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:53:20.000Z", "id": "1194417929489715200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Holodomor, a grande fome na Ucr\u00e2nia?Entre 1932 e 1933, um programa desastroso d reorganiza\u00e7\u00e3o da agricultura dos estados sovi\u00e9ticos matou entre at\u00e9 12 milh\u00f5es de habitantes do pa\u00eds. Stalin sabia q/ a iniciativa era um fracasso gigantesco, mas n se importou\" https://t.co/yklsByf5s7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417929489715200"]}, {"author_id": "880524411891273729", "created_at": "2019-11-13T00:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "puck"}]}, "id": "1194417920316719109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queeee que o ator do puck era pedofilo e se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417920316719109"]}, {"author_id": "1097960840077156354", "created_at": "2019-11-13T00:52:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194417808517599233", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194417808517599233"]}, {"author_id": "873404176545525760", "created_at": "2019-11-13T00:52:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194417764133408768", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417764133408768"]}, {"author_id": "364411991", "created_at": "2019-11-13T00:52:23.000Z", "id": "1194417690674417665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se quiser continuar com \"ele roubou, mas fez\", ok, \u00e9 um direito seu. Mas atualize o jarg\u00e3o para \"ele roubou, matou milh\u00f5es, mas fez\". Se para voc\u00ea, o \"fez\" \u00e9 um bom motivo para aceitar o \"roubou e matou\", seus valores se perderam em algum momento da sua vida ou nunca existiram.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417690674417665"]}, {"author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-11-13T00:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194417673746169858", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417673746169858"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "551731777", "created_at": "2019-11-13T00:52:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194417608822525953", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194417608822525953"]}, {"author_id": "983890679029030913", "created_at": "2019-11-13T00:51:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194416459411345409"}], "id": "1194417559635922947", "in_reply_to_user_id": "1065304987624980481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AnitaLaMisma Es que lo m\u00edo no tiene cura, es cr\u00f3nico y fui siempre as\u00ed. como era artista, m\u00fasico, bailar\u00edn, poeta, pensaban que era por mi sensibilidad art\u00edstica, pero hab\u00eda algo que me estaba llevando a la muerte por mis estados man\u00edacos. En un accidente suicida casi letal me diagnosticaron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194417559635922947"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "393992291", "created_at": "2019-11-13T00:50:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194417330228531200", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194417330228531200"]}, {"author_id": "731556856997543936", "created_at": "2019-11-13T00:50:21.000Z", "id": "1194417181200732160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sobriedade ruim\nloucura suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417181200732160"]}, {"author_id": "1191824198114643976", "created_at": "2019-11-13T00:50:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194402043504582656"}], "id": "1194417161307131906", "in_reply_to_user_id": "1191824198114643976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora los otros chilenos necesitamos  ayuda sino el gobierno la liga de la justicia los vengadores el escuadr\u00f3n suicida o por \u00faltimo los guardianes de la galaxia pero alguien que crea que existimos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194417161307131906"]}, {"author_id": "954803978679832578", "created_at": "2019-11-13T00:49:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194417019237654528", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194417019237654528"]}, {"author_id": "946483249462829058", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194416986467553283", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194416986467553283"]}, {"author_id": "188006788", "created_at": "2019-11-13T00:49:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194416976413769729", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416976413769729"]}, {"author_id": "88946717", "created_at": "2019-11-13T00:49:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194415613139136512"}], "id": "1194416971355492353", "in_reply_to_user_id": "104680110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CristobalSR ya no se trata de lo quiere si no de lo que puede . seguir en la misma es suicida para el y el pa\u00eds . y por esa misma egolatr\u00eda ceder ante la demanda de la oposici\u00f3n lo deja sin poder, vencido en el trono", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristobalSR", "id": "104680110"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194416971355492353"]}, {"author_id": "2273192578", "created_at": "2019-11-13T00:49:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194348266395037696"}], "id": "1194416958931963904", "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@evoespueblo @petrogustavo Talvez cometi\u00f3 un error. Seguir el posible camino suicida de querer perpetuarse en el poder.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194416958931963904"]}, {"author_id": "3972534095", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:49:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194416933757751296", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194416933757751296"]}, {"author_id": "1159307022547992577", "created_at": "2019-11-13T00:49:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194416872739016704", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416872739016704"]}, {"author_id": "26263255", "created_at": "2019-11-13T00:48:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194366766518022144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Trieu"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Veidt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tralhasdojon", "id": "763215006007717888"}]}, "id": "1194416818024337410", "in_reply_to_user_id": "763215006007717888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tralhasdojon Sabe que tenho um palpite de que essa Lady Trieu (n\u00e3o sei como se escreve) tem alguma coisa a ver com aqueles servi\u00e7ais/colaboradores que Veidt matou no quadrinho original?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416818024337410"]}, {"author_id": "210641504", "created_at": "2019-11-13T00:48:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194416762990813185", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416762990813185"]}, {"author_id": "130866190", "created_at": "2019-11-13T00:48:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194416691159146497", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416691159146497"]}, {"author_id": "1095774844078174208", "created_at": "2019-11-13T00:47:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194412255657578497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "id": "1194416573722836992", "in_reply_to_user_id": "731171867508277248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zoiobiel At\u00e9 l\u00e1 a gente se matou na porrada no mundial \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416573722836992"]}, {"author_id": "85409191", "created_at": "2019-11-13T00:47:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194416507293458433", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416507293458433"]}, {"author_id": "2656799726", "created_at": "2019-11-13T00:47:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194416398166044672", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416398166044672"]}, {"author_id": "715894299376947200", "created_at": "2019-11-13T00:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194416366238998528", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416366238998528"]}, {"author_id": "876018829", "created_at": "2019-11-13T00:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194416273788157952", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416273788157952"]}, {"author_id": "920719191640084485", "created_at": "2019-11-13T00:46:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194416175683395589", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194416175683395589"]}, {"author_id": "109835120", "created_at": "2019-11-13T00:46:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194413313565831168"}], "id": "1194416090669035520", "in_reply_to_user_id": "2967880511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@milkyybae El \u00fanico coreano que vale la pena es el que se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "milkyybae", "id": "764653794936303616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194416090669035520"]}, {"author_id": "926482056405770247", "created_at": "2019-11-13T00:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194416028853456897", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416028853456897"]}, {"author_id": "51256876", "created_at": "2019-11-13T00:45:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194415999929372672", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415999929372672"]}, {"author_id": "245005713", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:45:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194415966945452032", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415966945452032"]}, {"author_id": "712661986740477953", "created_at": "2019-11-13T00:45:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194415902806151169", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415902806151169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Rusia"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/x57xS1Z2JL", "expanded_url": "http://ow.ly/wfWE30pSsrD", "display_url": "ow.ly/wfWE30pSsrD"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "author_id": "95217117", "created_at": "2019-11-13T00:45:05.000Z", "id": "1194415853586059268", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#Rusia|Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados\nhttps://t.co/x57xS1Z2JL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415853586059268"]}, {"author_id": "1201966291", "created_at": "2019-11-13T00:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194227957352599552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ASiguevivo", "id": "1188813371350704133"}]}, "id": "1194415839107309569", "in_reply_to_user_id": "1188813371350704133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ASiguevivo Pacto suicida\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415839107309569"]}, {"author_id": "64559578", "created_at": "2019-11-13T00:44:58.000Z", "id": "1194415825337421824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai a Pqp essa M de novela, NINGU\u00c9M SABE DE NADA nesse julgamento! Ningu\u00e9m tem certeza de nada, \u00e9 TALVEZ, quem sabe e etc....Ok a R\u00e9 matou e tentou matar,MAS  N\u00c3O ser tem prova de nada!!!! Se eu sou Jurado eu Inocento a R\u00e9!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415825337421824"]}, {"author_id": "81335541", "created_at": "2019-11-13T00:44:48.000Z", "id": "1194415782660362242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a pr\u00f3pria pessoa se matou, mas passa bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415782660362242"]}, {"author_id": "245354203", "created_at": "2019-11-13T00:44:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193979422635896832"}], "id": "1194415774447939584", "in_reply_to_user_id": "2485448251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claudiouai Se suicidou kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "claudiouai", "id": "1435824236887744513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415774447939584"]}, {"author_id": "95766400", "created_at": "2019-11-13T00:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194415700338761728", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415700338761728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "862585086050533380", "created_at": "2019-11-13T00:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194415698942005248", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415698942005248"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "NoVer\u00e3oEu"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/333AVq7mJe", "expanded_url": "https://c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2019/11/comboio-dos-eua-teria-sido-alvo-de.html?spref=tw", "display_url": "c7noticiasentretenimento.blogspot.com/2019/11/comboi\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "50483335", "created_at": "2019-11-13T00:44:15.000Z", "id": "1194415645221433344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#NoVer\u00e3oEu Not\u00edcias: Comboio dos EUA teria sido alvo de ataque suicida ... https://t.co/333AVq7mJe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415645221433344"]}, {"author_id": "743882104811978752", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/0gM8Us10lm", "expanded_url": "https://twitter.com/SussiBitch/status/1193651056745562117", "display_url": "twitter.com/SussiBitch/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6308, "type": "Person", "normalized_text": "william"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "alemania"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:43:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193651056745562117"}], "id": "1194415575885402112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "la peor peli encima el culiado enamora a la mina la ilusiona y se suicida eres un mountruo william eres como hitler pero al menos hitler se preocupaba por alemania https://t.co/0gM8Us10lm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415575885402112"]}, {"author_id": "1113112601150533633", "created_at": "2019-11-13T00:43:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194415552288174080", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415552288174080"]}, {"author_id": "1139717909813571585", "created_at": "2019-11-13T00:43:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194415130148298752"}], "id": "1194415460449689600", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT Que se pod\u00eda esperar del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415460449689600"]}, {"author_id": "1087311765917044736", "created_at": "2019-11-13T00:42:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194415271286640640", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415271286640640"]}, {"author_id": "2477546564", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/p7j3xu0Kr5", "expanded_url": "https://t.co/p7j3xu0Kr5", "display_url": "t.co/p7j3xu0Kr5"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:42:36.000Z", "id": "1194415228156547072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Opa. Vamo parar os plano suicida. Final feliz tamo ai https://t.co/p7j3xu0Kr5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415228156547072"]}, {"author_id": "33905879", "created_at": "2019-11-13T00:42:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194221304129437696"}], "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.613, "type": "Organization", "normalized_text": "Berlin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "id": "1194415225358950400", "in_reply_to_user_id": "60957484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@benebarbosa_mvb Se suicidou no seu bunker em Berlin . ..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415225358950400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "2726456426", "created_at": "2019-11-13T00:42:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194415198083391488", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415198083391488"]}, {"author_id": "1057795383030624256", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/1JS3WcRubQ", "expanded_url": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2019/11/12/acusado-de-matar-transexual-no-centro-de-aracaju-e-condenado-a-12-anos-de-prisao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/se/sergipe/not\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2019/11/12/acusado-de-matar-transexual-no-centro-de-aracaju-e-condenado-a-12-anos-de-prisao.ghtml"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:42:27.000Z", "id": "1194415190533689344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho 12 anos de pris\u00e3o muito pouco para algu\u00e9m que matou violentamente algu\u00e9m!\nLembrem que nesse caso o assassino gritava o nome do Bolsonaro enquanto agredia a transexual brutalmente, e que inicialmente ele foi enquadrado apenas por les\u00e3o corporal leve!\nhttps://t.co/1JS3WcRubQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415190533689344"]}, {"author_id": "45607109", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/WKwLsLY8oB", "expanded_url": "https://twitter.com/m_ebrard/status/1194293078242287617", "display_url": "twitter.com/m_ebrard/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "cdmx"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:42:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194293078242287617"}], "id": "1194415134388768770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los mandaron a mision suicida, con recursos del Estado para dalvaguardar a un extranjero mas los casi miles d granaderos q movilizaronnal aeropuerto de cdmx... Viva la diplomacia!!! X mientras jodase el pueblo en inseguridad!!! https://t.co/WKwLsLY8oB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415134388768770"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "author_id": "295908346", "created_at": "2019-11-13T00:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}], "id": "1194415112326701056", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "edit_history_tweet_ids": ["1194415112326701056"]}, {"author_id": "624108086", "created_at": "2019-11-13T00:41:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194410931897458689"}], "id": "1194415058757062656", "in_reply_to_user_id": "966709266051665920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mtaiss1 O cel se suicidou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194415058757062656"]}, {"author_id": "316562750", "created_at": "2019-11-13T00:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194414979715403777", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194414979715403777"]}, {"author_id": "27322836", "created_at": "2019-11-13T00:41:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194414917320937472", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194414917320937472"]}, {"author_id": "41696028", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "refsaswizards", "id": "1100472131484295169"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:41:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194119451735662592"}], "id": "1194414882776584192", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @refsaswizards: Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194414882776584192"]}, {"author_id": "1161076428911386624", "created_at": "2019-11-13T00:41:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Orabrab"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "skyrim"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "stormcloak"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.3715, "type": "Person", "normalized_text": "falmer"}]}, "id": "1194414861658284032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Orabrab, o mais novo redguard battle-mage de skyrim. Fugiu de um drag\u00e3o ao lado de um stormcloak, foi at\u00e9 whiterun e se juntou aos companions. Em uma tarefa, assassinou alguns falmers e passou fome pra alguns chaurus. no fim, matou um dwarven centurion e um boss falmer. n\u00edvel 4 !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194414861658284032"]}, {"author_id": "301592152", "created_at": "2019-11-13T00:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194375013836738561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.9541, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 139, "end": 144, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "id": "1194414794511654912", "in_reply_to_user_id": "48976307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@ivanedlm PP estaba diciendo \"con PSOE pero sin Sanchez\" y ya se ve\u00eda como un \"mal menor\" y @sanchezcastejon hizo la huida hacia adelante. @PSOE deber\u00eda tomar las riendas de su partido y quitar al suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194414794511654912"]}, {"author_id": "842169121", "created_at": "2019-11-13T00:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194414756733558784", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194414756733558784"]}, {"author_id": "1418763986", "created_at": "2019-11-13T00:39:53.000Z", "id": "1194414545671983106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "si ma\u00f1ana mi papa se suicida es por la pedrada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194414545671983106"]}, {"author_id": "815983375299313664", "created_at": "2019-11-13T00:39:51.000Z", "id": "1194414537266651140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se curiosidade matasse que nem matou o gato, tadinha de mim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194414537266651140"]}, {"author_id": "62136304", "created_at": "2019-11-13T00:39:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194414146563059712"}], "id": "1194414455997771776", "in_reply_to_user_id": "11061482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patricionavia No lo llama hoy, es suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "patricionavia", "id": "11061482"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194414455997771776"]}, {"author_id": "533263430", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susannagriso", "id": "267311284"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:39:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193777354327363584"}], "id": "1194414409088733189", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @susannagriso: Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194414409088733189"]}, {"author_id": "1428970014", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:37:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194414056159031298", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194414056159031298"]}, {"author_id": "61824748", "created_at": "2019-11-13T00:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194414015453310976", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194414015453310976"]}, {"author_id": "2302936780", "created_at": "2019-11-13T00:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194410011839148033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Anita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "despejoma", "id": "975212659"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "aycasimecaigo", "id": "386933293"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}]}, "id": "1194413985531092992", "in_reply_to_user_id": "975212659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@despejoma @aycasimecaigo @AdriArBar12 @mayenazol \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Torpe Anita jajajja \"cerda suicida\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194413985531092992"]}, {"author_id": "78983380", "created_at": "2019-11-13T00:37:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194413875405430784", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413875405430784"]}, {"author_id": "50380835", "created_at": "2019-11-13T00:37:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194413833617596416", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413833617596416"]}, {"author_id": "292310535", "created_at": "2019-11-13T00:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194411934684237826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "raimundobulcao", "id": "56232002"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "id": "1194413780043751424", "in_reply_to_user_id": "56232002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raimundobulcao @erikakokay N\u00e3o sou suicida, nem alienado. Meu partido \u00e9 o Brasil. N\u00e3o sou comunista, nem cego. \u00c1 BA vai espusar esse verme do Lula e sua corja. acabou, estamos indo atr\u00e1s de suas aposentadoria fraudulentas. Cortei meu dedinho tenho que mim aposentar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413780043751424"]}, {"author_id": "236185838", "created_at": "2019-11-13T00:36:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194413684396830720", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413684396830720"]}, {"author_id": "3347213235", "created_at": "2019-11-13T00:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194295180582703105"}], "id": "1194413659981832193", "in_reply_to_user_id": "875782539998375939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@arrwmaxiff nao e sla so consigo ver q garota suicida do 13rw kkkk uma merda\nnd a ver ela nesse papel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413659981832193"]}, {"author_id": "733782072330989569", "created_at": "2019-11-13T00:36:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194413655867187200", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413655867187200"]}, {"author_id": "44781874", "created_at": "2019-11-13T00:36:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194413578603892736", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413578603892736"]}, {"author_id": "805044906", "created_at": "2019-11-13T00:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194411499101589504"}], "id": "1194413570068549638", "in_reply_to_user_id": "76245574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_choripan_ @beththj @correio Matou nada, ningu\u00e9m se importava com aquele lixo, se sujar com aquela merda insignificante pra que? Ningu\u00e9m nem conhecia haha vc \u00e9 maluco como todo esquerdalha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_choripan_", "id": "76245574"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "beththj", "id": "942392036761718784"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413570068549638"]}, {"author_id": "55211707", "created_at": "2019-11-13T00:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194413519111938049", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413519111938049"]}, {"author_id": "1007282311455440896", "created_at": "2019-11-13T00:35:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194413396181032965", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413396181032965"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 47, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "author_id": "215372740", "created_at": "2019-11-13T00:35:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326968835149825"}], "id": "1194413315205689344", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @inspmx: \u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194413315205689344"]}, {"author_id": "45001886", "created_at": "2019-11-13T00:34:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194413277301891072", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413277301891072"]}, {"author_id": "1052612757177163776", "created_at": "2019-11-13T00:34:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194410493743652865"}], "id": "1194413253029515265", "in_reply_to_user_id": "3254813693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lautiovide -amigo porque tenes una cicatriz en la rodilla\n\n*Le explica, llega a la casa, sigue llorando y tiene que empezar terapia culpa de un hijo de puta que queria sacar tema de conversacion fin*\n\nPD: se suicida por culpa de un forro que le pregunto porque se habia raspado la rodilla", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lautiovide", "id": "3254813693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194413253029515265"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "author_id": "1130834125", "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "id": "1194413182850387968", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"]}, {"author_id": "264258756", "created_at": "2019-11-13T00:34:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194413158347280391", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413158347280391"]}, {"author_id": "496971869", "created_at": "2019-11-13T00:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413012985286656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarmarinmiro", "id": "289284899"}]}, "id": "1194413154840797189", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oscarmarinmiro: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. 3600 al a\u00f1o. 1.000 muertes desde hace... 3 meses y una semana.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194413154840797189"]}, {"author_id": "567662102", "created_at": "2019-11-13T00:33:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194413023697522689", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194413023697522689"]}, {"author_id": "289284899", "created_at": "2019-11-13T00:33:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194413012985286656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. 3600 al a\u00f1o. 1.000 muertes desde hace... 3 meses y una semana.\n\nVisibilizamos el suicidio o nos quedamos s\u00f3lo con la agendita posmo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194413012985286656"]}, {"author_id": "375381914", "created_at": "2019-11-13T00:33:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326066187440130"}], "id": "1194412821611720704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzAlfa03225036: @ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa hum\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzAlfa03225036", "id": "1085667837442772996"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412821611720704"]}, {"author_id": "939760518", "created_at": "2019-11-13T00:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193669089417400320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "msanchezvallejo", "id": "414086564"}]}, "id": "1194412763801624577", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @msanchezvallejo: Y mientras tanto... | Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412763801624577"]}, {"author_id": "271977326", "created_at": "2019-11-13T00:32:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1194412708877217792", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412708877217792"]}, {"author_id": "267840695", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wlcTXZKPWr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ921D", "display_url": "dlvr.it/RJ921D"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1ygQcoM5Gw", "expanded_url": "https://twitter.com/RadiosolMasp/status/1194412695857971200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ygQcoM5Gw", "media_key": "3_1194412694062825472"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:32:32.000Z", "id": "1194412695857971200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morales: el planeta se mantiene en una deriva suicida https://t.co/wlcTXZKPWr https://t.co/1ygQcoM5Gw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412695857971200"]}, {"author_id": "818123243924160513", "created_at": "2019-11-13T00:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194412586105810945", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194412586105810945"]}, {"author_id": "57776087", "created_at": "2019-11-13T00:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194412572889567232", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194412572889567232"]}, {"author_id": "881681358606782464", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:31:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410798942162945"}], "id": "1194412555197771776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412555197771776"]}, {"author_id": "119576076", "created_at": "2019-11-13T00:31:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194412512252485633", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194412512252485633"]}, {"author_id": "2217717389", "created_at": "2019-11-13T00:31:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194412436264292352", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194412436264292352"]}, {"author_id": "868868370879438848", "created_at": "2019-11-13T00:31:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194412424725708800", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194412424725708800"]}, {"author_id": "164939714", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ivR56wbDH8", "expanded_url": "http://j.mp/33GhlUv", "display_url": "j.mp/33GhlUv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:31:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194408536303947776"}], "id": "1194412402860810241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/ivR56wbDH8    '", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412402860810241"]}, {"author_id": "315274326", "created_at": "2019-11-13T00:31:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194412366072598529", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194412366072598529"]}, {"author_id": "394093932", "created_at": "2019-11-13T00:30:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194412274804568064", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412274804568064"]}, {"author_id": "1052237195539570688", "created_at": "2019-11-13T00:30:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194412172778102784", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194412172778102784"]}, {"author_id": "321436346", "created_at": "2019-11-13T00:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194276898395893761"}], "id": "1194412169204576256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbrirBrecha: \ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni ol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412169204576256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "517014664", "created_at": "2019-11-13T00:30:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194412078347497473", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194412078347497473"]}, {"author_id": "1109947250518736896", "created_at": "2019-11-13T00:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194394850491326469"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6773, "type": "Other", "normalized_text": "mewtwo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AngexHeaven", "id": "1047877836369870848"}]}, "id": "1194411900492288000", "in_reply_to_user_id": "1047877836369870848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AngexHeaven Por lo menos no es un suicida\nTe estoy mirando mewtwo \u00ac\u00ac", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411900492288000"]}, {"author_id": "763790916712882176", "created_at": "2019-11-13T00:28:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1194411679506931712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida, pela mil\u00e9sima vez kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411679506931712"]}, {"author_id": "282226304", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:28:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194411624435765249", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411624435765249"]}, {"author_id": "3172324479", "created_at": "2019-11-13T00:28:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194411031235309573"}], "id": "1194411622716055555", "in_reply_to_user_id": "1130400566507638785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LadyKilauea @billpuerta79 Vale, pero es distinto al suicida. Nada que ver. Y s\u00ed, tampoco  tienen centros espec\u00edficos y aunque tires de pasta tampoco se los quedan.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LadyKilauea", "id": "1130400566507638785"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "billpuerta79", "id": "253277313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411622716055555"]}, {"author_id": "2399132804", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:28:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410798942162945"}], "id": "1194411561391181826", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411561391181826"]}, {"author_id": "4485432772", "created_at": "2019-11-13T00:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194411555603001344", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411555603001344"]}, {"author_id": "313920388", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juancarlosmohr", "id": "136666412"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:27:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194210323894591488"}], "id": "1194411458639093763", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancarlosmohr: Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411458639093763"]}, {"author_id": "80447331", "created_at": "2019-11-13T00:27:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194411450317656064", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411450317656064"]}, {"author_id": "346242883", "created_at": "2019-11-13T00:27:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194411404150870016", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411404150870016"]}, {"author_id": "349263512", "created_at": "2019-11-13T00:27:16.000Z", "id": "1194411368801288193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que rabia que me diera el ataque suicida en medio de esta situaci\u00f3n ctmrr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411368801288193"]}, {"author_id": "918230010", "created_at": "2019-11-13T00:27:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194411358059675650", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411358059675650"]}, {"author_id": "1112804097919500288", "created_at": "2019-11-13T00:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194411244893220864", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411244893220864"]}, {"author_id": "1433172817", "created_at": "2019-11-13T00:26:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194411223061848064", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411223061848064"]}, {"author_id": "16503181", "created_at": "2019-11-13T00:26:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194411130602606593", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411130602606593"]}, {"author_id": "918230010", "created_at": "2019-11-13T00:26:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194411127612092422", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411127612092422"]}, {"author_id": "291387096", "created_at": "2019-11-13T00:25:55.000Z", "geo": {"place_id": "0ac8a42f23e8f736"}, "id": "1194411031310659584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esa man\u00eda suicida de no cargar el su\u00e9ter.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194411031310659584"]}, {"author_id": "805571215721201665", "created_at": "2019-11-13T00:25:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194368242778804224"}], "id": "1194411029893177344", "in_reply_to_user_id": "1135333162496774146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "@httpVictorHaruo @lsliisboa @alexandrepontz @msscarlett_ @hecsls @anadehavaiana @SilvaMatos_ @g1 como assim nossa irma se matou, to no banheiro cagando escutei nada", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "lsliisboa", "id": "1433468199929098245"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "alexandrepontz", "id": "1720905667"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "msscarlett_", "id": "1039293279496486912"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "anadehavaiana", "id": "4776833595"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "silvamatos_", "id": "1320039352488034304"}, {"start": 93, "end": 96, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411029893177344"]}, {"author_id": "83969147", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:25:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410798942162945"}], "id": "1194410948951465986", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410948951465986"]}, {"author_id": "221563253", "created_at": "2019-11-13T00:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194410913903906816", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410913903906816"]}, {"author_id": "34532969", "created_at": "2019-11-13T00:25:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194410657254387712"}], "id": "1194410843066306560", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410843066306560"]}, {"author_id": "244218738", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uR0lieRzSK", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194410798942162945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uR0lieRzSK", "media_key": "3_1194409922579947520"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:25:00.000Z", "id": "1194410798942162945", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https://t.co/uR0lieRzSK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410798942162945"]}, {"author_id": "2438687301", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4H2lLmAELt", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/1194408113316794368", "display_url": "twitter.com/DolarToday/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:24:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194408113316794368"}], "id": "1194410783783948290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A que se suicida pronto no soy pitoniso pero no le queda de otra https://t.co/4H2lLmAELt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410783783948290"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "88553246", "created_at": "2019-11-13T00:24:49.000Z", "id": "1194410754381770753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A mina quase matou o cara e ele ainda diz que ama. Mano, vai se fuder. Isso \u00e9 doen\u00e7a do caralho #ADonadoPedaco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410754381770753"]}, {"author_id": "1161451446983962624", "created_at": "2019-11-13T00:24:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9o"}]}, "id": "1194410719258824704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Josiane quase matou o T\u00e9o e o imbecil ainda disse que ama ela kkkkkkkkk vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410719258824704"]}, {"author_id": "2999580137", "created_at": "2019-11-13T00:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194403541026250754"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "millenyevelyn", "id": "2872653829"}]}, "id": "1194410660161040385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @millenyevelyn: @LauuraPrincess @_mihmotta @JuninDabolsa @principecalta kkkkk ter\u00e7ou com o esquadrao suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410660161040385"]}, {"author_id": "70824146", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5ApKw9RwzF", "expanded_url": "https://twitter.com/marcusvisn/status/1194410657254387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ApKw9RwzF", "media_key": "3_1194408957814681607"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:24:26.000Z", "id": "1194410657254387712", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "text": "se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma profissional dedicada\n\nvisto que erro m\u00e9dico j\u00e1 matou mais do que c\u00e2ncer no Brasil e em 2017 matou quase 60 mil pessoas, ser dedicado \u00e9 o m\u00ednimo https://t.co/5ApKw9RwzF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410657254387712"]}, {"author_id": "306690251", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194410570788868096", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410570788868096"]}, {"author_id": "39840704", "created_at": "2019-11-13T00:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194410567764713472", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410567764713472"]}, {"author_id": "3205955609", "created_at": "2019-11-13T00:24:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194410560777072645", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410560777072645"]}, {"author_id": "197302007", "created_at": "2019-11-13T00:23:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194410520327180289", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410520327180289"]}, {"author_id": "359741713", "created_at": "2019-11-13T00:23:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194410499926085638", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410499926085638"]}, {"author_id": "1083234471195918337", "created_at": "2019-11-13T00:23:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194410378370961408", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410378370961408"]}, {"author_id": "919684309", "created_at": "2019-11-13T00:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194409279782035456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 211, "probability": 0.4915, "type": "Organization", "normalized_text": "Vx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HMaltratador", "id": "1166502354746826752"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "phpcd", "id": "1095936446"}]}, "id": "1194410310830084097", "in_reply_to_user_id": "1166502354746826752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HMaltratador @phpcd Es q no hay nada q \"vengar\"\nYa no le quiere, le deja y punto. Si fuese \u00e9l qui\u00e9n lo deja y la mujer quien se suicida pensar\u00eda igual? Lo dudo. Simplemente es una mujer machista. X eso vota a Vx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410310830084097"]}, {"author_id": "996686898189004801", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/8UIr4TdMEg", "expanded_url": "https://twitter.com/EUIRIAN/status/1193992834854068230", "display_url": "twitter.com/EUIRIAN/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:22:56.000Z", "id": "1194410279876075520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu todo dia. \u00d1 h\u00e1 algu\u00e9m q esteja me impedindo, sei l\u00e1, a exaust\u00e3o \u00e9 muito grande. Queria muito renascer. A minha mente \u00e9 um suicida. https://t.co/8UIr4TdMEg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410279876075520"]}, {"author_id": "47281168", "created_at": "2019-11-13T00:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194410250100719617", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410250100719617"]}, {"author_id": "17895410", "created_at": "2019-11-13T00:22:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "sorriso"}]}, "id": "1194410226075738113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje vou dormir com o sorriso do infeliz que matou tr\u00eas on\u00e7as. Fico em d\u00favida se \u00e9 covarde, rid\u00edculo ou inconsciente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410226075738113"]}, {"author_id": "2956023135", "created_at": "2019-11-13T00:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194410108828180480", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410108828180480"]}, {"author_id": "2970929123", "created_at": "2019-11-13T00:22:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194056069540126720"}], "id": "1194410046807068674", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VodkaDeFresa: Se me escap\u00f3 un chiste suicida adelante de mam\u00e1 y me empez\u00f3 a hablar de la vida. Mam\u00e1 C\u00c1LLATE ES NOVIEMBRE TENGO QUE SALV\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VodkaDeFresa", "id": "1542108714"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410046807068674"]}, {"author_id": "716304316651421697", "created_at": "2019-11-13T00:21:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194409995405799425", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194409995405799425"]}, {"author_id": "3054828635", "created_at": "2019-11-13T00:20:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194408995030786049"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizzsos", "id": "718180270151770112"}]}, "id": "1194409693445337090", "in_reply_to_user_id": "718180270151770112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luizzsos Get\u00falio vargas \u00e9 de um tempo diferente do nosso,ele era maluco e ainda se matou. Ainda era baixo,se ele pega no teu joelho tu t\u00e1 ferrado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194409693445337090"]}, {"author_id": "90536749", "created_at": "2019-11-13T00:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194409498062073857", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194409498062073857"]}, {"author_id": "1138597008573423616", "created_at": "2019-11-13T00:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194409446375641088", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194409446375641088"]}, {"author_id": "278077976", "created_at": "2019-11-13T00:19:33.000Z", "id": "1194409427673239554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si queres conocer la palabra suicida atrevete a que te lleve una vuelta en bici jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194409427673239554"]}, {"author_id": "3256566969", "created_at": "2019-11-13T00:19:25.000Z", "id": "1194409394685042693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se preparo el escuadr\u00f3n  suicida genial\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194409394685042693"]}, {"author_id": "553949043", "created_at": "2019-11-13T00:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194408501503758337"}], "id": "1194409364641271808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eve_caravallo: VOLVIOOOOO EL EMO SUICIDA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d EL AMOR DE MI TOLAZ\u00d3N\u2763\ufe0f, EL DESPISTADO \ud83e\udd14, EL QUE NO SE SABE SI COME DE RES O DE CERDO...\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eve_caravallo", "id": "81275244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194409364641271808"]}, {"author_id": "328152171", "created_at": "2019-11-13T00:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194247430247723009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 260, "end": 266, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Tirolinonino", "id": "911201454706380800"}]}, "id": "1194409352423256065", "in_reply_to_user_id": "3231722962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PatriciaReyesCs @Tirolinonino Este acuerdo es para salir del paso....para justificarse ante los votantes socialistas que piden un gobierno progre.....en un a\u00f1o cuando la inversi\u00f3n caiga y avise Bruselas.....desencuentro,culpar a Iglesias y elecciones...eso o Sanchez va de suicida....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194409352423256065"]}, {"author_id": "1140576420617498625", "created_at": "2019-11-13T00:18:18.000Z", "id": "1194409114186764288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Sei que fui fan\u00e1tica, suicida\nAbri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida\nFui ref\u00e9m e fui bandida\nPor querer te amar demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194409114186764288"]}, {"author_id": "739892639865114625", "created_at": "2019-11-13T00:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194408901992685571", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408901992685571"]}, {"author_id": "280144907", "created_at": "2019-11-13T00:17:16.000Z", "id": "1194408853598883841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Comprei casquinha do mc p ver se matava minha vontade de sorvete e n matou nem metade. Pq t\u00e3o viciada em sorvete senhor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408853598883841"]}, {"author_id": "1097274692774313984", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/cODTirIOtK", "expanded_url": "https://twitter.com/YungRiih/status/1194408804022210561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cODTirIOtK", "media_key": "3_1194408792890466304"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "ynw melly"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:17:04.000Z", "id": "1194408804022210561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fodase se o ynw melly matou duas pessoas, prender ele \u00e9 mancada \u270d\ud83c\udffb https://t.co/cODTirIOtK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408804022210561"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "GHVIP13N"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP13N"}]}, "author_id": "916455978161319936", "created_at": "2019-11-13T00:16:38.000Z", "id": "1194408693187698694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El comando suicida carpetero nunca defrauda... #GHVIP13N\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408693187698694"]}, {"author_id": "1054810924735967233", "created_at": "2019-11-13T00:16:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194408693045039104", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408693045039104"]}, {"author_id": "747611589315072000", "created_at": "2019-11-13T00:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194337288366354432"}], "id": "1194408608076849152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @smilernjergi: vcs n\u00e3o tem a menor no\u00e7\u00e3o de como algu\u00e9m que tem tdpm fica quando t\u00e1 nessa \u00e9poca eu to falando n\u00e3o so de mudan\u00e7as emocion\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "smilernjergi", "id": "2491304326"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408608076849152"]}, {"author_id": "929847565", "created_at": "2019-11-13T00:16:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194408569971580930", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408569971580930"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ivR56wbDH8", "expanded_url": "http://j.mp/33GhlUv", "display_url": "j.mp/33GhlUv"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:16:00.000Z", "id": "1194408536303947776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/ivR56wbDH8    '", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408536303947776"]}, {"author_id": "428098409", "created_at": "2019-11-13T00:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194408508164321280", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408508164321280"]}, {"author_id": "81275244", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Yz9Lo8a98S", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyalf56/status/1194396211303895041", "display_url": "twitter.com/Soyalf56/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:15:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194396211303895041"}], "id": "1194408501503758337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VOLVIOOOOO EL EMO SUICIDA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d EL AMOR DE MI TOLAZ\u00d3N\u2763\ufe0f, EL DESPISTADO \ud83e\udd14, EL QUE NO SE SABE SI COME DE RES O DE CERDO... EL TUITERO ITALIANO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nQue esperan pa seguirlo? https://t.co/Yz9Lo8a98S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408501503758337"]}, {"author_id": "1193025915950968832", "created_at": "2019-11-13T00:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194406571754823680"}], "id": "1194408460412166144", "in_reply_to_user_id": "1062853665835360257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@frosisk8 Real que s\u00f3 se tocam que deu merda quando alguem se suicida mesmo, ai querem pagar de amigo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408460412166144"]}, {"author_id": "471090694", "created_at": "2019-11-13T00:14:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194408261547626496", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408261547626496"]}, {"author_id": "473602052", "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/O71U39F1rk", "expanded_url": "https://twitter.com/Sertemus/status/1194408244837584899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O71U39F1rk", "media_key": "16_1194408230711111680"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 277, "end": 290, "username": "territoricat", "id": "110405142"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194329012627263490"}], "id": "1194408244837584899", "in_reply_to_user_id": "295608887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@guardiacivil No entiendo como no se multa a aquellos conductores que, imprudentemente, mantienen distancia de menos de 5 metros con el veh\u00edculo de delante a m\u00e1s de 90km/h. \nTampoco porqu\u00e9 esta actitud habitual, suicida y criminal no es perseguida activamente por los agentes \n@territoricat https://t.co/O71U39F1rk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408244837584899"]}, {"author_id": "191646345", "created_at": "2019-11-13T00:14:28.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "id": "1194408147626135554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eso de andar en bicicleta en Bogot\u00e1 mientras llueve es una actividad suicida amigos. NUNCA lo hagan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408147626135554"]}, {"author_id": "4830446177", "created_at": "2019-11-13T00:14:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194370533888024576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3l\u00f3"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9119, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 281, "end": 283, "probability": 0.4063, "type": "Organization", "normalized_text": "TMC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1194408131234861061", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1 Coitada ta sofrendo onde era o baile mesmo?ah tinha maconha? Ah tinha L\u00f3l\u00f3? Ah tinha musica com apologia ao crime? Ah v\u00e1 se Fuder Globo lixo do caralho vai mostra a\u00ed o cara que estuprou as 2 entiadas e saiu pela lei que o Lula saiu, mostra ai que ele foi na casa e matou todas TMC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408131234861061"]}, {"author_id": "359821009", "created_at": "2019-11-13T00:14:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194408106966573056", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408106966573056"]}, {"author_id": "3183182746", "created_at": "2019-11-13T00:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194408101019078657", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408101019078657"]}, {"author_id": "1795655760", "created_at": "2019-11-13T00:13:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194407727432380417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BolivarEspiritu", "id": "1093576231080153088"}]}, "id": "1194408022036164609", "in_reply_to_user_id": "1795655760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolivarEspiritu NOIS AKI SE SOLIDARIZAMOS POR VCS IRM\u00c3OS DA VENEZUELA VCS N MERESSE UM DITADOR Q MANDA \u00c9 DESMANDA EM VCS FA\u00c7AM IGUAL A BOL\u00cdVIA RETIRE ESSE DITADOR SANGUIN\u00c1RIA  Q J\u00c1 MATOU MUITOS IRM\u00c3OS E DEIXOU V\u00c1RIAS FAM\u00cdLIAS CHORANDO AKI NO BRASIL COMUNISTAS V\u00c3O SUMIR TDOS VAMOS BANIR TDOS!!!??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408022036164609"]}, {"author_id": "1047582329823252486", "created_at": "2019-11-13T00:13:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "id": "1194408017514696704", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408017514696704"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "702540769312251905", "created_at": "2019-11-13T00:13:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194407940243042304", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194407940243042304"]}, {"author_id": "2343077500", "created_at": "2019-11-13T00:13:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194407825654648833", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194407825654648833"]}, {"author_id": "1795655760", "created_at": "2019-11-13T00:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191424101291905025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BolivarEspiritu", "id": "1093576231080153088"}]}, "id": "1194407727432380417", "in_reply_to_user_id": "1093576231080153088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolivarEspiritu NOIS AKI SE SOLIDARIZAMOS POR VCS IRM\u00c3OS DA VENEZUELA VCS N MERESSE UM DITADOR Q MANDA \u00c9 DESMANDA EM VCS FA\u00c7AM IGUAL A BOL\u00cdVIA RETIRE ESSE DITADOR SANGUIN\u00c1RIA  Q J\u00c1 MATOU MUITOS IRM\u00c3OS E DEIXOU V\u00c1RIAS FAM\u00cdLIAS CHORANDO AKI NO BRASIL COMUNISTAS V\u00c3O SUMIR TDOS VAMOS BANIR TDOS!!!??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194407727432380417"]}, {"author_id": "1120140295", "created_at": "2019-11-13T00:12:45.000Z", "id": "1194407717793943552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea, voc\u00ea, vem pra \u00e1rvore \nOnde enforcaram um homem, que dizem que matou tr\u00eas, n\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194407717793943552"]}, {"author_id": "842338586989084673", "created_at": "2019-11-13T00:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194407695903842306", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194407695903842306"]}, {"author_id": "1176308612974727168", "created_at": "2019-11-13T00:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194366981337755648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alcantra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TonyMathiola", "id": "284228927"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "SMonfradini", "id": "1063567978841686018"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "LellisIraci", "id": "1082040662965530624"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1194407557730832384", "in_reply_to_user_id": "284228927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TonyMathiola @SMonfradini @LellisIraci @o_antagonista Foi \u00f3timo se livrar de Alcantra!!!! Tentaram fazer um sat\u00e9lite \ud83d\udef0 o trem explodiu parado e ainda matou um mont\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194407557730832384"]}, {"author_id": "22735093", "created_at": "2019-11-13T00:12:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194407539473100801", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194407539473100801"]}, {"author_id": "1104943049715650560", "created_at": "2019-11-13T00:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194398069166612486"}], "id": "1194407453015920640", "in_reply_to_user_id": "210546587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atedesqui @rogerwaters onde aprendeu isso? num seriado americano?\npapagaio suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "atedesqui", "id": "210546587"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "rogerwaters", "id": "728918606"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194407453015920640"]}, {"author_id": "956467586", "created_at": "2019-11-13T00:10:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194397906641596416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5253, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4924, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1194407203903549441", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MatiasERuiz: A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194407203903549441"]}, {"author_id": "996012517687201792", "created_at": "2019-11-13T00:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194396870560428037"}], "id": "1194407188292349952", "in_reply_to_user_id": "813622030465691648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iambrendah @juanma29601 Si es que est\u00e1is cortados con el mismo patr\u00f3n, y encima os cre\u00e9is \u00fanicos xD\n\nY si mi familia fue victima del terrorismo?\nY si soy inmigrante?\nY si mi madre es alcoholica y mi padre suicida?\nY si tengo una deficiencia?\nY si me falta una mano?\n...\n\nPero eres blanco y cishetero!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "juanma29601", "id": "1306210075611148290"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194407188292349952"]}, {"author_id": "107575225", "created_at": "2019-11-13T00:10:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194407159410384896", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194407159410384896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "3196291263", "created_at": "2019-11-13T00:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194407125952466944", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194407125952466944"]}, {"author_id": "991873678731292674", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gq9X8wuCgD", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953", "display_url": "twitter.com/MarcioR_Silva/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:09:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194252023333629953"}], "id": "1194406949770715136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "O pior \u00e9 se exibir pq matou os bichinhos, uma verdadeira crueldade  \ud83d\ude25 https://t.co/gq9X8wuCgD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406949770715136"]}, {"author_id": "1186343865244176385", "created_at": "2019-11-13T00:09:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194252728207364096"}], "id": "1194406843210174464", "in_reply_to_user_id": "49759770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@metro_rio Pior que as pessoas que s\u00f3 reclamam n\u00e3o tem ideia porque a pessoa se suic\u00eddou, acho que a sociedade deveria prestar mas aten\u00e7\u00e3o nisso, uma m\u00e3e, uma esposa, um pai, um marido, uma irm\u00e3, um irm\u00e3o  perdeu algu\u00e9m para uma coisa que devasta a pessoa a ponto disso, tirar sua pr\u00f3pria", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "metro_rio", "id": "49759770"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406843210174464"]}, {"author_id": "204895238", "created_at": "2019-11-13T00:09:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194406781268692994", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406781268692994"]}, {"author_id": "3092112364", "created_at": "2019-11-13T00:08:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194406720673472513", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194406720673472513"]}, {"author_id": "1042043843561103360", "created_at": "2019-11-13T00:08:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194405726850109440"}], "id": "1194406701623107584", "in_reply_to_user_id": "741351179972685824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HelenaZimmerm13 ela amou KKKKKKKKKKKKK se matou rindo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HelenaZimmerm13", "id": "741351179972685824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406701623107584"]}, {"author_id": "1406338255", "created_at": "2019-11-13T00:08:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.6425, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}]}, "id": "1194406616914972672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma mulher se matou no metr\u00f4 hj na Siqueira Campos triste dms", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406616914972672"]}, {"author_id": "1117025415875518464", "created_at": "2019-11-13T00:08:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194406561675972608", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406561675972608"]}, {"author_id": "441076584", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:07:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194406401113804801", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194406401113804801"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "319192660", "created_at": "2019-11-13T00:07:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194406321120038914", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194406321120038914"]}, {"author_id": "574676864", "created_at": "2019-11-13T00:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194406182414438400", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194406182414438400"]}, {"author_id": "1053839277401034758", "created_at": "2019-11-13T00:06:35.000Z", "id": "1194406164995416066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 na escola a @KauizyR que me matou", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "KauizyR", "id": "1103433048945774592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406164995416066"]}, {"author_id": "986381357088739328", "created_at": "2019-11-13T00:06:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194100638017302530"}], "id": "1194406129616461824", "in_reply_to_user_id": "947093575921225728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pineeshinee_ @wonderloli @dxkingsoo Y porque deber\u00edan cerrar si alguien se suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "wonderloli", "id": "1141667310853414912"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "dxkingsoo", "id": "105942466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194406129616461824"]}, {"author_id": "1142902008535535616", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "id": "1194406118342172672", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ExpertosUANL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "uanl", "id": "26187589"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}]}, "author_id": "2291426558", "created_at": "2019-11-13T00:05:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194404509813858304"}], "id": "1194405881921732608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uanl: \u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405881921732608"]}, {"author_id": "1185997764276215809", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/PrfKuLCZ7N", "expanded_url": "https://twitter.com/Tony_Bahna/status/1194399403202748418", "display_url": "twitter.com/Tony_Bahna/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 107, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194399403202748418"}], "id": "1194405700753117184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Estos personajes parece que no vivieran en Venezuela y que no supieran quienes son los militares y @jguaido! Solo son c\u00f3mplices y traidores!\nDirigirse inermes a los cuarteles y estaciones de polic\u00eda?\nEso es suicida.... https://t.co/PrfKuLCZ7N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405700753117184"]}, {"author_id": "515932844", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:04:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194405625406656512", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405625406656512"]}, {"author_id": "546135904", "created_at": "2019-11-13T00:04:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1194405553302360064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bolivia m\u00eda, dame un suicida como Alan Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405553302360064"]}, {"author_id": "232389024", "created_at": "2019-11-13T00:03:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401241184555010"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "id": "1194405431663366144", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angellombardi: Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405431663366144"]}, {"author_id": "149325374", "created_at": "2019-11-13T00:02:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194377346930892800"}], "id": "1194405246505816064", "in_reply_to_user_id": "4875534603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Nefaust0 No creo. Imagino q fue una prueba. Es suicida ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nefaust0", "id": "1283222088904511489"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405246505816064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ExpertosUANL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "uanl", "id": "26187589"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}]}, "author_id": "477782018", "created_at": "2019-11-13T00:02:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194404509813858304"}], "id": "1194405237269958656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uanl: \u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405237269958656"]}, {"author_id": "1123272601013452800", "created_at": "2019-11-13T00:02:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194405180789448704", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405180789448704"]}, {"author_id": "568518326", "created_at": "2019-11-13T00:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194397906641596416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5253, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4924, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1194405153807511552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MatiasERuiz: A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405153807511552"]}, {"author_id": "810993280531988481", "created_at": "2019-11-13T00:02:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194405122555699200", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405122555699200"]}, {"author_id": "15908791", "created_at": "2019-11-13T00:02:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194405114229993472", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405114229993472"]}, {"author_id": "2948321374", "created_at": "2019-11-13T00:02:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401241184555010"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "id": "1194405052401831941", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angellombardi: Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194405052401831941"]}, {"author_id": "418136367", "created_at": "2019-11-13T00:02:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194405042939412480", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194405042939412480"]}, {"author_id": "3981369202", "created_at": "2019-11-13T00:01:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194404979039232002", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404979039232002"]}, {"author_id": "897494980410978305", "created_at": "2019-11-13T00:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "jhennifer"}]}, "id": "1194404957501435904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "a jhennifer quase me matou do cora\u00e7\u00e3o vai se foderrrrrr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404957501435904"]}, {"author_id": "1127577733280747520", "created_at": "2019-11-13T00:01:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194000742702555141"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1194404952090787840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Michelm28450829: Filmes da DC com maior Publico no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\n\nCoringa 8.7M (at\u00e9 a ter\u00e7a feira passada )\n\nLiga da justica 8.63M\n\nBatman\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404952090787840"]}, {"author_id": "239957730", "created_at": "2019-11-13T00:01:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194404896713388033", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404896713388033"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "ExpertosUANL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "uanl", "id": "26187589"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}]}, "author_id": "222467509", "created_at": "2019-11-13T00:01:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194404509813858304"}], "id": "1194404808188399623", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @uanl: \u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194404808188399623"]}, {"author_id": "974440518343159808", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/6ISFdIsy7j", "expanded_url": "https://twitter.com/karliekloss/status/1194397644124241920", "display_url": "twitter.com/karliekloss/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "americanbreakers"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:01:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194397644124241920"}], "id": "1194404763661680642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "americanbreakers, v\u00e3o l\u00e1 perguntar se ela matou o marido https://t.co/6ISFdIsy7j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404763661680642"]}, {"author_id": "1210699118", "created_at": "2019-11-13T00:00:46.000Z", "id": "1194404699635666947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00edas como hoy donde solo pienso en c\u00f3mo acabar con mi existencia me hace gracia cuando un compita dijo que yo no era suicida porque hac\u00eda bromas al respecto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194404699635666947"]}, {"author_id": "180580477", "created_at": "2019-11-13T00:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "id": "1194404668069351424", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194404668069351424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "ExpertosUANL"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "SomosUni"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ivApvmxnif", "expanded_url": "https://twitter.com/uanl/status/1194404509813858304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivApvmxnif", "media_key": "3_1194317150267142144"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}]}, "author_id": "26187589", "created_at": "2019-11-13T00:00:00.000Z", "id": "1194404509813858304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosUni https://t.co/ivApvmxnif", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194404509813858304"]}, {"author_id": "838861718738579456", "created_at": "2019-11-12T23:59:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194404391551459328", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404391551459328"]}, {"author_id": "507790310", "created_at": "2019-11-12T23:59:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194404371947233280", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194404371947233280"]}, {"author_id": "56970792", "created_at": "2019-11-12T23:59:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194404029281046528"}], "id": "1194404327659573249", "in_reply_to_user_id": "225476770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lolaHaushinka minha tpm me deixa suicida real, maior que a minha tend\u00eancia suicida s\u00f3 a minha covardia pra faz\u00ea-lo. nos demais dias eu fico at\u00e9 razoavelmente bem.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lolahaushinka", "id": "1335607408316592129"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404327659573249"]}, {"author_id": "3431923365", "created_at": "2019-11-12T23:59:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194392769256722433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Alexia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guid_fernanda", "id": "709100439090888705"}]}, "id": "1194404285267808257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guid_fernanda: Eu admiro a Alexia que ainda n\u00e3o se matou por ser minha amiga. Cr, eu sou muito chata, eu pertubo ela toda hora pedindo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404285267808257"]}, {"author_id": "230500370", "created_at": "2019-11-12T23:58:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194404154363535361", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194404154363535361"]}, {"author_id": "1379832374", "created_at": "2019-11-12T23:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194404145840754690", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194404145840754690"]}, {"author_id": "1031349415229841408", "created_at": "2019-11-12T23:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194403968014639106"}], "id": "1194403970187268096", "in_reply_to_user_id": "1031349415229841408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Futuro no hay y con l\u00e1grimas ha firmado el contrato de su vida y con un acto suicida termina.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194403970187268096"]}, {"author_id": "1026968630158872577", "created_at": "2019-11-12T23:57:40.000Z", "id": "1194403920770191360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sou suicida \u00e9 s\u00f3 meme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194403920770191360"]}, {"author_id": "1115350277115326465", "created_at": "2019-11-12T23:56:51.000Z", "id": "1194403717593870336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o pessoal da facul descobrindo meu comportamento suicida kk chegamos ao n\u00edvel max de intimidade agr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194403717593870336"]}, {"author_id": "1159307022547992577", "created_at": "2019-11-12T23:56:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "id": "1194403676569378821", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194403676569378821"]}, {"author_id": "2872653829", "created_at": "2019-11-12T23:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194386840243113984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "JuninDabolsa", "id": "2893724613"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "principecalta", "id": "876935869172776961"}]}, "id": "1194403541026250754", "in_reply_to_user_id": "2999580137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LauuraPrincess @_mihmotta @JuninDabolsa @principecalta kkkkk ter\u00e7ou com o esquadrao suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194403541026250754"]}, {"author_id": "1626386402", "created_at": "2019-11-12T23:56:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "id": "1194403534890000384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194403534890000384"]}, {"author_id": "383869577", "created_at": "2019-11-12T23:55:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401241184555010"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "id": "1194403489000173574", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angellombardi: Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194403489000173574"]}, {"author_id": "151584335", "created_at": "2019-11-12T23:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194403227623739398", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194403227623739398"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "El_Weas"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "El_Weas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheHunter1972", "id": "614631765"}]}, "author_id": "1184230522094051330", "created_at": "2019-11-12T23:54:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401827493560320"}], "id": "1194403103338090496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheHunter1972: A qu\u00e9 hora se suicida #El_Weas y todos sus ministros?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194403103338090496"]}, {"author_id": "1678622965", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:52:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194402737078833153", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402737078833153"]}, {"author_id": "24363548", "created_at": "2019-11-12T23:52:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194402605520211969", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194402605520211969"]}, {"author_id": "1114170806639169536", "created_at": "2019-11-12T23:52:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194402557642366976", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402557642366976"]}, {"author_id": "248268647", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:52:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194402516609511430", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402516609511430"]}, {"author_id": "434289990", "created_at": "2019-11-12T23:51:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194402434774421504", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402434774421504"]}, {"author_id": "329018181", "created_at": "2019-11-12T23:51:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194401241184555010"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "id": "1194402386363723776", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angellombardi: Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402386363723776"]}, {"author_id": "290473970", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:51:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194402377371131904", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402377371131904"]}, {"author_id": "1179198355387437056", "created_at": "2019-11-12T23:51:30.000Z", "id": "1194402368177233920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "voy a ense\u00f1arte lo que es la vida\nes sencilla, corta y no vacila.\n\"la muerte siempre gana, nunca pierde\"\no al menos, eso me lo dijo un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402368177233920"]}, {"author_id": "2186954563", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/mth2iXsiGS", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:51:12.000Z", "id": "1194402292616830976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"El chico sufr\u00eda problemas emocionales a ra\u00edz de las penurias que pas\u00f3 en su viaje hacia Europa. No obstante, no hab\u00eda tenido ninguna clase de problemas en el centro, mostrando una actitud \"muy colaborativa con todas las actividades y los educadores\".\nhttps://t.co/mth2iXsiGS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402292616830976"]}, {"author_id": "733061164977008640", "created_at": "2019-11-12T23:51:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194402247335129088", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402247335129088"]}, {"author_id": "2930321601", "created_at": "2019-11-12T23:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194398585212805121"}], "id": "1194402112656023553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elmundodepax: El otro d\u00eda, imprim\u00ed y pedale\u00e9 escuchando a @sarahebeok, y me daban vuelta frases como \"Nadie se suicida /en una comisar\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 73, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402112656023553"]}, {"author_id": "1062488667544084485", "created_at": "2019-11-12T23:50:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5159, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1194402091223207936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Uma aluna morreu fazendo a prova do Enem de parada card\u00edaca tem no\u00e7\u00e3o o q \u00e9 isso ??? Td isso por causa q ficou ansiosa e etc, isso s\u00f3 mostra como o sistema \u00e9 desigual ,mano , pqp e teve tamb\u00e9m de um menino q se matou ap\u00f3s a prova , a\u00ed eu me pergunto at\u00e9 quando ?? At\u00e9 quando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194402091223207936"]}, {"author_id": "296948881", "created_at": "2019-11-12T23:50:12.000Z", "id": "1194402043068325889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ustedes: nadie se suicida en una comisar\u00eda\nAlso ustedes: \u00bfse suicid\u00f3 por un escrache? Jaja uno menos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402043068325889"]}, {"author_id": "3107953031", "created_at": "2019-11-12T23:50:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "cba"}]}, "id": "1194402023212552193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me traje las cartas de la despedida a cba para leerlas porque no me las acuerdo, soy suicida, no se explica sino...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402023212552193"]}, {"author_id": "546816036", "created_at": "2019-11-12T23:49:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194401872397901824", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194401872397901824"]}, {"author_id": "300975599", "created_at": "2019-11-12T23:49:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194401848641433600", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401848641433600"]}, {"author_id": "950482118634868736", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:49:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194401844312858624", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401844312858624"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "El_Weas"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "El_Weas"}]}, "author_id": "614631765", "created_at": "2019-11-12T23:49:21.000Z", "id": "1194401827493560320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A qu\u00e9 hora se suicida #El_Weas y todos sus ministros?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401827493560320"]}, {"author_id": "390462350", "created_at": "2019-11-12T23:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194401749991342081", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194401749991342081"]}, {"author_id": "243838112", "created_at": "2019-11-12T23:49:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194401365163945985"}], "id": "1194401748145909761", "in_reply_to_user_id": "866912814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lautarov77 No seas suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lautarov77", "id": "866912814"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401748145909761"]}, {"author_id": "1000769276654047232", "created_at": "2019-11-12T23:48:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194400749695967232"}], "id": "1194401651374854144", "in_reply_to_user_id": "1071171916898189313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oakois @shiiziyu @change_br essa mina terminou com um cara, e denunciou ele de estupro '''''na brincadeira'''''', e o cara foi espancado at\u00e9 a morte, e ainda colocar\u00e3o uns negocio nele pra fingir que ele se matou de overdose", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oakois", "id": "1071171916898189313"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "change_br", "id": "900348469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194401651374854144"]}, {"author_id": "2186954563", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:48:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194401556298424320", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401556298424320"]}, {"author_id": "51074105", "created_at": "2019-11-12T23:48:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "id": "1194401504431620097", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194401504431620097"]}, {"author_id": "1091005001550520326", "created_at": "2019-11-12T23:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "id": "1194401401323044866", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194401401323044866"]}, {"author_id": "597712811", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:47:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194401390015193088", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401390015193088"]}, {"author_id": "377622783", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:47:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194401388350103552", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401388350103552"]}, {"author_id": "110280490", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UhAPkHPEFb", "expanded_url": "https://twitter.com/mvdsister/status/1194398015609544704", "display_url": "twitter.com/mvdsister/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:47:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194398015609544704"}], "id": "1194401241184555010", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto del diablo\nMonarquia de adorno e izquierda-suicida. https://t.co/UhAPkHPEFb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401241184555010"]}, {"author_id": "71542755", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:46:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194401121261039621", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401121261039621"]}, {"author_id": "707711955545563140", "created_at": "2019-11-12T23:46:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400635568951297"}], "id": "1194401044069015554", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DilmaResiste: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194401044069015554"]}, {"author_id": "720086144315179008", "created_at": "2019-11-12T23:46:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194401011277991937", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194401011277991937"]}, {"author_id": "865195232698273792", "created_at": "2019-11-12T23:45:39.000Z", "id": "1194400897318752257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu pai falar q quem suicida e fraco que quem tem depress\u00e3o e fraco me destruiu de uma forma que eu nao sei nem explicar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194400897318752257"]}, {"author_id": "1154010908", "created_at": "2019-11-12T23:45:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194397906641596416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5253, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4924, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1194400845124820993", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MatiasERuiz: A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400845124820993"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 160, "tag": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 161, "end": 180, "tag": "Resistencia585Dias"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "CPIdaLavaJatoJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GZaRe4gG3D", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 232, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "author_id": "4550317786", "created_at": "2019-11-12T23:44:37.000Z", "id": "1194400635568951297", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/GZaRe4gG3D,\n#LulaLivreTercaSDV #Resistencia585Dias #CPIdaLavaJatoJ\u00e1\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194400635568951297"]}, {"author_id": "1202774990", "created_at": "2019-11-12T23:43:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194054076528578560"}], "id": "1194400475069788161", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArturBellini1: \u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194400475069788161"]}, {"author_id": "850665830711013376", "created_at": "2019-11-12T23:43:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194400454970662917", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400454970662917"]}, {"author_id": "71121742", "created_at": "2019-11-12T23:42:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194400046084743168"}], "id": "1194400217082351617", "in_reply_to_user_id": "71121742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SynC0_0 @RaikeNovais @Hadrian_Ezekiel @gugtavas @nilmoretto Outro dia teve um casal de idosos que o marido matou a mulher e se matou pq ele n\u00e3o conseguia pagar os rem\u00e9dios de alto custo que ela precisava pra viver. Adivinha onde foi?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sync0_0", "id": "1515465596837810186"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "RaikeNovais", "id": "710609962796519426"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194400217082351617"]}, {"author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "id": "1194400159737765890", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"]}, {"author_id": "884909022", "created_at": "2019-11-12T23:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194400115617882113", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400115617882113"]}, {"author_id": "532721489", "created_at": "2019-11-12T23:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194334042470174728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "id": "1194399970184617984", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mablanco60: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399970184617984"]}, {"author_id": "935339443585798145", "created_at": "2019-11-12T23:41:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194399961628266497", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399961628266497"]}, {"author_id": "422217921", "created_at": "2019-11-12T23:41:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "id": "1194399940027584512", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194399940027584512"]}, {"author_id": "764612211255939072", "created_at": "2019-11-12T23:41:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194399638033518597"}], "id": "1194399923942445057", "in_reply_to_user_id": "764612211255939072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ele se matou pra vender os ingressos da pe\u00e7a pra todo mundo que pudesse comprar,pra poder consegui pagar a taxa de montagem da pe\u00e7a e NO DIA DE ELE ENTREGAR roubaram &gt;&gt;&gt;dentro da sala de aula&lt;&lt;&lt; puta que pariu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194399923942445057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "541166580", "created_at": "2019-11-12T23:41:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194399788567011328", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399788567011328"]}, {"author_id": "53202156", "created_at": "2019-11-12T23:41:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "id": "1194399737413275648", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194399737413275648"]}, {"author_id": "1175763931081707520", "created_at": "2019-11-12T23:40:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194399604143513601", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194399604143513601"]}, {"author_id": "903688796931321858", "created_at": "2019-11-12T23:40:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194399588863660034", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399588863660034"]}, {"author_id": "1121389810109829122", "created_at": "2019-11-12T23:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194399510996422657", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399510996422657"]}, {"author_id": "953373466253778945", "created_at": "2019-11-12T23:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194334042470174728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "id": "1194399433665974272", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mablanco60: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399433665974272"]}, {"author_id": "299512363", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:39:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194399367014297600", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399367014297600"]}, {"author_id": "980446910262718470", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/woOOQvMrcw", "expanded_url": "https://twitter.com/asobrab_/status/1194399241554321410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woOOQvMrcw", "media_key": "3_1194399222696681473"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:39:04.000Z", "id": "1194399241554321410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Usar o corote para segurar trabalho de um desenho suicida https://t.co/woOOQvMrcw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194399241554321410"]}, {"author_id": "1115607024467828736", "created_at": "2019-11-12T23:38:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366869853081600"}], "id": "1194399085513576448", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ZurockV: Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194399085513576448"]}, {"author_id": "3040125337", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:37:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194398798971375619", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194398798971375619"]}, {"author_id": "552123672", "created_at": "2019-11-12T23:36:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194398148074098688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "cuarta"}]}, "id": "1194398685670576130", "in_reply_to_user_id": "1107929556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PxstxShet and\u00e1 suicida a la cuarta potencia xD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194398685670576130"]}, {"author_id": "887058078", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194398679215616001", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194398679215616001"]}, {"author_id": "13753962", "created_at": "2019-11-12T23:36:28.000Z", "id": "1194398585212805121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El otro d\u00eda, imprim\u00ed y pedale\u00e9 escuchando a @sarahebeok, y me daban vuelta frases como \"Nadie se suicida /en una comisar\u00eda\"\nHoy vi a uno de verde hablando que alguien \"se hab\u00eda auto pegado cabezazos para herirse\" y bueno:en todas partes pasan esas situaciones y no les creemos.", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 55, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194398585212805121"]}, {"author_id": "168662310", "created_at": "2019-11-12T23:36:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194397906641596416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5253, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4924, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "id": "1194398564341964800", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MatiasERuiz: A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194398564341964800"]}, {"author_id": "927296800742170624", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HwWghIiZ1O", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas", "display_url": "midiamax.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6454, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:36:15.000Z", "id": "1194398530846240768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Foi em MS? Pol\u00edcia procura quem matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas ap\u00f3s v\u00eddeo viralizar https://t.co/HwWghIiZ1O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194398530846240768"]}, {"author_id": "281209877", "created_at": "2019-11-12T23:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194379836938211328"}], "id": "1194398447488688133", "in_reply_to_user_id": "127117223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YuriMarcal Deixa entrevistar!\nAssim todos podem mais ainda ver quem s\u00e3o, o que pensam e o que falam.\nEsse se enforcou sozinho!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YuriMarcal", "id": "127117223"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194398447488688133"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 218, "tag": "Viol\u00eancia"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 232, "end": 242, "tag": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/R3xs2Ligkw", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 241, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "132859620", "created_at": "2019-11-12T23:35:24.000Z", "id": "1194398319092674560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico. Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar.\n\n#Viol\u00eancia #Feminicidio #Bolsonaro https://t.co/R3xs2Ligkw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194398319092674560"]}, {"author_id": "765323477742149632", "created_at": "2019-11-12T23:34:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194397323142606850"}], "id": "1194398182777724928", "in_reply_to_user_id": "765323477742149632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shiiziyu @change_br Assim. Sem ter a\noportunidade de se defender\nAinda tiveram a coragem de dopar ele com coquetel de drogas para alegar que ele se suicidou \"'overdose\"\nSobre as meninas? Est\u00e3o ai. Fazendo o que sempre fizeram sendo falsas entre si, \"fofas\" na internet, em busca +", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "change_br", "id": "900348469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194398182777724928"]}, {"author_id": "808056772732796928", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/TuyyhPKvny", "expanded_url": "https://twitter.com/tarciano_arruda/status/1194397842170929154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuyyhPKvny"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/RcCVd9tCrg", "expanded_url": "https://twitter.com/tarciano_arruda/status/1194398169683124224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcCVd9tCrg", "media_key": "3_1194398163043524608"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeonelRadde", "id": "35268237"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:34:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193722297170960385"}], "id": "1194398169683124224", "in_reply_to_user_id": "35268237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeonelRadde Se for ler a b\u00edblia l\u00e1 fala q Deus matou milhares. S\u00f3 q hj a popula\u00e7\u00e3o s\u00f3 pega o velho testamento, e n o novo pra provar as loucuras deles. https://t.co/TuyyhPKvny https://t.co/RcCVd9tCrg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194398169683124224"]}, {"author_id": "961429296", "created_at": "2019-11-12T23:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194317570331095041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lulafalcao", "id": "112565129"}]}, "id": "1194397972106223620", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lulafalcao: Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim ap\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194397972106223620"]}, {"author_id": "2172995022", "created_at": "2019-11-12T23:34:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194329010014162945"}], "id": "1194397970059448320", "in_reply_to_user_id": "177729824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sergiolapegue ACTO SUICIDA  !!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sergiolapegue", "id": "177729824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397970059448320"]}, {"author_id": "119169760", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/eNIY8nn0Dn", "expanded_url": "http://www.elojodigital.com/contenido/17889-argentina-el-tetris-de-cristal", "display_url": "elojodigital.com/contenido/1788\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elojodigital.com/contenido/17889-argentina-el-tetris-de-cristal"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4251, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7797, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3529, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.6473, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Devaluado"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:33:46.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1194397906641596416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, inteligencia impositiva, Energ\u00eda y el BCRA.\n\n\u00bfSe lo permitir\u00e1 el Capit\u00e1n Devaluado?\n\nDe ser as\u00ed, el pa\u00eds se suicida.\n\nhttps://t.co/eNIY8nn0Dn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397906641596416"]}, {"author_id": "4845999041", "created_at": "2019-11-12T23:33:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194397804220895232", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397804220895232"]}, {"author_id": "948824769163661317", "created_at": "2019-11-12T23:32:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194389714830266368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Escohotado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Antonio_ogt", "id": "882305319896047620"}]}, "id": "1194397673878634497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antonio_ogt: Antonio Escohotado: \u00b4\u00b4Las drogas son sustancias neutras, que pueden aliviar o matar: No hay drogas mejores ni peores, sino\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397673878634497"]}, {"author_id": "94784312", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:32:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194397602629984257", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397602629984257"]}, {"author_id": "721417518771015680", "created_at": "2019-11-12T23:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194397583264927745", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194397583264927745"]}, {"author_id": "1365671983", "created_at": "2019-11-12T23:32:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194397552755585025", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194397552755585025"]}, {"author_id": "276251086", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194397512876134400", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397512876134400"]}, {"author_id": "1109420005278605319", "created_at": "2019-11-12T23:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194397434723622913", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194397434723622913"]}, {"author_id": "171659495", "created_at": "2019-11-12T23:31:46.000Z", "id": "1194397402737860613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El verdadero suicida no avisa!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397402737860613"]}, {"author_id": "107529978", "created_at": "2019-11-12T23:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194397161343070212", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194397161343070212"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/R3f4bdaRlV", "expanded_url": "http://bit.ly/32DVw6E", "display_url": "bit.ly/32DVw6E"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/z7aQxOEuAD", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSoldeSnJuan/status/1194397048172425216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7aQxOEuAD", "media_key": "3_1194397046620532737"}]}, "author_id": "1335788282", "created_at": "2019-11-12T23:30:21.000Z", "id": "1194397048172425216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate \u26a0 | Mujer se suicida tras fuga de sus hijos \u2192 https://t.co/R3f4bdaRlV https://t.co/z7aQxOEuAD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397048172425216"]}, {"author_id": "3354081249", "created_at": "2019-11-12T23:30:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194397042552037376", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194397042552037376"]}, {"author_id": "1030843125642788865", "created_at": "2019-11-12T23:30:03.000Z", "id": "1194396970808418304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A gente se matou fazendo coisa pq falaram que tinha crit\u00e9rio pra nota e no fim tinha bosta nenhuma, meus amores o tempo perdido foi grande esse ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194396970808418304"]}, {"author_id": "907711109003661315", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:30:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194396960293314562", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396960293314562"]}, {"author_id": "894756254807056384", "created_at": "2019-11-12T23:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194396716100923394", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194396716100923394"]}, {"author_id": "167833978", "created_at": "2019-11-12T23:29:00.000Z", "id": "1194396708773539842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O noivo da minha amiga se matou hoje, n\u00e3o consigo nem imaginar a dor dela, cuidem de quem voc\u00eas amam, \u00e9 isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194396708773539842"]}, {"author_id": "593178585", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194396628750389248", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396628750389248"]}, {"author_id": "1246623001", "created_at": "2019-11-12T23:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194333791654961152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "id": "1194396615127244801", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldiarioes: Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396615127244801"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "898324530875203584", "created_at": "2019-11-12T23:28:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194396571259035650", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396571259035650"]}, {"author_id": "946101348264751105", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:28:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194026435633135628"}], "id": "1194396568780230658", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rennoaltocampoo: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396568780230658"]}, {"author_id": "4049391495", "created_at": "2019-11-12T23:28:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194396558579634176", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396558579634176"]}, {"author_id": "552102468", "created_at": "2019-11-12T23:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "id": "1194396426496856074", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396426496856074"]}, {"author_id": "570953051", "created_at": "2019-11-12T23:27:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194396381471002625", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396381471002625"]}, {"author_id": "499820826", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194396195747221510", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396195747221510"]}, {"author_id": "2351762809", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Yv1hM7KqIy", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:26:36.000Z", "id": "1194396103556390912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores | Catalu\u00f1a | EL PA\u00cdS https://t.co/Yv1hM7KqIy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396103556390912"]}, {"author_id": "303515007", "created_at": "2019-11-12T23:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194396100855242752", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194396100855242752"]}, {"author_id": "3343099095", "created_at": "2019-11-12T23:26:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194395999470575616", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194395999470575616"]}, {"author_id": "1083150218596630528", "created_at": "2019-11-12T23:25:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194395859393351680", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194395859393351680"]}, {"author_id": "583004470", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194395840355459072", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194395840355459072"]}, {"author_id": "151497950", "created_at": "2019-11-12T23:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194395815181193216", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194395815181193216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Regional"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/cavIh3DxDJ", "expanded_url": "https://elojopoblano.mx/estudiante-se-suicida-por-presunto-acoso-escolar-en-tlachichuca/", "display_url": "elojopoblano.mx/estudiante-se-\u2026"}]}, "author_id": "1014193415821676545", "created_at": "2019-11-12T23:25:27.000Z", "id": "1194395814652731392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Regional l Habr\u00eda sido v\u00edctima de bullying.\n\nhttps://t.co/cavIh3DxDJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194395814652731392"]}, {"author_id": "946101348264751105", "created_at": "2019-11-12T23:25:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194395744473624577", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194395744473624577"]}, {"author_id": "1192232633801084929", "created_at": "2019-11-12T23:24:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194332021297795072"}], "id": "1194395479515258882", "in_reply_to_user_id": "1145891396785770496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@michellinha84 @BolsonaroSP Por que ta querendo saber quem matou? Agora nao vai mais preso!!! S\u00f3 ap\u00f3s transitado em julgado ou seja com sorte em uns 20 anos .... se nao prescrever o crime...", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194395479515258882"]}, {"author_id": "62156477", "created_at": "2019-11-12T23:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194378751100039169"}], "id": "1194395214795935744", "in_reply_to_user_id": "73981088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielboric Golpistas extrema izquierda parecen a\u00f1orar un 11S no les bast\u00f3 con el legado del suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194395214795935744"]}, {"author_id": "210524638", "created_at": "2019-11-12T23:22:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194395166834081792", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194395166834081792"]}, {"author_id": "133776275", "created_at": "2019-11-12T23:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194214961586851840"}], "id": "1194395074240663553", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlatoscan: Gente, olhem s\u00f3 a foto da camionete do cara que matou a Engenheira agr\u00f4noma somente porque se estressou com a lentid\u00e3o do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194395074240663553"]}, {"author_id": "104673587", "created_at": "2019-11-12T23:21:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3328, "type": "Other", "normalized_text": "Neutro"}]}, "id": "1194394917117812737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al tal Neutro lo llevan para que declare porque en un concierto de \u00e9l hubo 4 muertos y m\u00e1s de 50 heridos. Cuando una persona se suicida en el metro tambi\u00e9n se llevan a los testigo para que declaren. Dejen el drama. La verdadera tragedia son 4 j\u00f3venes que perdieron la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394917117812737"]}, {"author_id": "107831386", "created_at": "2019-11-12T23:21:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194394722271481856", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394722271481856"]}, {"author_id": "165245237", "created_at": "2019-11-12T23:21:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194394712620326914", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394712620326914"]}, {"author_id": "380923350", "created_at": "2019-11-12T23:21:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194394504314396672"}], "id": "1194394710787461121", "in_reply_to_user_id": "90187575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@rayovirtual Un canalla nunca se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rayovirtual", "id": "90187575"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394710787461121"]}, {"author_id": "29786776", "created_at": "2019-11-12T23:20:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194394150352949249"}], "id": "1194394594827481088", "in_reply_to_user_id": "1159625242391789569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ConcurseiraDona Mulher eu vi isso: to chocada em cristo. Qual a dificuldade de virar e falar: valeu, foi bom, adeus? Eh mta frouxid\u00e3o o homi fingir q se matou p terminar relacionamento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194394594827481088"]}, {"author_id": "365697864", "created_at": "2019-11-12T23:20:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194394545976463360", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194394545976463360"]}, {"author_id": "232310252", "created_at": "2019-11-12T23:19:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194394429869690880", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194394429869690880"]}, {"author_id": "1477236762", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194394405832146947", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394405832146947"]}, {"author_id": "44038927", "created_at": "2019-11-12T23:19:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194394273074077696", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194394273074077696"]}, {"author_id": "2180705292", "created_at": "2019-11-12T23:19:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194023635503190017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "asantosrubino", "id": "151609487"}]}, "id": "1194394229860159490", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asantosrubino: Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394229860159490"]}, {"author_id": "618526603", "created_at": "2019-11-12T23:19:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194394228811538432", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394228811538432"]}, {"author_id": "767390273412403200", "created_at": "2019-11-12T23:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194393067060711427"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}]}, "id": "1194394144770338816", "in_reply_to_user_id": "767390273412403200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Con Derek puedes:\n\nFinal feliz regulero\n\u00c9l se suicida\nTe acaba por matar\nNo te vuelve a hablar\nDesaparece", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394144770338816"]}, {"author_id": "21132003", "created_at": "2019-11-12T23:18:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194394083868991488", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194394083868991488"]}, {"author_id": "279475860", "created_at": "2019-11-12T23:18:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194394012184141824", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394012184141824"]}, {"author_id": "2827523123", "created_at": "2019-11-12T23:18:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194353895901782022"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Giuliasalcantar", "id": "217583201"}]}, "id": "1194393993779597312", "in_reply_to_user_id": "217583201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Giuliasalcantar Tem 2 op\u00e7\u00f5es, uma pode ser Bernardo, mas se sonhou com morte \u00e9 bom press\u00e1gio pelo que eu li e a outra op\u00e7\u00e3o vc matou seu grande amor kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194393993779597312"]}, {"author_id": "134543134", "created_at": "2019-11-12T23:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194393952054591493", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393952054591493"]}, {"author_id": "2907198287", "created_at": "2019-11-12T23:17:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194137391566655488"}], "id": "1194393878369050624", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Deber\u00edas emular a tu patr\u00f3n el suicida y todos contentos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393878369050624"]}, {"author_id": "1052991119024373760", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PDpdFm4BkR", "expanded_url": "https://t.co/PDpdFm4BkR", "display_url": "t.co/PDpdFm4BkR"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3166, "type": "Other", "normalized_text": "cardume"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:17:15.000Z", "id": "1194393752049201155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem era o cidad\u00e3o que queria v\u00eddeo de cardume suicida? Algu\u00e9m marca ele \ud83d\ude4f https://t.co/PDpdFm4BkR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194393752049201155"]}, {"author_id": "1106159616", "created_at": "2019-11-12T23:16:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194393658319089665", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393658319089665"]}, {"author_id": "1193880504698834944", "created_at": "2019-11-12T23:16:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194393610575368194", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194393610575368194"]}, {"author_id": "1003831625405423616", "created_at": "2019-11-12T23:16:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "walmart"}]}, "id": "1194393520355913728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como assim a menina se suicidou na ponte do walmart mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194393520355913728"]}, {"author_id": "1046010146697211905", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:16:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194393434854952960", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393434854952960"]}, {"author_id": "779643989423165440", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/oI2zg9x7xv", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriaferreirv/status/1194388422665867266", "display_url": "twitter.com/vitoriaferreir\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:15:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194388422665867266"}], "id": "1194393422670553088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim \n\naltura: 1,60\ntamanho do p\u00e9: 36/37\nsigno: \u00e1ries\ntatuagens: 3\npiercing: 3\ncor fav: pleto\nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\ncomida fav: feijoada e yakisoba\nbebida fav: \u00e1gua e suco de lalanja https://t.co/oI2zg9x7xv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194393422670553088"]}, {"author_id": "75878058", "created_at": "2019-11-12T23:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194227459950022657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RSAcogida", "id": "4023829990"}]}, "id": "1194393303757791237", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RSAcogida: \u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393303757791237"]}, {"author_id": "37642087", "created_at": "2019-11-12T23:15:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194393223923404800", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194393223923404800"]}, {"author_id": "84191352", "created_at": "2019-11-12T23:14:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194393163479371776", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393163479371776"]}, {"author_id": "730792941543915521", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/OkNGlJELYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/briansabalero/status/1194393000132202497", "display_url": "twitter.com/briansabalero/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:14:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194393000132202497"}], "id": "1194393148987990017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*se suicida* https://t.co/OkNGlJELYQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393148987990017"]}, {"author_id": "121934803", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qUbrLkrTnA", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cotesoublette", "id": "46264675"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "christianpino", "id": "41774468"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194388696491053057"}], "id": "1194393124547842054", "in_reply_to_user_id": "46264675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@cotesoublette @christianpino @KarlaEnAccion y esto le hace doler el \u2764\ufe0fhttps://t.co/qUbrLkrTnA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393124547842054"]}, {"author_id": "1116802957348081664", "created_at": "2019-11-12T23:14:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194393117132234753", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393117132234753"]}, {"author_id": "3883740255", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/P3ieFr5rb3", "expanded_url": "https://twitter.com/SnicketAlonso/status/1194048808818216961", "display_url": "twitter.com/SnicketAlonso/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:14:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194048808818216961"}], "id": "1194393037746688000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "promessa suicida adiada, pois minha irm\u00e3 s\u00f3 vai poder ir comigo amanh\u00e3. \n\n(talvez ela pague a minha entrada...) https://t.co/P3ieFr5rb3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194393037746688000"]}, {"author_id": "283043624", "created_at": "2019-11-12T23:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194392998982889473", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392998982889473"]}, {"author_id": "991033160615059457", "created_at": "2019-11-12T23:14:13.000Z", "id": "1194392985414311938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[12/11 20:03] meu mundo\ud83d\udc98\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83e\udd70\ud83e\udd75\u2665\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\u270a\ud83d\udc95: se tem um irm\u00e3o digamos n\u00e9\n[12/11 20:04] meu mundo\ud83d\udc98\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83e\udd70\ud83e\udd75\u2665\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\u270a\ud83d\udc95: vc tem um gato e se ama ele, mas teu irm\u00e3o gosta do teu gato mas o \u00faltimo ele matou, vc daria o gato pra ele pq ele gst desse gato ou vc ficaria pra ti?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194392985414311938"]}, {"author_id": "247818384", "created_at": "2019-11-12T23:13:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194392924181684225", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392924181684225"]}, {"author_id": "766541917", "created_at": "2019-11-12T23:13:58.000Z", "id": "1194392922474663938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente se a menina passou mal fazendo o enem e morreu depois n\u00e3o quer dizer que foi a prova que matou ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194392922474663938"]}, {"author_id": "759364172224266240", "created_at": "2019-11-12T23:13:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194392352732975109"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Nicolen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sofik4stro", "id": "1265641705"}]}, "id": "1194392780661051392", "in_reply_to_user_id": "1265641705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sofik4stro Claramente no, esa linea fue una metafora suicida.\nSin coca cola --&gt; Nicolen't\n\nAdios bro...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392780661051392"]}, {"author_id": "709100439090888705", "created_at": "2019-11-12T23:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Alexia"}]}, "id": "1194392769256722433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu admiro a Alexia que ainda n\u00e3o se matou por ser minha amiga. Cr, eu sou muito chata, eu pertubo ela toda hora pedindo carinho, beijos e inclusive s\u00f3 consigo dormir com a m\u00e3o no pesco\u00e7o dela... sim, eu sou uma amiga t\u00f3xica demais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194392769256722433"]}, {"author_id": "969739598778847232", "created_at": "2019-11-12T23:13:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194276898395893761"}], "id": "1194392681289568257", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbrirBrecha: \ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni ol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AbrirBrecha", "id": "959400974845730816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392681289568257"]}, {"author_id": "1472766776", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SExvCXiA1Y", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187021-una-mujer-rusa-que-padecia-trastorno-mental-se-suicida-tras-la-fuga-de-hijos-a-los-que-secuestro-por-11-anos#.Xcs8ed9Ecnk.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18702\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:13:00.000Z", "id": "1194392679020466176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer rusa que padec\u00eda trastorno mental se suicida, tras la fuga de hijos a los que secuestr\u00f3 por 11 a\u00f1os https://t.co/SExvCXiA1Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392679020466176"]}, {"author_id": "1561268647", "created_at": "2019-11-12T23:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "id": "1194392612469452800", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392612469452800"]}, {"author_id": "194703365", "created_at": "2019-11-12T23:12:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6122, "type": "Place", "normalized_text": "acapulco"}]}, "id": "1194392594471694337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "ontem um homem tentou se matar no centro e virou piada em jornal regional na TV, hoje ele se matou de verdade na casa dele aqui no acapulco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194392594471694337"]}, {"author_id": "1087099823671726080", "created_at": "2019-11-12T23:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194214961586851840"}], "id": "1194392284650971149", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carlatoscan: Gente, olhem s\u00f3 a foto da camionete do cara que matou a Engenheira agr\u00f4noma somente porque se estressou com a lentid\u00e3o do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194392284650971149"]}, {"author_id": "2962746550", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:11:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194270587918651392"}], "id": "1194392216598396929", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velherro: Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392216598396929"]}, {"author_id": "1177580902756638721", "created_at": "2019-11-12T23:10:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194392148818432000", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194392148818432000"]}, {"author_id": "3070874272", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194392127846961152", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392127846961152"]}, {"author_id": "300160306", "created_at": "2019-11-12T23:10:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194392087355113472", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392087355113472"]}, {"author_id": "1046512959424532481", "created_at": "2019-11-12T23:10:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194391990332465156", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194391990332465156"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "839455694306820097", "created_at": "2019-11-12T23:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194391914474291200", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194391914474291200"]}, {"author_id": "3873491313", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/jIBp0cd2lT", "expanded_url": "https://twitter.com/RBarahonaP/status/1194388253929070592", "display_url": "twitter.com/RBarahonaP/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.3008, "type": "Other", "normalized_text": "karla"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194388253929070592"}], "id": "1194391896958865408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya vasta karla el pueblo se ando de mentiras los hospitales est\u00e1n llenos de heridos por la guerra suicida de pi\u00f1era https://t.co/jIBp0cd2lT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194391896958865408"]}, {"author_id": "65990599", "created_at": "2019-11-12T23:09:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1194391739664076800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assisti Coringa. Pesado demais. Vou assistir Esquadr\u00e3o Suicida agora porque t\u00f4 traumatizada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194391739664076800"]}, {"author_id": "937741081147518976", "created_at": "2019-11-12T23:09:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194387341739220993"}], "id": "1194391717581078528", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AMoralesGC: Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AMoralesGC", "id": "1561268647"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194391717581078528"]}, {"author_id": "839579702", "created_at": "2019-11-12T23:08:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194203229808209921"}], "id": "1194391637205700608", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danillaortiz: Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194391637205700608"]}, {"author_id": "210462725", "created_at": "2019-11-12T23:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194384108971016193"}], "id": "1194391614036295681", "in_reply_to_user_id": "64442285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OscarContardo Suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OscarContardo", "id": "1412942945792233472"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194391614036295681"]}, {"author_id": "2893546846", "created_at": "2019-11-12T23:08:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194391567240454145", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194391567240454145"]}, {"author_id": "1179886914100453376", "created_at": "2019-11-12T23:08:28.000Z", "id": "1194391540245905410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu desaparecer pra sempre a partir de amanh\u00e3 vcs sabem que foi a @Mari81597230 quem me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194391540245905410"]}, {"author_id": "801573539283423232", "created_at": "2019-11-12T23:08:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}], "id": "1194391507404505095", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194391507404505095"]}, {"author_id": "257059571", "created_at": "2019-11-12T23:07:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194384341171875843"}], "id": "1194391290420617216", "in_reply_to_user_id": "864606492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Belen_Larioss @Bonn007m @CiudadanosCs Y quien es este se\u00f1or ??... @InesArrimadas tiene que empezar a poner orden y rodearse de gente cr\u00edtica, no suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Belen_Larioss", "id": "864606492"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194391290420617216"]}, {"author_id": "983791752967540738", "created_at": "2019-11-12T23:07:21.000Z", "id": "1194391259735117827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E se na verdade o meteoro que matou os dinossauros era na verdade uma nave espacial  e n\u00f3s somos alien\u00edgenas???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194391259735117827"]}, {"author_id": "1107007565362352128", "created_at": "2019-11-12T23:06:21.000Z", "id": "1194391009205063680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver um v\u00eddeo de um cara que se suicida de cima de um pr\u00e9dio, e tem dias que a \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194391009205063680"]}, {"author_id": "258450414", "created_at": "2019-11-12T23:06:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194366759421263873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7875, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8393, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed pes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "id": "1194390970378395648", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caval100: \u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390970378395648"]}, {"author_id": "779364219351396353", "created_at": "2019-11-12T23:05:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194334042470174728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}]}, "id": "1194390891932184576", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mablanco60: Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390891932184576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 58, "tag": "Hoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "887860002672840704", "created_at": "2019-11-12T23:05:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194357921875804160"}], "id": "1194390780107997185", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elconsejomx: \u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juve\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390780107997185"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}]}, "author_id": "878783317", "created_at": "2019-11-12T23:05:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194390743806349313", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390743806349313"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "author_id": "123719001", "created_at": "2019-11-12T23:05:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159992154263553"}], "id": "1194390695332720645", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaBosaho: Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390695332720645"]}, {"author_id": "436922921", "created_at": "2019-11-12T23:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194390665737715713", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390665737715713"]}, {"author_id": "982520606154469376", "created_at": "2019-11-12T23:04:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194390627699625984", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194390627699625984"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RitaBosaho", "id": "3200182159"}]}, "author_id": "2890678546", "created_at": "2019-11-12T23:04:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194159992154263553"}], "id": "1194390506333188096", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RitaBosaho: Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390506333188096"]}, {"author_id": "3007214188", "created_at": "2019-11-12T23:03:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194390397604245516", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194390397604245516"]}, {"author_id": "630056689", "created_at": "2019-11-12T23:03:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "id": "1194390383905640448", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390383905640448"]}, {"author_id": "386129404", "created_at": "2019-11-12T23:03:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192435004057538566"}], "id": "1194390306927591424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angeldeprada: repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390306927591424"]}, {"author_id": "303728543", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:03:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194390274153308161", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390274153308161"]}, {"author_id": "1029404909697941504", "created_at": "2019-11-12T23:03:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194390193857552384", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194390193857552384"]}, {"author_id": "1310350639", "created_at": "2019-11-12T23:02:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194390128543842307", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390128543842307"]}, {"author_id": "826957579800702977", "created_at": "2019-11-12T23:02:48.000Z", "id": "1194390113402396672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se eu morrer foi minha vizinha q me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194390113402396672"]}, {"author_id": "90142104", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:02:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}], "id": "1194390019366109188", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390019366109188"]}, {"author_id": "719926438464528384", "created_at": "2019-11-12T23:02:23.000Z", "id": "1194390010017001473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La leyenda del suicida y la del bala perdida, la del santo beodo. Si me cuentas mi vida, lo niego todo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194390010017001473"]}, {"author_id": "4846621559", "created_at": "2019-11-12T23:02:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194381854465548290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LoperfidoDario", "id": "1089134161670139905"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "kalipolis", "id": "80082883"}]}, "id": "1194389954006331392", "in_reply_to_user_id": "1089134161670139905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LoperfidoDario @kalipolis Pobre Trump est\u00e1 asustado, casi se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389954006331392"]}, {"author_id": "2839496092", "created_at": "2019-11-12T23:02:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194389920728657921", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389920728657921"]}, {"author_id": "1266054865", "created_at": "2019-11-12T23:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194389915317997569", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389915317997569"]}, {"author_id": "2385478842", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XpphC0W9Xq", "expanded_url": "https://t.co/XpphC0W9Xq", "display_url": "t.co/XpphC0W9Xq"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:01:39.000Z", "id": "1194389825132081152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu achava q era s\u00f3 eu q ficava com tend\u00eancia suicida explodindo nesse per\u00edodo https://t.co/XpphC0W9Xq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389825132081152"]}, {"author_id": "2276012128", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/WmpCjhj6J4", "expanded_url": "https://twitter.com/coupleofart/status/1194036688349257728", "display_url": "twitter.com/coupleofart/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "violet"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "tate"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194036688349257728"}], "id": "1194389751891140608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "violet e tate\no amor entre um psicopata \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83e\udd2c\ud83d\ude30 e uma suicida \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude2d \u00e9 lindoh \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d ele MATARIA \ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c por ela e ela MORRERIA por ele \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/WmpCjhj6J4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389751891140608"]}, {"author_id": "72114304", "created_at": "2019-11-12T23:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194360160161939456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TelemaniacosTV", "id": "876443604"}]}, "id": "1194389736271630336", "in_reply_to_user_id": "876443604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@TelemaniacosTV Esse se joga matou as tardes da globo! \u00c9ramos seis desperdi\u00e7ada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389736271630336"]}, {"author_id": "882305319896047620", "created_at": "2019-11-12T23:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Escohotado"}]}, "id": "1194389714830266368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Antonio Escohotado: \u00b4\u00b4Las drogas son sustancias neutras, que pueden aliviar o matar: No hay drogas mejores ni peores, sino maneras juiciosas y maneras insensatas de consumirlas. La cuerda que Sirve al alpinista para escalar  una cima sirve al suicida pava ahorcarse ``", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389714830266368"]}, {"author_id": "86564006", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:00:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}], "id": "1194389656202338309", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389656202338309"]}, {"author_id": "397495278", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sancho_raquel", "id": "1565716261"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194241481151639552"}], "id": "1194389608559267840", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sancho_raquel: Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389608559267840"]}, {"author_id": "1098799616", "created_at": "2019-11-12T23:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194215435765501952"}], "id": "1194389484848189440", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Locarconio: \ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Locarconio", "id": "4226512773"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389484848189440"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-12T23:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Becky Lynch"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "Cesaro"}]}, "id": "1194389411196215301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Becky Lynch lost a loser leaves town match against Cesaro with a tope suicida on monday night raw", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194389411196215301"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "segueofrango"}, {"start": 95, "end": 111, "tag": "qualidadedevida"}, {"start": 112, "end": 127, "tag": "for\u00e7adevontade"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "diaadia"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/cszfYZhAdV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4yHR4JFqPN/?igshid=1q0v8w29bjm6k", "display_url": "instagram.com/p/B4yHR4JFqPN/\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "Membros Superiores"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "Novo"}]}, "author_id": "232981132", "created_at": "2019-11-12T23:00:00.000Z", "id": "1194389407270395904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#segueofrango\n\n\u27055km de bike \n\u270513min de escada suicida \n\u2705Fortalecimento de Membros Superiores \n\n#qualidadedevida #for\u00e7adevontade #diaadia em Academia Fit One Cruzeiro Novo https://t.co/cszfYZhAdV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389407270395904"]}, {"author_id": "1013528569295843329", "created_at": "2019-11-12T22:59:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194389345794449409", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389345794449409"]}, {"author_id": "411771389", "created_at": "2019-11-12T22:59:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194389272641626114", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389272641626114"]}, {"author_id": "4474201697", "created_at": "2019-11-12T22:59:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194389263376437249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un relacionado con la corruptela roja \"se suicida\", el otro se \"fuga\"....\ntodo en Espa\u00f1a.....\ntodo en la tierra donde mejores negocios se hicieron con el chavismo.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389263376437249"]}, {"author_id": "104446294", "created_at": "2019-11-12T22:59:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194389204496723970", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389204496723970"]}, {"author_id": "74753191", "created_at": "2019-11-12T22:59:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194322701546086402"}], "id": "1194389187555840001", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaforum: Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. htt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194389187555840001"]}, {"author_id": "595981445", "created_at": "2019-11-12T22:58:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1194388910455046144", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388910455046144"]}, {"author_id": "746719831", "created_at": "2019-11-12T22:58:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194388817064742913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 290, "end": 294, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Amber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hollndrodenn", "id": "1391805299665813504"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_cherrybomba", "id": "1163641989763649541"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "bidelicious", "id": "2187316782"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "gastapop", "id": "1102392632"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "explicitwidow", "id": "1142208828915757056"}]}, "id": "1194388909712707585", "in_reply_to_user_id": "746719831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hollndrodenn @_cherrybomba @bidelicious @lightyohan @gastapop @Vic53872711 @explicitwidow @targaryenhearth @baddiebitchbee 13. Trata t\u00e3o mal sua assistente que a fez chorar diversas vezes.\n14. Quase matou o seu marido pelo menos 3 vezes, pelo que se sabe at\u00e9 agora. \n15. Outras v\u00edtimas de Amber, homens e mulheres, procuraram a equipe jur\u00eddica do ex marido dela e ir\u00e3o prestar depoimento no julgamento", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388909712707585"]}, {"author_id": "62045651", "created_at": "2019-11-12T22:57:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194385652873416705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "id": "1194388856352780289", "in_reply_to_user_id": "68313718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@STF_oficial U\u00e9, o STF continua acirradamente com uma \u201ca\u00e7\u00e3o penal contra TODO o povo brasileiro\u201d, querendo legislar a favor dos Bandidos.\n\nSe roubou, matou, foi/\u00e9 corrupto... CADEIA! C - A - D - E - I - A!!!\n\nN\u00e3o h\u00e1 mais BANDIDO do que aquele que corrompe um Pa\u00eds e rouba do pr\u00f3prio povo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388856352780289"]}, {"author_id": "3037795367", "created_at": "2019-11-12T22:57:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194388026790744065"}], "id": "1194388771908849670", "in_reply_to_user_id": "1136390234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MortolaV \u00bfCu\u00e1les v\u00edas? *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MortolaV", "id": "1404999428897976323"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388771908849670"]}, {"author_id": "892373896682516481", "created_at": "2019-11-12T22:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194382703837294596"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "grazianodasilva", "id": "211263022"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "FAO", "id": "19649135"}]}, "id": "1194388643676332032", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LulaOficial @grazianodasilva @FAO Corrup\u00e7\u00e3o mata e j\u00e1 matou bastante no seu governo. CONDENADO !!!! VC n\u00e3o \u00e9 e n\u00e3o mais poder\u00e1 se candidatar pois \u00e9 condenado.\nVoc\u00ea n\u00e3o tinha acabado com A FOME no Brasil? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388643676332032"]}, {"author_id": "769579399", "created_at": "2019-11-12T22:56:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194388632838266881", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388632838266881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "1172864691535790080", "created_at": "2019-11-12T22:56:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194388600504430593", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388600504430593"]}, {"author_id": "507241103", "created_at": "2019-11-12T22:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194388593176973312", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388593176973312"]}, {"author_id": "1092879262389071873", "created_at": "2019-11-12T22:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194370222960103426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}]}, "id": "1194388521445974018", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joshuaduunn: ni\u00f1a: queres ser mi novio clikkie?\nni\u00f1o: no\nni\u00f1a: *se suicida*\nni\u00f1o: *asiste al funeral*\nni\u00f1o: ... quiero ser tu esposo cl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388521445974018"]}, {"author_id": "2528494628", "created_at": "2019-11-12T22:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194166689560170496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1194388520607072257", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus advers\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388520607072257"]}, {"author_id": "2372325001", "created_at": "2019-11-12T22:56:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194388509634764800", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388509634764800"]}, {"author_id": "223190609", "created_at": "2019-11-12T22:56:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194388494921191424", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388494921191424"]}, {"author_id": "2837774795", "created_at": "2019-11-12T22:55:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194388321037893634", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388321037893634"]}, {"author_id": "2974896550", "created_at": "2019-11-12T22:55:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "id": "1194388284056768513", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388284056768513"]}, {"author_id": "15390202", "created_at": "2019-11-12T22:55:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194380269207339009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "Arautos do Evangelho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}]}, "id": "1194388259729821702", "in_reply_to_user_id": "63739190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@escolasempartid Como ficou a quest\u00e3o dos \u201cArautos do Evangelho\u201d e o culpa a menina que se suicidou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388259729821702"]}, {"author_id": "899739634703454210", "created_at": "2019-11-12T22:55:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194388223503618048", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388223503618048"]}, {"author_id": "89496981", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/j8tfx55oUF", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/una-joven-alcoholizada-se-suicida-en-acanceh/", "display_url": "puntomedio.mx/una-joven-alco\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/cLRXZpv2JI", "expanded_url": "https://twitter.com/peninsularpm/status/1194388191576559617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cLRXZpv2JI", "media_key": "3_1194388189731049472"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:55:10.000Z", "id": "1194388191576559617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una joven alcoholizada se suicida en\u00a0Acanceh https://t.co/j8tfx55oUF https://t.co/cLRXZpv2JI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388191576559617"]}, {"author_id": "977551763829030914", "created_at": "2019-11-12T22:55:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194291936187863047"}], "id": "1194388158173130752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @selinallamaslla: Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida v\u00eda: @elcasocom https://t.co/LFbHQBw\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 118, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388158173130752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}]}, "author_id": "742454427366346753", "created_at": "2019-11-12T22:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194388151680323586", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388151680323586"]}, {"author_id": "35268237", "created_at": "2019-11-12T22:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194388150556274688", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388150556274688"]}, {"author_id": "1142806823101173762", "created_at": "2019-11-12T22:54:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194092712238170112"}], "id": "1194388142066937858", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1973_1658: si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la cu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388142066937858"]}, {"author_id": "2239959801", "created_at": "2019-11-12T22:54:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194222705811304448"}], "id": "1194388081677422593", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanquemElsCIE: \u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanquemElsCIE", "id": "426484510"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194388081677422593"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1140479965668040704", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 135, "tweet_count": 3003, "listed_count": 0}, "name": "Spectre of Losurdism", "username": "losurdism"}, {"verified": false, "id": "353580126", "location": "Colares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1794, "tweet_count": 83170, "listed_count": 5}, "name": "nft de mamaco \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "_danieol"}, {"verified": false, "id": "739925310624399360", "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 149, "tweet_count": 35372, "listed_count": 1}, "name": "Jairo Gonzalo", "username": "J_G_G_C"}, {"verified": true, "id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "name": "AntonioMaestre", "username": "AntonioMaestre"}, {"verified": false, "id": "2867584427", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1306, "tweet_count": 196640, "listed_count": 30}, "name": "Chus", "username": "chusvar"}, {"verified": true, "id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno"}, {"verified": false, "id": "975939908811542528", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 163, "tweet_count": 22963, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf0 \ud83c\uddea \ud83c\uddf0 \ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "kerencristiny8"}, {"verified": false, "id": "45059218", "location": "P. Sherman 42, Wallaby Way", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 1784, "tweet_count": 70297, "listed_count": 16}, "name": "Corri\u00e7a", "username": "CorricaRafael"}, {"verified": false, "id": "403780474", "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 736, "tweet_count": 43894, "listed_count": 7}, "name": "V\u00edctor \u06de", "username": "Victor21v"}, {"verified": false, "id": "65246807", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 712, "tweet_count": 329147, "listed_count": 58}, "name": "nierere", "username": "nierere"}, {"verified": false, "id": "61293350", "location": "\ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 339, "tweet_count": 166177, "listed_count": 7}, "name": "fillipeak \u26f0\ufe0f", "username": "frillipe"}, {"verified": false, "id": "70824146", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39006, "following_count": 195, "tweet_count": 62425, "listed_count": 561}, "name": "Marcus Vinicius", "username": "marcusvisn"}, {"verified": false, "id": "922357287481757697", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571253, "listed_count": 3}, "name": "Ignoto Lugar", "username": "IgnotoLugar"}, {"verified": false, "id": "800709367", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 269, "tweet_count": 22942, "listed_count": 8}, "name": "Anais Bezares", "username": "AnaisBezares"}, {"verified": false, "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba"}, {"verified": false, "id": "1148659396429455360", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1041, "tweet_count": 21070, "listed_count": 3}, "name": "fita ramos", "username": "fita_ramos"}, {"verified": false, "id": "231551057", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5"}, {"verified": false, "id": "402843034", "location": "Bonito - MS", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 184, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "name": "BONITO TRANSFER", "username": "BonitoTransfer"}, {"verified": false, "id": "856706301233057792", "location": "Salt Lake Valley", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 123, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd20Ranger Danger\ud83e\udd20", "username": "RngrDanger"}, {"verified": false, "id": "3054168524", "location": "Salt Lake City, UT", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 460, "tweet_count": 9692, "listed_count": 3}, "name": "abhi.", "username": "abhiijeebies"}, {"verified": false, "id": "1192524857499693057", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "name": "USER NOVO!!!", "username": "summertoime"}, {"verified": false, "id": "1161329269395640322", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 865, "tweet_count": 33752, "listed_count": 22}, "name": "be", "username": "lovs91t"}, {"verified": false, "id": "1089507747715010561", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 5344, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "name": "Landulpho Rabelo Jr.", "username": "JrLandulpho"}, {"verified": false, "id": "880524411891273729", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 263, "tweet_count": 10557, "listed_count": 0}, "name": "aninha de futinha", "username": "Abacaxizineo"}, {"verified": false, "id": "1097960840077156354", "location": "Reino de Espa\u00f1a - CENSURADO", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 4285, "tweet_count": 21859, "listed_count": 0}, "name": "Juana_NO_SE_CALLA\u00a1!!", "username": "Juana_NoSeCalla"}, {"verified": false, "id": "873404176545525760", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5869, "following_count": 6391, "tweet_count": 339650, "listed_count": 4}, "name": "lu13", "username": "Lu13Luiza"}, {"verified": false, "id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38738, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa"}, {"verified": false, "id": "364411991", "location": "Pirapozinho-SP", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 361, "tweet_count": 47815, "listed_count": 0}, "name": "Fabinho Vila 18", "username": "fabin_belprazer"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148995, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "id": "551731777", "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 984, "tweet_count": 92633, "listed_count": 8}, "name": "Javier Barrondo", "username": "JavierBarrondo"}, {"verified": true, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera"}, {"verified": false, "id": "983890679029030913", "location": "Buenos Aires, Abasto, CABA.", "public_metrics": {"followers_count": 20214, "following_count": 15665, "tweet_count": 72543, "listed_count": 18}, "name": "On7o-pop", "username": "PauloBaudouin"}, {"verified": false, "id": "1065304987624980481", "public_metrics": {"followers_count": 5945, "following_count": 5507, "tweet_count": 37807, "listed_count": 0}, "name": "Ana Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "SiempreSoyEsa"}, {"verified": false, "id": "393992291", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 4919, "tweet_count": 58956, "listed_count": 3}, "name": "PINZ\u00d3N \u2b1b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Pinzon2018"}, {"verified": false, "id": "731556856997543936", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 537, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "name": "veryruim", "username": "beezsantana"}, {"verified": false, "id": "1191824198114643976", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 41, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "name": "Bernardomartinezbazab", "username": "Bernard15292930"}, {"verified": false, "id": "954803978679832578", "location": "Em algum lugar do mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 3646, "tweet_count": 50246, "listed_count": 2}, "name": "Sheza \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Korsakovisk"}, {"verified": false, "id": "946483249462829058", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 471, "tweet_count": 17358, "listed_count": 1}, "name": "Johnny Memomic", "username": "JhonnyMemonic"}, {"verified": false, "id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "name": "JacoboDopico_UC3M", "username": "JUc3m"}, {"verified": false, "id": "188006788", "public_metrics": {"followers_count": 17648, "following_count": 15413, "tweet_count": 72829, "listed_count": 25}, "name": "\ud83d\udea9O Brasil...", "username": "semritalina"}, {"verified": false, "id": "88946717", "location": "coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1181, "tweet_count": 26781, "listed_count": 4}, "name": "Nelson Coquimbano", "username": "nelsonJRB"}, {"verified": false, "id": "104680110", "location": "Chillan, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1830, "tweet_count": 27766, "listed_count": 14}, "name": "Cristobal Santamaria", "username": "CristobalSR"}, {"verified": false, "id": "2273192578", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 16, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}, "name": "Luis Carlos Cely Cri", "username": "cely_cri"}, {"verified": true, "id": "720786569792253952", "public_metrics": {"followers_count": 1311681, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}, "name": "Evo Morales Ayma", "username": "evoespueblo"}, {"verified": false, "id": "3972534095", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 447, "tweet_count": 14995, "listed_count": 8}, "name": "Concha de Frutos", "username": "ConchaFrutos"}, {"verified": false, "id": "136666412", "public_metrics": {"followers_count": 35343, "following_count": 1317, "tweet_count": 77765, "listed_count": 446}, "name": "juan carlos mohr", "username": "juancarlosmohr"}, {"verified": false, "id": "1159307022547992577", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4973, "tweet_count": 101376, "listed_count": 3}, "name": "@Tempo2.", "username": "Tempo219"}, {"verified": false, "id": "26263255", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1580, "tweet_count": 66253, "listed_count": 63}, "name": "Alexandre Soares", "username": "alex_lancaster"}, {"verified": false, "id": "763215006007717888", "location": "em uma sociedade", "public_metrics": {"followers_count": 9198, "following_count": 630, "tweet_count": 20007, "listed_count": 14}, "name": "\u00c9 o Jon, do Tralhas do Jon!(vejam meus v\u00eddeos pls)", "username": "tralhasdojon"}, {"verified": false, "id": "210641504", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 376, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}, "name": "fernanda", "username": "fernandakalixt"}, {"verified": false, "id": "130866190", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 652, "tweet_count": 27836, "listed_count": 0}, "name": "David Benedy", "username": "davidbenedy"}, {"verified": false, "id": "1095774844078174208", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 312, "tweet_count": 64943, "listed_count": 3}, "name": "Andy Carroll Uruguaio", "username": "mistereliable"}, {"verified": false, "id": "85409191", "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2465, "tweet_count": 34255, "listed_count": 28}, "name": "Robinson Pinheiro", "username": "ROBSINHO09"}, {"verified": false, "id": "2656799726", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 235, "tweet_count": 21795, "listed_count": 6}, "name": "Paulo Mongas", "username": "paulomongas"}, {"verified": false, "id": "715894299376947200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2335, "tweet_count": 144234, "listed_count": 4}, "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "username": "rlsrafals"}, {"verified": false, "id": "876018829", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 94, "tweet_count": 29506, "listed_count": 7}, "name": "Davi de Oliveira", "username": "davisoeditando"}, {"verified": false, "id": "920719191640084485", "location": "#ESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7461, "following_count": 7039, "tweet_count": 114091, "listed_count": 7}, "name": "ignacio", "username": "IgnacioIperfe54"}, {"verified": false, "id": "109835120", "location": "\u5927\u962a\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1464, "tweet_count": 22903, "listed_count": 13}, "name": "\u7406\u7531", "username": "yerakov"}, {"verified": false, "id": "2967880511", "location": "bun | she | they", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 120, "tweet_count": 17048, "listed_count": 68}, "name": "jude misses technoblade.", "username": "dearwilby"}, {"verified": false, "id": "926482056405770247", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2743, "tweet_count": 61276, "listed_count": 9}, "name": "Netgalo", "username": "gnetgalo"}, {"verified": false, "id": "51256876", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2274, "tweet_count": 44978, "listed_count": 2}, "name": "kaoth", "username": "kaodeq"}, {"verified": false, "id": "245005713", "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 207, "tweet_count": 11842, "listed_count": 4}, "name": "Jandri", "username": "Jandri07"}, {"verified": false, "id": "712661986740477953", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 1961, "tweet_count": 111747, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fraca_abusada"}, {"verified": true, "id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2607874, "following_count": 631, "tweet_count": 371885, "listed_count": 4026}, "name": "Teleamazonas", "username": "teleamazonasec"}, {"verified": false, "id": "1201966291", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 767, "tweet_count": 12642, "listed_count": 0}, "name": "ledernieremerovingen\ud83d\udd31\u269c\ufe0f\ud83c\udf08", "username": "de_montsegur"}, {"verified": false, "id": "64559578", "location": "Curitiba-Pr", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1880, "tweet_count": 41714, "listed_count": 6}, "name": "Juarez Santos", "username": "Juarez12Santos"}, {"verified": false, "id": "81335541", "location": "I\u00fana*", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 152, "tweet_count": 12391, "listed_count": 0}, "name": "sem tempo irm\u00e3o \u231b\ufe0f", "username": "amfotoarte"}, {"verified": false, "id": "245354203", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 266, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Cajazeira", "username": "rcajazeirasouza"}, {"verified": false, "id": "95766400", "location": "-23.5505,-46.6333", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 332, "tweet_count": 56556, "listed_count": 15}, "name": "\u00f0avi Sanchezson", "username": "davisanchez7"}, {"verified": false, "id": "862585086050533380", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 4959, "tweet_count": 66413, "listed_count": 8}, "name": "DESMATRIX", "username": "Moe_virus"}, {"verified": false, "id": "50483335", "location": "Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10829, "following_count": 10547, "tweet_count": 149689, "listed_count": 46}, "name": "Carlinhos Lima", "username": "Climazen_Astro"}, {"verified": false, "id": "743882104811978752", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 466, "tweet_count": 40547, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde8", "username": "PabloRFG"}, {"verified": false, "id": "310252603", "location": "In the West ", "public_metrics": {"followers_count": 6132, "following_count": 2734, "tweet_count": 197177, "listed_count": 24}, "name": "\ud835\udcc5\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6 \ud83c\udf7a", "username": "SussiBitch"}, {"verified": false, "id": "1113112601150533633", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 610, "tweet_count": 53994, "listed_count": 5}, "name": "Jur\u00eddico do Daemon \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Carolindanull"}, {"verified": false, "id": "1139717909813571585", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 121, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}, "name": "puppet show", "username": "Mikael61753365"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795997, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "1087311765917044736", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2130, "tweet_count": 5405, "listed_count": 1}, "name": "Lula 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "DougCardoso81"}, {"verified": false, "id": "2477546564", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1185, "tweet_count": 2654, "listed_count": 0}, "name": "The One Baldinho", "username": "theonebalde"}, {"verified": false, "id": "33905879", "location": "Jerusalem", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 2010, "tweet_count": 305570, "listed_count": 56}, "name": "Bolsonaro at\u00e9 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "KARL_DAVID_2010"}, {"verified": false, "id": "60957484", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381316, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}, "name": "Bene Barbosa", "username": "benebarbosa_mvb"}, {"verified": false, "id": "2726456426", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 286, "tweet_count": 11384, "listed_count": 1}, "name": "Lale Bl\u00e1zquez Aldana", "username": "lale1956"}, {"verified": false, "id": "1057795383030624256", "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 3091, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}, "name": "Ant\u00f4nio Professor", "username": "ProfAntonioSe"}, {"verified": false, "id": "45607109", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 484, "tweet_count": 5016, "listed_count": 3}, "name": "GRACE FERNANDEZ", "username": "GRACE_MAHOGANY"}, {"verified": true, "id": "64798737", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2495021, "following_count": 1617, "tweet_count": 14795, "listed_count": 7263}, "name": "Marcelo Ebrard C.", "username": "m_ebrard"}, {"verified": false, "id": "295908346", "location": "Esplugues, Baix Llobregat ", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1191, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "name": "Andrea TaSa", "username": "andreats94"}, {"verified": false, "id": "1130834125", "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}, "name": "Heura Negra", "username": "HeuraNegraVKK"}, {"verified": false, "id": "624108086", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 2275, "tweet_count": 32393, "listed_count": 2}, "name": "Jess\ud83d\udc28", "username": "Kim_Jessy_"}, {"verified": false, "id": "316562750", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4947, "tweet_count": 99487, "listed_count": 4}, "name": "marli arantes \ud83d\udc4a", "username": "marli_arantess"}, {"verified": false, "id": "27322836", "location": "Porto Alegre- Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1498, "tweet_count": 60006, "listed_count": 15}, "name": "Eliane Carmanim \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35", "username": "elianeveggie"}, {"verified": false, "id": "41696028", "location": "Cincinnati, Ohio", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 465, "tweet_count": 17881, "listed_count": 2}, "name": "David Tyler", "username": "davidtylerpro"}, {"verified": false, "id": "1100472131484295169", "location": "Wizard Realm", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 674, "tweet_count": 8841, "listed_count": 20}, "name": "Wrestling Referees are Wizards", "username": "refsaswizards"}, {"verified": false, "id": "1161076428911386624", "location": "Leia minha Novel: ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 450, "tweet_count": 1311, "listed_count": 1}, "name": "axuul", "username": "4xuuul"}, {"verified": false, "id": "301592152", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 3073, "tweet_count": 81195, "listed_count": 2}, "name": "Carmen \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf40VERDE.", "username": "carmenas2"}, {"verified": true, "id": "48976307", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 409966, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "username": "ivanedlm"}, {"verified": false, "id": "842169121", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 640, "tweet_count": 14045, "listed_count": 0}, "name": "Ines", "username": "C84Cafe"}, {"verified": false, "id": "1418763986", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 468, "tweet_count": 27969, "listed_count": 1}, "name": "Valentina \u30c4", "username": "valebertero"}, {"verified": false, "id": "815983375299313664", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 140, "tweet_count": 5366, "listed_count": 0}, "name": "PoucaSombra", "username": "juferrnandess"}, {"verified": false, "id": "62136304", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 795, "tweet_count": 4147, "listed_count": 6}, "name": "Andr\u00e9s Mendiburo S.", "username": "docpayaso"}, {"verified": true, "id": "11061482", "location": "Chile/USA", "public_metrics": {"followers_count": 482005, "following_count": 2495, "tweet_count": 36732, "listed_count": 1917}, "name": "Patricio Navia", "username": "patricionavia"}, {"verified": false, "id": "533263430", "location": "De Manrr\u00fassia a Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 950, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}, "name": "Paulina Brown (ella/she)", "username": "paulinabrown3"}, {"verified": true, "id": "267311284", "location": "Puente a\u00e9reo", "public_metrics": {"followers_count": 614580, "following_count": 557, "tweet_count": 21134, "listed_count": 3562}, "name": "Susanna Griso", "username": "susannagriso"}, {"verified": false, "id": "1428970014", "location": "Pa\u00eds Vasco, ", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 329, "tweet_count": 5852, "listed_count": 2}, "name": "mila arizmendi", "username": "milaarizmendi"}, {"verified": true, "id": "14525982", "location": "Grecia y alrededores.", "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "username": "Hibai_"}, {"verified": false, "id": "61824748", "location": "Av Ataliba Leonel, 1772", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 899, "tweet_count": 121582, "listed_count": 21}, "name": "FAREMOS AGORA UMA PEQUENA PAUSA", "username": "jorge_william"}, {"verified": false, "id": "2302936780", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Revilla Casil", "username": "manrevca"}, {"verified": false, "id": "975212659", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 931, "tweet_count": 8761, "listed_count": 1}, "name": "Diana \u2728", "username": "despejoma"}, {"verified": false, "id": "78983380", "location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291385, "listed_count": 27}, "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "username": "p_resende"}, {"verified": false, "id": "50380835", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 64843, "following_count": 944, "tweet_count": 272253, "listed_count": 335}, "name": "Mari Graciolli\u2728", "username": "marigraciolli"}, {"verified": false, "id": "292310535", "location": "Japan.Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1106, "tweet_count": 17018, "listed_count": 1}, "name": "BRASIL SEMPE\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "AlmirKdimk9"}, {"verified": false, "id": "56232002", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1199, "tweet_count": 21560, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udea9 LULA TEM 72% NO NORDESTE \ud83d\udea9", "username": "raimundobulcao"}, {"verified": false, "id": "236185838", "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 11180, "following_count": 8885, "tweet_count": 458329, "listed_count": 26}, "name": "MARIO", "username": "marioscand"}, {"verified": false, "id": "3347213235", "location": "\u2800\ud81a\udd25  \u02d2  \ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc21\ud835\udc1a \u17f8\u17f8", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1741, "tweet_count": 9673, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddcc \u611b", "username": "mischiefsjoker"}, {"verified": false, "id": "875782539998375939", "location": "fire and blood", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1869, "tweet_count": 36243, "listed_count": 2}, "name": "luluzinha 13 \u2698", "username": "lexieswitch"}, {"verified": false, "id": "733782072330989569", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 3167, "tweet_count": 13395, "listed_count": 1}, "name": "Viv\ud83d\udea9Sants\ud83d\udea9\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f LULA2022", "username": "viviane2q86"}, {"verified": false, "id": "44781874", "location": "B\u00fazios - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 5002, "tweet_count": 250368, "listed_count": 67}, "name": "Raul Silvestre", "username": "RaulSilvestre"}, {"verified": false, "id": "805044906", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 776, "tweet_count": 12743, "listed_count": 0}, "name": "Contra a Ditadura do STF", "username": "DitaduraDoSTF"}, {"verified": false, "id": "55211707", "location": "No Limite Da Honra!", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 137, "tweet_count": 45414, "listed_count": 2}, "name": "Viniee", "username": "Seguezi"}, {"verified": false, "id": "1007282311455440896", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 171, "tweet_count": 26063, "listed_count": 1}, "name": "Prolet\u00e1ria Pernambucana", "username": "Rosngel86166174"}, {"verified": false, "id": "215372740", "location": "Atlixco ,Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 560, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "name": "MaryCarmen Hern\u00e1ndez", "username": "luces_north"}, {"verified": true, "id": "221217886", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "public_metrics": {"followers_count": 56238, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}, "name": "INSP M\u00e9xico", "username": "inspmx"}, {"verified": false, "id": "45001886", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2922, "tweet_count": 89516, "listed_count": 3}, "name": "Fernando Mourad", "username": "flamourad"}, {"verified": false, "id": "1052612757177163776", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 544, "tweet_count": 20008, "listed_count": 0}, "name": "VBking (campeon de america)", "username": "JeroKonungr"}, {"verified": false, "id": "3254813693", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 120, "tweet_count": 22352, "listed_count": 0}, "name": "ciru", "username": "lautiovide"}, {"verified": false, "id": "264258756", "location": "Ananindeua-PA", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 205, "tweet_count": 28812, "listed_count": 2}, "name": "Renan Casseb", "username": "RenanCasseb"}, {"verified": false, "id": "496971869", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 2493, "tweet_count": 33615, "listed_count": 168}, "name": "m\u00e1lagalab", "username": "malagalab"}, {"verified": false, "id": "289284899", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 3158, "tweet_count": 16410, "listed_count": 159}, "name": "\u00d3scar Mar\u00edn \ud83c\udff4", "username": "oscarmarinmiro"}, {"verified": false, "id": "567662102", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 4998, "tweet_count": 189478, "listed_count": 11}, "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "username": "InsPaschoarelli"}, {"verified": false, "id": "375381914", "location": "LA SERENA", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 979, "tweet_count": 133970, "listed_count": 24}, "name": "Angela Ravest \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "ravitopetunia"}, {"verified": false, "id": "1085667837442772996", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 3294, "tweet_count": 89390, "listed_count": 0}, "name": "Luz Alfaro", "username": "LuzAlfa03225036"}, {"verified": false, "id": "939760518", "location": "Western Sahara", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 3213, "tweet_count": 60422, "listed_count": 0}, "name": "Dunia", "username": "explicitidols"}, {"verified": false, "id": "414086564", "public_metrics": {"followers_count": 9731, "following_count": 2550, "tweet_count": 22599, "listed_count": 322}, "name": "M.A. Sanchez-Vallejo", "username": "msanchezvallejo"}, {"verified": false, "id": "271977326", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 145, "tweet_count": 3884, "listed_count": 1}, "name": "Aina Lasauca", "username": "AinaLasauca"}, {"verified": true, "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1390922, "following_count": 470, "tweet_count": 378239, "listed_count": 13415}, "name": "elDiario.es", "username": "eldiarioes"}, {"verified": false, "id": "267840695", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 712, "tweet_count": 16587, "listed_count": 26}, "name": "Radio Sol Maspalomas", "username": "RadiosolMasp"}, {"verified": false, "id": "818123243924160513", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 4987, "tweet_count": 92158, "listed_count": 3}, "name": "Gostosa Estranha! \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "RduMar2"}, {"verified": false, "id": "57776087", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 3874, "tweet_count": 169593, "listed_count": 0}, "name": "dulcineapassos13\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 Vaiser13dcaboarabo.", "username": "dulcinealisboa"}, {"verified": false, "id": "881681358606782464", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 3110, "tweet_count": 20366, "listed_count": 1}, "name": "TULLIUS", "username": "75Tullius"}, {"verified": true, "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199059, "listed_count": 6563}, "name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX"}, {"verified": false, "id": "119576076", "location": "Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168879, "listed_count": 12}, "name": "Marcelo Gayardi", "username": "mgayardi"}, {"verified": false, "id": "2217717389", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 131, "tweet_count": 16204, "listed_count": 0}, "name": "Davi Cavalcante", "username": "davibalacobaco_"}, {"verified": false, "id": "868868370879438848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "name": "Fernando Negreiros", "username": "Fnegreiros1313"}, {"verified": false, "id": "164939714", "location": "BOCAS DEL TORO", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1965, "tweet_count": 194141, "listed_count": 1}, "name": "MIGUEL ANGEL GODOY", "username": "uniendoamerica"}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "id": "315274326", "location": "Gravat\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7413, "following_count": 810, "tweet_count": 18614, "listed_count": 17}, "name": "Fernanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AkyllaFernanda"}, {"verified": false, "id": "394093932", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 908, "tweet_count": 152997, "listed_count": 4}, "name": "spes spoir hope espe", "username": "esperanzasoria1"}, {"verified": false, "id": "1052237195539570688", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5023, "tweet_count": 108278, "listed_count": 10}, "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022", "username": "resistencebr"}, {"verified": false, "id": "321436346", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 755, "tweet_count": 5504, "listed_count": 1}, "name": "Jorge_dlg", "username": "endudametodica"}, {"verified": false, "id": "959400974845730816", "location": "Estado espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 228, "tweet_count": 4531, "listed_count": 30}, "name": "Abrir Brecha", "username": "AbrirBrecha"}, {"verified": false, "id": "517014664", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 3780, "tweet_count": 19518, "listed_count": 220}, "name": "H\u00e9ctor Gard\u00f3", "username": "hgardo"}, {"verified": false, "id": "1109947250518736896", "location": "Atacama, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 309, "tweet_count": 14044, "listed_count": 0}, "name": "Maxi (OPEN COMISSIONS)", "username": "bisharp46"}, {"verified": false, "id": "1047877836369870848", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 135, "tweet_count": 4958, "listed_count": 3}, "name": "Angex", "username": "AngexHeaven"}, {"verified": false, "id": "763790916712882176", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 217, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "name": "daniLean", "username": "benezevedo"}, {"verified": false, "id": "282226304", "location": "El ojete del infierno", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1617, "tweet_count": 125457, "listed_count": 12}, "name": "Hirundinidae", "username": "AlectoRan"}, {"verified": false, "id": "3172324479", "location": "Suroeste. Abajo a la izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 7276, "following_count": 1774, "tweet_count": 307160, "listed_count": 85}, "name": "Togada Desde La Raya Tejedora y mercenaria.", "username": "recomtogadaraya"}, {"verified": false, "id": "1130400566507638785", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 503, "tweet_count": 170662, "listed_count": 23}, "name": "LadyKilauea", "username": "LadyKilauea"}, {"verified": false, "id": "2399132804", "location": "M\u00e9jico", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 5003, "tweet_count": 116117, "listed_count": 3}, "name": "Ren\u00e9 Velasco L.", "username": "ReneVelascoL"}, {"verified": false, "id": "4485432772", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 354, "tweet_count": 36378, "listed_count": 35}, "name": "malalados", "username": "malalados2"}, {"verified": false, "id": "313920388", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 279, "tweet_count": 622, "listed_count": 0}, "name": "Calavera", "username": "calavera_gz"}, {"verified": false, "id": "80447331", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2172, "tweet_count": 64875, "listed_count": 15}, "name": "gato de rua", "username": "Gato0800"}, {"verified": false, "id": "346242883", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1159, "tweet_count": 14247, "listed_count": 0}, "name": "Mauro Vinicius", "username": "MauroVinnirs"}, {"verified": false, "id": "349263512", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1786, "tweet_count": 118755, "listed_count": 0}, "name": "MF", "username": "f_parvi"}, {"verified": false, "id": "918230010", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}, "name": "Walter Lacerda", "username": "BleyLacerda"}, {"verified": false, "id": "1112804097919500288", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 238, "tweet_count": 34311, "listed_count": 0}, "name": "Lobo Lopez", "username": "lobolopez03"}, {"verified": false, "id": "1433172817", "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 4999, "tweet_count": 41926, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Nordestina: Brilha uma estrela!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "maguinha120"}, {"verified": false, "id": "16503181", "location": "011/013", "public_metrics": {"followers_count": 8351, "following_count": 386, "tweet_count": 136412, "listed_count": 135}, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "username": "marcusmaiaa"}, {"verified": false, "id": "291387096", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 4991, "tweet_count": 306025, "listed_count": 296}, "name": "Marco Antonio Cerdio Roussell", "username": "Marco_Cerdio"}, {"verified": false, "id": "805571215721201665", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1083, "tweet_count": 52606, "listed_count": 0}, "name": "\u2153", "username": "cademeubicporra"}, {"verified": false, "id": "1135333162496774146", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 628, "tweet_count": 6997, "listed_count": 0}, "name": "\u306f\u308b\u304a | \u2b50\ufe0f", "username": "nivaldinhoX"}, {"verified": false, "id": "83969147", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 838, "tweet_count": 16313, "listed_count": 5}, "name": "Trabajando ando", "username": "LuisAntonioLOrt"}, {"verified": false, "id": "221563253", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1085, "tweet_count": 82734, "listed_count": 5}, "name": "Adridri \ud83e\udd95", "username": "yna1rda"}, {"verified": false, "id": "34532969", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 167, "tweet_count": 79617, "listed_count": 16}, "name": "Gustavo", "username": "gusrezendee"}, {"verified": false, "id": "2438687301", "location": "El Universo", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 206, "tweet_count": 61611, "listed_count": 0}, "name": "Maria Gonzalez", "username": "manenayibirin"}, {"verified": true, "id": "145459615", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914825, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399991, "listed_count": 5579}, "name": "DolarToday\u00ae", "username": "DolarToday"}, {"verified": false, "id": "88553246", "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1514, "tweet_count": 24968, "listed_count": 1}, "name": "Adu 3", "username": "AducindoRBD"}, {"verified": false, "id": "1161451446983962624", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 3512, "tweet_count": 129851, "listed_count": 0}, "name": "Theus \u2720", "username": "Theuscrvg_"}, {"verified": false, "id": "2999580137", "location": "Complexo da Penha \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 976, "tweet_count": 106456, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd25 Lady Laura", "username": "euLadyLauura"}, {"verified": false, "id": "2872653829", "location": "Emilly Henriques \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 3705, "following_count": 2764, "tweet_count": 21248, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "millenyevelyn"}, {"verified": false, "id": "306690251", "location": "benidorm", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5326, "tweet_count": 293278, "listed_count": 83}, "name": "mari.\ud83d\udd3b", "username": "marilopez07"}, {"verified": false, "id": "39840704", "location": "Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 358, "tweet_count": 19059, "listed_count": 0}, "name": "Odilon - Vasco \u25e4\u2720\u25e2 \u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "Odilonthomaz"}, {"verified": false, "id": "3205955609", "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}, "name": "Leila Maria LULA", "username": "MariaCidada1"}, {"verified": false, "id": "197302007", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 96, "tweet_count": 19873, "listed_count": 8}, "name": "Irus777", "username": "Irus777"}, {"verified": false, "id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162825, "listed_count": 0}, "name": "je suis Cir\u00f4", "username": "cylene_d"}, {"verified": false, "id": "1083234471195918337", "location": "Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 497, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}, "name": "exausta \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "_sugarfall"}, {"verified": false, "id": "919684309", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 787, "tweet_count": 143544, "listed_count": 41}, "name": "yolanda\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #2metrosY \ud83d\ude37\ud83d\ude37", "username": "yolanda_anr1"}, {"verified": false, "id": "1166502354746826752", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 2381, "tweet_count": 7756, "listed_count": 5}, "name": "Hijo de maltratador", "username": "HMaltratador"}, {"verified": false, "id": "996686898189004801", "location": "Silver City \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 533, "tweet_count": 11926, "listed_count": 2}, "name": "L\u1d49t\u00edcia\u0fd0", "username": "icequeenbh"}, {"verified": false, "id": "47281168", "location": "Rep\u00fablica de Grande Porto Rico (Brazil) Protetorado dos EUA.", "public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 2671, "tweet_count": 382865, "listed_count": 46}, "name": "jaime\ud83e\udd91 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EuRobo36"}, {"verified": false, "id": "17895410", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1059, "tweet_count": 48847, "listed_count": 17}, "name": "pittyxavier", "username": "pittyxavier"}, {"verified": false, "id": "2956023135", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1297, "tweet_count": 9207, "listed_count": 0}, "name": "Is a Bel", "username": "IsaFernandes_74"}, {"verified": false, "id": "2970929123", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 164, "tweet_count": 20393, "listed_count": 3}, "name": "Mailen", "username": "MaiFloresss"}, {"verified": false, "id": "1542108714", "location": "Merlo City ", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 80, "tweet_count": 133826, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udd02~", "username": "VodkaDeFresa"}, {"verified": false, "id": "716304316651421697", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6454, "following_count": 7088, "tweet_count": 179455, "listed_count": 14}, "name": "Rose Cabral", "username": "DanasccRose"}, {"verified": false, "id": "3054828635", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 175, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "name": "Qualquer nome com D", "username": "crf_deibert"}, {"verified": false, "id": "718180270151770112", "location": "RJ - SCCP ", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 373, "tweet_count": 22568, "listed_count": 1}, "name": "lujz", "username": "luizzsos"}, {"verified": false, "id": "90536749", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7944, "following_count": 8320, "tweet_count": 125983, "listed_count": 1}, "name": "Sorocaba com Lula e Haddad.", "username": "ToniFamilia"}, {"verified": false, "id": "1138597008573423616", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 292, "tweet_count": 5266, "listed_count": 1}, "name": "Eborges", "username": "Borg3s_Elin3"}, {"verified": false, "id": "278077976", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1090, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "name": "C\u0104LL\u039eJ\u039eROS", "username": "ACSMCJS"}, {"verified": false, "id": "3256566969", "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 975, "tweet_count": 112232, "listed_count": 1}, "name": "Daii noguera\ud83e\udd8b", "username": "DaiNoguera"}, {"verified": false, "id": "553949043", "location": "Ya no s\u00e9 de d\u00f3nde vengo ni voy", "public_metrics": {"followers_count": 13359, "following_count": 235, "tweet_count": 146042, "listed_count": 0}, "name": "Andrea", "username": "Amaltea_lav"}, {"verified": false, "id": "81275244", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4994, "following_count": 2340, "tweet_count": 88870, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\udf83 Rolita media changua \ud83c\udf83", "username": "eve_caravallo"}, {"verified": false, "id": "328152171", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1771, "tweet_count": 25213, "listed_count": 4}, "name": "La pluma del pueblo", "username": "plumadelpueblo"}, {"verified": false, "id": "3231722962", "public_metrics": {"followers_count": 20789, "following_count": 1105, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}, "name": "Patricia Reyes", "username": "PatriciaReyes_R"}, {"verified": false, "id": "1140576420617498625", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1699, "tweet_count": 23049, "listed_count": 2}, "name": "ana clara", "username": "Itsaccarvalho"}, {"verified": false, "id": "739892639865114625", "location": "Winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 434, "tweet_count": 18332, "listed_count": 0}, "name": "A.G.\u22ac", "username": "AGskeleton21"}, {"verified": false, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna"}, {"verified": false, "id": "280144907", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 346, "tweet_count": 65288, "listed_count": 0}, "name": "Djully", "username": "djullysoaress"}, {"verified": false, "id": "1097274692774313984", "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 864, "tweet_count": 17725, "listed_count": 0}, "name": "barras", "username": "Ricardosltn1"}, {"verified": false, "id": "916455978161319936", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 128, "tweet_count": 31206, "listed_count": 0}, "name": "Ghrunge \ud83d\udd3b", "username": "Ghrungess"}, {"verified": false, "id": "1054810924735967233", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 224, "tweet_count": 19751, "listed_count": 1}, "name": "Marly A A Zacarias", "username": "MarlyAAZacaria1"}, {"verified": false, "id": "747611589315072000", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 459, "tweet_count": 29045, "listed_count": 0}, "name": "homo sex uau", "username": "madamdyke"}, {"verified": false, "id": "2491304326", "location": "100% na merda", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 114, "tweet_count": 8376, "listed_count": 4}, "name": "luiza.", "username": "smilernjergi"}, {"verified": false, "id": "929847565", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}, "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "username": "tmariadiego"}, {"verified": false, "id": "428098409", "location": "Madrid. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 626, "tweet_count": 24124, "listed_count": 5}, "name": "Carlos Maseda", "username": "MasedaCa"}, {"verified": false, "id": "1194395454928293890", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 480, "tweet_count": 57712, "listed_count": 6}, "name": "ALFi\u00f1o", "username": "Soyalf56"}, {"verified": false, "id": "1193025915950968832", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 392, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}, "name": "thithi.roro", "username": "thiandrao"}, {"verified": false, "id": "1062853665835360257", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 343, "tweet_count": 9814, "listed_count": 0}, "name": "Frosi", "username": "manu_frosi"}, {"verified": false, "id": "471090694", "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 7041, "tweet_count": 462547, "listed_count": 56}, "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "souza_maurilio"}, {"verified": false, "id": "473602052", "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 5153, "tweet_count": 70650, "listed_count": 35}, "name": "Enrique P\u00e9rez (una abra\u00e7ada a tot@s, cuideu-vos\ud83d\ude18)", "username": "Sertemus"}, {"verified": true, "id": "295608887", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1923841, "following_count": 378, "tweet_count": 66675, "listed_count": 4751}, "name": "Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "guardiacivil"}, {"verified": false, "id": "191646345", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 337, "tweet_count": 58336, "listed_count": 61}, "name": "Andre", "username": "andreparica"}, {"verified": false, "id": "4830446177", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "name": "Renato richter", "username": "Renatorichter34"}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340930, "following_count": 61, "tweet_count": 746816, "listed_count": 19155}, "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "id": "359821009", "location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 18502, "following_count": 20170, "tweet_count": 493853, "listed_count": 66}, "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "GracieusaBrito"}, {"verified": false, "id": "3183182746", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 3825, "tweet_count": 103065, "listed_count": 2}, "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fatima_mirandab"}, {"verified": false, "id": "1795655760", "location": "Ecaterimburgo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4784, "tweet_count": 228198, "listed_count": 1}, "name": "adHemar", "username": "ademar877"}, {"verified": false, "id": "1047582329823252486", "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 5060, "tweet_count": 135671, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udea9Lena LD.\ud83d\udea9\ud83c\udf40\ud83c\udf35", "username": "Lena52446081"}, {"verified": false, "id": "4550317786", "public_metrics": {"followers_count": 101600, "following_count": 784, "tweet_count": 247510, "listed_count": 129}, "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "username": "DilmaResiste"}, {"verified": false, "id": "702540769312251905", "location": "Las \u00c1guilas, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 360, "tweet_count": 10422, "listed_count": 5}, "name": "Elena", "username": "AgulloElena"}, {"verified": false, "id": "3535194023", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "name": "Bienvenido Refugiado", "username": "BRE_redes"}, {"verified": false, "id": "2343077500", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 203, "tweet_count": 1598, "listed_count": 1}, "name": "Paloma Aranda Luque", "username": "Arandaluquep"}, {"verified": false, "id": "1093576231080153088", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 149576, "following_count": 40597, "tweet_count": 17942, "listed_count": 36}, "name": "Espiritu de Simon Bolivar", "username": "BolivarEspiritu"}, {"verified": false, "id": "1120140295", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1119, "tweet_count": 20376, "listed_count": 3}, "name": "Ana \ud83e\udd8a", "username": "anaribeirocec"}, {"verified": false, "id": "842338586989084673", "location": "Del m\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 496, "tweet_count": 2583, "listed_count": 0}, "name": "Jules", "username": "juli_vert_"}, {"verified": false, "id": "311002021", "location": "Urubamba, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20537, "following_count": 4236, "tweet_count": 42093, "listed_count": 99}, "name": "daniela ortiz", "username": "danillaortiz"}, {"verified": false, "id": "1176308612974727168", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 675, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}, "name": "Marcus Melo", "username": "Mmarcusmelo"}, {"verified": false, "id": "284228927", "location": "Goiana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 503, "tweet_count": 5756, "listed_count": 2}, "name": "Ant\u00f4nio Mathias", "username": "TonyMathiola"}, {"verified": false, "id": "22735093", "location": "Brasilty", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 4888, "tweet_count": 752876, "listed_count": 93}, "name": "Fernando Cesar", "username": "FernandoCesar77"}, {"verified": false, "id": "1104943049715650560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3368, "tweet_count": 24318, "listed_count": 1}, "name": "Bigode Mole \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "BigodeMole"}, {"verified": false, "id": "210546587", "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 51, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Tedesqui", "username": "atedesqui"}, {"verified": false, "id": "956467586", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 631, "tweet_count": 243915, "listed_count": 13}, "name": "Del Valle F", "username": "DelValleF2020"}, {"verified": false, "id": "119169760", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 188, "tweet_count": 145219, "listed_count": 0}, "name": "Matias E. Ruiz", "username": "MatiasERuiz"}, {"verified": false, "id": "996012517687201792", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 195, "tweet_count": 23629, "listed_count": 0}, "name": "Manolo Escobar Gaviria", "username": "ManoloE27297911"}, {"verified": false, "id": "107575225", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1645, "tweet_count": 51392, "listed_count": 6}, "name": "Tat0 ribEiRo", "username": "tatoribeiroinc"}, {"verified": false, "id": "3196291263", "location": "Los Realejos, Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 4357, "following_count": 3773, "tweet_count": 22342, "listed_count": 41}, "name": "Laura Fuentes Vega\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffe", "username": "laurafuentesveg"}, {"verified": false, "id": "991873678731292674", "location": "Ariquemes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 932, "tweet_count": 14275, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud83e\udd40", "username": "maitevalerio05"}, {"verified": false, "id": "1058872553509400576", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 12755, "tweet_count": 40495, "listed_count": 7}, "name": "Marcio Silva.", "username": "MarcioR_Silva"}, {"verified": false, "id": "1186343865244176385", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 60, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "name": "Michele Catarina", "username": "MicheleCatarin7"}, {"verified": true, "id": "49759770", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 251913, "following_count": 172, "tweet_count": 118121, "listed_count": 878}, "name": "Metr\u00f4Rio", "username": "metro_rio"}, {"verified": false, "id": "204895238", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1910, "tweet_count": 7938, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Lopes", "username": "cesar_asa_al"}, {"verified": false, "id": "3092112364", "location": "Galaxia Polaris", "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 139, "tweet_count": 122618, "listed_count": 16}, "name": "Sir Gary \ud83c\udfae", "username": "SirGary_y"}, {"verified": true, "id": "4226512773", "public_metrics": {"followers_count": 61569, "following_count": 1520, "tweet_count": 39289, "listed_count": 391}, "name": "Locas del Co\u00f1o", "username": "Locarconio"}, {"verified": false, "id": "1042043843561103360", "location": "Tr\u00eas de Maio & Lajeado", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 263, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "name": "geovana", "username": "gohner"}, {"verified": false, "id": "741351179972685824", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 632, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "name": "helena", "username": "HelenaZimmerm13"}, {"verified": false, "id": "1406338255", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 631, "tweet_count": 28101, "listed_count": 3}, "name": "Ismaela", "username": "Isma_nicole"}, {"verified": false, "id": "1117025415875518464", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 4492, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "name": "Lara Ferreira", "username": "LaraFer86550422"}, {"verified": false, "id": "441076584", "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1702, "tweet_count": 23562, "listed_count": 2}, "name": "Acuarela\ud83d\udd3b #BastaDeCensura", "username": "AcuarelaAzul"}, {"verified": false, "id": "319192660", "location": "Madrid Spain", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 151, "tweet_count": 1305, "listed_count": 5}, "name": "Juanfe Jim\u00e9nez", "username": "juanfejim"}, {"verified": false, "id": "574676864", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1259, "tweet_count": 66927, "listed_count": 8}, "name": "Yolanda\ud83e\udd8e\ud83c\udf5c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "yiliotak"}, {"verified": false, "id": "1053839277401034758", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 217, "tweet_count": 2708, "listed_count": 0}, "name": "Isabelli", "username": "isasdg"}, {"verified": false, "id": "986381357088739328", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 151, "tweet_count": 2513, "listed_count": 1}, "name": "Sergei Varovic", "username": "sergei_varovic"}, {"verified": false, "id": "947093575921225728", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 311, "tweet_count": 14116, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc89\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc89\ud83c\udff9", "username": "wafflecit0"}, {"verified": false, "id": "2291426558", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2733, "tweet_count": 135807, "listed_count": 56}, "name": "amante de la vida", "username": "Mimay63"}, {"verified": true, "id": "26187589", "location": "Ciudad Universitaria UANL", "public_metrics": {"followers_count": 174734, "following_count": 139, "tweet_count": 21889, "listed_count": 311}, "name": "UANL", "username": "uanl"}, {"verified": false, "id": "1185997764276215809", "location": "Algun lugar, de cuyo nombre...", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4732, "tweet_count": 135920, "listed_count": 5}, "name": "Luiz Martelo", "username": "luizmartelo359"}, {"verified": false, "id": "1089002605945196544", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 293, "tweet_count": 4423, "listed_count": 2}, "name": "Tony Bahna", "username": "Tony_Bahna"}, {"verified": false, "id": "515932844", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2198, "tweet_count": 18381, "listed_count": 13}, "name": "ciudadano sin mas", "username": "damasozg"}, {"verified": false, "id": "546135904", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1533, "tweet_count": 86998, "listed_count": 19}, "name": "obiwan kenobi", "username": "seniorjedi"}, {"verified": false, "id": "232389024", "location": "Venezuela!", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1682, "tweet_count": 107725, "listed_count": 8}, "name": "Jorge Badillo", "username": "Mahayogui1"}, {"verified": false, "id": "110280490", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "name": "\u00c1ngel Lombardi", "username": "angellombardi"}, {"verified": false, "id": "149325374", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 10716, "following_count": 2021, "tweet_count": 161075, "listed_count": 62}, "name": "Pancho", "username": "EstebannSanchez"}, {"verified": false, "id": "477782018", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1178, "tweet_count": 84002, "listed_count": 3}, "name": "hassibabe\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "username": "HassibeMorales"}, {"verified": false, "id": "1123272601013452800", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2251, "tweet_count": 93425, "listed_count": 4}, "name": "Gely Mor\u00e1n \ud83d\udd3b", "username": "moran_gely"}, {"verified": false, "id": "568518326", "location": "Lejano pais", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 320, "tweet_count": 20822, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0fSherlock\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Sherlock_Sch"}, {"verified": false, "id": "810993280531988481", "location": "San Esteban De los Robles ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1548, "tweet_count": 14747, "listed_count": 0}, "name": "Gurb400", "username": "Gurb400"}, {"verified": false, "id": "15908791", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 2934, "listed_count": 6}, "name": "Syquus", "username": "Syquus"}, {"verified": false, "id": "2948321374", "location": "Orlando 2017", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 313, "tweet_count": 178234, "listed_count": 2}, "name": "LUIS2014", "username": "lemp2010"}, {"verified": false, "id": "418136367", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 669, "tweet_count": 6961, "listed_count": 1}, "name": "Because?", "username": "diovanaduarte"}, {"verified": false, "id": "3981369202", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 1054, "tweet_count": 11810, "listed_count": 0}, "name": "RBSA", "username": "RVBDSA"}, {"verified": false, "id": "897494980410978305", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 337, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}, "name": "abigodinha", "username": "gabi_mouro"}, {"verified": false, "id": "1127577733280747520", "location": "Brasil \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2086, "tweet_count": 15385, "listed_count": 10}, "name": "#Destiel #snydercut #MJ", "username": "CtiaAssuno2"}, {"verified": false, "id": "1129576593184219141", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 147, "tweet_count": 14664, "listed_count": 41}, "name": "Portal Geek info", "username": "PortalGeekInfo"}, {"verified": false, "id": "239957730", "location": "Ribeira do Amparo", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1239, "tweet_count": 16832, "listed_count": 1}, "name": "Alan Brito", "username": "alandanbri"}, {"verified": false, "id": "222467509", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1124, "tweet_count": 109275, "listed_count": 9}, "name": "Carlos Trevi\u00f1o", "username": "Regioamorir"}, {"verified": false, "id": "974440518343159808", "location": "\ud835\udfd3\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc05\u17f9\uf894", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 2777, "tweet_count": 42117, "listed_count": 28}, "name": "ju", "username": "kayshlum"}, {"verified": true, "id": "28412286", "public_metrics": {"followers_count": 5534805, "following_count": 537, "tweet_count": 5923, "listed_count": 3194}, "name": "Karlie Kloss", "username": "karliekloss"}, {"verified": false, "id": "1210699118", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 544, "tweet_count": 89408, "listed_count": 8}, "name": "asd", "username": "asadsdadss"}, {"verified": false, "id": "180580477", "location": "En un cumple", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 199, "tweet_count": 59332, "listed_count": 0}, "name": "plr", "username": "_pjauregxx"}, {"verified": false, "id": "4474361429", "public_metrics": {"followers_count": 7885, "following_count": 193, "tweet_count": 13847, "listed_count": 11}, "name": "Dexter", "username": "Dexter5_"}, {"verified": false, "id": "838861718738579456", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 267, "tweet_count": 48708, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude5d\ud835\ude69\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude59", "username": "greelightsead"}, {"verified": false, "id": "507790310", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 438, "tweet_count": 51123, "listed_count": 7}, "name": "Miguel Angel\ud83d\udd3b", "username": "Mahega_"}, {"verified": false, "id": "56970792", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 371, "tweet_count": 8383, "listed_count": 4}, "name": "fenotipicamente desfavorecida", "username": "cherolaine_"}, {"verified": false, "id": "225476770", "location": "do not fuck with me", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 903, "tweet_count": 52095, "listed_count": 28}, "name": "\ua4b0\u10d0 \u2661 \u0ed2\ua4b1 overlydramatic", "username": "Haushinka_666"}, {"verified": false, "id": "3431923365", "location": "\ud83d\udd4a\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 324, "tweet_count": 47209, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "alexiaa_bj"}, {"verified": false, "id": "709100439090888705", "location": "RJ- Tijuca ", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 734, "tweet_count": 22007, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid Fernanda.\ud83c\udf38", "username": "guid_fernanda"}, {"verified": false, "id": "230500370", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4269, "following_count": 4998, "tweet_count": 57075, "listed_count": 11}, "name": "Srta. Costa", "username": "arquideologica"}, {"verified": false, "id": "1379832374", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 603, "tweet_count": 74310, "listed_count": 15}, "name": "MARIO QUESADA", "username": "Marioqm28"}, {"verified": false, "id": "1031349415229841408", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "name": "TH", "username": "tomasahanseen"}, {"verified": false, "id": "1026968630158872577", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 361, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "name": "gigi", "username": "ccoutinn"}, {"verified": false, "id": "1115350277115326465", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 639, "tweet_count": 35027, "listed_count": 0}, "name": "soca fofo", "username": "blackquartzo"}, {"verified": false, "id": "1626386402", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 323, "tweet_count": 37798, "listed_count": 2}, "name": "clemente farias", "username": "clementefarias3"}, {"verified": false, "id": "383869577", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 17964, "following_count": 17504, "tweet_count": 265460, "listed_count": 74}, "name": "\u269c\ufe0f\ud83d\udc51Joana\ud83d\udc51\u269c\ufe0f", "username": "Joan151095"}, {"verified": false, "id": "151584335", "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3117, "tweet_count": 525016, "listed_count": 42}, "name": "genario azevedo", "username": "genario_azevedo"}, {"verified": false, "id": "1184230522094051330", "location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1908, "tweet_count": 43301, "listed_count": 0}, "name": "Asunci\u00f3n", "username": "Asuerrazuriz"}, {"verified": false, "id": "614631765", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2090, "tweet_count": 87497, "listed_count": 5}, "name": "The Hunter 1972, Patipelao!", "username": "TheHunter1972"}, {"verified": false, "id": "1678622965", "location": "Euskaldunon Hiri Buruzagia", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 358, "tweet_count": 130409, "listed_count": 3}, "name": "auskalo", "username": "auskalo2"}, {"verified": false, "id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509230, "listed_count": 3}, "name": "Heros de Moraes", "username": "HerosMoraes"}, {"verified": true, "id": "19593634", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451491, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}, "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum"}, {"verified": false, "id": "1114170806639169536", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 4831, "tweet_count": 7591, "listed_count": 5}, "name": "Juanka Califa", "username": "AfricanoJuanka"}, {"verified": false, "id": "248268647", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1327, "tweet_count": 26959, "listed_count": 0}, "name": "Mikel", "username": "mikelinbcn"}, {"verified": false, "id": "434289990", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 65, "tweet_count": 98, "listed_count": 1}, "name": "albcutanda", "username": "albcutanda"}, {"verified": false, "id": "329018181", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2626, "tweet_count": 54860, "listed_count": 13}, "name": "Gustavo Belloso M\u00e1rmol", "username": "gebelloso"}, {"verified": false, "id": "290473970", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 260, "tweet_count": 77188, "listed_count": 6}, "name": "aurora \ud83e\udd8b", "username": "_statiums"}, {"verified": false, "id": "1179198355387437056", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 923, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "name": "Lautaro", "username": "lauta_ortizz"}, {"verified": false, "id": "2186954563", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2446, "tweet_count": 73655, "listed_count": 14}, "name": "Juanito R\u00edos\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "JuanitoRiosCom"}, {"verified": false, "id": "733061164977008640", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 224, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "name": "Lola Vega", "username": "drof1748"}, {"verified": false, "id": "2930321601", "location": "Chile-- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 4091, "tweet_count": 46755, "listed_count": 5}, "name": "Femnac\u00ed- YO MUJER, hembra humana adulta", "username": "BubulisLaskaris"}, {"verified": false, "id": "13753962", "location": "Alg\u00fan lugar de Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7364, "tweet_count": 180738, "listed_count": 57}, "name": "elmundodemapapo", "username": "elmundodemapapo"}, {"verified": false, "id": "1062488667544084485", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 642, "tweet_count": 112010, "listed_count": 0}, "name": "Vi", "username": "VitriaB72510629"}, {"verified": false, "id": "296948881", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 847, "tweet_count": 39936, "listed_count": 6}, "name": "Barbecho", "username": "PastelDeCanela"}, {"verified": false, "id": "3107953031", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 498, "tweet_count": 10834, "listed_count": 0}, "name": "Renato", "username": "renato_panero"}, {"verified": false, "id": "546816036", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 310, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "name": "Tiago CEC Rei de Copas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6\ud83d\udc51\ud83d\udc3a\ud83d\udc99", "username": "tiagotdbbh"}, {"verified": false, "id": "300975599", "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat (KNY)", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 559, "tweet_count": 5424, "listed_count": 14}, "name": "Olga #UEvergonya", "username": "olga_de_leon"}, {"verified": false, "id": "950482118634868736", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 4999, "tweet_count": 47933, "listed_count": 5}, "name": "Vicenatleti\ud83d\udd3b/Z/", "username": "vicenatleti666"}, {"verified": false, "id": "390462350", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1099, "tweet_count": 5706, "listed_count": 0}, "name": "FogoNosFascistas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f", "username": "danielly161279"}, {"verified": false, "id": "243838112", "location": "Pergamino/Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1408, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}, "name": "Bauti Bruniard", "username": "bauti_b10"}, {"verified": false, "id": "866912814", "location": "Alg\u00fan lugar encontrar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 224, "tweet_count": 31120, "listed_count": 0}, "name": "Lautaro", "username": "lautarov77"}, {"verified": false, "id": "1000769276654047232", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 192, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "name": "Paranoid Bulldozer Italiano", "username": "lepongachempola"}, {"verified": false, "id": "1071171916898189313", "location": "in void", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 773, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "name": "ambro", "username": "oakois"}, {"verified": false, "id": "51074105", "location": "Brasilia , DF", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2452, "tweet_count": 73819, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9 Malcher 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "andrefelipramos"}, {"verified": false, "id": "1146371714412097536", "location": "Bras\u00edlia, Brazil. Meu Canal: ", "public_metrics": {"followers_count": 8516, "following_count": 8560, "tweet_count": 9453, "listed_count": 39}, "name": "ZuRock Zu - Serial Killers (Canal no Youtube)\ud83d\udea9\ud83e\udd18", "username": "ZurockV"}, {"verified": false, "id": "1091005001550520326", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 543, "tweet_count": 12561, "listed_count": 0}, "name": "Ednaldo Rodrigues dos Santos", "username": "DisEdnaldo"}, {"verified": false, "id": "597712811", "location": "Andorra la Vieja, Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 7683, "following_count": 6061, "tweet_count": 359022, "listed_count": 77}, "name": "Dabitxo N #KoronabirusGelditZEN\u2734\ufe0f\u2735\u2733", "username": "DabitxoPiston"}, {"verified": false, "id": "377622783", "location": "Micronesia y Microcefalia", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 69, "tweet_count": 349516, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5e \ud83c\udd66\ud83c\udd54\ud83c\udd5d \ud83c\udd63\ud83c\udd5e\ud83c\udd57", "username": "CaoWenToh"}, {"verified": false, "id": "32952792", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 10713, "following_count": 7885, "tweet_count": 404551, "listed_count": 175}, "name": "Maria Celina McCall \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "mvdsister"}, {"verified": false, "id": "71542755", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 22073, "following_count": 3567, "tweet_count": 453427, "listed_count": 389}, "name": "Latanace (la otra Celia Blanco)", "username": "Latanace"}, {"verified": false, "id": "707711955545563140", "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 839, "tweet_count": 128800, "listed_count": 1}, "name": "Teemo", "username": "apsc_se"}, {"verified": false, "id": "720086144315179008", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 476, "tweet_count": 157942, "listed_count": 12}, "name": "Rosa", "username": "a_rosa555"}, {"verified": false, "id": "865195232698273792", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 88, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "name": "A QUEDA", "username": "LetticiaF0"}, {"verified": false, "id": "1154010908", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 2944, "tweet_count": 24482, "listed_count": 1}, "name": "La Vida-es1", "username": "04Olveira"}, {"verified": false, "id": "1202774990", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 295, "tweet_count": 11265, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Eningh", "username": "lucaseningh1"}, {"verified": false, "id": "1568642503", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 668, "tweet_count": 125644, "listed_count": 25}, "name": "Bellini", "username": "ArturBellini"}, {"verified": false, "id": "850665830711013376", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1449, "tweet_count": 41404, "listed_count": 0}, "name": "Txutxon", "username": "Txutxon63"}, {"verified": false, "id": "71121742", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5731, "following_count": 1416, "tweet_count": 301088, "listed_count": 59}, "name": "The LULAst F\u00e1beo\u2122", "username": "TheLastFabeo"}, {"verified": false, "id": "884909022", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 117, "tweet_count": 11181, "listed_count": 2}, "name": "missisnadal", "username": "missisnadal"}, {"verified": false, "id": "532721489", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7476, "following_count": 4081, "tweet_count": 105519, "listed_count": 101}, "name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra"}, {"verified": false, "id": "222634131", "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 1602, "tweet_count": 215773, "listed_count": 92}, "name": "Angeles Blanco Rguez", "username": "mablanco60"}, {"verified": false, "id": "935339443585798145", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1095, "tweet_count": 58234, "listed_count": 1}, "name": "M", "username": "lady_anxiety"}, {"verified": false, "id": "422217921", "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 4866, "tweet_count": 89961, "listed_count": 3}, "name": "Maria Noblat \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "username": "MariaNoblat"}, {"verified": false, "id": "764612211255939072", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 90, "tweet_count": 31256, "listed_count": 4}, "name": "rayane ex cltysours", "username": "cltysourss"}, {"verified": false, "id": "541166580", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 692, "tweet_count": 1760, "listed_count": 1}, "name": "Noel", "username": "megolla2"}, {"verified": false, "id": "53202156", "location": "praia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1374, "tweet_count": 15875, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9V\ud83d\udea9", "username": "cantafora"}, {"verified": false, "id": "1175763931081707520", "location": "Modern Family \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1329, "tweet_count": 16407, "listed_count": 12}, "name": "Rafa", "username": "brekkerx"}, {"verified": false, "id": "903688796931321858", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 34, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "name": "Ignasi Montoya", "username": "ignasi_montoya"}, {"verified": false, "id": "1121389810109829122", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 401, "tweet_count": 42823, "listed_count": 0}, "name": "ForenseFrustrada #YoS\u00edSoyAndaluza \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "username": "ForenseF"}, {"verified": false, "id": "953373466253778945", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1522, "tweet_count": 3995, "listed_count": 5}, "name": "Yaiza Reed", "username": "reed_yz"}, {"verified": false, "id": "299512363", "public_metrics": {"followers_count": 6657, "following_count": 7278, "tweet_count": 819983, "listed_count": 156}, "name": "Xose. Ser muller non \u00e9 un sentimento\u2640\ufe0f", "username": "Estacadebares"}, {"verified": false, "id": "980446910262718470", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 636, "tweet_count": 28993, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94", "username": "i4go_"}, {"verified": false, "id": "1115607024467828736", "location": "#HaiaParaBolsonaro ", "public_metrics": {"followers_count": 4960, "following_count": 5367, "tweet_count": 132564, "listed_count": 0}, "name": "bravorex...\ud83d\udd47\ud83d\udd47668.220 MIL MORTOS POR COVID-19\ud83d\udd47\ud83d\udd47", "username": "bravorex5"}, {"verified": false, "id": "3040125337", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 224, "tweet_count": 4841, "listed_count": 4}, "name": "Ramiro", "username": "60juanramiro"}, {"verified": false, "id": "552123672", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 95, "tweet_count": 10793, "listed_count": 16}, "name": "Julian B Ram\u00edrez \u00a9", "username": "JulianBRamirez"}, {"verified": false, "id": "887058078", "location": "Luna de lun\u00e1tic@", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 283, "tweet_count": 105491, "listed_count": 1}, "name": "Pcarr", "username": "pcarrpcarr"}, {"verified": false, "id": "168662310", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 4957, "tweet_count": 312059, "listed_count": 11}, "name": "mariano y bichy", "username": "mtac79"}, {"verified": false, "id": "927296800742170624", "location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 257, "tweet_count": 331535, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf80", "username": "mac_8219"}, {"verified": false, "id": "281209877", "location": "Na quebrada", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1278, "tweet_count": 11457, "listed_count": 0}, "name": "M.Js", "username": "MJonas2407"}, {"verified": true, "id": "127117223", "location": "Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 437401, "following_count": 296, "tweet_count": 4754, "listed_count": 204}, "name": "Jesus", "username": "YuriMarcal"}, {"verified": false, "id": "132859620", "location": "bahia", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 28, "tweet_count": 15251, "listed_count": 2}, "name": "cintia campeche", "username": "cintiacampeche"}, {"verified": false, "id": "765323477742149632", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 249, "tweet_count": 3424, "listed_count": 1}, "name": "\ud80c\udc80", "username": "airessmoon"}, {"verified": false, "id": "808056772732796928", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 491, "tweet_count": 32526, "listed_count": 2}, "name": "Tarciano Rocha\u24df", "username": "tarciano_rocha_"}, {"verified": true, "id": "35268237", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 118185, "following_count": 1103, "tweet_count": 39958, "listed_count": 199}, "name": "Leonel Radde", "username": "LeonelRadde"}, {"verified": false, "id": "961429296", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 673, "tweet_count": 160720, "listed_count": 1}, "name": "Paulo F. Silveira", "username": "PFSilveira"}, {"verified": false, "id": "112565129", "public_metrics": {"followers_count": 17735, "following_count": 1988, "tweet_count": 78440, "listed_count": 173}, "name": "Lula Falc\u00e3o", "username": "lulafalcao"}, {"verified": false, "id": "2172995022", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 874, "tweet_count": 77327, "listed_count": 0}, "name": "Nancy Amoretti", "username": "NancyAmoretti"}, {"verified": true, "id": "177729824", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216404, "following_count": 1654, "tweet_count": 69183, "listed_count": 680}, "name": "Sergio Lapeg\u00fce", "username": "sergiolapegue"}, {"verified": false, "id": "4845999041", "location": "pronouns: he/him", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 567, "tweet_count": 69143, "listed_count": 4}, "name": "G spooky session \ud83d\udc7b\ud83e\udddb\ud83e\udddf\ud83c\udf83", "username": "william_merten"}, {"verified": false, "id": "948824769163661317", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 67, "tweet_count": 10451, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf29\ufe0f", "username": "malenaguileraa"}, {"verified": false, "id": "882305319896047620", "location": "M\u00e1laga/C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 200, "tweet_count": 11917, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Ortega G\u00f3mez", "username": "Antonio_ogt"}, {"verified": false, "id": "94784312", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 191, "tweet_count": 19856, "listed_count": 5}, "name": "Tanj\u00f1e.", "username": "Lacasitasdasdas"}, {"verified": false, "id": "721417518771015680", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 333, "tweet_count": 6419, "listed_count": 1}, "name": "Ana Marielle Cristina", "username": "anacris_fer"}, {"verified": false, "id": "1365671983", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 175, "tweet_count": 102614, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "username": "eukomunacruzzzz"}, {"verified": false, "id": "276251086", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 4990, "tweet_count": 125949, "listed_count": 0}, "name": "Jota", "username": "la_j_escarlata"}, {"verified": false, "id": "1109420005278605319", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 99, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "name": "Marinete Alagia", "username": "AlagiaMarinete"}, {"verified": false, "id": "171659495", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1382, "tweet_count": 3313, "listed_count": 1}, "name": "Lauris Millan", "username": "laurisisamar"}, {"verified": false, "id": "107529978", "location": "Socorro - SP", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 16260, "tweet_count": 157494, "listed_count": 25}, "name": "lucia bortolazzo", "username": "luciabortolazzo"}, {"verified": false, "id": "1335788282", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 91, "tweet_count": 108863, "listed_count": 91}, "name": "El Sol de San Juan", "username": "ElSoldeSnJuan"}, {"verified": false, "id": "3354081249", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 358, "tweet_count": 117587, "listed_count": 11}, "name": "Maria Aparecida de A", "username": "mariaap94213193"}, {"verified": false, "id": "1030843125642788865", "location": "Ararangu\u00e1/Crici\u00fama, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 338, "tweet_count": 34470, "listed_count": 0}, "name": "Santa Helena", "username": "1santahelena1"}, {"verified": false, "id": "907711109003661315", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1328, "tweet_count": 19762, "listed_count": 2}, "name": "Julio M\u00e1rmol", "username": "julmarand"}, {"verified": false, "id": "894756254807056384", "location": "brasil; (she/her); \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1480, "tweet_count": 36657, "listed_count": 2}, "name": "lorena \u2022 the eclipse", "username": "minkisboo"}, {"verified": false, "id": "167833978", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 791, "tweet_count": 39059, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc60", "username": "lavkardash"}, {"verified": false, "id": "593178585", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 719, "tweet_count": 17199, "listed_count": 1}, "name": "Dengui", "username": "DEnguidanos"}, {"verified": false, "id": "1246623001", "location": "Cifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 157, "tweet_count": 41103, "listed_count": 2}, "name": "Anananana", "username": "Anacifu3"}, {"verified": false, "id": "898324530875203584", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1208, "tweet_count": 39622, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas A.", "username": "JesusAgudo_"}, {"verified": false, "id": "946101348264751105", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1250, "tweet_count": 196661, "listed_count": 2}, "name": "Teresa Portella", "username": "PortellaTeresa"}, {"verified": false, "id": "208695951", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}, "name": "Enrique G.Pelayo", "username": "rennoaltocampoo"}, {"verified": false, "id": "4049391495", "location": "N\u00famenor", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 517, "tweet_count": 11160, "listed_count": 7}, "name": "Ginebra de Aquitania", "username": "GinebraAquitana"}, {"verified": false, "id": "552102468", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 965, "tweet_count": 5195, "listed_count": 4}, "name": "volvoreza", "username": "volvoreza"}, {"verified": false, "id": "570953051", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1652, "tweet_count": 3896, "listed_count": 1}, "name": "iratxe urizar", "username": "iraurizar"}, {"verified": false, "id": "499820826", "location": "\ud83e\udd40\ud83e\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 788, "tweet_count": 87743, "listed_count": 11}, "name": "\u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u0435 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jaime98__MR"}, {"verified": false, "id": "2351762809", "location": "L'Hospitalet del Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 28, "tweet_count": 254, "listed_count": 3}, "name": "Rosa Tauste", "username": "rosatauste"}, {"verified": false, "id": "303515007", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218347, "listed_count": 25}, "name": "TeleCineBrasil", "username": "TeleCineBrasil1"}, {"verified": false, "id": "3343099095", "location": "Vila-real, Castell\u00f3 ", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2678, "tweet_count": 95033, "listed_count": 14}, "name": "GREENLINUX", "username": "GREEN_LINUX"}, {"verified": false, "id": "1083150218596630528", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 199, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "name": "Marseille Fernandez", "username": "MarseilleFerna1"}, {"verified": false, "id": "583004470", "location": "[1928 -1967]", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1089, "tweet_count": 18463, "listed_count": 1}, "name": "\u2729\u2729\u2729\u2729\u2729", "username": "JColli1696"}, {"verified": false, "id": "151497950", "location": "Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1236, "tweet_count": 79370, "listed_count": 9}, "name": "Marina Lula da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "mimadrezita"}, {"verified": false, "id": "1014193415821676545", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 262, "tweet_count": 34218, "listed_count": 21}, "name": "Ojo Noticias", "username": "OjoNoticiasMex"}, {"verified": false, "id": "1192232633801084929", "location": "Greenville, TX", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 723, "tweet_count": 5989, "listed_count": 1}, "name": "Billy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf0e\u2623", "username": "glau_rafa"}, {"verified": false, "id": "62156477", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 281, "tweet_count": 32842, "listed_count": 5}, "name": "Guttte", "username": "Guttte"}, {"verified": true, "id": "73981088", "location": "Punta Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1834908, "following_count": 7710, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1967}, "name": "Gabriel Boric Font", "username": "gabrielboric"}, {"verified": false, "id": "210524638", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 566, "tweet_count": 25660, "listed_count": 1}, "name": "Ednardo de Oliveira\ud83d\udea9", "username": "ednardu"}, {"verified": false, "id": "133776275", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3392, "tweet_count": 516463, "listed_count": 45}, "name": "Segadas Vianna", "username": "Segadas_Vianna"}, {"verified": false, "id": "2843475976", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495664, "listed_count": 35}, "name": "#LulaPresidente13", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "id": "104673587", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1259, "tweet_count": 11795, "listed_count": 5}, "name": "Gabriela Carrillo", "username": "GabiCarrilloFer"}, {"verified": false, "id": "107831386", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 513, "tweet_count": 56819, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udd77\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Fuckin' Imperfect\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udd77 // \ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "username": "Missnothing91"}, {"verified": false, "id": "165245237", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 602, "tweet_count": 305872, "listed_count": 63}, "name": "Robin Sparkles \ud83d\udc9c", "username": "mia_corti"}, {"verified": false, "id": "380923350", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 395, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "name": "andripi\ud83d\udc9a", "username": "andripi_ok"}, {"verified": false, "id": "90187575", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 53727, "following_count": 987, "tweet_count": 444111, "listed_count": 583}, "name": "daniel molina", "username": "rayovirtual"}, {"verified": false, "id": "29786776", "location": "Beverly Hills - Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 2285, "tweet_count": 100343, "listed_count": 21}, "name": "Kel", "username": "keltalkshow"}, {"verified": false, "id": "365697864", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 219, "tweet_count": 13651, "listed_count": 0}, "name": "Roger Renault", "username": "RenaultRoger"}, {"verified": false, "id": "232310252", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 1671, "tweet_count": 157150, "listed_count": 90}, "name": "Big Grey \ud83c\udf35 13", "username": "biggreyy"}, {"verified": false, "id": "1477236762", "location": "aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 68, "tweet_count": 21734, "listed_count": 5}, "name": "carmen", "username": "carmellompart"}, {"verified": false, "id": "44038927", "location": "Rio de Janeiro - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 513, "tweet_count": 39542, "listed_count": 3}, "name": "Marielen Rom\u00e3o.", "username": "marielenromao"}, {"verified": false, "id": "2180705292", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 469, "tweet_count": 136843, "listed_count": 1}, "name": "angela maria giraldo", "username": "angelamariagi12"}, {"verified": true, "id": "151609487", "public_metrics": {"followers_count": 70805, "following_count": 1086, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Santos Rubino", "username": "asantosrubino"}, {"verified": false, "id": "618526603", "location": "Syracuse, NY", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1760, "tweet_count": 19090, "listed_count": 5}, "name": "Pilar", "username": "PilarRodGo"}, {"verified": false, "id": "767390273412403200", "location": "Candado: @rxnxgxdx", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 210, "tweet_count": 97232, "listed_count": 7}, "name": "\uff2d\uff52\uff0e \uff28\uff49\uff47\uff48\uff57\uff41\uff59 \ud83c\udf83", "username": "nyxdaemon"}, {"verified": false, "id": "21132003", "location": "Imateria n Earth", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1924, "tweet_count": 76599, "listed_count": 38}, "name": "DanyMarc \ud83d\udda4\u2665\ufe0f", "username": "danailamarc"}, {"verified": false, "id": "279475860", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1881, "tweet_count": 16129, "listed_count": 7}, "name": "Carmen", "username": "carmigna"}, {"verified": false, "id": "2827523123", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 87, "tweet_count": 13234, "listed_count": 1}, "name": "Hilton Nonato", "username": "hiltonnonato"}, {"verified": false, "id": "217583201", "location": "Salvador - Bahia ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 479, "tweet_count": 3060, "listed_count": 1}, "name": "Giu", "username": "Giuliasalcantar"}, {"verified": false, "id": "134543134", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1453, "tweet_count": 156619, "listed_count": 25}, "name": "Pedro Alvarez S.", "username": "educadorpedro"}, {"verified": false, "id": "2907198287", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 0}, "name": "C.A. Marco Polo", "username": "johnnyrafdurand"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "id": "1052991119024373760", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1114, "tweet_count": 2730, "listed_count": 1}, "name": "Vitor Graeff", "username": "graeff_vitor"}, {"verified": false, "id": "1106159616", "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 5041, "following_count": 5213, "tweet_count": 95595, "listed_count": 18}, "name": "Par\u00eds\u2640\ufe0f\u270a\ud83d\udca2", "username": "s_p_paris"}, {"verified": false, "id": "1193880504698834944", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 0, "tweet_count": 12518, "listed_count": 6}, "name": "sociofobic \u03a8", "username": "Sociofobic"}, {"verified": false, "id": "1003831625405423616", "location": "Zona Leste", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 250, "tweet_count": 8508, "listed_count": 0}, "name": "\u200f\u0618", "username": "matheusurias"}, {"verified": false, "id": "1046010146697211905", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 336, "tweet_count": 5451, "listed_count": 1}, "name": "a g r", "username": "agr88"}, {"verified": false, "id": "779643989423165440", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 143, "tweet_count": 20177, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd27", "username": "__mmarte"}, {"verified": false, "id": "830602046898307072", "location": "Janga, Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 558, "tweet_count": 19193, "listed_count": 0}, "name": "Toy", "username": "vitoriaferreirv"}, {"verified": false, "id": "75878058", "location": "Granada (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 1596, "tweet_count": 70802, "listed_count": 132}, "name": "P. Sim\u00f3n", "username": "psimoneasp"}, {"verified": false, "id": "4023829990", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1397, "tweet_count": 11981, "listed_count": 147}, "name": "Red Solidaria de Acogida", "username": "RSAcogida"}, {"verified": false, "id": "37642087", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 640, "tweet_count": 45468, "listed_count": 3}, "name": "Andr\u00e9 Ramalho", "username": "Andre_Ramalho"}, {"verified": false, "id": "84191352", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 807, "tweet_count": 8004, "listed_count": 3}, "name": "Salva(Klaus Hoflynn)", "username": "Zatoichi86"}, {"verified": false, "id": "730792941543915521", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 754, "tweet_count": 53340, "listed_count": 3}, "name": "Emiliano \u2b50", "username": "EmiCainero"}, {"verified": false, "id": "3057600694", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 587, "tweet_count": 58254, "listed_count": 2}, "name": "Verg\u00fcenza internacional \u2b50", "username": "briansabalero"}, {"verified": false, "id": "121934803", "location": "san antonio", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 572, "tweet_count": 6708, "listed_count": 0}, "name": "Mr. Mojo Risin", "username": "mattkloss"}, {"verified": false, "id": "46264675", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 717, "tweet_count": 9189, "listed_count": 4}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Soublette", "username": "cotesoublette"}, {"verified": false, "id": "1116802957348081664", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 255, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "name": "Bertha\ud83c\udf0a", "username": "berthinya"}, {"verified": false, "id": "3883740255", "location": "Sala dos R\u00e9pteis", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 842, "tweet_count": 55489, "listed_count": 9}, "name": "pand\u00e6monium", "username": "SnicketAlonso"}, {"verified": false, "id": "283043624", "location": "c\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 683, "tweet_count": 137546, "listed_count": 19}, "name": "afri\ud83c\udf1c", "username": "africarles"}, {"verified": false, "id": "991033160615059457", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 246, "tweet_count": 10221, "listed_count": 1}, "name": "flavin do pneu", "username": "gurskievick"}, {"verified": false, "id": "247818384", "location": "Barcelona, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 453, "tweet_count": 10213, "listed_count": 11}, "name": "Pepa Domingo", "username": "pepadomingo"}, {"verified": false, "id": "766541917", "location": "\u300cela/dela/-a\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 501, "tweet_count": 33816, "listed_count": 13}, "name": "| Michael Saylor\u26a1\ufe0f |", "username": "patchvcipriano"}, {"verified": false, "id": "759364172224266240", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 163, "tweet_count": 5779, "listed_count": 0}, "name": "o diosa", "username": "biebsxnicky"}, {"verified": false, "id": "1265641705", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 671, "tweet_count": 37758, "listed_count": 4}, "name": "sofi", "username": "sofik4stro"}, {"verified": false, "id": "969739598778847232", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 408, "tweet_count": 2605, "listed_count": 2}, "name": "Obrir Escletxa", "username": "ObrirEscletxa"}, {"verified": false, "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "name": "Apunte Digital", "username": "apunterd"}, {"verified": false, "id": "1561268647", "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 10029, "following_count": 910, "tweet_count": 18407, "listed_count": 107}, "name": "Antonio Morales", "username": "AMoralesGC"}, {"verified": false, "id": "194703365", "location": "Londrina, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 485, "tweet_count": 91226, "listed_count": 116}, "name": "Thaina 13 \u2b50\ufe0f", "username": "lookofjustin"}, {"verified": false, "id": "1087099823671726080", "location": "Paudalho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 912, "tweet_count": 5751, "listed_count": 0}, "name": "Lula", "username": "Lula55426855"}, {"verified": false, "id": "2962746550", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 28970, "following_count": 2818, "tweet_count": 91044, "listed_count": 28}, "name": "JoseLu25", "username": "llissade25"}, {"verified": false, "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro"}, {"verified": false, "id": "1177580902756638721", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24744, "listed_count": 1}, "name": "FreeLula", "username": "FreeLula4"}, {"verified": false, "id": "3070874272", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 965, "tweet_count": 309438, "listed_count": 66}, "name": "Francisca", "username": "FranGallRuiz"}, {"verified": false, "id": "300160306", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2450, "tweet_count": 12893, "listed_count": 15}, "name": "Lupita Duncan", "username": "lupitaduncan"}, {"verified": false, "id": "1046512959424532481", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 487, "tweet_count": 36284, "listed_count": 0}, "name": "DennerCFagundes", "username": "DennerCFagunde1"}, {"verified": false, "id": "839455694306820097", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 307, "tweet_count": 3103, "listed_count": 13}, "name": "Coord. En Pie de Paz", "username": "EnPieDePaz_"}, {"verified": false, "id": "3873491313", "location": "chile hermoso", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 4587, "tweet_count": 33404, "listed_count": 2}, "name": "@homerloza", "username": "homerloza"}, {"verified": false, "id": "140244579", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 866, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Barahona", "username": "RBarahonaP"}, {"verified": false, "id": "65990599", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 490, "tweet_count": 42661, "listed_count": 2}, "name": "Aninha", "username": "anamercia"}, {"verified": false, "id": "937741081147518976", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 291, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "name": "Pablo", "username": "Pablo76549907"}, {"verified": false, "id": "839579702", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 587, "tweet_count": 1557, "listed_count": 2}, "name": "- a\u00efda -", "username": "xaiddax"}, {"verified": false, "id": "210462725", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 172, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "name": "Peyo Atenas", "username": "Peyoatenas"}, {"verified": false, "id": "2893546846", "location": "Ace ", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1057, "tweet_count": 5936, "listed_count": 2}, "name": "Taoma", "username": "TaOMANOCU"}, {"verified": false, "id": "1179886914100453376", "location": " \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddf3\ud835\uddf2 \ud835\uddc9\ud835\uddc5\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddbe  TXT", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 354, "tweet_count": 24942, "listed_count": 15}, "name": "marib\u00ea", "username": "jiwoopeach"}, {"verified": false, "id": "801573539283423232", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 521, "tweet_count": 3732, "listed_count": 0}, "name": "biancoles", "username": "biancamorph"}, {"verified": false, "id": "257059571", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 4911, "tweet_count": 40190, "listed_count": 6}, "name": "Juan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#10", "username": "tebarix"}, {"verified": false, "id": "864606492", "location": "Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 19663, "following_count": 14053, "tweet_count": 364215, "listed_count": 107}, "name": "Bel\u00e9n", "username": "Belen_Larioss"}, {"verified": false, "id": "983791752967540738", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 36, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "name": "isa\ud83d\udda4\ud83e\udd85", "username": "isaSCCPfiel"}, {"verified": false, "id": "1107007565362352128", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 380, "tweet_count": 10878, "listed_count": 0}, "name": "Asya Vittek", "username": "asypw"}, {"verified": false, "id": "258450414", "public_metrics": {"followers_count": 4213, "following_count": 4994, "tweet_count": 64297, "listed_count": 19}, "name": "Demetrio Imedio \ud83c\udff4", "username": "driverjoa"}, {"verified": false, "id": "76593802", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "username": "caval100"}, {"verified": false, "id": "779364219351396353", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 983, "tweet_count": 55689, "listed_count": 2}, "name": "Elisheba \ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "username": "elosor13"}, {"verified": false, "id": "887860002672840704", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 99, "tweet_count": 213875, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Espinosa Lemus", "username": "EspinosaLemus"}, {"verified": true, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx"}, {"verified": false, "id": "878783317", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 271, "tweet_count": 17259, "listed_count": 14}, "name": "Corrent Roig", "username": "correntroig"}, {"verified": false, "id": "123719001", "location": "Madrid - Amsterdam ", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1538, "tweet_count": 5878, "listed_count": 9}, "name": "AnaMarcela Montanaro", "username": "MarceMontanaro"}, {"verified": true, "id": "3200182159", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 16285, "following_count": 2476, "tweet_count": 17127, "listed_count": 206}, "name": "Rita Bosaho", "username": "RitaBosaho"}, {"verified": false, "id": "436922921", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 97, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "name": "Javier Espinel", "username": "espinel_javi"}, {"verified": false, "id": "982520606154469376", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 1757, "tweet_count": 41868, "listed_count": 3}, "name": "sarah\ud83d\udea9Vote 13\ud83d\udea9\u2b50\u2764\ufe0f\ud83d\udc46", "username": "dehta_s"}, {"verified": false, "id": "2890678546", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 559, "tweet_count": 5662, "listed_count": 11}, "name": "Observatorio Etico \ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c \ud83c\udf0e", "username": "ObetiEtica"}, {"verified": false, "id": "3007214188", "location": "Pilar - Alagoas - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 6234, "following_count": 5484, "tweet_count": 200679, "listed_count": 16}, "name": "Patr\u00edcia #Lula13", "username": "Patricia_Paes10"}, {"verified": false, "id": "630056689", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 163, "tweet_count": 4063, "listed_count": 1}, "name": "David Mart\u00ednez", "username": "psaula0"}, {"verified": false, "id": "386129404", "location": "Villaviciosa de Od\u00f3n, Comunida", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 712, "tweet_count": 16263, "listed_count": 1}, "name": "paoli", "username": "paolagrcm"}, {"verified": false, "id": "349841412", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 273, "tweet_count": 11240, "listed_count": 1}, "name": "\u0394ngel", "username": "__a__dp"}, {"verified": false, "id": "303728543", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2916, "tweet_count": 99689, "listed_count": 43}, "name": "#CDR el poble mana", "username": "nuarmo"}, {"verified": false, "id": "1029404909697941504", "location": "Na cama dos seus pais.", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 298, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Durango", "username": "durangoloja"}, {"verified": false, "id": "1310350639", "location": "Entre p\u00e1ginas", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 306, "tweet_count": 33048, "listed_count": 1}, "name": "Becbedora \u25a1", "username": "LluviaDeLibros"}, {"verified": false, "id": "826957579800702977", "location": "uswnt visca el bar\u00e7a crvg", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 323, "tweet_count": 27589, "listed_count": 0}, "name": "r \u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "robxrta"}, {"verified": false, "id": "90142104", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 931, "tweet_count": 27313, "listed_count": 1}, "name": "jean lannes", "username": "j_lannes"}, {"verified": false, "id": "719926438464528384", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 17, "tweet_count": 9332, "listed_count": 0}, "name": "Mr. Hemingway", "username": "soyjuansbastian"}, {"verified": false, "id": "4846621559", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 36, "tweet_count": 2885, "listed_count": 0}, "name": "Sabata", "username": "Sabatajaime"}, {"verified": false, "id": "1089134161670139905", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 67733, "following_count": 2428, "tweet_count": 39759, "listed_count": 124}, "name": "Dario Loperfido", "username": "LoperfidoDario"}, {"verified": false, "id": "2839496092", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 332, "tweet_count": 15507, "listed_count": 1}, "name": "Matheus Guimar\u00e3es Ferreira", "username": "mtreze_poker"}, {"verified": false, "id": "1266054865", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 183, "tweet_count": 71426, "listed_count": 0}, "name": "Ausdem Wald", "username": "alcarpinteiro"}, {"verified": false, "id": "2385478842", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 849, "tweet_count": 47482, "listed_count": 1}, "name": "maria l\u00eddia", "username": "mariasreis"}, {"verified": false, "id": "2276012128", "location": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4295, "tweet_count": 110844, "listed_count": 70}, "name": "gabi", "username": "heronpetals"}, {"verified": false, "id": "1190730157314707457", "location": "em paris", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 26, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "name": "casais que parecem uma obra pintada por van gogh", "username": "coupleofart"}, {"verified": false, "id": "72114304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6759, "following_count": 49, "tweet_count": 437, "listed_count": 2}, "name": "Diogo de Siqueira", "username": "diiogocaio"}, {"verified": false, "id": "876443604", "location": "ig: @telemaniacostv", "public_metrics": {"followers_count": 22250, "following_count": 723, "tweet_count": 145070, "listed_count": 90}, "name": "Teleman\u00edacos", "username": "TelemaniacosTV"}, {"verified": false, "id": "86564006", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 541, "tweet_count": 12059, "listed_count": 9}, "name": "Jordi Salvat \u039f\u03c7\u03b9", "username": "jsalvata"}, {"verified": false, "id": "397495278", "location": "BARCELONA", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 717, "tweet_count": 8964, "listed_count": 5}, "name": "Esther Recio", "username": "estherrecio1"}, {"verified": false, "id": "1565716261", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 283, "tweet_count": 6617, "listed_count": 8}, "name": "Raquel Sancho", "username": "sancho_raquel"}, {"verified": false, "id": "1098799616", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 126, "tweet_count": 16123, "listed_count": 1}, "name": "joqese", "username": "Marieta613"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "232981132", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 87, "tweet_count": 4389, "listed_count": 3}, "name": "Werner Goulart", "username": "WernerGoulart"}, {"verified": false, "id": "1013528569295843329", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 2451, "tweet_count": 51497, "listed_count": 1}, "name": "jonhjonhdee", "username": "jonhjonhdee"}, {"verified": false, "id": "411771389", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1598, "tweet_count": 11271, "listed_count": 35}, "name": "Virtuts \ud83c\udf97", "username": "VirtutsJ"}, {"verified": false, "id": "4474201697", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1796, "tweet_count": 5242, "listed_count": 1}, "name": "Felix Gonzalez", "username": "felix_sugaring1"}, {"verified": false, "id": "104446294", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 4024, "tweet_count": 16217, "listed_count": 3}, "name": "Fabio Soares", "username": "fsosil"}, {"verified": false, "id": "74753191", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 462, "tweet_count": 18787, "listed_count": 2}, "name": "Giscar Paiva", "username": "GiscarP"}, {"verified": false, "id": "595981445", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 271, "tweet_count": 16826, "listed_count": 3}, "name": "Camidi \ud83c\udf36\ufe0f", "username": "_cammidi"}, {"verified": true, "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona"}, {"verified": false, "id": "746719831", "location": "N\u00e1rnia\u2022Hogwarts\u2022Storybrooke", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 1002, "tweet_count": 254542, "listed_count": 22}, "name": "pal\u00f4ma strike \u27b9 \u26af\u035b", "username": "siriustiltskin"}, {"verified": false, "id": "62045651", "location": " Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 267, "tweet_count": 4919, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo F\u00e9lix", "username": "leonardo_felix"}, {"verified": true, "id": "68313718", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 2506300, "following_count": 45, "tweet_count": 24295, "listed_count": 5468}, "name": "STF", "username": "STF_oficial"}, {"verified": false, "id": "3037795367", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1961, "tweet_count": 6257, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "unholyworld00"}, {"verified": false, "id": "892373896682516481", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 76, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "name": "Leandro T.f.Borges", "username": "Pai_do_Cerrado"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5051034, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "name": "Lula 13", "username": "LulaOficial"}, {"verified": false, "id": "769579399", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 1432, "tweet_count": 631711, "listed_count": 296}, "name": "\ud83d\udef0 A Celia P. Porto \ud83d\udef0", "username": "clia_g"}, {"verified": false, "id": "1172864691535790080", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 107, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "name": "noemi", "username": "noemi56557175"}, {"verified": false, "id": "507241103", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 896, "tweet_count": 3803, "listed_count": 3}, "name": "Amal", "username": "akab87"}, {"verified": false, "id": "1092879262389071873", "location": "\u2604\ufe0e. *.\u22c6\n\u22c6\u00b7\u02da \u0f18\ud83d\udd2d\ud81a\ude06\ud81a\ude06  he / him", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 800, "tweet_count": 66194, "listed_count": 89}, "name": "spooky koi\ud83e\udda6\ud83c\udf83", "username": "trapddun"}, {"verified": false, "id": "1092616640624246784", "location": "ella/\u00e9l ", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 480, "tweet_count": 43384, "listed_count": 15}, "name": "laura", "username": "tigresatoda"}, {"verified": false, "id": "2528494628", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 4888, "tweet_count": 19131, "listed_count": 1}, "name": "Espinhela de Prainha #LULA2022\u2665\ufe0f", "username": "jauaririver"}, {"verified": true, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "name": "CTXT", "username": "ctxt_es"}, {"verified": false, "id": "2372325001", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3969, "tweet_count": 244432, "listed_count": 20}, "name": "MCD", "username": "mccanalesd"}, {"verified": false, "id": "223190609", "location": "chimp\u00fan.", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 885, "tweet_count": 7501, "listed_count": 4}, "name": "Patricia", "username": "patrmr"}, {"verified": false, "id": "2837774795", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 511, "tweet_count": 12053, "listed_count": 0}, "name": "AvidaBloga", "username": "AvidaBloga"}, {"verified": false, "id": "2974896550", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 669, "tweet_count": 4437, "listed_count": 5}, "name": "maddi arthkale", "username": "Arthkale"}, {"verified": false, "id": "15390202", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1351, "tweet_count": 33358, "listed_count": 6}, "name": "Alexandro Vaz", "username": "alexandrovaz"}, {"verified": false, "id": "63739190", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106677, "following_count": 70, "tweet_count": 10460, "listed_count": 182}, "name": "Escola sem Partido", "username": "escolasempartid"}, {"verified": false, "id": "899739634703454210", "location": "Moreno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 4998, "tweet_count": 112734, "listed_count": 3}, "name": "TUC\u00c3O", "username": "XavierTuca"}, {"verified": false, "id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85776, "listed_count": 163}, "name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm"}, {"verified": false, "id": "977551763829030914", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 4119, "tweet_count": 9540, "listed_count": 0}, "name": "\u26ab\ufe0f MFan_2022\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Mfan_2019"}, {"verified": false, "id": "616544578", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "M.B.G.", "username": "mbg_blanco"}, {"verified": false, "id": "742454427366346753", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 365, "tweet_count": 99983, "listed_count": 1}, "name": "Antonia Font", "username": "abuelarebelde1"}, {"verified": false, "id": "1142806823101173762", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 120, "tweet_count": 3725, "listed_count": 1}, "name": "Luc\u00eda", "username": "rupturas_"}, {"verified": false, "id": "2239959801", "location": "sants", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 160, "tweet_count": 8811, "listed_count": 1}, "name": "elia", "username": "eliamcavac"}, {"verified": false, "id": "426484510", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 19356, "following_count": 2390, "tweet_count": 25929, "listed_count": 266}, "name": "Tanquem els CIE!", "username": "TanquemElsCIE"}], "tweets": [{"author_id": "94208950", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "id": "1194171447960358912", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"]}, {"author_id": "137831966", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "id": "1194164092862423046", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"]}, {"author_id": "45059218", "created_at": "2019-11-13T00:46:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}]}, "id": "1194416091335970822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Pior \u00e9 saber que tem gente que nem a Joseane, fria, calculista e que mente, morre, mas n\u00e3o fala a verdade, morre mentindo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194416091335970822"]}, {"author_id": "70824146", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/5ApKw9RwzF", "expanded_url": "https://twitter.com/marcusvisn/status/1194410657254387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ApKw9RwzF", "media_key": "3_1194408957814681607"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.905, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:24:26.000Z", "id": "1194410657254387712", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "text": "se a pessoa est\u00e1 disposta a se esfor\u00e7ar nesse n\u00edvel pra passar na prova, isso indica que muito provavelmente ela ser\u00e1 uma profissional dedicada\n\nvisto que erro m\u00e9dico j\u00e1 matou mais do que c\u00e2ncer no Brasil e em 2017 matou quase 60 mil pessoas, ser dedicado \u00e9 o m\u00ednimo https://t.co/5ApKw9RwzF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194410657254387712"]}, {"author_id": "461370816", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "id": "1193824871379341312", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"]}, {"author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "id": "1194400159737765890", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"]}, {"author_id": "3054168524", "created_at": "2019-11-12T15:10:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1194271152941629440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Guys so I found out that there\u2019s no translation for \u201cI love you\u201d in Galician, instead they say \u201cJeffrey Epstein non se matou a si mesmo\u201d which means \u201cMy heart cannot exist without you\u201d and that\u2019s honestly beautiful \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194271152941629440"]}, {"author_id": "1142902008535535616", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "id": "1194406118342172672", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"]}, {"author_id": "182573469", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "id": "1194329465264001024", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "107153756", "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "id": "1193987375900307456", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"]}, {"author_id": "1065304987624980481", "created_at": "2019-11-13T00:47:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194414360678060032"}], "id": "1194416459411345409", "in_reply_to_user_id": "983890679029030913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PauloBaudouin Entiendo perfectamente.\n\nYo tambi\u00e9n estoy medicada.\n\nUn proceso de stress, ansiedad y ataques de p\u00e1nico.\nComenz\u00f3 en 2016 y lo vamos manejando con el psiquiatra.\n\nSe puede superar pero me va a llevar tiempo.\n\nNo es tu caso, necesit\u00e1s medicarte seg\u00fan te indique tu m\u00e9dico.\n\nAbrazo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PauloBaudouin", "id": "983890679029030913"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194416459411345409"]}, {"author_id": "1191824198114643976", "created_at": "2019-11-12T23:50:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "marcial"}]}, "id": "1194402043504582656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nosotros tambi\u00e9n somos chilenos quie nosproteje?ley marcial ya quien apoya?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194402043504582656"]}, {"author_id": "913070553522688001", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "id": "1194170655920533505", "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"]}, {"author_id": "104680110", "created_at": "2019-11-13T00:44:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194414738354188290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.7659, "type": "Organization", "normalized_text": "RN"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.7737, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.6969, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nelsonJRB", "id": "88946717"}]}, "id": "1194415613139136512", "in_reply_to_user_id": "88946717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nelsonJRB Pi\u00f1era es eg\u00f3latra, creo que  jam\u00e1s renunciar\u00eda... los partidos opositores y RN sacaron una declaraci\u00f3n dando se\u00f1ales, la UDI para variar en contra. Eso es lo q debe hacer presidente, mandar a la UDI a una esquina aislada  y aunar ideas con los dem\u00e1s partidos + la ciudadan\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415613139136512"]}, {"author_id": "720786569792253952", "created_at": "2019-11-12T20:16:31.000Z", "id": "1194348266395037696", "public_metrics": {"retweet_count": 23935, "reply_count": 9344, "like_count": 73415, "quote_count": 1892}, "text": "Pens\u00e9 que hab\u00edamos terminado con la opresi\u00f3n, la discriminaci\u00f3n y la humillaci\u00f3n a los m\u00e1s pobres, a los ind\u00edgenas. Pero surgen grupos que no respetan la vida y menos la Patria. Si alg\u00fan delito he cometido es ser ind\u00edgena y haber luchado para sacar de la pobreza a mi pueblo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194348266395037696"]}, {"author_id": "136666412", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/icHUSlI5WI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:08:23.000Z", "id": "1194210323894591488", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 7}, "text": "Un joven migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/icHUSlI5WI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194210323894591488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "Watchmen"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "WatchmenHBO"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/LTdmBEqdcc", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QtBDsaFKyQ0&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=QtBDsa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QtBDsaFKyQ0&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "WatchmenHBO"}]}, "author_id": "763215006007717888", "created_at": "2019-11-12T21:30:02.000Z", "id": "1194366766518022144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "J\u00e1 sou f\u00e3 do maior super-her\u00f3i de todos, o Homem-Lubrificante! #Watchmen #WatchmenHBO \nhttps://t.co/LTdmBEqdcc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194366766518022144"]}, {"author_id": "2967880511", "created_at": "2019-11-13T00:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194411899854737409"}], "id": "1194413313565831168", "in_reply_to_user_id": "109835120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@yerakov la \u00fanica iglesia que ilumina es la que arde", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yerakov", "id": "109835120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194413313565831168"]}, {"author_id": "310252603", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gxNrrGBP3V", "expanded_url": "https://twitter.com/SYantorno/status/1193651056745562117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxNrrGBP3V", "media_key": "16_1193651041520291840"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "Me before you"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-11-10T22:06:03.000Z", "id": "1193651056745562117", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "\u201cYo antes de ti\u201d o \u201cMe before you\u201d est\u00e1 en Netflix. Si queres llorar mirala https://t.co/gxNrrGBP3V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193651056745562117"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1kZHR8xqwE", "expanded_url": "https://es.rt.com/75bx", "display_url": "es.rt.com/75bx"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/0Rt1oZpksX", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194415130148298752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Rt1oZpksX", "media_key": "7_1194415061953105920"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jeanine \u00c1\u00f1ez"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-11-13T00:42:12.000Z", "id": "1194415130148298752", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 144, "like_count": 706, "quote_count": 167}, "text": "\u00daLTIMA HORA: Brasil reconoce a la senadora opositora Jeanine \u00c1\u00f1ez como presidenta interina de Bolivia https://t.co/1kZHR8xqwE https://t.co/0Rt1oZpksX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194415130148298752"]}, {"author_id": "60957484", "created_at": "2019-11-12T11:52:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchill"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Margaret Thatcher"}]}, "id": "1194221304129437696", "public_metrics": {"retweet_count": 1239, "reply_count": 2203, "like_count": 13111, "quote_count": 215}, "text": "Na frase \"Winston Churchill e Margaret Thatcher foram ditadores\", onde est\u00e1 o sujeito?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194221304129437696"]}, {"author_id": "64798737", "created_at": "2019-11-12T16:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea Mexicana"}, {"start": 150, "end": 173, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Eduardo Hern\u00e1ndez"}, {"start": 180, "end": 211, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Coronel Felipe Jarquin Hern\u00e1ndez"}, {"start": 222, "end": 248, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar Sanchez Ruperto"}]}, "id": "1194293078242287617", "public_metrics": {"retweet_count": 6677, "reply_count": 2471, "like_count": 21564, "quote_count": 554}, "text": "Reconocimiento especial merece la tripulaci\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana que con m\u00e1s de 24 horas de vuelo sin descanso cumplieron la misi\u00f3n. General Miguel Eduardo Hern\u00e1ndez, Tte Coronel Felipe Jarquin Hern\u00e1ndez, capit\u00e1n Julio C\u00e9sar Sanchez Ruperto muchas gracias!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194293078242287617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "author_id": "1130834125", "created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "id": "1194413182850387968", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "lang": "hu", "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"]}, {"author_id": "1100472131484295169", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}]}, "created_at": "2019-11-12T05:07:17.000Z", "id": "1194119451735662592", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194119451735662592"]}, {"author_id": "48976307", "created_at": "2019-11-12T22:02:48.000Z", "id": "1194375013836738561", "public_metrics": {"retweet_count": 7577, "reply_count": 1446, "like_count": 19375, "quote_count": 489}, "text": "\u00bfNo se han puesto de acuerdo en 6 meses, pero ahora se ponen de acuerdo en 24 horas? \u00bfSe han estado insultando hasta ayer y ahora se abrazan? Y todo cuando aun falta un mes hasta que se pueda votar un gobierno... Hay algo que parece que no cuadra, \u00bfverdad?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194375013836738561"]}, {"author_id": "11061482", "created_at": "2019-11-13T00:38:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "id": "1194414146563059712", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 97, "like_count": 663, "quote_count": 15}, "text": "Si Pi\u00f1era llama a plebiscito ahora, lo contamina (ser\u00eda sobre \u00e9l no sobre la constituci\u00f3n) y lo pierde. Culpa de su propia obstinaci\u00f3n y de una oposici\u00f3n irresponsable. Mal precedente para la democracia. Lo que no consigues con votos, lo puedes conseguir con la fuerza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194414146563059712"]}, {"author_id": "267311284", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-11T06:27:55.000Z", "id": "1193777354327363584", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 71, "like_count": 62, "quote_count": 11}, "text": "Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193777354327363584"]}, {"author_id": "14525982", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "id": "1194209986471182337", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"]}, {"author_id": "975212659", "created_at": "2019-11-13T00:21:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180690218342633474"}], "id": "1194410011839148033", "in_reply_to_user_id": "2302936780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@manrevca @aycasimecaigo @AdriArBar12 @mayenazol Jajajajajaja ptm, me has hecho re\u00edr!!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "aycasimecaigo", "id": "386933293"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410011839148033"]}, {"author_id": "56232002", "created_at": "2019-11-13T00:29:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194411211254878208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Terra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlmirKdimk9", "id": "292310535"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "id": "1194411934684237826", "in_reply_to_user_id": "292310535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlmirKdimk9 @erikakokay Voc\u00ea que \u00e9 fod\u00e3o, n\u00e9?\nT\u00e1 se achando...\nV\u00e1 ficar na borda da Terra plana.\nE se joga, maluco!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194411934684237826"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "D\u00edaNacionalDelLibro"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/U4cVVzIzbN", "expanded_url": "http://bit.ly/2pgoKe8", "display_url": "bit.ly/2pgoKe8"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mRg9wZc7kR", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kf0tfL", "display_url": "bit.ly/2Kf0tfL"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/UWsEpJ8WXX", "expanded_url": "http://bit.ly/33Nh2Y4", "display_url": "bit.ly/33Nh2Y4"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/HtCwwbgk35", "expanded_url": "http://bit.ly/2XafwMN", "display_url": "bit.ly/2XafwMN"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964791844869"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964959617027"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326966591115265"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EEYWPmzc30", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1194326968835149825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEYWPmzc30", "media_key": "3_1194326964976394244"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "221217886", "created_at": "2019-11-12T18:51:53.000Z", "id": "1194326968835149825", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaNacionalDelLibro!\n\n\ud83d\udd39Simplemente quer\u00eda desaparecer https://t.co/U4cVVzIzbN\n\ud83d\udd39La obesidad en M\u00e9xico https://t.co/mRg9wZc7kR\n\ud83d\udd39Salud p\u00fablica y atenci\u00f3n primaria https://t.co/UWsEpJ8WXX\n\ud83d\udd39C\u00f3mo lograr la excelencia en la atenci\u00f3n sanitaria https://t.co/HtCwwbgk35 https://t.co/EEYWPmzc30", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326968835149825"]}, {"author_id": "3254813693", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uOutVPRo8v", "expanded_url": "https://twitter.com/JeroKonungr/status/1194260942391054336", "display_url": "twitter.com/JeroKonungr/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:23:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194260942391054336"}], "geo": {"place_id": "0166613a22e8bbe7"}, "id": "1194410493743652865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dale si yo tengo tremenda pansucha p\u00e1lida y la careteo por todos lados https://t.co/uOutVPRo8v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410493743652865"]}, {"author_id": "289284899", "created_at": "2019-11-13T00:33:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1194413012985286656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a. 3600 al a\u00f1o. 1.000 muertes desde hace... 3 meses y una semana.\n\nVisibilizamos el suicidio o nos quedamos s\u00f3lo con la agendita posmo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194413012985286656"]}, {"author_id": "1085667837442772996", "created_at": "2019-11-12T18:48:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194318319861608450"}], "id": "1194326066187440130", "in_reply_to_user_id": "296005286", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@ValdebenitoNata Se suicida, para evitar la verg\u00fcenza nacional e internacional de ser juzgado por cr\u00edmenes de lesa humanidad y perder toda riqueza acumulada por los robos, desfalcos y lavado de activos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194326066187440130"]}, {"author_id": "414086564", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/2zrZ83LyP0", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-10T23:17:42.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1193669089417400320", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Y mientras tanto... | Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nhttps://t.co/2zrZ83LyP0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193669089417400320"]}, {"author_id": "535707261", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0tm8mabHrT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "eldiario.es/catalunya/migr\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/v3Vjc18E0I", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1194333791654961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v3Vjc18E0I", "media_key": "3_1194329486407258112"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:19:00.000Z", "id": "1194333791654961152", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 5}, "text": "Un migrante extutelado se suicida en Catalunya d\u00edas despu\u00e9s de salir de un centro de menores por ser considerado mayor de edad https://t.co/0tm8mabHrT https://t.co/v3Vjc18E0I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194333791654961152"]}, {"author_id": "244218738", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EFjbrwgCnQ", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/11-11-2019/3677121", "display_url": "sinembargo.mx/11-11-2019/367\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uR0lieRzSK", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1194410798942162945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uR0lieRzSK", "media_key": "3_1194409922579947520"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:25:00.000Z", "id": "1194410798942162945", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una adolescente de 16 a\u00f1os se suicida debido al bullyng que padec\u00eda en una prepa de Puebla https://t.co/EFjbrwgCnQ https://t.co/uR0lieRzSK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194410798942162945"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ivR56wbDH8", "expanded_url": "http://j.mp/33GhlUv", "display_url": "j.mp/33GhlUv"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:16:00.000Z", "id": "1194408536303947776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados https://t.co/ivR56wbDH8    '", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408536303947776"]}, {"author_id": "959400974845730816", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/aTiCnShwbZ", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xx435hAy4C", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrirBrecha/status/1194276898395893761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xx435hAy4C", "media_key": "3_1194276894486777856"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 220, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:32:55.000Z", "id": "1194276898395893761", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd25\u00bfVeis? A esto es a lo que lleva el discurso del odio y el racismo. Amenazas, agresiones y finalmente...la muerte.\n\n\ud83d\ude21Ni olvido ni perd\u00f3n a los culpables de esto.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nNoticia completa https://t.co/aTiCnShwbZ v\u00eda @publico_es https://t.co/xx435hAy4C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194276898395893761"]}, {"author_id": "1047877836369870848", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/oO8GYqdbqt", "expanded_url": "https://twitter.com/AngexHeaven/status/1194394850491326469/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oO8GYqdbqt", "media_key": "7_1194394559796649984"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:21:37.000Z", "id": "1194394850491326469", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda es algo torpe, sus defensas est\u00e1n casi en 0... pero de 2 golpes te puede matar y de 1 te destroza el escudo :'3 estoy orgullosa https://t.co/oO8GYqdbqt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394850491326469"]}, {"author_id": "1135333162496774146", "created_at": "2019-11-12T21:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194365164163862528"}], "id": "1194368242778804224", "in_reply_to_user_id": "931208814208143360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "@lsliisboa @alexandrepontz @msscarlett_ @hecsls @anadehavaiana @SilvaMatos_ @g1 A UNB MATOU MINHA IRM\u00c3 E VOC\u00caS ROMANTIZANDO ISSO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lsliisboa", "id": "1433468199929098245"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "alexandrepontz", "id": "1720905667"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "msscarlett_", "id": "1039293279496486912"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "anadehavaiana", "id": "4776833595"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "silvamatos_", "id": "1320039352488034304"}, {"start": 76, "end": 79, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194368242778804224"]}, {"author_id": "145459615", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/tdHPOUGZZ8", "expanded_url": "https://bit.ly/2WYXu01", "display_url": "bit.ly/2WYXu01", "status": 200, "unwound_url": "https://elpolitico.com/lavado-de-dinero-hija-de-hugo-chavez-realizo-millonarias-transacciones-en-banco-de-chipre/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.7164, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chipre"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:14:19.000Z", "id": "1194408113316794368", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfLavado de dinero? Hija de Hugo Ch\u00e1vez realiz\u00f3 millonarias transacciones en Banco de Chipre https://t.co/tdHPOUGZZ8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408113316794368"]}, {"author_id": "2872653829", "created_at": "2019-11-12T23:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194386840243113984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "JuninDabolsa", "id": "2893724613"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "principecalta", "id": "876935869172776961"}]}, "id": "1194403541026250754", "in_reply_to_user_id": "2999580137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LauuraPrincess @_mihmotta @JuninDabolsa @principecalta kkkkk ter\u00e7ou com o esquadrao suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194403541026250754"]}, {"author_id": "1166502354746826752", "created_at": "2019-11-13T00:18:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194408307521466368"}], "id": "1194409279782035456", "in_reply_to_user_id": "919684309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yolanda_anr1 @phpcd Eso es, @yolanda_anr1. Es como si dijese \"a por ellos\" o \"que se joda\", aunque se perjudique ella misma. No la juzgo, pero me sorprende que la gente se dedique a destruir y no a construir, que es capaz de inmolar sus derechos con tal de vengar algo que no le compete.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yolanda_anr1", "id": "919684309"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "phpcd", "id": "1095936446"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "yolanda_anr1", "id": "919684309"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194409279782035456"]}, {"author_id": "1542108714", "created_at": "2019-11-12T00:55:26.000Z", "id": "1194056069540126720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Se me escap\u00f3 un chiste suicida adelante de mam\u00e1 y me empez\u00f3 a hablar de la vida. Mam\u00e1 C\u00c1LLATE ES NOVIEMBRE TENGO QUE SALVAR MATERIAS NO ME PIDAS ESTABILIDAD EMOCIONAL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194056069540126720"]}, {"author_id": "718180270151770112", "created_at": "2019-11-13T00:17:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194408656974077952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}]}, "id": "1194408995030786049", "in_reply_to_user_id": "3054828635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@deibert_doj tu j\u00e1 viu o bolsonaro fazendo flex\u00e3o?\neu quebro esse velho na porrada muito f\u00e1cil\no get\u00falio eu dou meu jeito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194408995030786049"]}, {"author_id": "81275244", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Yz9Lo8a98S", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyalf56/status/1194396211303895041", "display_url": "twitter.com/Soyalf56/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:15:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194396211303895041"}], "id": "1194408501503758337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VOLVIOOOOO EL EMO SUICIDA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d EL AMOR DE MI TOLAZ\u00d3N\u2763\ufe0f, EL DESPISTADO \ud83e\udd14, EL QUE NO SE SABE SI COME DE RES O DE CERDO... EL TUITERO ITALIANO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nQue esperan pa seguirlo? https://t.co/Yz9Lo8a98S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194408501503758337"]}, {"author_id": "3231722962", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pZM2VCBmHX", "expanded_url": "https://twitter.com/lodiesan/status/1194246978932228097", "display_url": "twitter.com/lodiesan/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194246978932228097"}], "id": "1194247430247723009", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 295, "like_count": 783, "quote_count": 249}, "text": "Un acuerdo para cuatro a\u00f1os negociado en un d\u00eda. \n\nYa est\u00e1 aqu\u00ed la banda de S\u00e1nchez. https://t.co/pZM2VCBmHX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194247430247723009"]}, {"author_id": "2397854668", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "id": "1193999881247088641", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"]}, {"author_id": "2491304326", "created_at": "2019-11-12T19:32:53.000Z", "id": "1194337288366354432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vcs n\u00e3o tem a menor no\u00e7\u00e3o de como algu\u00e9m que tem tdpm fica quando t\u00e1 nessa \u00e9poca eu to falando n\u00e3o so de mudan\u00e7as emocionais mas chegar a ter pensamento suicida o dia todo isso quando n\u00e3o faz algo consigo mesma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194337288366354432"]}, {"author_id": "1194395454928293890", "created_at": "2019-11-12T23:27:02.000Z", "id": "1194396211303895041", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 10, "like_count": 50, "quote_count": 7}, "text": "Soy nuevo en tuiter, un Rt para darme a conocer.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194396211303895041"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "SabesQue"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/0b7OPyX8Am", "expanded_url": "https://twitter.com/DGTes/status/976738609876398080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0b7OPyX8Am", "media_key": "7_976738393198616577"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "SabesQue"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5001, "type": "Place", "normalized_text": "arc\u00e9n"}]}, "author_id": "295608887", "created_at": "2019-11-12T19:00:00.000Z", "id": "1194329012627263490", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 47, "like_count": 801, "quote_count": 13}, "text": "\u00bf#SabesQue est\u00e1 prohibido adelantar si de frente viene un ciclista, aunque circule por el arc\u00e9n?\nDale 1,5m \ud83d\udd9d\u27a1Regala vida \n\nhttps://t.co/0b7OPyX8Am", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329012627263490"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 170, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/LsFBaoNST3", "expanded_url": "https://glo.bo/34ZtqnX", "display_url": "glo.bo/34ZtqnX", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/12/jovem-de-16-anos-e-atingida-no-olho-por-bala-de-borracha-em-dispersao-de-baile-funk-na-zona-leste-de-sp.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 169, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-11-12T21:45:00.000Z", "id": "1194370533888024576", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 120, "like_count": 563, "quote_count": 33}, "text": "\"Ela est\u00e1 sofrendo muito. Tem horas que ela fica um pouco mais animada, e tem horas que se revolta, diz que deveria ter morrido\", contou a m\u00e3e https://t.co/LsFBaoNST3 #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194370533888024576"]}, {"author_id": "1795655760", "created_at": "2019-11-13T00:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191424101291905025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BolivarEspiritu", "id": "1093576231080153088"}]}, "id": "1194407727432380417", "in_reply_to_user_id": "1093576231080153088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolivarEspiritu NOIS AKI SE SOLIDARIZAMOS POR VCS IRM\u00c3OS DA VENEZUELA VCS N MERESSE UM DITADOR Q MANDA \u00c9 DESMANDA EM VCS FA\u00c7AM IGUAL A BOL\u00cdVIA RETIRE ESSE DITADOR SANGUIN\u00c1RIA  Q J\u00c1 MATOU MUITOS IRM\u00c3OS E DEIXOU V\u00c1RIAS FAM\u00cdLIAS CHORANDO AKI NO BRASIL COMUNISTAS V\u00c3O SUMIR TDOS VAMOS BANIR TDOS!!!??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194407727432380417"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 160, "tag": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 161, "end": 180, "tag": "Resistencia585Dias"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "CPIdaLavaJatoJ\u00e1"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GZaRe4gG3D", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 159, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8174, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 232, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "author_id": "4550317786", "created_at": "2019-11-12T23:44:37.000Z", "id": "1194400635568951297", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/GZaRe4gG3D,\n#LulaLivreTercaSDV #Resistencia585Dias #CPIdaLavaJatoJ\u00e1\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194400635568951297"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "author_id": "3535194023", "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "id": "1194178018035539968", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"]}, {"author_id": "1093576231080153088", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6HFEUq6im9", "expanded_url": "https://twitter.com/BolivarEspiritu/status/1191424101291905025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HFEUq6im9", "media_key": "3_1191424085793951744"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:36:55.000Z", "id": "1191424101291905025", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 48, "like_count": 509, "quote_count": 13}, "text": "Venezolano...\u00bfSaldr\u00e1s el 16 de Nov a liberar a tu pueblo? \u00bfO te quedar\u00e1s en tu casa sentado como un cobarde esperando que otro lo haga por t\u00ed? \u00a1El que no est\u00e1 dispuesto a luchar por su libertad, NO MERECE SER LIBRE! TODOS A LA CALLE A LUCHAR UNIDOS POR NUESTROS HIJOS Y VENEZUELA https://t.co/6HFEUq6im9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191424101291905025"]}, {"author_id": "311002021", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/pDta0VgMau", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T10:40:11.000Z", "id": "1194203229808209921", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "text": "Madres que se suicidan porque injustamente les quitan a sus hijos, adolescentes migrantes en situaci\u00f3n de extrema pobreza que se suicidan porque son expulsados de los centros, menores que se suicidan por la violencia que viven estando tutelados. \nhttps://t.co/pDta0VgMau", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194203229808209921"]}, {"author_id": "284228927", "created_at": "2019-11-12T21:30:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194095729893089280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 276, "end": 284, "probability": 0.7099, "type": "Place", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SMonfradini", "id": "1063567978841686018"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LellisIraci", "id": "1082040662965530624"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "id": "1194366981337755648", "in_reply_to_user_id": "1063567978841686018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SMonfradini @LellisIraci @o_antagonista Perdida, absorta em pensamentos vagos vc me chama de lunatico; bom, pra come\u00e7ar n\u00e3o acredito em Jesus em goiabeira, peixe inteligente e mamadeira de piroca, isto me coloca no plano terrestre, j\u00e1 vc ...\nTrocar vaga na OCDE, por base em Alc\u00e2ntara, eu n\u00e3o faria, j\u00e1 um idiota.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194366981337755648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "EvoMorales"}, {"start": 233, "end": 251, "tag": "BoliviaNoHayGolpe"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "EvoMorales"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.879, "type": "Place", "normalized_text": "BoliviaNoHayGolpe"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "rogerwaters", "id": "728918606"}]}, "author_id": "210546587", "created_at": "2019-11-12T23:34:25.000Z", "id": "1194398069166612486", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "It's a shame that @rogerwaters showed his support to a dictator such as #EvoMorales, a man who committed FRAUD in the last Bolivian Election and tried to remain President for more than 13 years and against the Bolivian Constitution.\n#BoliviaNoHayGolpe", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194398069166612486"]}, {"author_id": "119169760", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/eNIY8nn0Dn", "expanded_url": "http://www.elojodigital.com/contenido/17889-argentina-el-tetris-de-cristal", "display_url": "elojodigital.com/contenido/1788\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elojodigital.com/contenido/17889-argentina-el-tetris-de-cristal"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4251, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Beto"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7797, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3529, "type": "Organization", "normalized_text": "Viuda"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5826, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.6473, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Devaluado"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:33:46.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1194397906641596416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "A esto se reduce la sanguinolenta interna entre Capit\u00e1n Beto y CFK: la Viuda pretende controlar AFI, pauta para medios, inteligencia impositiva, Energ\u00eda y el BCRA.\n\n\u00bfSe lo permitir\u00e1 el Capit\u00e1n Devaluado?\n\nDe ser as\u00ed, el pa\u00eds se suicida.\n\nhttps://t.co/eNIY8nn0Dn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194397906641596416"]}, {"author_id": "1058872553509400576", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/bOYPzfGwVz", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioR_Silva/status/1194252023333629953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOYPzfGwVz", "media_key": "7_1194250732754669568"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Mortes"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Cocalinho"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.3494, "type": "Place", "normalized_text": "MT"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:54:05.000Z", "id": "1194252023333629953", "public_metrics": {"retweet_count": 33350, "reply_count": 2604, "like_count": 47134, "quote_count": 10065}, "text": "Divulguem!!!\nVamos ajudar a achar esse \"cidad\u00e3o\" que mata por esporte as nossas riquezas naturais!\nEsse fato aconteceu na regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Rio das Mortes em Cocalinho-MT. https://t.co/bOYPzfGwVz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252023333629953"]}, {"author_id": "49759770", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/I9LDrrWaXj", "expanded_url": "https://twitter.com/metro_rio/status/1194252728207364096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I9LDrrWaXj", "media_key": "3_1194252698566234112"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.6885, "type": "Place", "normalized_text": "Siqueira Campos"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.8273, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.3678, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}, {"start": 185, "end": 199, "probability": 0.6457, "type": "Place", "normalized_text": "Jardim Oce\u00e2nico"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:56:53.000Z", "id": "1194252728207364096", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 35, "like_count": 71, "quote_count": 18}, "text": "Metr\u00f4Rio informa: por causa de um acesso indevido \u00e0 via na esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos, o tr\u00e1fego de trens nas linhas 1 e 4 encontra-se operando de Uruguai a Botafogo e de General Os\u00f3rio a Jardim Oce\u00e2nico. https://t.co/I9LDrrWaXj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194252728207364096"]}, {"author_id": "4226512773", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/HKQPXNGlbP", "expanded_url": "https://twitter.com/hourria_col/status/1193081096608636928", "display_url": "twitter.com/hourria_col/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193081096608636928"}], "id": "1194215435765501952", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad. https://t.co/HKQPXNGlbP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194215435765501952"]}, {"author_id": "947093575921225728", "created_at": "2019-11-12T03:52:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194040327348400128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wonderloli", "id": "1141667310853414912"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dxkingsoo", "id": "105942466"}]}, "id": "1194100638017302530", "in_reply_to_user_id": "1141667310853414912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@wonderloli @dxkingsoo CENCOSUD , due\u00f1os del Costanera Center que cierran el edificio por manifestaciones pero no porque alguien se suicid\u00f3 en su interior", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194100638017302530"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "ExpertosUANL"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "SomosUni"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ivApvmxnif", "expanded_url": "https://twitter.com/uanl/status/1194404509813858304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivApvmxnif", "media_key": "3_1194317150267142144"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "Psicologia_UANL", "id": "607337410"}]}, "author_id": "26187589", "created_at": "2019-11-13T00:00:00.000Z", "id": "1194404509813858304", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQuieres certificarte en prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n del riesgo suicida? Comun\u00edcate con los #ExpertosUANL de @Psicologia_UANL. #SomosUni https://t.co/ivApvmxnif", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194404509813858304"]}, {"author_id": "1089002605945196544", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ciQBjzhenl", "expanded_url": "https://twitter.com/Tony_Bahna/status/1194399403202748418/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ciQBjzhenl", "media_key": "7_1194399208142491649"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "MUD"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:39:43.000Z", "id": "1194399403202748418", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "CALLE SIN RETORNO. Llamado del funcionario @wcgoficial de la transicion.\nLos venezolanos con union debemos darle un ultimatum a @jguaido hasta el dia 16 para que cumple, de lo contrario tenemos el deber, el derecho y la obligacion de pasar por encima de el y de la MUD https://t.co/ciQBjzhenl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194399403202748418"]}, {"author_id": "110280490", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/UhAPkHPEFb", "expanded_url": "https://twitter.com/mvdsister/status/1194398015609544704", "display_url": "twitter.com/mvdsister/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:47:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194398015609544704"}], "id": "1194401241184555010", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Pobres monigotes,reducidos a agentes de relaciones p\u00fablicas y cobranza,mientras Sanchez en Espa\u00f1a,consolida el \"pacto del diablo\nMonarquia de adorno e izquierda-suicida. https://t.co/UhAPkHPEFb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401241184555010"]}, {"author_id": "1129576593184219141", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Rdj53i6hR3", "expanded_url": "https://twitter.com/Michelm28450829/status/1194000742702555141/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rdj53i6hR3", "media_key": "3_1194000731965153280"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4984, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:15:35.000Z", "id": "1194000742702555141", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Filmes da DC com maior Publico no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\n\nCoringa 8.7M (at\u00e9 a ter\u00e7a feira passada )\n\nLiga da justica 8.63M\n\nBatman vs superman 8.62M\n\nAquaman 8.58M\n\nEsquadr\u00e3o suicida 7.88M\n\nMulher maravilha 7.01M\n\nBatman o cav. das trevas ressurge 5.14M\n\nBatman o cavaleiro das trevas 4.02M https://t.co/Rdj53i6hR3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194000742702555141"]}, {"author_id": "28412286", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/KsRDYMQCP9", "expanded_url": "https://twitter.com/karliekloss/status/1194397644124241920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsRDYMQCP9", "media_key": "7_1194397609621934080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "TEXT"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:32:43.000Z", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "id": "1194397644124241920", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 167, "like_count": 2251, "quote_count": 128}, "text": "TEXT ME +1(314)310-8545 https://t.co/KsRDYMQCP9", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194397644124241920"]}, {"author_id": "4474361429", "created_at": "2019-11-12T03:21:02.000Z", "id": "1194092712238170112", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "text": "si se suicida alguien por un escrache la gente q escracha va a hacer lo q es esperable de las personas buenas, echarle la culpa al otro, porque todos sabemos que es de persona buena:\n-no poder reflexionar\n-no reconocerse como posible ignorante\n-estar del lado correcto de la mecha", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194092712238170112"]}, {"author_id": "709100439090888705", "created_at": "2019-11-12T23:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Alexia"}]}, "id": "1194392769256722433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu admiro a Alexia que ainda n\u00e3o se matou por ser minha amiga. Cr, eu sou muito chata, eu pertubo ela toda hora pedindo carinho, beijos e inclusive s\u00f3 consigo dormir com a m\u00e3o no pesco\u00e7o dela... sim, eu sou uma amiga t\u00f3xica demais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194392769256722433"]}, {"author_id": "1031349415229841408", "created_at": "2019-11-12T23:57:51.000Z", "id": "1194403968014639106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9l siempre est\u00e1 bien, no tiene que temer, \u00e9l vive el presente y el pasado se le va.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194403968014639106"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "El_Weas"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "El_Weas"}]}, "author_id": "614631765", "created_at": "2019-11-12T23:49:21.000Z", "id": "1194401827493560320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A qu\u00e9 hora se suicida #El_Weas y todos sus ministros?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401827493560320"]}, {"author_id": "19593634", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Z0EPOoSfOG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:34:56.000Z", "id": "1194322701546086402", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 5, "like_count": 127, "quote_count": 12}, "text": "Advogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar. https://t.co/Z0EPOoSfOG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194322701546086402"]}, {"author_id": "13753962", "created_at": "2019-11-12T23:36:28.000Z", "id": "1194398585212805121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El otro d\u00eda, imprim\u00ed y pedale\u00e9 escuchando a @sarahebeok, y me daban vuelta frases como \"Nadie se suicida /en una comisar\u00eda\"\nHoy vi a uno de verde hablando que alguien \"se hab\u00eda auto pegado cabezazos para herirse\" y bueno:en todas partes pasan esas situaciones y no les creemos.", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 55, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194398585212805121"]}, {"author_id": "866912814", "created_at": "2019-11-12T23:47:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Latorre"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "DT"}]}, "id": "1194401365163945985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Latorre de DT? Lo re contra trai", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194401365163945985"]}, {"author_id": "1071171916898189313", "created_at": "2019-11-12T23:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194398304022478848"}], "id": "1194400749695967232", "in_reply_to_user_id": "1000769276654047232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brut4lswing @shiiziyu @change_br qm \u00e9 essa mina\n\nela \u00e9 mono teemo j\u00e1 \u00e9 motivo pra eu odiar ela mas explica", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "change_br", "id": "900348469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194400749695967232"]}, {"author_id": "1146371714412097536", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/O32qQd58C8", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T21:30:26.000Z", "id": "1194366869853081600", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Uma pessoa dessa n\u00e3o deve ter o t\u00edtulo de M\u00e3e:\n\"Ainn Mas m\u00e3e \u00e9 quem cria...\"\nDesse jeito? Melhor nascer \u00f3rf\u00e3o ou ela ter feito o aborto do que gerar um filho pra tratar dessa maneira. Se for ver mesmo, pode ter sido ela a que \"suicidou\" o pr\u00f3prio filho...\nhttps://t.co/O32qQd58C8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194366869853081600"]}, {"author_id": "32952792", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/5aLJkZQBjm", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191112/471541425816/reyes-visita-estado-cuba-la-habana.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544740474119921666/nAHAJxFp?format=jpg&name=orig", "width": 992, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544740474119921666/nAHAJxFp?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Rey pisa Cuba en una hist\u00f3rica visita de Estado", "description": "A la 1.23 de la madrugada, seis horas menos en Cuba, el avi\u00f3n en el que viajaban los Reyes ha aterrizado en La Habana y diez minutos m\u00e1s tarde, a las 19,33 hora cubana,", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191112/471541425816/reyes-visita-estado-cuba-la-habana.html"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6856, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:34:12.000Z", "id": "1194398015609544704", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "Llegaron a La Habana los Reyes de Espa\u00f1a para reforzar los lazos - es el tercer socio comercial de Cuba.  Ahhh... \u00bfC\u00f3mo es eso?  Y el bloqueo??? https://t.co/5aLJkZQBjm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194398015609544704"]}, {"author_id": "1568642503", "created_at": "2019-11-12T00:47:30.000Z", "id": "1194054076528578560", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "text": "\u00c9 surreal. Torcida se matou a apoiar, aguentou os piores momentos da nossa hist\u00f3ria, abra\u00e7ou esse elenco e entregou tudo que tinha. Dentro de campo a resposta n\u00e3o veio, os t\u00edtulos tb n e agora a culpa \u00e9 nossa?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194054076528578560"]}, {"author_id": "71121742", "created_at": "2019-11-12T23:42:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194399801602957312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sync0_0", "id": "1515465596837810186"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "RaikeNovais", "id": "710609962796519426"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "id": "1194400046084743168", "in_reply_to_user_id": "71121742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SynC0_0 @RaikeNovais @Hadrian_Ezekiel @gugtavas @nilmoretto Conhe\u00e7o que foi pra Disney, teve apendicite e voltou com uma conta de 6 mil d\u00f3lares pra pagar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194400046084743168"]}, {"author_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T21:56:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373163444031491"}], "id": "1194373464494419968", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 17, "like_count": 776, "quote_count": 0}, "text": "Hay ciudadanos de 1a y de 2a. Y es algo que tiene que parar YA. Con la sanidad resulta que S\u00cd se est\u00e1 jugando. Y la sanidad no es un nombre. Es la vida de muchas personas y familias que pagamos vuestra ignorancia y egocentrismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194373464494419968"]}, {"author_id": "222634131", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/mVTCKdjns0", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/MifdlYGa2u", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1194334042470174728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MifdlYGa2u", "media_key": "3_1194334033628545024"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.877, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:20:00.000Z", "id": "1194334042470174728", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores  tras una prueba de madurez \u00f3sea que determin\u00f3 que era mayor de edad.\nYa no merecia apoyo ni tutela... Duele! \nhttps://t.co/mVTCKdjns0 https://t.co/MifdlYGa2u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194334042470174728"]}, {"author_id": "764612211255939072", "created_at": "2019-11-12T23:40:39.000Z", "id": "1194399638033518597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano roubaram o dinheiro do curso do meu irm\u00e3o puta que pariu eu to com muito \u00f3dio vai se foder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194399638033518597"]}, {"author_id": "127117223", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/RIKVzF1qyE", "expanded_url": "https://twitter.com/paboolom/status/1194351370347921409", "display_url": "twitter.com/paboolom/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:21:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194351370347921409"}], "id": "1194379836938211328", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 150, "like_count": 5066, "quote_count": 80}, "text": "POR QUE Q ENTREVISTAM RACISTA CARALHOOO? https://t.co/RIKVzF1qyE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194379836938211328"]}, {"author_id": "765323477742149632", "created_at": "2019-11-12T23:31:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194397222390992896"}], "id": "1194397323142606850", "in_reply_to_user_id": "765323477742149632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@shiiziyu @change_br Quem n\u00e3o teria d\u00f3 de uma menina t\u00e3o fofinha e abusada n\u00e9?\nNunca conseguiram saber quem espancou ele naquela noite. Mas sabiam que a fama dele era essa, por que\nessa menina/as fizeram essa a fama dele. Ent\u00e3o ele foi amea\u00e7ado, foi espancado, e morreu. +", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "change_br", "id": "900348469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194397323142606850"]}, {"author_id": "35268237", "created_at": "2019-11-11T02:49:08.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1193722297170960385", "public_metrics": {"retweet_count": 4887, "reply_count": 304, "like_count": 19882, "quote_count": 213}, "text": "Algu\u00e9m pode me explicar em qual parte da B\u00edblia que Jesus vira reacion\u00e1rio, ditador, odeia minorias e apoia a tortura e o homic\u00eddio?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193722297170960385"]}, {"author_id": "112565129", "created_at": "2019-11-12T18:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1194317570331095041", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "text": "Impressionante a quantidade de eleitores de Bolsonaro que n\u00e3o v\u00e3o se aposentar - ou receber uma merreca -, e mesmo assim apoiam a reforma da previd\u00eancia. V\u00e3o morrer de fome. O bolsonarismo \u00e9 uma seita suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194317570331095041"]}, {"author_id": "177729824", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/GpvGWAQhEF", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiolapegue/status/1194329010014162945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GpvGWAQhEF", "media_key": "7_1194277280970952704"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:00:00.000Z", "id": "1194329010014162945", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 205, "like_count": 410, "quote_count": 14}, "text": "Te anim\u00e1s?? \ud83d\ude31\ud83e\udd2f\ud83d\ude31\ud83e\udd2f https://t.co/GpvGWAQhEF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194329010014162945"]}, {"author_id": "882305319896047620", "created_at": "2019-11-12T23:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Escohotado"}]}, "id": "1194389714830266368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Antonio Escohotado: \u00b4\u00b4Las drogas son sustancias neutras, que pueden aliviar o matar: No hay drogas mejores ni peores, sino maneras juiciosas y maneras insensatas de consumirlas. La cuerda que Sirve al alpinista para escalar  una cima sirve al suicida pava ahorcarse ``", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194389714830266368"]}, {"author_id": "208695951", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ErGSgOUjZy", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-11-11T22:57:40.000Z", "id": "1194026435633135628", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/ErGSgOUjZy v\u00eda @publico_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194026435633135628"]}, {"author_id": "73981088", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/FzavsLelmU", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1194378751100039169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzavsLelmU", "media_key": "3_1194378741176246272"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.8678, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:17:39.000Z", "id": "1194378751100039169", "public_metrics": {"retweet_count": 898, "reply_count": 1310, "like_count": 2091, "quote_count": 211}, "text": "Todos los partidos de la oposici\u00f3n tenemos acuerdo en que nueva Constituci\u00f3n debe ser redactada \u00edntegramente por una instancia institucional 100% electa para ese \u00fanico fin. Para ello se requieren 2/3 de los votos en el actual Congreso. El gobierno tiene la palabra. https://t.co/FzavsLelmU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194378751100039169"]}, {"author_id": "2843475976", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/zLgQlgYiUg", "expanded_url": "https://twitter.com/carlatoscan/status/1194214961586851840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLgQlgYiUg", "media_key": "3_1194214915525009408"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:26:48.000Z", "id": "1194214961586851840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Gente, olhem s\u00f3 a foto da camionete do cara que matou a Engenheira agr\u00f4noma somente porque se estressou com a lentid\u00e3o do tr\u00e2nsito. N\u00e3o precisa dizer mais nada n\u00e9? https://t.co/zLgQlgYiUg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194214961586851840"]}, {"author_id": "90187575", "created_at": "2019-11-12T23:20:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}]}, "id": "1194394504314396672", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 277, "quote_count": 1}, "text": "La OEA se est\u00e1 suicidando.\nNo serv\u00eda para casi nada, y ahora, adem\u00e1s de in\u00fatil, ser\u00e1 violatoria del esp\u00edritu institucional que se define en su Carta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194394504314396672"]}, {"author_id": "151609487", "created_at": "2019-11-11T22:46:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "id": "1194023635503190017", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 87, "like_count": 434, "quote_count": 15}, "text": "Quien entiende esa enfermiza y suicida obsesi\u00f3n por perpetuarse en el poder en Am\u00e9rica Latina cuando solo los hunde en la  impopularidad, la incapacidad, el desprestigio, la corrupci\u00f3n, la violaci\u00f3n de derechos humanos y la c\u00e1rcel. \u00bfAlg\u00fan siquiatra por ah\u00ed?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194023635503190017"]}, {"author_id": "767390273412403200", "created_at": "2019-11-12T23:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.7041, "type": "Other", "normalized_text": "dating sim"}]}, "id": "1194393067060711427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi cerebro sigue con lo del dating sim dando finales (aleatorios) para las rutas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393067060711427"]}, {"author_id": "217583201", "created_at": "2019-11-12T20:38:53.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "id": "1194353895901782022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sonhei com um cara q nunca vi e q eu amava muito ele mas ele acabou falecendo to aqui triste e querendo chorar com o sentimento de q eu realmente amei aquele cara do sonho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194353895901782022"]}, {"author_id": "1237286593", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/wx4NODwHcg", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1194055016027447297", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}]}, "created_at": "2019-11-12T06:18:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194055016027447297"}], "id": "1194137391566655488", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 83, "like_count": 409, "quote_count": 11}, "text": "El Per\u00fa? Las cosas por su nombre: Fue el Presidente Vizcarra quien ayud\u00f3 a Evo Morales. Dime a quien ayudas y te dir\u00e9 de qu\u00e9 lado est\u00e1s!! https://t.co/wx4NODwHcg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194137391566655488"]}, {"author_id": "830602046898307072", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/S7FucJNnim", "expanded_url": "https://t.co/S7FucJNnim", "display_url": "t.co/S7FucJNnim"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "lisbela"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:56:05.000Z", "id": "1194388422665867266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim \n\naltura: 1,71\ntamanho do p\u00e9: 39\nsigno: libra\ntatuagens: 0:(\npiercing: 1\ncor fav: n sei  \nfilme fav: lisbela e o prisioneiro e amor a toda prova\ncomida fav: qualquer coisa c camar\u00e3o (em especial o escondidinho)\nbebida fav: suco de acerola e de goiaba https://t.co/S7FucJNnim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388422665867266"]}, {"author_id": "4023829990", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lwfYvs7uXu", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "hourria_col", "id": "888451954808115200"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:16:28.000Z", "id": "1194227459950022657", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "\u201cNadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.Omar era valiente, pero cuando lleg\u00f3 al final de su viaje se encontr\u00f3 solo, o no lo suficientemente acompa\u00f1ado, para asumir una realidad injusta, racista y deshumanizada\u201d @hourria_col\n\nhttps://t.co/lwfYvs7uXu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194227459950022657"]}, {"author_id": "3057600694", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/6Fjtv091ve", "expanded_url": "https://twitter.com/Agostina1905/status/1194388460859207680", "display_url": "twitter.com/Agostina1905/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 13, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "G"}]}, "created_at": "2019-11-12T23:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194388460859207680"}], "id": "1194393000132202497", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Ganar es con G y era el s\u00e1bado  *llora* https://t.co/6Fjtv091ve", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194393000132202497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 219, "tag": "EstoyconKarlaRubilar"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 218, "probability": 0.6156, "type": "Person", "normalized_text": "EstoyconKarlaRubilar"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 116, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "author_id": "46264675", "created_at": "2019-11-12T22:57:10.000Z", "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "id": "1194388696491053057", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 17, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "text": "Si hay alguien que ha sido la voz  dialogante y que empatiza de manera honesta con lo qu\u00e9 pasa hoy es @KarlaEnAccion. No entiendo la rabia y las descalificaciones en su contra. Me duelen de \u2764\ufe0f. Yo \n#EstoyconKarlaRubilar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388696491053057"]}, {"author_id": "3883740255", "created_at": "2019-11-12T00:26:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Sono"}]}, "id": "1194048808818216961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "se eu n\u00e3o for ver Doutor Sono amanh\u00e3, eu me mato.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194048808818216961"]}, {"author_id": "1265641705", "created_at": "2019-11-12T23:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194391060941877249"}], "id": "1194392352732975109", "in_reply_to_user_id": "759364172224266240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@chinahre \"ya no hay palabras para describir \ncomo sus burbujas alargan mi existir\"\nbro are u ok?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194392352732975109"]}, {"author_id": "1561268647", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387294398164992"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387310726565889"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7DZiCroeFa", "expanded_url": "https://twitter.com/AMoralesGC/status/1194387341739220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DZiCroeFa", "media_key": "3_1194387325746331649"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Kennedy"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:51:47.000Z", "id": "1194387341739220993", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos un modelo de ecoisla extrapolable a otros territorios, pero de momento el planeta sigue en una deriva suicida. Hoy estuvo en Gran Canaria Robert Kennedy, sin duda ayudar\u00e1 a concienciar, sumemos esfuerzos porque sin la acci\u00f3n de cada persona no salvaremos la Tierra https://t.co/7DZiCroeFa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194387341739220993"]}, {"author_id": "364261539", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/HSjxgyHKqM", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194270587918651392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSjxgyHKqM", "media_key": "3_1194270579559424001"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-12T15:07:51.000Z", "id": "1194270587918651392", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "text": "Antesala de crisis generada por el suicida @sanchezcastejon \ud83d\udc47 https://t.co/HSjxgyHKqM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194270587918651392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 97, "tag": "EstoyConKarlaRubilar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 77, "end": 96, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "EstoyConKarlaRubilar"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "author_id": "140244579", "created_at": "2019-11-12T22:55:25.000Z", "id": "1194388253929070592", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "text": "Chile necesita paz \ud83d\ude4f apoyo a @KarlaEnAccion una mujer de dialogo y cercana  #EstoyConKarlaRubilar si queremos un chile mejor debemos mostrarlo con el ejemplo y no m\u00e1s violencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194388253929070592"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "QueVienenLosRojos"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "Espa\u00f1aComunista"}, {"start": 186, "end": 207, "tag": "PedroSanchezDimision"}, {"start": 209, "end": 221, "tag": "PedroyPablo"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "PSOETraidor"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/URkDdwjhTJ", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_396278ae", "display_url": "m.eldiario.es/_396278ae"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Leon"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7016, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4386, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8685, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9193, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 170, "end": 184, "probability": 0.6854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aComunista"}, {"start": 187, "end": 206, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "PedroSanchezDimision"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.8306, "type": "Person", "normalized_text": "PedroyPablo"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.8606, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOETraidor"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "author_id": "864606492", "created_at": "2019-11-12T22:39:52.000Z", "id": "1194384341171875843", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 17, "like_count": 36, "quote_count": 3}, "text": "Igea, l\u00edder de @CiudadanosCs en Castilla y Leon\ndispuesto a entregar Castilla y Le\u00f3n y Andaluc\u00eda al PSOE a cambio de que S\u00e1nchez no pacte con Podemos\n#QueVienenLosRojos\n#Espa\u00f1aComunista\n#PedroSanchezDimision \n#PedroyPablo\n#PSOETraidor\n\nhttps://t.co/URkDdwjhTJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194384341171875843"]}, {"author_id": "76593802", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/67mxl5efaQ", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Noviembre2019/Noviembre_12.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8EiFQGSg5c", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1194366759421263873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8EiFQGSg5c", "media_key": "3_1194243220684910592"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7941, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "created_at": "2019-11-12T21:30:00.000Z", "id": "1194366759421263873", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u25baUn migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de centro de menores\n\u25baSupercopa Espa\u00f1a se celebra en Arabia Saud\u00ed pese a las acusaciones de violaciones de DDHH\n\u25baCambio clim\u00e1tico empuja  incendios hacia el norte de Europa: el peor a\u00f1o de Suecia\nhttps://t.co/67mxl5efaQ https://t.co/8EiFQGSg5c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194366759421263873"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "Hoy"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "PorLaVidaChallenge"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357898438041600"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357905979363328"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357911033540608"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ky3M7z4gEj", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1194357921875804160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ky3M7z4gEj", "media_key": "3_1194357916557438982"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 145, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "PorLaVidaChallenge"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 159, "username": "IBERO_mx", "id": "90674648"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "ClauSmith", "id": "230634745"}]}, "author_id": "65797233", "created_at": "2019-11-12T20:54:53.000Z", "id": "1194357921875804160", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1Estamos para escucharte y apoyarte! #Hoy participamos en el Foro de discusi\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y el suicidio en la juventud #PorLaVidaChallenge en @ibero_Mx \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Brindamos estrategias para apoyar a persona que atraviesa por un proceso de riesgo suicida #DiS\u00edALaVida @ClauSmith https://t.co/Ky3M7z4gEj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194357921875804160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "CentroDeMenores"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RTh9OuFG6M", "expanded_url": "https://cutt.ly/UeOnITA", "display_url": "cutt.ly/UeOnITA"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHH"}]}, "author_id": "3200182159", "created_at": "2019-11-12T07:48:23.000Z", "id": "1194159992154263553", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida un  joven migrante tras ser expulsado del #CentroDeMenores en #Barcelona \nEsta noticia nos indigna y no puede ser que las propias administraciones que deben velar  por los DDHHH de estos j\u00f3venes, sean  la responsable de su vulnerabilidad.\nhttps://t.co/RTh9OuFG6M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194159992154263553"]}, {"author_id": "349841412", "created_at": "2019-11-07T13:33:53.000Z", "id": "1192435004057538566", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192435004057538566"]}, {"author_id": "1089134161670139905", "created_at": "2019-11-12T22:29:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194290491707269121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kalipolis", "id": "80082883"}]}, "id": "1194381854465548290", "in_reply_to_user_id": "80082883", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "text": "@kalipolis Ya ahora quien le paga el psicoan\u00e1lisis a Trump? Debe estar s\u00faper deprimido por lo que dijo esa chica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194381854465548290"]}, {"author_id": "1190730157314707457", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/o9voAWsSEj", "expanded_url": "https://twitter.com/coupleofart/status/1194036688349257728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9voAWsSEj", "media_key": "16_1194036660373270528"}]}, "created_at": "2019-11-11T23:38:25.000Z", "id": "1194036688349257728", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 227, "like_count": 176, "quote_count": 46}, "text": "gente pergutinha: vcs j\u00e1 shipparam MUITO MESMO um casal mas se arrependeram e hoje em dia n\u00e3o shippam nem fodend0? e se sim qual?\n\ncomentem kk https://t.co/o9voAWsSEj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194036688349257728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 20, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "SeJoga"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "FofocalizandoNoSBT"}, {"start": 62, "end": 76, "tag": "MelhorDaTarde"}]}, "author_id": "876443604", "created_at": "2019-11-12T21:03:46.000Z", "id": "1194360160161939456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "15h03\n\n#Balan\u00e7oGeral 10.0\n#SeJoga 7.7\n#FofocalizandoNoSBT 5.4\n#MelhorDaTarde 2.4", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1194360160161939456"]}, {"author_id": "1565716261", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FTBCcrpGVd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-12T13:12:11.000Z", "id": "1194241481151639552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores. https://t.co/FTBCcrpGVd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194241481151639552"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"]}, {"author_id": "746719831", "created_at": "2019-11-12T22:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194388756494716928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 372, "end": 376, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Amber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hollndrodenn", "id": "1391805299665813504"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_cherrybomba", "id": "1163641989763649541"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "bidelicious", "id": "2187316782"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "gastapop", "id": "1102392632"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "explicitwidow", "id": "1142208828915757056"}]}, "id": "1194388817064742913", "in_reply_to_user_id": "746719831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hollndrodenn @_cherrybomba @bidelicious @lightyohan @gastapop @Vic53872711 @explicitwidow @targaryenhearth @baddiebitchbee 10. Arrancou um peda\u00e7o do dedo de seu ex marido atirando uma garrava de vodka porque ele prop\u00f4s um acordo p\u00f3s-nupcial. \n11. Foi testemunhada atirando latas e batendo em seu ex marido.\n12. Gritou com sua empregada, pois ela denunciou as loucuras de Amber para o gerente do pr\u00e9dio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194388817064742913"]}, {"author_id": "68313718", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Sze2iz7vwx", "expanded_url": "http://bit.ly/2O50RhT", "display_url": "bit.ly/2O50RhT"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OrOI4TrNIw", "expanded_url": "https://twitter.com/STF_oficial/status/1194385652873416705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrOI4TrNIw", "media_key": "3_1194385643390087168"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8049, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:45:04.000Z", "id": "1194385652873416705", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 174, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Segunda Turma encerra a\u00e7\u00e3o penal contra brasileiro j\u00e1 condenado na Su\u00ed\u00e7a. Saiba mais: https://t.co/Sze2iz7vwx https://t.co/OrOI4TrNIw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194385652873416705"]}, {"author_id": "2670726740", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/9tQ7biIB3f", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1194382703837294596/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tQ7biIB3f", "media_key": "3_1194382697403170816"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 251, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Stuckert"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 149, "username": "grazianodasilva", "id": "211263022"}, {"start": 168, "end": 172, "username": "FAO", "id": "19649135"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:33:21.000Z", "id": "1194382703837294596", "public_metrics": {"retweet_count": 947, "reply_count": 727, "like_count": 5973, "quote_count": 87}, "text": "\"Precisamos vencer a fome, a mis\u00e9ria e a exclus\u00e3o social. Nossa guerra n\u00e3o \u00e9 para matar ningu\u00e9m - \u00e9 para salvar vidas\". Encontro com @grazianodasilva, ex-presidente da @FAO, debatendo a luta contra a fome e a mis\u00e9ria no mundo.  \n\nFoto: Ricardo Stuckert https://t.co/9tQ7biIB3f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194382703837294596"]}, {"author_id": "1092616640624246784", "created_at": "2019-11-12T21:43:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "clikkie"}]}, "id": "1194370222960103426", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "ni\u00f1a: queres ser mi novio clikkie?\nni\u00f1o: no\nni\u00f1a: *se suicida*\nni\u00f1o: *asiste al funeral*\nni\u00f1o: ... quiero ser tu esposo clikkie\n\nmomento triste para el clique", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194370222960103426"]}, {"author_id": "2910853983", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6MULveOfdb", "expanded_url": "http://bit.ly/32BUvMf", "display_url": "bit.ly/32BUvMf"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:14:59.000Z", "id": "1194166689560170496", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Esto aqu\u00ed no puede pasar\n\n\"El primer triunfo de Jair Bolsonaro fue que lo subestimaran \u2013los medios de comunicaci\u00f3n, sus adversarios, sus aliados, la gente en general\u2013, y ninguna subestimaci\u00f3n fue m\u00e1s suicida que la de la derecha tradicional.\" \n https://t.co/6MULveOfdb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194166689560170496"]}, {"author_id": "63739190", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/1c06AZxkqa", "expanded_url": "https://twitter.com/escolasempartid/status/1194380269207339009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1c06AZxkqa", "media_key": "7_1194380206510936065"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8931, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.4002, "type": "Place", "normalized_text": "Jesu\u00edtas"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Fora"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.3381, "type": "Other", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:23:41.000Z", "id": "1194380269207339009", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 162, "like_count": 1135, "quote_count": 41}, "text": "S\u00f3 um idiota completo n\u00e3o identifica o \u201cculto\u201d a Marielle Franco \u2014 disseminado nas escolas de todo o pa\u00eds \u2014 com propaganda do PSOL.\n\nEncena\u00e7\u00e3o teatral no Col\u00e9gio dos Jesu\u00edtas, em Juiz de Fora-MG/2018. https://t.co/1c06AZxkqa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194380269207339009"]}, {"author_id": "616544578", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LFbHQBwncN", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mujer-suicida-fuga-hijos-secuestrados-rusia-ust-katav_20395_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/muj\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 97, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-11-12T16:32:41.000Z", "id": "1194291936187863047", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una madre secuestra durante once a\u00f1os a sus hijos y cuando se escapan, se suicida v\u00eda: @elcasocom https://t.co/LFbHQBwncN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194291936187863047"]}, {"author_id": "426484510", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/gJxwxGEAG4", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?fbclid=IwAR30IvF7pLlw61lq80BzpMLkZkdtFA1GciouPZ48Gp0uxeEDCZ4Sb_SmDAM"}]}, "created_at": "2019-11-12T11:57:35.000Z", "id": "1194222705811304448", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\u201cOmar no vino aqu\u00ed para tirarse de un puente, nadie cruza media \u00c1frica y casi toda Espa\u00f1a para tirarse por un puente.\" \n\nEs deia Omar i el racisme d'estat li ha arrebatat la vida. No l'oblidem. Tot l'escalf i solidaritat a la fam\u00edlia i afectes\nhttps://t.co/gJxwxGEAG4", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194222705811304448"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "0ac8a42f23e8f736"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"resource_id": "1194405683581591557", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194405683581591557", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194405683581591557].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194416767692627971", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194416767692627971].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194416767692627971", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "731171867508277248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [731171867508277248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "731171867508277248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194412255657578497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194412255657578497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194412255657578497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188813371350704133", "value": "1188813371350704133", "detail": "User has been suspended: [1188813371350704133].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194227957352599552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194227957352599552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194227957352599552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2485448251", "value": "2485448251", "detail": "User has been suspended: [2485448251].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1193979422635896832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1193979422635896832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1193979422635896832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "966709266051665920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [966709266051665920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "966709266051665920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194410931897458689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194410931897458689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194410931897458689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194295180582703105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194295180582703105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194295180582703105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "76245574", "value": "76245574", "detail": "User has been suspended: [76245574].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194411499101589504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194411499101589504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194411499101589504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194411031235309573", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194411031235309573", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194411031235309573].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194406571754823680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194406571754823680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194406571754823680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "813622030465691648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [813622030465691648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "813622030465691648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194396870560428037", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194396870560428037].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194396870560428037", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194405726850109440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194405726850109440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194405726850109440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4875534603", "value": "4875534603", "detail": "User has been suspended: [4875534603].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194377346930892800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194377346930892800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194377346930892800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194404029281046528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194404029281046528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194404029281046528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194386840243113984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194386840243113984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194386840243113984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1107929556", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107929556].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107929556", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194398148074098688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194398148074098688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194398148074098688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145891396785770496", "value": "1145891396785770496", "detail": "User has been suspended: [1145891396785770496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194332021297795072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194332021297795072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194332021297795072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159625242391789569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159625242391789569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159625242391789569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194394150352949249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194394150352949249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194394150352949249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64442285", "value": "64442285", "detail": "User has been suspended: [64442285].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194384108971016193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194384108971016193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194384108971016193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1136390234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1136390234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136390234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194388026790744065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194388026790744065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194388026790744065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194418870716653569", "oldest_id": "1194388081677422593", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzl9eubsrtt9imqivh1gyvlgvb1"}}