{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "Guason"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kobemty", "id": "1481038922536919047"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:43:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "423994427", "id": "1181596096474357769", "edit_history_tweet_ids": ["1181596096474357769"], "author_id": "69510084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181595155893121024"}], "text": "@kobemty Como cuando sali\u00f3 la pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida jajajajajaja todos romantizando la relaci\u00f3n de la Harley y el Guason jajajjaaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "poblacion mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pacomarhuenda", "id": "301949958"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:43:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "301949958", "id": "1181596059547643906", "edit_history_tweet_ids": ["1181596059547643906"], "author_id": "4200619774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181585039324319744"}], "text": "@pacomarhuenda No podemos obviar que 1/3 de la poblacion mundial bajo una misma bandera tiene un objetivo muy claro y es dif\u00edcil de evitar, relevo en la iniciativa del comercio mundial, compran m\u00e1s y vender\u00e1n m\u00e1s que cualquiera. Abrazar proteccionismo es suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:43:35.000Z", "id": "1181596007634788353", "edit_history_tweet_ids": ["1181596007634788353"], "author_id": "1157319459784273921", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:43:15.000Z", "id": "1181595920472924161", "edit_history_tweet_ids": ["1181595920472924161"], "author_id": "1104585257439895557", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:42:56.000Z", "id": "1181595840823136256", "edit_history_tweet_ids": ["1181595840823136256"], "author_id": "986753091105148929", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:42:20.000Z", "id": "1181595690788642821", "edit_history_tweet_ids": ["1181595690788642821"], "author_id": "153106976", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:42:19.000Z", "id": "1181595687743565825", "edit_history_tweet_ids": ["1181595687743565825"], "author_id": "948998894058393600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos de suicida una persona... esto deber\u00eda ser un tuit para tomar conciencia de que el suicido esta mal o a lo mejor te estoy invitando a suicidarte despu\u00e9s de contar hasta 40. No lo s\u00e9 hace lo que quieras solo deja tu poca herencia a personas que lo necesitan"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9731, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/VJcQhTNFmK", "expanded_url": "https://vinculotic.com/salud/inteligencia-artificial-ansiedad-depresion/", "display_url": "vinculotic.com/salud/intelige\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dVkkeKiMVi", "expanded_url": "https://twitter.com/VinculoTIC/status/1181595606474723328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVkkeKiMVi", "media_key": "3_1181583316342001664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:42:00.000Z", "id": "1181595606474723328", "edit_history_tweet_ids": ["1181595606474723328"], "author_id": "346879942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Facebook ha empezado a utilizar herramientas de IA para identificar posibles casos de depresi\u00f3n suicida a partir del lenguaje utilizado en las publicaciones y reportarlos a equipos de especialistas para que intervengan de manera oportuna. https://t.co/VJcQhTNFmK https://t.co/dVkkeKiMVi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:41:07.000Z", "id": "1181595383547465728", "edit_history_tweet_ids": ["1181595383547465728"], "author_id": "276077700", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:41:06.000Z", "id": "1181595379814535170", "edit_history_tweet_ids": ["1181595379814535170"], "author_id": "215790242", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:40:50.000Z", "id": "1181595313154469889", "edit_history_tweet_ids": ["1181595313154469889"], "author_id": "274074448", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:40:49.000Z", "id": "1181595309308284929", "edit_history_tweet_ids": ["1181595309308284929"], "author_id": "140971903", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:40:18.000Z", "id": "1181595181688262663", "edit_history_tweet_ids": ["1181595181688262663"], "author_id": "392075005", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:40:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "46695319", "id": "1181595135265497088", "edit_history_tweet_ids": ["1181595135265497088"], "author_id": "144668086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Inmovilviajero", "id": "46695319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181593740663762944"}], "text": "@Inmovilviajero Igual fui todo un ambiente m\u00e1s psicol\u00f3gica, Escuadr\u00f3n suicida la peli, era muy c\u00f3mic light, y como generalmente pintan a ese c\u00f3mic tambi\u00e9n. Es m\u00e1s una cr\u00edtica pol\u00edtica con dementes \ud83d\ude48"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:39:52.000Z", "id": "1181595071931719681", "edit_history_tweet_ids": ["1181595071931719681"], "author_id": "65914178", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:39:27.000Z", "id": "1181594965715116033", "edit_history_tweet_ids": ["1181594965715116033"], "author_id": "356636365", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "id": "1181594832118206465", "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "author_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:38:48.000Z", "id": "1181594801055121410", "edit_history_tweet_ids": ["1181594801055121410"], "author_id": "1050028755429789696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Casi se me suicida el gato dios el peor momento de mi vida VIVO EN UN 8VO PISO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:38:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "901550404042883073", "id": "1181594780566003712", "edit_history_tweet_ids": ["1181594780566003712"], "author_id": "901550404042883073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181594339564064774"}], "text": "@nxirvanna Mas se tratando de um cara que matou e esquartejou a ex e ainda tentou dar para os cachorros comerem, matando n\u00e3o s\u00f3 como ex mas como m\u00e3e do filho desse, eu acho que esse a\u00ed n\u00e3o deveria t\u00e3o cedo sair da pris\u00e3o, e muito menos pessoal bater palmas e tratar ele como se nada tivesse+"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:37:39.000Z", "id": "1181594512017252352", "edit_history_tweet_ids": ["1181594512017252352"], "author_id": "4846886470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mente suicida \u2639\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:37:36.000Z", "id": "1181594502009622528", "edit_history_tweet_ids": ["1181594502009622528"], "author_id": "164037699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se visti\u00f3 de novia o virgen suicida https://t.co/JehGlfZrFH", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/JehGlfZrFH", "expanded_url": "https://twitter.com/cigarts/status/1181594502009622528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JehGlfZrFH", "media_key": "3_1181594493285535744"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:37:14.000Z", "id": "1181594406312386562", "geo": {"place_id": "b457a1285e95fc12"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181594406312386562"], "author_id": "3306197949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E a express\u00e3o de decep\u00e7\u00e3o ao dizer que ele se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:37:03.000Z", "id": "1181594363371110400", "edit_history_tweet_ids": ["1181594363371110400"], "author_id": "111016138", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7111, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos Dumont"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:36:33.000Z", "id": "1181594236669566978", "geo": {"place_id": "b457a1285e95fc12"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181594236669566978"], "author_id": "3306197949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ai ele disse que foi Santos Dumont s\u00f3 que ele se matou porque os seres humanos come\u00e7aram a usar os avi\u00f5es para provocar guerras..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:36:09.000Z", "id": "1181594135431712769", "edit_history_tweet_ids": ["1181594135431712769"], "author_id": "1136772671356710912", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:35:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181593971107217411", "edit_history_tweet_ids": ["1181593971107217411"], "author_id": "1341169387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "text": "@Mauriciomulder Si hubieran hecho su trabajo bien y seguiendo las bases de V\u00edctor Ra\u00fal ahora no ser\u00edas el adefesio q eres. Preferiste ser el perro faldero del suicida cobarde. Ah\u00ed tienes tu recompensa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:35:24.000Z", "id": "1181593945329025025", "edit_history_tweet_ids": ["1181593945329025025"], "author_id": "48909535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entrando no modo kamikaze suicida de novo. Deus me ajude se der merda."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:35:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "372533402", "id": "1181593870041255938", "edit_history_tweet_ids": ["1181593870041255938"], "author_id": "372533402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181593867931533312"}], "text": "ser\u00e9 suicida pero nunca irresponsable"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5769, "type": "Organization", "normalized_text": "ppodemox"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Blanco"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.409, "type": "Place", "normalized_text": "botella"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.5646, "type": "Organization", "normalized_text": "ppodemox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:34:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "108670198", "id": "1181593782351011841", "edit_history_tweet_ids": ["1181593782351011841"], "author_id": "1160301894125989888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294828069502982"}], "text": "@MonederoJC @sanchezcastejon A ver defraudador, si ya te dicen que no habr\u00e1 coalici\u00f3n, porque insistes?\nY cuando hablas de conductor suicida, ya dejas a las claras que ppodemox va en la misma direcci\u00f3n que vox. Blanco y en botella, ppodemox es la 4\u00aa derecha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:33:02.000Z", "id": "1181593349016432643", "edit_history_tweet_ids": ["1181593349016432643"], "author_id": "106779222", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:32:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "282021645", "id": "1181593291072118792", "edit_history_tweet_ids": ["1181593291072118792"], "author_id": "1110429601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Wellingalo13", "id": "282021645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181387440734515200"}], "text": "@Wellingalo13 Esse \u00e9 o corno aparecido e suicida"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T15:32:20.000Z", "id": "1181593176299016193", "edit_history_tweet_ids": ["1181593176299016193"], "author_id": "755676501803081728", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:31:34.000Z", "id": "1181592983617101824", "edit_history_tweet_ids": ["1181592983617101824"], "author_id": "717703488", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:31:24.000Z", "id": "1181592938587021313", "edit_history_tweet_ids": ["1181592938587021313"], "author_id": "2744969974", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:31:11.000Z", "id": "1181592885105512449", "edit_history_tweet_ids": ["1181592885105512449"], "author_id": "917830441", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:31:05.000Z", "id": "1181592859537018880", "edit_history_tweet_ids": ["1181592859537018880"], "author_id": "1151227207244816384", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:30:41.000Z", "id": "1181592759410532352", "edit_history_tweet_ids": ["1181592759410532352"], "author_id": "856258714617217029", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:30:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1181592735112974336", "edit_history_tweet_ids": ["1181592735112974336"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181591315626242048"}], "text": "@hurgamemoriaPE @reyreysincorona Si claro, sus amigos fujialanistas esos lo nombraron pero cobra su sueldo con la nuestra.\nEs un imb\u00e9cil en el nivel de los que dec\u00eda el suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 202, "end": 222, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von richthofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sigaaperdida", "id": "3090610961"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "flwelly", "id": "2253921744"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:30:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3090610961", "id": "1181592679743922177", "edit_history_tweet_ids": ["1181592679743922177"], "author_id": "938390861309796352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181548046276009984"}], "text": "@sigaaperdida @flwelly Pelo que fez jogando futebol ele \u00e9 idolo sim, at\u00e9 pq nao se pode apagar oq ele fez pelo flamengo! Cometeu um crime, foi sentenciado e ta cumprindo! \"Ah mais pq matou uma mulher\" \nSuzane von richthofen matou os pais,ganhou um filme sobre sua vida e ngm ta indignado assim"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:30:07.000Z", "id": "1181592615004848136", "edit_history_tweet_ids": ["1181592615004848136"], "author_id": "4882843264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Gente acabei de descobri que meus bisav\u00f3s eram loucos real, nunca mais falo q sou loca s\u00e9rio, o meu bisav\u00f4 deu 7 tiros na minha v\u00f3, n\u00e3o foi preso pq na \u00e9poca quem mandava era os fazendeiros, ela ficou com uma bala alojada no peito mas n\u00e3o morreu, eles voltaram e ele se matou (??)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9959, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Fabra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PlanetaBoca", "id": "57835291"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:30:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "57835291", "id": "1181592598382862337", "edit_history_tweet_ids": ["1181592598382862337"], "author_id": "825920536781877248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181554842633814017"}], "text": "@PlanetaBoca Lo del 22 es misi\u00f3n suicida, a lo Boca, todo o nada. Tiren a Fabra al ataque y manden a Mas a verlo por TV."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:29:22.000Z", "id": "1181592429167861760", "edit_history_tweet_ids": ["1181592429167861760"], "author_id": "750076175364530176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "o jovem de hoje em dia n\u00e3o pode nem quere levar 5 tiro na cabe\u00e7a q j\u00e1 \u00e9 taxado de suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:28:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "976301168", "id": "1181592170442215425", "edit_history_tweet_ids": ["1181592170442215425"], "author_id": "1062204079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AleCejas97", "id": "976301168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181562307312267265"}], "text": "@AleCejas97 Ah pero vos sos re idiota y re suicida.\nPero bueno, si queres te ayudo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:28:15.000Z", "id": "1181592146387841024", "edit_history_tweet_ids": ["1181592146387841024"], "author_id": "54571396", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5059, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3463, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:27:40.000Z", "id": "1181591999046139904", "geo": {"place_id": "438f527a1d50ed05"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181591999046139904"], "author_id": "40104240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ordem ideal pra assistir o DCU:\nMulher Maravilha\nAquaman\nHomem de a\u00e7o\nShazam\nBatman v Superman\nEsquadr\u00e3o suicida\nLiga"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:27:18.000Z", "id": "1181591908021342208", "edit_history_tweet_ids": ["1181591908021342208"], "author_id": "1043140927504764929", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:27:07.000Z", "id": "1181591860822892545", "edit_history_tweet_ids": ["1181591860822892545"], "author_id": "2741204127", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:27:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1181591853524758529", "edit_history_tweet_ids": ["1181591853524758529"], "author_id": "2353764298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181428891581214720"}], "text": "@rosamariabartra @2019N_ Que se le investigue todo el despilfarro para lavarle la cara a Keiko y al suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:27:03.000Z", "id": "1181591843789783040", "edit_history_tweet_ids": ["1181591843789783040"], "author_id": "1071861630399627264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o amigo dele se matou..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 121, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zgzBSrRxlc", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/10/08/anciano-mata-a-su-hermano-y-luego-se-suicida-en-su-apartamento-en-nueva-york/", "display_url": "laopinion.com/2019/10/08/anc\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:26:43.000Z", "id": "1181591760088248321", "edit_history_tweet_ids": ["1181591760088248321"], "author_id": "1041238519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Anciano mata a su hermano y luego se suicida en su apartamento en Nueva York https://t.co/zgzBSrRxlc v\u00eda @wordpressdotcom"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "Col\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:26:39.000Z", "id": "1181591746695847938", "edit_history_tweet_ids": ["1181591746695847938"], "author_id": "46984941", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181591160697044993"}], "text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico Sujeto llega con intento suicida al consultorio de #Col\u00f3n, se solicita ambulancia samu."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:26:11.000Z", "id": "1181591627246252032", "edit_history_tweet_ids": ["1181591627246252032"], "author_id": "272633852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La practicante de literatura flasheo mal , como me vas a hacer escribir una carta suicida hermanaaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "Markitos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:25:30.000Z", "id": "1181591455359541248", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181591455359541248"], "author_id": "3971681601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "Markitos me est\u00e1 hablando y no le entiendo un pingo pero le digo que si porque sino se suicida el pobre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jifS4JH5s7", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1181585662866268160", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:24:32.000Z", "id": "1181591213272637443", "edit_history_tweet_ids": ["1181591213272637443"], "author_id": "269205946", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181585662866268160"}], "text": "Errej\u00f3n se suicida en Catalu\u00f1a: un comunista separatista \ud83d\ude2c\n\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d https://t.co/jifS4JH5s7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Curico"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "Col\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3737, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:24:20.000Z", "id": "1181591160697044993", "edit_history_tweet_ids": ["1181591160697044993"], "author_id": "123627448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "AHORA | #Curico Sujeto llega con intento suicida al consultorio de #Col\u00f3n, se solicita ambulancia samu."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:23:41.000Z", "id": "1181590998255833089", "edit_history_tweet_ids": ["1181590998255833089"], "author_id": "3235884593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PM que matou esposa e suposto amante deve se apresentar nesta ter\u00e7a - https://t.co/EJSmPCezqa https://t.co/PnCvb5Kbzb", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/EJSmPCezqa", "expanded_url": "https://paginabrazil.com/pm-que-matou-esposa-e-suposto-amante-deve-se-apresentar-nesta-terca/", "display_url": "paginabrazil.com/pm-que-matou-e\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PnCvb5Kbzb", "expanded_url": "https://twitter.com/PaginaBrazil/status/1181590998255833089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnCvb5Kbzb", "media_key": "3_1181590996653617153"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:23:38.000Z", "id": "1181590984729210880", "edit_history_tweet_ids": ["1181590984729210880"], "author_id": "4864795048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"O mais lindo em um romance entre um psicopata e uma suicida, \u00e9 que ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\ude2a\ud83e\udd21\ud83d\udc9e\ud83d\udca5\ud83d\udcab\" https://t.co/2tFE04QmLI", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/2tFE04QmLI", "expanded_url": "https://twitter.com/picduo/status/1181588039627366400", "display_url": "twitter.com/picduo/status/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:23:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "170531997", "id": "1181590833285488641", "edit_history_tweet_ids": ["1181590833285488641"], "author_id": "170531997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181425123171196928"}], "text": "Depois que meu pai se suicidou, meu primeiro anivers\u00e1rio foi com tema do santos, todo mundo queria que virasse santista por causa dele, mas aqui estou palmeirense \ud83e\udd2a"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:22:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2207952525", "id": "1181590709272563712", "edit_history_tweet_ids": ["1181590709272563712"], "author_id": "2203664817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juu_nevess", "id": "2207952525"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181590277255045121"}], "text": "@juu_nevess o jovem suicida do sec xxi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:22:25.000Z", "id": "1181590677714620417", "edit_history_tweet_ids": ["1181590677714620417"], "author_id": "892147703756587009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vi um coment\u00e1rio de um menino elogiando minha cunhada e enaltecendo ela, por\u00e9m anos atr\u00e1s a ex dele se suicidou pq ele a tratava super mal e colocava ela pra baixo eu admiro a coragem pq o senso n\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:21:50.000Z", "id": "1181590532616867846", "edit_history_tweet_ids": ["1181590532616867846"], "author_id": "1087359059290927104", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/XTaJthHlON", "expanded_url": "http://corpo.eu", "display_url": "corpo.eu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:21:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "384842767", "id": "1181590520428204035", "edit_history_tweet_ids": ["1181590520428204035"], "author_id": "1125523347599777792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180839969428049920"}], "text": "@sxavierfilho Olha num pa\u00eds onde existe Justi\u00e7a a lei diz q sem um corpo n\u00e3o pode haver um crime at\u00e9 onde eu sei n\u00e3o tem este https://t.co/XTaJthHlON n\u00e3o gosto deste cara mas acho q ele deve ter direito a trabalhar sim se a Suzane q matou os pais pode sair.pq ele n\u00e3o?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:21:35.000Z", "id": "1181590470574649344", "edit_history_tweet_ids": ["1181590470574649344"], "author_id": "1155580449454022663", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:21:08.000Z", "id": "1181590355046752256", "edit_history_tweet_ids": ["1181590355046752256"], "author_id": "1012729216302047232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O desejo se torna rendi\u00e7\u00e3o, a rendi\u00e7\u00e3o se torna poder. \n\n- Esquadr\u00e3o suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:20:17.000Z", "id": "1181590142508773376", "edit_history_tweet_ids": ["1181590142508773376"], "author_id": "42661994", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:20:00.000Z", "id": "1181590070622588930", "edit_history_tweet_ids": ["1181590070622588930"], "author_id": "304438690", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/h7ARiGrg6i", "expanded_url": "http://bit.ly/31YzV9t", "display_url": "bit.ly/31YzV9t"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:20:00.000Z", "id": "1181590070169485312", "edit_history_tweet_ids": ["1181590070169485312"], "author_id": "1839187771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El ataque de celos del hombre fue provocado por una publicaci\u00f3n de ella en Facebook, pues pens\u00f3 que su esposa lo abandon\u00f3. https://t.co/h7ARiGrg6i"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:19:41.000Z", "id": "1181589992302350337", "edit_history_tweet_ids": ["1181589992302350337"], "author_id": "245909273", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:18:48.000Z", "id": "1181589768322404370", "edit_history_tweet_ids": ["1181589768322404370"], "author_id": "545328868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La resaca suicida de ayer me hizo reflexionar que debo ir por el camino del se\u00f1or y no beber m\u00e1s!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:18:11.000Z", "id": "1181589612025827331", "edit_history_tweet_ids": ["1181589612025827331"], "author_id": "106156307", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "karoukksj", "id": "1021266277380370432"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:17:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021266277380370432", "id": "1181589536608010243", "edit_history_tweet_ids": ["1181589536608010243"], "author_id": "975549304805916672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181589081198927872"}], "text": "@karoukksj MEU DEUS EU ACHEI ALGUEM QUE GOSTOU DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA EU TO ?????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Indra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HardmanThe", "id": "523614479"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:17:36.000Z", "id": "1181589466395430912", "edit_history_tweet_ids": ["1181589466395430912"], "author_id": "614583134", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181567901112909824"}], "text": "RT @HardmanThe: \u00bfEspa\u00f1a se suicida o la suicidan?: \u00bfHa hecho tongo Pedro S\u00e1nchez a trav\u00e9s de Indra y el organismo \u00abantihackeo\u00bb que fund\u00f3?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:17:28.000Z", "id": "1181589431742013442", "edit_history_tweet_ids": ["1181589431742013442"], "author_id": "4269204976", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:17:10.000Z", "id": "1181589359319015424", "edit_history_tweet_ids": ["1181589359319015424"], "author_id": "3002555656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "o goleiro bruno matou e esquartejou a mule e ta solto e ainda contratado por um time..... seria at\u00e9 c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7682, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "DCR"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iS0i5GHC49", "expanded_url": "http://bit.ly/33dlJtc", "display_url": "bit.ly/33dlJtc", "unwound_url": "https://noticiascyber.com/?option=com_content&view=article&id=236850:se-investiga-alegado-incidente-asesinato-suicidio-en-villalba&catid=183,132,117,160:seguridad&Itemid=100693"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:16:22.000Z", "id": "1181589155421327360", "edit_history_tweet_ids": ["1181589155421327360"], "author_id": "41390292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "RT EnCompendios \"Oficial correccional asesina a su novia y se suicida en Villalba (agrega reacci\u00f3n DCR)[introtext:x]https://t.co/iS0i5GHC49\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:16:01.000Z", "id": "1181589069333184515", "edit_history_tweet_ids": ["1181589069333184515"], "author_id": "1124881677375934464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "el suicida gay* https://t.co/Ur1zDC2qXx", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Ur1zDC2qXx", "expanded_url": "https://t.co/Ur1zDC2qXx", "display_url": "t.co/Ur1zDC2qXx"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:15:49.000Z", "id": "1181589016682078208", "edit_history_tweet_ids": ["1181589016682078208"], "author_id": "1071437949085147137", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:15:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "906230392725917697", "id": "1181588998118154240", "edit_history_tweet_ids": ["1181588998118154240"], "author_id": "1023973243450019848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luvjin92", "id": "1278680427922948097"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181586226660421632"}], "text": "@luvjin92 ai namoral mo? n\u00e3o vale a pena. eles v\u00e3o perguntar se vc n\u00e3o tiver hist\u00f3rico suicida tu n \u00e9 apto"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:15:37.000Z", "id": "1181588968153985025", "edit_history_tweet_ids": ["1181588968153985025"], "author_id": "1171443828940632066", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Ninja"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Inmovilviajero", "id": "46695319"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:15:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "46695319", "id": "1181588933659938816", "edit_history_tweet_ids": ["1181588933659938816"], "author_id": "144668086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181588249510400001"}], "text": "@Inmovilviajero Es que hasta su maquillaje fue malo. Muy simpl\u00f3n. Yo lo alucinaba como el de Batman Ninja, no se porque. La versi\u00f3n animada de El escuadr\u00f3n suicida fue much\u00edsima mejor!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:15:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181588905566654464", "edit_history_tweet_ids": ["1181588905566654464"], "author_id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "text": "@Mauriciomulder Oe, no dijiste que te ibas a atrincherar en el congreso? Hablas de sobones y tu peor porque fuiste sobon del ladron suicida. A llorar al rio."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:15:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140204567440842752", "id": "1181588895961636865", "edit_history_tweet_ids": ["1181588895961636865"], "author_id": "547942113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "axstraeax", "id": "1425628299934453761"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "balmeida0413", "id": "784723579"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181387308039323649"}], "text": "@axstraeax @balmeida0413 E aquela parte em que eles ficaram inf\u00e9rteis, depressivos e um deles se suicidou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:15:02.000Z", "id": "1181588822267744258", "edit_history_tweet_ids": ["1181588822267744258"], "author_id": "1113923314769170435", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6475, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "DCR"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "introtext"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MVldj7Teje", "expanded_url": "http://bit.ly/33dlJtc", "display_url": "bit.ly/33dlJtc", "unwound_url": "https://noticiascyber.com/?option=com_content&view=article&id=236850:se-investiga-alegado-incidente-asesinato-suicidio-en-villalba&catid=183,132,117,160:seguridad&Itemid=100693"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:14:08.000Z", "id": "1181588592939933699", "edit_history_tweet_ids": ["1181588592939933699"], "author_id": "862077988694896642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oficial correccional asesina a su novia y se suicida en Villalba (agrega reacci\u00f3n DCR)[introtext:x]https://t.co/MVldj7Teje"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T15:13:56.000Z", "id": "1181588542767583232", "edit_history_tweet_ids": ["1181588542767583232"], "author_id": "132203821", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:13:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "954377361738403840", "id": "1181588428275752960", "edit_history_tweet_ids": ["1181588428275752960"], "author_id": "782089221293035521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "somozaleee", "id": "954377361738403840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181467892891688960"}], "text": "@somozaleee Lo tuyo no es estilo de vida, eso es estilo suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:13:26.000Z", "id": "1181588416665919488", "edit_history_tweet_ids": ["1181588416665919488"], "author_id": "375573123", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:13:18.000Z", "id": "1181588385913298945", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181588385913298945"], "author_id": "350938624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ontem veio os 40 pila numa entrada de uma festa sem cerveja.\n\nHoje veio o funk cantado por uma torcida do Gr\u00eamio.\n\nJamais nos Matar\u00e3o o caralho. Geral se suicidou!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:13:07.000Z", "id": "1181588338098294784", "edit_history_tweet_ids": ["1181588338098294784"], "author_id": "221030337", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:11:48.000Z", "id": "1181588006479810560", "edit_history_tweet_ids": ["1181588006479810560"], "author_id": "758397228390182912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "bicho odeio quando algu\u00e9m faz alguma piadinha suicida perto de mim pq nekkk eu n sei como reagir a isso"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T15:11:41.000Z", "id": "1181587978289852416", "edit_history_tweet_ids": ["1181587978289852416"], "author_id": "800406544776974337", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:11:29.000Z", "id": "1181587928281161737", "edit_history_tweet_ids": ["1181587928281161737"], "author_id": "167555553", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:11:01.000Z", "id": "1181587810500960256", "edit_history_tweet_ids": ["1181587810500960256"], "author_id": "2535739595", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:10:24.000Z", "id": "1181587656800657409", "edit_history_tweet_ids": ["1181587656800657409"], "author_id": "1108857395432833025", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:09:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "222180430", "id": "1181587447970484224", "edit_history_tweet_ids": ["1181587447970484224"], "author_id": "46750391", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "madeiradez", "id": "243009503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181583441583890432"}], "text": "@BrazilBrian @madeiradez \u201cfoda-se se ele \u00e9 um criminoso de guerra que matou um monte de civis iraquianos, e ainda prega um conservadorismo que atinge diretamente os gays\u201d dizem as pessoas q s\u00e3o ricas o suficientes pra jamais serem afetadas por \u201cwe dont share the same beliefs\u201d"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 209, "tag": "tpmp"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T15:09:00.000Z", "id": "1181587301467643907", "edit_history_tweet_ids": ["1181587301467643907"], "author_id": "2659475364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morandini a dit les redifs sont pay\u00e9es pour Certains ou pas.  Donc le lundi on se tape Hanouna au lieu de Benji pour une histoire d'argent. Hanouna empoche un eni\u00e8me redif   REVOLTEZ vous Benji et Matou  #tpmp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:08:20.000Z", "id": "1181587136254021635", "edit_history_tweet_ids": ["1181587136254021635"], "author_id": "954784259583152128", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.5388, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa de Lima"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8396, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LSRGuanajuato", "id": "1139256845799870464"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:07:02.000Z", "id": "1181586808045355008", "edit_history_tweet_ids": ["1181586808045355008"], "author_id": "1154800180752875520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181585277887946752"}], "text": "RT @LSRGuanajuato: Duro golpe al C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima. La Fiscal\u00eda General de Guanajuato anunci\u00f3 este lunes la detenci\u00f3n de 15 pres\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Zar"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kFYXBgcN1d", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1181579291781423109", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:06:59.000Z", "id": "1181586793482854400", "edit_history_tweet_ids": ["1181586793482854400"], "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181579291781423109"}], "text": "Acomodando a sus caballos de troya,pero recuerden que su Zar ,el suicida ,sac\u00f3 4% en las \u00faltimas https://t.co/kFYXBgcN1d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:06:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "992209146564022272", "id": "1181586751158194182", "edit_history_tweet_ids": ["1181586751158194182"], "author_id": "745076286096281601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "morenamariah", "id": "49541564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181584395377020929"}], "text": "@Negaqueel @morenamariah Infelizmente, ou felizmente \u00e9 real, e nem t\u00f4 falando de um ponto de vista suicida n\u00e3o hahha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "kanye"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:06:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2317971326", "id": "1181586693255766016", "edit_history_tweet_ids": ["1181586693255766016"], "author_id": "2317971326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181586340380590086"}], "text": "s\u00f3 essa primeira m\u00fasica j\u00e1 me matou, puta merda kanye vai se fude eu te amo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WillSmittes", "id": "3420434147"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:06:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "3420434147", "id": "1181586688029708289", "edit_history_tweet_ids": ["1181586688029708289"], "author_id": "70561688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181584981174423552"}], "text": "@WillSmittes vou te da um exemplo pra refletir. a depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus? ... judas andou com Jesus 3 anos e meio e se suicidou... ele claramente tinha problemas consigo mesmo, se mostrou ser fraco diante de suas mazelas, era vulner\u00e1vel, manipulado e com certeza n\u00e3o tinha auto conhecimento"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:06:15.000Z", "id": "1181586612280594434", "edit_history_tweet_ids": ["1181586612280594434"], "author_id": "307888489", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:05:57.000Z", "id": "1181586534392303617", "edit_history_tweet_ids": ["1181586534392303617"], "author_id": "4780532952", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "super her\u00f3is"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Sin City"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "botelhobruna_", "id": "1000926880298659842"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:05:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000926880298659842", "id": "1181586533901623297", "edit_history_tweet_ids": ["1181586533901623297"], "author_id": "53652188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181365855478800391"}], "text": "@botelhobruna_ Fomos ontem e n\u00e3o esperava a profundidade do enredo, para um filme de super her\u00f3is bem dark deixou Sin City e esquadr\u00e3o suicida bem pra tr\u00e1s."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:05:20.000Z", "id": "1181586379345580033", "edit_history_tweet_ids": ["1181586379345580033"], "author_id": "791535846818054145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "janiras14", "id": "62689052"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "malamadremx", "id": "365622262"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181559321160642561"}], "text": "RT @janiras14: @PresuntoC @malamadremx @Claudiashein Tomar un taxi en la ma\u00f1ana para llevar al ni\u00f1o a la escuela es un suplicio, intentar a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:05:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148811120238583809", "id": "1181586333321568256", "edit_history_tweet_ids": ["1181586333321568256"], "author_id": "1051209012052746242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Luch0ta", "id": "1332193036680523776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181584604286849024"}], "text": "@luch0ta cada vez q tuiteas un chiste se suicida un cachorro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:03:44.000Z", "id": "1181585978789699586", "edit_history_tweet_ids": ["1181585978789699586"], "author_id": "108489815", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ItatiDell", "id": "801797558"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:03:41.000Z", "id": "1181585963295870976", "edit_history_tweet_ids": ["1181585963295870976"], "author_id": "830196321764143104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181581908465070080"}], "text": "RT @ItatiDell: Nada m\u00e1s suicida que un pueblerino cruzando Alem , lindos kamikazes somos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:03:37.000Z", "id": "1181585947126837249", "edit_history_tweet_ids": ["1181585947126837249"], "author_id": "1029553118814580737", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:02:45.000Z", "id": "1181585728167403520", "edit_history_tweet_ids": ["1181585728167403520"], "author_id": "196449091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando eles s\u00f3 mexiam com os dem\u00f4nios eu n\u00e3o ligava, mas agora a sess\u00e3o de descarrego deles \u00e9 pra \"tirar a depress\u00e3o\",a\u00ed tem umas horas que ele falam \"vc quer se curar \u00e9 quest\u00e3o de decis\u00e3o venha nos procurar\",quantas pessoas esse discurso matou,prejudicou ainda mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:02:35.000Z", "id": "1181585688212451329", "edit_history_tweet_ids": ["1181585688212451329"], "author_id": "702438099343843330", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:02:06.000Z", "id": "1181585567269691392", "edit_history_tweet_ids": ["1181585567269691392"], "author_id": "2432400446", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180992564339642369"}], "text": "la gente que dice eso que hace en la facultad? se suicida? https://t.co/d0raBkkkg2", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/d0raBkkkg2", "expanded_url": "https://twitter.com/teaandpoppies/status/1180992564339642369", "display_url": "twitter.com/teaandpoppies/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:02:04.000Z", "id": "1181585558801395712", "edit_history_tweet_ids": ["1181585558801395712"], "author_id": "369110087", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "Guia Intersetorial"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/9ESuD9418m", "expanded_url": "https://twitter.com/PsiSolution/status/1181585354580725762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ESuD9418m", "media_key": "3_1181585352022249472"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:01:15.000Z", "id": "1181585354580725762", "edit_history_tweet_ids": ["1181585354580725762"], "author_id": "933380033233727488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em ago/19 foi lan\u00e7ado o Guia Intersetorial de Preven\u00e7\u00e3o do Comportamento Suicida em Crian\u00e7as e Adolescentes. A publica\u00e7\u00e3o \u00e9 da Sec. da Sa\u00fade em parceria com outras Sec. do Estado e entidades que fazem parte do Comit\u00ea Estadual de Promo\u00e7\u00e3o da Vida e Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. https://t.co/9ESuD9418m"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:01:11.000Z", "id": "1181585334993375233", "edit_history_tweet_ids": ["1181585334993375233"], "author_id": "52323772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A quien madruga el metro lo convierte en suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.5358, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa de Lima"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Emu3ZMNT7F", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:00:57.000Z", "id": "1181585277887946752", "edit_history_tweet_ids": ["1181585277887946752"], "author_id": "1139256845799870464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Duro golpe al C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima. La Fiscal\u00eda General de Guanajuato anunci\u00f3 este lunes la detenci\u00f3n de 15 presuntos criminales en diversos operativos realizados en las \u00faltimas dos semanas.\n\nhttps://t.co/Emu3ZMNT7F"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:00:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "877572021164666880", "id": "1181585242768982017", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181585242768982017"], "author_id": "4025244819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181442105643819009"}], "text": "@MavilaHuertasC @2019N_ @canalN_ @elcomercio_peru Rata c\u00ednica lo q digas no tiene valor y debe investigarse su Comisi\u00f3n  q s\u00f3lo  le sirvi\u00f3 para intentar limpiar a su.patrona k y a l suicida.y para seguir robando"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:00:49.000Z", "id": "1181585241754001409", "edit_history_tweet_ids": ["1181585241754001409"], "author_id": "941372266880929797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sou a favor que tenham 2a chance? Sim, muitos deveriam ter uma ressocializa\u00e7\u00e3o. Agora um cara com a vida feita, cheio de dinheiro, matou a mulher pra n\u00e3o pagar pens\u00e3o; merece voltar como se nada tivesse acontecido? Ele nem se quer cumpriu a pena merecida. Quanto mais..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "Orange is"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasfresno", "id": "49315012"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:00:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "49315012", "id": "1181585204600811522", "edit_history_tweet_ids": ["1181585204600811522"], "author_id": "112041789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181567517841592320"}], "text": "@lucasfresno Tem um EP de Orange is the new black que fala de uma mina que vendia \"doce\" na escola mas na real ela s\u00f3 imprimia uns desenhos psicod\u00e9licos e mesmo assim um garoto se matou na \"brisa\" que ele sentia s\u00f3 por achar que era real a droga que comprova"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Yonlu"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Yonlu"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "canalbrasil", "id": "215442843"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "thalles_cabral", "id": "905051569"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:00:29.000Z", "id": "1181585157972807680", "edit_history_tweet_ids": ["1181585157972807680"], "author_id": "79560343", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114608230804672512"}], "text": "RT @canalbrasil: Baseado em um caso real, #Yonlu narra a hist\u00f3ria de Vinicius (@thalles_cabral), um talentoso m\u00fasico de 16 anos que tirou a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IXM61usBR5", "expanded_url": "http://ow.ly/sR3f50wFEVS", "display_url": "ow.ly/sR3f50wFEVS"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/QA3dl7KuPs", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1181585123449462786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QA3dl7KuPs", "media_key": "3_1181585121465556992"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:00:20.000Z", "id": "1181585123449462786", "edit_history_tweet_ids": ["1181585123449462786"], "author_id": "1092895593494650882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anciano mata a su hermano y luego se suicida en su apartamento en Nueva York. Ver: https://t.co/IXM61usBR5 https://t.co/QA3dl7KuPs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:59:36.000Z", "id": "1181584937419526145", "edit_history_tweet_ids": ["1181584937419526145"], "author_id": "1033839727944912898", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:59:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181584910865313792", "edit_history_tweet_ids": ["1181584910865313792"], "author_id": "239020442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "text": "@Mauriciomulder Si tu eras sob\u00f3n del panz\u00f3n suicida y nadie dec\u00eda nada"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-08T14:58:58.000Z", "id": "1181584779252244480", "edit_history_tweet_ids": ["1181584779252244480"], "author_id": "1101569726", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 266, "tag": "ForaBol\u5350onaro"}, {"start": 268, "end": 303, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "hutler"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.4267, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBol"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "onaro"}, {"start": 269, "end": 302, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianoSouzaBH1", "id": "1139167485608058882"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:58:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139167485608058882", "id": "1181584670011658241", "edit_history_tweet_ids": ["1181584670011658241"], "author_id": "170143235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181361654073872384"}], "text": "@AdrianoSouzaBH1 @EliLuizaSS19 \u00e9 s\u00f3 ficar perguntando pelo Queiroz, que ele se desespera...Vamos l\u00e1 invadir tudo e acabar com esse FDP filhote de hutler: fakeada, miliciano, matou Marielle, bora se vingar desses babacas e do q fizeram com Dilma e Lula #ForaBol\u5350onaro  #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:57:59.000Z", "id": "1181584529502474240", "edit_history_tweet_ids": ["1181584529502474240"], "author_id": "127948423", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:57:48.000Z", "id": "1181584484531150850", "edit_history_tweet_ids": ["1181584484531150850"], "author_id": "1252399543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "jaksjsjaja hace rato estaba re suicida y ahors estoy sola tom\u00e1ndome un feca ri\u00e9ndome de mis chistes malos, estabilidad emocional chupame la argolla"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Alb\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oliverandresfz", "id": "119552225"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:57:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "119552225", "id": "1181584453531049990", "edit_history_tweet_ids": ["1181584453531049990"], "author_id": "135657374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181565634670465025"}], "text": "@oliverandresfz Ning\u00fan cat\u00f3lico de suicida y Alb\u00e1n era un hombre de fe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "JCGC2019"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gestion_Clinica", "id": "519267889"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:57:40.000Z", "id": "1181584450066497536", "edit_history_tweet_ids": ["1181584450066497536"], "author_id": "423674719", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179003886880743425"}], "text": "RT @Gestion_Clinica: Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00edni\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:57:17.000Z", "id": "1181584352414752773", "edit_history_tweet_ids": ["1181584352414752773"], "author_id": "1059118237953200133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ontem eu tava conversando com um dos meus meio irm\u00e3os, da\u00ed ele disse q pra ele o melhor coringa era o do esquadr\u00e3o suicida, gra\u00e7as a Deus n\u00e3o vim do mesmo \u00fatero que esse menino sequelado"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:57:08.000Z", "id": "1181584315949469697", "edit_history_tweet_ids": ["1181584315949469697"], "author_id": "3247966414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181580184723607552"}], "text": "Acu\u00e9rdense que el suicida saco 4 % https://t.co/dSLWVxBcLW", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/dSLWVxBcLW", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1181580184723607552", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8743, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:56:53.000Z", "id": "1181584255723479040", "edit_history_tweet_ids": ["1181584255723479040"], "author_id": "386867342", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181580230449741825"}], "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3432, "type": "Person", "normalized_text": "Opio"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.7402, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 290, "end": 293, "probability": 0.765, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/iB7Xb9Rtqy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1181584206142611457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB7Xb9Rtqy", "media_key": "3_1181584203412054016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:56:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1181584206142611457", "edit_history_tweet_ids": ["1181584206142611457"], "author_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181580184723607552"}], "text": "@noticiAmerica Sueno de Opio, NO habran Votantes que tengan Neuronas Muertas y NO se acuerden de lo tan corrupto que ha sido la estrella comenzando por el suicida. Oiga: \"Defiendo a Alan x q le hace bien al Partido, le hace bien a Alan y me hace bien a Mi\". Ningun momento dijo defiendo al Peru. https://t.co/iB7Xb9Rtqy"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:56:33.000Z", "id": "1181584167965995009", "edit_history_tweet_ids": ["1181584167965995009"], "author_id": "1004341252828094464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En un confuso (y suicida) intento por subir r\u00e1pido a m\u00ed departamento, met\u00ed tres dedos (dos y medio, por inconvenientes previos) en la puerta del ascensor que se estaba cerrando. Gracias a la tecnolog\u00eda y su invento de los sensores, sigo teniendo 9 dedos y medio. Buen martes\ud83e\udd1f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:55:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "60164772", "id": "1181583942006132736", "edit_history_tweet_ids": ["1181583942006132736"], "author_id": "2168971866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181344456261459969"}], "text": "@fvernon bati o olho e achei que a katana era um c\u00e2mbio suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:55:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166304997837025281", "id": "1181583805259423744", "edit_history_tweet_ids": ["1181583805259423744"], "author_id": "1119008963155116032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181582055249006593"}], "text": "@MariaAkaLeo Es psicol\u00f3gico, pasa los primeros minutos de juego construyendole al jugador una sensaci\u00f3n inseguridad en cualquier sitio que se encuentre, ya sea pasillo o ambiente abierto...La parte de la guarder\u00eda es iconica, la escena donde la maestra se suicida abrazando a un bebe necro"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Ralf"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "luisbutti", "id": "17059242"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:54:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "227693115", "id": "1181583718357577729", "geo": {"place_id": "0226f57cbba8ffbe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181583718357577729"], "author_id": "233386235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181579360022810624"}], "text": "@Profe_Gilson @luisbutti Se ele tem dois atacantes ele tem que proteger o meio campo, Ralf e Gabriel marcando e o Vital mais solto, qualquer coisa diferente disso deixa de ser um time ofensivo pra ser um time suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:54:45.000Z", "id": "1181583714800848900", "edit_history_tweet_ids": ["1181583714800848900"], "author_id": "905231861621895169", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:54:32.000Z", "id": "1181583660438478848", "edit_history_tweet_ids": ["1181583660438478848"], "author_id": "2903686120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina.\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "Erik Primo"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Erik Primo"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "Erik Primo"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Erik"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:54:09.000Z", "id": "1181583563868835840", "edit_history_tweet_ids": ["1181583563868835840"], "author_id": "710214413920411648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[8/10 11:46] Erik Primo \u270c\ufe0f\ud83d\ude20: Bora lan\u00e7ar um grupo de rap mesmo\n[8/10 11:46] Erik Primo \u270c\ufe0f\ud83d\ude20: Oq tu acha desse nome\n[8/10 11:46] Erik Primo \u270c\ufe0f\ud83d\ude20: \"mensageiros do TCP\"\n[8/10 11:47] Erik Primo \u270c\ufe0f\ud83d\ude20: Bora ver a opini\u00e3o do sui\n[8/10 11:47] Suicida 22: Vtmnc\n\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:53:57.000Z", "id": "1181583516259278848", "edit_history_tweet_ids": ["1181583516259278848"], "author_id": "805407374190186496", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENOpini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "ENOpini\u00f3n"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2WobWsgPAA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LUMg92", "display_url": "bit.ly/2LUMg92", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:53:41.000Z", "id": "1181583448282193921", "edit_history_tweet_ids": ["1181583448282193921"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ENOpini\u00f3n Polarizaci\u00f3n suicida | Por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez https://t.co/2WobWsgPAA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:53:01.000Z", "id": "1181583282615574529", "edit_history_tweet_ids": ["1181583282615574529"], "author_id": "1151086133687832577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "1 semana com pensamento suicida https://t.co/3BRAJTDRoi", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3BRAJTDRoi", "expanded_url": "https://twitter.com/realbrokenmind/status/1181583282615574529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BRAJTDRoi", "media_key": "3_1181583280283492356"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ItatiDell", "id": "801797558"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:52:34.000Z", "id": "1181583166215266308", "edit_history_tweet_ids": ["1181583166215266308"], "author_id": "613999832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181581908465070080"}], "text": "RT @ItatiDell: Nada m\u00e1s suicida que un pueblerino cruzando Alem , lindos kamikazes somos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:52:28.000Z", "id": "1181583140097265666", "edit_history_tweet_ids": ["1181583140097265666"], "author_id": "861934603", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-08T14:52:26.000Z", "id": "1181583133709406213", "edit_history_tweet_ids": ["1181583133709406213"], "author_id": "1084881006669320194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/yBKDnqxJAO", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yBKDnqxJAO", "expanded_url": "https://radioisla.tv/oficial-de-correccion-asesina-a-su-novia-y-se-suicida-en-villalba/", "display_url": "radioisla.tv/oficial-de-cor\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:52:24.000Z", "id": "1181583125455020032", "edit_history_tweet_ids": ["1181583125455020032"], "author_id": "1045507329142206464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "amo a cro porque es el ni\u00f1o emo del mundo del trap dios una pinta de depresivo suicida tremenda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:50:55.000Z", "id": "1181582753638338561", "edit_history_tweet_ids": ["1181582753638338561"], "author_id": "955561146869866496", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:50:19.000Z", "id": "1181582602052030474", "edit_history_tweet_ids": ["1181582602052030474"], "author_id": "306193337", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:48:55.000Z", "id": "1181582247494856704", "edit_history_tweet_ids": ["1181582247494856704"], "author_id": "196280157", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:48:51.000Z", "id": "1181582230545747968", "edit_history_tweet_ids": ["1181582230545747968"], "author_id": "193115662", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:48:49.000Z", "id": "1181582224937963522", "edit_history_tweet_ids": ["1181582224937963522"], "author_id": "1045406566390935552", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:48:05.000Z", "id": "1181582039004405760", "edit_history_tweet_ids": ["1181582039004405760"], "author_id": "4572347307", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:47:53.000Z", "id": "1181581987368308736", "edit_history_tweet_ids": ["1181581987368308736"], "author_id": "465308165", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:47:46.000Z", "id": "1181581958247309312", "edit_history_tweet_ids": ["1181581958247309312"], "author_id": "810437449960878080", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:47:34.000Z", "id": "1181581908465070080", "edit_history_tweet_ids": ["1181581908465070080"], "author_id": "801797558", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Nada m\u00e1s suicida que un pueblerino cruzando Alem , lindos kamikazes somos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:47:15.000Z", "id": "1181581827456356353", "edit_history_tweet_ids": ["1181581827456356353"], "author_id": "1707552476", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5514, "type": "Place", "normalized_text": "ESPA\u00d1A"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/CFXf5MuPY9", "expanded_url": "https://bit.ly/30QyBnG", "display_url": "bit.ly/30QyBnG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:46:56.000Z", "id": "1181581750952189954", "edit_history_tweet_ids": ["1181581750952189954"], "author_id": "2792707770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#INTERNACIONALES LE MOSTRARON UNA FOTO DE SU MUJER CON OTRA PERSONA EN ESPA\u00d1A \n\nFOTO: Padre cegado por los celos mata a sus tres hijos y suicida por venganza hacia su esposa\nhttps://t.co/CFXf5MuPY9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:46:47.000Z", "id": "1181581713522282498", "edit_history_tweet_ids": ["1181581713522282498"], "author_id": "1090266387317063682", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:46:40.000Z", "id": "1181581683583328256", "edit_history_tweet_ids": ["1181581683583328256"], "author_id": "1175035798254772224", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-08T14:46:35.000Z", "id": "1181581661982662661", "edit_history_tweet_ids": ["1181581661982662661"], "author_id": "845684746495676417", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:46:33.000Z", "id": "1181581654294482946", "edit_history_tweet_ids": ["1181581654294482946"], "author_id": "774992935934885888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179887567375917058"}], "text": "RT @yerisaheart: Eu por dentro com o meu pai pq literalmente ele tem o mesmo discurso moral pra qUALQUER COISA se vc falar que matou algu\u00e9m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:46:07.000Z", "id": "1181581544290471939", "edit_history_tweet_ids": ["1181581544290471939"], "author_id": "353316019", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243864516038658"}], "text": "RT @Ironman22700933: @madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permiti\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:45:22.000Z", "id": "1181581353638387712", "edit_history_tweet_ids": ["1181581353638387712"], "author_id": "1916124864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo tengo ganas de estar suicida me puse a pensar en todas las veces que me dejaron, en mis gatitos muertos y esas cosas, alguien me quiere enamorar y hacerme sufrir? Es para un tp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:44:42.000Z", "id": "1181581189502717952", "edit_history_tweet_ids": ["1181581189502717952"], "author_id": "3037275388", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:44:25.000Z", "id": "1181581115007614977", "edit_history_tweet_ids": ["1181581115007614977"], "author_id": "2334970492", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Channing"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mbBMxiv4o3", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/se-suicida-tras-ser-exhibido-en-redes-sociales-por-ser-gay", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:44:15.000Z", "id": "1181581075568644097", "edit_history_tweet_ids": ["1181581075568644097"], "author_id": "18461620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo: Channing sincer\u00f3 sus sentimientos a otro chico en un chat. Sin embargo, alguien filtr\u00f3 los mensajes y los esparcieron en redes. \"Realmente odio c\u00f3mo no puedo confiar en nadie, porque aquellos en los que lo hice fueron tan falsos. Adi\u00f3s\u201d, escribi\u00f3 \n\nhttps://t.co/mbBMxiv4o3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 117, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Truh\u00e1n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181581004542222341", "edit_history_tweet_ids": ["1181581004542222341"], "author_id": "751245176216092672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "text": "@Mauriciomulder Es tan \u201cgolpe de estado\u201d como \u201cperseguido pol\u00edtico\u201d se autoproclamaba tu mentor el Gran Truh\u00e1n Suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:43:29.000Z", "id": "1181580879656869888", "edit_history_tweet_ids": ["1181580879656869888"], "author_id": "323604537", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7021, "type": "Place", "normalized_text": "ba\u00eda"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:43:15.000Z", "id": "1181580821007884288", "edit_history_tweet_ids": ["1181580821007884288"], "author_id": "1316627953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Sei que voc\u00eas n\u00e3o gostam do Lucas por ser mimado e n\u00e3o aceita ser votado e ir para ba\u00eda. Mas acho que voc\u00eas pegam pesado demais com ele. O emocional dele n\u00e3o t\u00e1 muito bom, ele sofreu muito com a morte do pai, teve depress\u00e3o, e quase se matou. As pessoas atacam mas defende +"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:43:03.000Z", "id": "1181580771657764866", "edit_history_tweet_ids": ["1181580771657764866"], "author_id": "103916637", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180981120638341121"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:42:48.000Z", "id": "1181580710144069635", "edit_history_tweet_ids": ["1181580710144069635"], "author_id": "1140732673050234880", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:42:39.000Z", "id": "1181580673762680832", "edit_history_tweet_ids": ["1181580673762680832"], "author_id": "4297897947", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:42:11.000Z", "id": "1181580553591631873", "edit_history_tweet_ids": ["1181580553591631873"], "author_id": "2776873815", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:41:11.000Z", "id": "1181580304542310401", "edit_history_tweet_ids": ["1181580304542310401"], "author_id": "1171885188114255874", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 256, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "40seconds"}, {"start": 268, "end": 282, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/8e7kQBzvXf", "expanded_url": "https://twitter.com/NIMHgov/status/1181576498597318656", "display_url": "twitter.com/NIMHgov/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:40:54.000Z", "id": "1181580230449741825", "edit_history_tweet_ids": ["1181580230449741825"], "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181576498597318656"}], "text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus estrategias para disminuci\u00f3n del suicidio la atenci\u00f3n de sujetos de este grupo y de otros grupos vulnerables\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho https://t.co/8e7kQBzvXf"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:40:41.000Z", "id": "1181580175466749952", "edit_history_tweet_ids": ["1181580175466749952"], "author_id": "316077382", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 228, "tag": "suicidi"}, {"start": 229, "end": 234, "tag": "tabu"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "preso"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "educacio"}, {"start": 252, "end": 264, "tag": "comunicacio"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 271, "username": "cejfe", "id": "282491464"}]}, "lang": "ca", "created_at": "2019-10-08T14:38:54.000Z", "id": "1181579729880731648", "edit_history_tweet_ids": ["1181579729880731648"], "author_id": "426827285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Programa NVIU d\u2019intervencio grupal psicoeducativa per a persones  amb conducta su\u00efcida  en el medi penitenciari. Necessari, molt necessari treure\u2019ns aquesta por i tenir eines per poder treballar. Amb ganes ja d\u2019arrancar #suicidi #tabu #preso #educacio #comunicacio @cejfe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:37:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "726455024474279938", "id": "1181579473197637633", "edit_history_tweet_ids": ["1181579473197637633"], "author_id": "882029085521838080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AzvDouglas", "id": "726455024474279938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181578205754470402"}], "text": "@AzvDouglas Cara, o filme \u00e9 foda. Tamb\u00e9m n\u00e3o achei l\u00e1 essas coisas esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4614, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "venusmais", "id": "1060390888432640000"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:37:29.000Z", "id": "1181579370034601984", "edit_history_tweet_ids": ["1181579370034601984"], "author_id": "176638211", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181575666153742339"}], "text": "RT @venusmais: V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:36:27.000Z", "id": "1181579111770275840", "edit_history_tweet_ids": ["1181579111770275840"], "author_id": "1106350545672065025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida hoje pela primeira vez. realmente conseguiram estragar o que era p ser o melhor filme"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "LasNoticias"}, {"start": 65, "end": 70, "tag": "AMLO"}, {"start": 112, "end": 124, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 176, "end": 183, "tag": "Cajeme"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "LasNoticias"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Cajeme"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.4291, "type": "Place", "normalized_text": "OCV"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9173, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "Nogales"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "tvpobregon", "id": "151533654"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "MarthaErikaA", "id": "4499989162"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qbOVljVWQC", "expanded_url": "http://tvpacifico.mx", "display_url": "tvpacifico.mx"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/MnmF8HCjom", "expanded_url": "https://twitter.com/michelleriveraa/status/1181578946678149121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MnmF8HCjom", "media_key": "7_1181578766222364672"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:35:48.000Z", "id": "1181578946678149121", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181578946678149121"], "author_id": "102244899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34Voy al aire en @tvpobregon para #LasNoticias \n\n\u25b6\ufe0fNoviembre dar\u00e1 #AMLO resultado de investigaci\u00f3n por muerte de #MorenoValle y @MarthaErikaA \n\u25b6\ufe0fDisminuye ocupaci\u00f3n hotelera en #Cajeme : OCV \n\u25b6\ufe0fParaliza suicida frontera entre M\u00e9xico y USA en Nogales \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/qbOVljVWQC https://t.co/MnmF8HCjom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kharonte2001", "id": "79861760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:35:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "79861760", "id": "1181578796920647682", "edit_history_tweet_ids": ["1181578796920647682"], "author_id": "2178090032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181548430986010630"}], "text": "@kharonte2001 Jared Leto, hizo un joker diferente en Escuadr\u00f3n Suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:35:08.000Z", "id": "1181578780692881410", "edit_history_tweet_ids": ["1181578780692881410"], "author_id": "805424564687818753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ain eu amo esquadr\u00e3o suicida\n\nme interna dcnauta"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:35:03.000Z", "id": "1181578761067741184", "edit_history_tweet_ids": ["1181578761067741184"], "author_id": "86963812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu fosse uma formiga ksksksks https://t.co/98WFXGa1wU", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/98WFXGa1wU", "expanded_url": "https://realidadesimulada.com/formiga-decora-seu-ninho-com-os-cranios-das-inimigas-que-ela-matou/", "display_url": "realidadesimulada.com/formiga-decora\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:34:47.000Z", "id": "1181578692293738496", "edit_history_tweet_ids": ["1181578692293738496"], "author_id": "517889976", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:34:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1181578608441253891", "edit_history_tweet_ids": ["1181578608441253891"], "author_id": "1179868131654692864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181277952232681472"}], "text": "@hurgamemoriaPE @patriciagamarra Es la hija del delincuente suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:33:48.000Z", "id": "1181578443231813638", "edit_history_tweet_ids": ["1181578443231813638"], "author_id": "170884915", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5012, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:32:51.000Z", "id": "1181578205754470402", "edit_history_tweet_ids": ["1181578205754470402"], "author_id": "726455024474279938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando vejo esse hype todo pro filme do coringa s\u00f3 consigo lembrar da decep\u00e7\u00e3o que foi esquadr\u00e3o suicida, melhor segurar a expectativa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:32:25.000Z", "id": "1181578096857800705", "edit_history_tweet_ids": ["1181578096857800705"], "author_id": "898326566513541120", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 252, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza Samudio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:30:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "721711940855336961", "id": "1181577689314013184", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181577689314013184"], "author_id": "721711940855336961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181577135661690880"}], "text": "imagina que quem ele MATOU, ESQUARTEJOU E DEU O CORPO DE ALIMENTO P CACHORRO seja sua m\u00e3e, sua irm\u00e3, sua namorada, vamos ver se voc\u00ea vai ter o mesmo desejo de ter ele solto s\u00f3 por que ele \u00e9 um bom goleiro, se coloque no lugar da fam\u00edlia de Eliza Samudio"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-08T14:30:33.000Z", "id": "1181577625640132608", "edit_history_tweet_ids": ["1181577625640132608"], "author_id": "105087927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Irrompono per la piantagione del figlio, lei si suicida. \"Nessun'alternativa\" https://t.co/glJACyA6rc https://t.co/hzNFFwqRgv", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/glJACyA6rc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFm0Bc", "display_url": "dlvr.it/RFm0Bc"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/hzNFFwqRgv", "expanded_url": "https://twitter.com/ticinonews/status/1181577625640132608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hzNFFwqRgv", "media_key": "3_1181577624172122113"}]}}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:30:17.000Z", "id": "1181577558879588352", "edit_history_tweet_ids": ["1181577558879588352"], "author_id": "71336052", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:30:15.000Z", "id": "1181577551891828737", "edit_history_tweet_ids": ["1181577551891828737"], "author_id": "900424790531612673", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:30:12.000Z", "id": "1181577540248444928", "edit_history_tweet_ids": ["1181577540248444928"], "author_id": "982713059436367872", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:29:02.000Z", "id": "1181577244667518976", "edit_history_tweet_ids": ["1181577244667518976"], "author_id": "459662955", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181533783591403521"}], "text": "RT @enrikemv: La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4614, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "venusmais", "id": "1060390888432640000"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:28:28.000Z", "id": "1181577101415243776", "edit_history_tweet_ids": ["1181577101415243776"], "author_id": "3092229521", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181575666153742339"}], "text": "RT @venusmais: V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:28:26.000Z", "id": "1181577095123734528", "edit_history_tweet_ids": ["1181577095123734528"], "author_id": "1531912381", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:27:51.000Z", "id": "1181576946183999488", "edit_history_tweet_ids": ["1181576946183999488"], "author_id": "2395104878", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 194, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ieonardo", "id": "24606542"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:27:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "24606542", "id": "1181576944837709829", "edit_history_tweet_ids": ["1181576944837709829"], "author_id": "1178673190090022913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181567534870515712"}], "text": "@Ieonardo N\u00e3o existe pior ator mesmo, pq at\u00e9 ent\u00e3o, todos foram \u00f3timos atores o que existe \u00e9 caracteriza\u00e7\u00e3o ruim do personagem por culpa do roteirista/diretor. Vulgo, Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:27:34.000Z", "id": "1181576877447794688", "edit_history_tweet_ids": ["1181576877447794688"], "author_id": "33437640", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:27:10.000Z", "id": "1181576774074933248", "edit_history_tweet_ids": ["1181576774074933248"], "author_id": "891831250650005504", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:26:48.000Z", "id": "1181576681078890496", "edit_history_tweet_ids": ["1181576681078890496"], "author_id": "1042596323353088002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cualquier persona que viva ac\u00e1 a la semana se suicida al recibir tantos malos tratos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:26:33.000Z", "id": "1181576622106976260", "edit_history_tweet_ids": ["1181576622106976260"], "author_id": "1541163859", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:26:30.000Z", "id": "1181576605484892160", "edit_history_tweet_ids": ["1181576605484892160"], "author_id": "1023556875474939905", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:25:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1181576373502132225", "edit_history_tweet_ids": ["1181576373502132225"], "author_id": "1032434184474820608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181261372585324545"}], "text": "@esquinabaja Todos los canales han pasado de los alucinados, faltaste.\nMejor ponte a orar por el eterno descanso del suicida, si no el pueblo de dir\u00e1: \"demuestralo pues imbecil, demuestralo \"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:25:31.000Z", "id": "1181576360831131650", "edit_history_tweet_ids": ["1181576360831131650"], "author_id": "46592261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Soy idiota\nSoy carne de ca\u00f1on pa' la derrota\nQue cuando explota\nMe vuelvo idiota\nSoy una v\u00edctima suicida\nSoy la copa, rota...\ud83c\udfb6 https://t.co/joo4H2LonN", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/joo4H2LonN", "expanded_url": "https://twitter.com/Bengocheista/status/1181576360831131650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joo4H2LonN", "media_key": "3_1181576353818304515"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:25:19.000Z", "id": "1181576310562476032", "edit_history_tweet_ids": ["1181576310562476032"], "author_id": "1583406386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "se a minha m\u00e3e n\u00e3o me matou nesses 24 anos de hoje eu n\u00e3o passo foi bom viver at\u00e9 hoje boa luta pra quem continua"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:25:04.000Z", "id": "1181576246129545216", "edit_history_tweet_ids": ["1181576246129545216"], "author_id": "950505878981107712", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:25:03.000Z", "id": "1181576244070113280", "edit_history_tweet_ids": ["1181576244070113280"], "author_id": "212893522", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:24:57.000Z", "id": "1181576217281081344", "edit_history_tweet_ids": ["1181576217281081344"], "author_id": "833515280", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:24:55.000Z", "id": "1181576208271761409", "edit_history_tweet_ids": ["1181576208271761409"], "author_id": "4204302857", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:24:31.000Z", "id": "1181576107000242178", "edit_history_tweet_ids": ["1181576107000242178"], "author_id": "144028648", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "HablemosdeSaludMental"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosdeSaludMental"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3Dd7Fncnqd", "expanded_url": "https://twitter.com/LOmRecomendable/status/1181576069347983360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Dd7Fncnqd", "media_key": "3_1181576053824905216"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3Dd7Fncnqd", "expanded_url": "https://twitter.com/LOmRecomendable/status/1181576069347983360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Dd7Fncnqd", "media_key": "3_1181576062729379842"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:24:22.000Z", "id": "1181576069347983360", "edit_history_tweet_ids": ["1181576069347983360"], "author_id": "816064710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#HablemosdeSaludMental Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. https://t.co/3Dd7Fncnqd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:23:02.000Z", "id": "1181575733153546240", "edit_history_tweet_ids": ["1181575733153546240"], "author_id": "2657372642", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3671, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:22:46.000Z", "id": "1181575666153742339", "edit_history_tweet_ids": ["1181575666153742339"], "author_id": "1060390888432640000", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "text": "V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se pode confiar - rar\u00edssimos. Por outro lado, o desconhecido insinuante passa a agu\u00e7ar mais os sentidos. Ent\u00e3o vale lembrar o ditado: a curiosidade matou o gato!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:21:27.000Z", "id": "1181575335265099779", "edit_history_tweet_ids": ["1181575335265099779"], "author_id": "78182972", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5809, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:20:55.000Z", "id": "1181575203178065920", "edit_history_tweet_ids": ["1181575203178065920"], "author_id": "3041816793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser um filme foda e eu nunca vou perdoar a dc por estragar isso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:20:40.000Z", "id": "1181575140091613184", "edit_history_tweet_ids": ["1181575140091613184"], "author_id": "1077276790207455232", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:19:59.000Z", "id": "1181574965952421890", "edit_history_tweet_ids": ["1181574965952421890"], "author_id": "1059961568304214017", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181217627877842944"}], "text": "Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 105, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:19:40.000Z", "id": "1181574887758073856", "edit_history_tweet_ids": ["1181574887758073856"], "author_id": "2441282627", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180987392641191936"}], "text": "RT @anistiabrasil: [2/2] E se sentem amea\u00e7ados e amea\u00e7adas! Assine nossa peti\u00e7\u00e3o por #Justi\u00e7aParaMarielle e pressione as autoridades. https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-08T14:18:49.000Z", "id": "1181574675807264769", "edit_history_tweet_ids": ["1181574675807264769"], "author_id": "884355791217541120", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:18:46.000Z", "id": "1181574663035637760", "edit_history_tweet_ids": ["1181574663035637760"], "author_id": "2887070351", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:18:43.000Z", "id": "1181574649496379392", "edit_history_tweet_ids": ["1181574649496379392"], "author_id": "402748951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "todos os dias eu vejo not\u00edcias de que algu\u00e9m se matou, mano voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do quanto isso \u00e9 s\u00e9rio? \n\ud83d\ude12"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:17:58.000Z", "id": "1181574459133759491", "edit_history_tweet_ids": ["1181574459133759491"], "author_id": "203204916", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:17:46.000Z", "id": "1181574410605600770", "edit_history_tweet_ids": ["1181574410605600770"], "author_id": "781306444863922176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181445697561923584"}], "text": "RT @ElasQueLutem48: @Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:17:20.000Z", "id": "1181574301268484097", "edit_history_tweet_ids": ["1181574301268484097"], "author_id": "864998892856856576", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "veracruzano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesarChiquitoCh", "id": "1646764110"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:16:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1646764110", "id": "1181574030580748288", "edit_history_tweet_ids": ["1181574030580748288"], "author_id": "389053465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181573076095557632"}], "text": "@CesarChiquitoCh Ya me imagine el titular \"joven veracruzano se suicida por no encontrar un departamento con cochera\" JAJAJAJA"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:15:23.000Z", "id": "1181573811864506368", "edit_history_tweet_ids": ["1181573811864506368"], "author_id": "1089774137315336192", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "Jocasta"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:15:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "35291051", "id": "1181573756793294850", "edit_history_tweet_ids": ["1181573756793294850"], "author_id": "35291051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181573754830368770"}], "text": "Ap\u00f3s saber a verdade, sua m\u00e3e-mulher se enforcou e \u00c9dipo, envergonhado de seus atos, perfurou os pr\u00f3prios olhos.\n\nTudo come\u00e7ou quando seu pai teve um filho com Jocasta. Um dos or\u00e1culos j\u00e1 lhe tinha avisado sobre seu destino tr\u00e1gico: ser morto por seu pr\u00f3prio filho."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:14:55.000Z", "id": "1181573692196872195", "edit_history_tweet_ids": ["1181573692196872195"], "author_id": "840721034584158208", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:14:53.000Z", "id": "1181573685418893318", "edit_history_tweet_ids": ["1181573685418893318"], "author_id": "704104996250505216", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:14:39.000Z", "id": "1181573623611568128", "edit_history_tweet_ids": ["1181573623611568128"], "author_id": "192834709", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacional El 2\u00ba, fragilizar la instituci\u00f3n q transmit\u00eda la vida: el matrimonio\n\nPero no sab\u00eda que nuestros j\u00f3venes ya estaban pidiendo abiertamente \u00a1Extinci\u00f3n!: https://t.co/TXd8bsRDMQ", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TXd8bsRDMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EUinsideEP/status/1181527451907829762", "display_url": "twitter.com/EUinsideEP/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "FelizMartes"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMartes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tuitterosincero", "id": "943855896597336065"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:14:34.000Z", "id": "1181573605232173056", "edit_history_tweet_ids": ["1181573605232173056"], "author_id": "1027601076", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568494938271744"}], "text": "RT @tuitterosincero: Apuesto que el paraco se suicida antes de tocar una c\u00e1rcel o de ser sentenciado. As\u00ed act\u00faan en la mafia.\n\n#FelizMartes\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:14:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1097491249790181376", "id": "1181573538945339395", "edit_history_tweet_ids": ["1181573538945339395"], "author_id": "1042621809437433856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181573176809152514"}], "text": "@hiquesilver_ Eu fico impressionada que ele j\u00e1 saiu da pris\u00e3o com uma namorada, gente eu n\u00e3o teria coragem de ficar com um cara se eu soubesse que ele algum dia levantou a voz com uma mulher, imagina um que MATOU uma mulher"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:14:16.000Z", "id": "1181573530456121347", "edit_history_tweet_ids": ["1181573530456121347"], "author_id": "35563094", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:14:14.000Z", "id": "1181573518670139393", "edit_history_tweet_ids": ["1181573518670139393"], "author_id": "4652590402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "Se voc\u00ea, que t\u00e1 aqui me seguindo acha isso absolutamente normal, pode dar unf, n\u00e3o quero psicopata ou perturbado me seguindo. \n\n\"Mas ele merece uma chance como qualquer outra pessoa\" \n\nGENTE, VOC\u00caS TEM NO\u00c7\u00c3O DE QUE ELE MATOU UMA MO\u00c7A E DEU PARA OS CACHORROS COMEREM N\u00c9? https://t.co/KTNuSrUHO7", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KTNuSrUHO7", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:13:40.000Z", "id": "1181573376915247106", "edit_history_tweet_ids": ["1181573376915247106"], "author_id": "865091096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_SwEeTyEsSi_", "id": "144311203"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Al_ber2", "id": "865091096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181442432627613696"}], "text": "RT @_SwEeTyEsSi_: @Al_ber2 Trastorno de ansiedad y depresi\u00f3n.  Por eso lucho contra este mal y el instinto suicida en https://t.co/7vrewpHQ\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:13:18.000Z", "id": "1181573284149764103", "edit_history_tweet_ids": ["1181573284149764103"], "author_id": "4264131111", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.2741, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:13:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1181573258845573120", "edit_history_tweet_ids": ["1181573258845573120"], "author_id": "806159539255046144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181550770791034881"}], "text": "@JorgeDCG Repudio al infame al suicida ladr\u00f3n de AG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 228, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:12:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1039355424368148482", "id": "1181573188553183234", "edit_history_tweet_ids": ["1181573188553183234"], "author_id": "1039355424368148482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181572393623543809"}], "text": "enfim, o coringa dele apareceu por t\u00e3o pouco tempo em esquadr\u00e3o suicida que n\u00e3o consigo falar muito al\u00e9m de \"\u00e9 ruim pela atua\u00e7\u00e3o e caracteriza\u00e7\u00e3o\". um filme com um pouco mais dele, como vil\u00e3o principal do filme, com um jared leto mais contido seria interessante"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:12:17.000Z", "id": "1181573029517811713", "edit_history_tweet_ids": ["1181573029517811713"], "author_id": "782480203", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:12:15.000Z", "id": "1181573019220807684", "edit_history_tweet_ids": ["1181573019220807684"], "author_id": "3156620115", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:11:30.000Z", "id": "1181572830892306432", "edit_history_tweet_ids": ["1181572830892306432"], "author_id": "974445827056955392", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:11:24.000Z", "id": "1181572806468870145", "edit_history_tweet_ids": ["1181572806468870145"], "author_id": "1170417379190460418", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Madrigal"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "Gus"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "Gus"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "Walt"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Jessy"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:11:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "707552948", "id": "1181572779424063494", "edit_history_tweet_ids": ["1181572779424063494"], "author_id": "707552948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181218074382540806"}], "text": "\"Madrigal\"\n\nEl hombre de la foto junto a Gus, un hombre fr\u00edo y decidido, se suicida, Gus no hubiera hecho eso.\n\nWalt y Jessy le proponen continuar el negocio con Mike le responde directo al qu\u00edmico dici\u00e9ndole \"t\u00fa eres una bomba de tiempo y no quiero estar en el boom\"."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:11:16.000Z", "id": "1181572772465664003", "edit_history_tweet_ids": ["1181572772465664003"], "author_id": "343058275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se le vinieron encima a este tweet.  Yo valoro q hablan del tema y aportan su granito para quiz\u00e1s evitarla. Quiz\u00e1s los q lo critican s\u00f3lo lo hablan C\u00faando tristemente alguien se suicida y lo forman tendencia solo ese d\u00eda. https://t.co/fIhS2OuePm", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/fIhS2OuePm", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattelsa_net/status/1181376160543973377", "display_url": "twitter.com/Mattelsa_net/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fcrmorais", "id": "160411822"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/R3ChxPmXKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1181548498229039104", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:11:02.000Z", "id": "1181572716886921221", "edit_history_tweet_ids": ["1181572716886921221"], "author_id": "1318443008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181560049484943361"}], "text": "RT @fcrmorais: A diplomacia suicida do Brasil. https://t.co/R3ChxPmXKQ"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:10:53.000Z", "id": "1181572678085419010", "edit_history_tweet_ids": ["1181572678085419010"], "author_id": "223068946", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:10:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "3380944515", "id": "1181572617779720194", "edit_history_tweet_ids": ["1181572617779720194"], "author_id": "3380944515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181572514348175360"}], "text": "jisung: ent\u00e3o teve aquela vez que a gente quase se matou n\u00e9\nhyunjin: KKKKKKKKKKKKKKKK"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:10:23.000Z", "id": "1181572552273121281", "edit_history_tweet_ids": ["1181572552273121281"], "author_id": "477968881", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:10:05.000Z", "id": "1181572476331016192", "edit_history_tweet_ids": ["1181572476331016192"], "author_id": "885519120879538177", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.6192, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.7387, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MiltonVVLS", "id": "165246902"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:09:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "165246902", "id": "1181572433578483714", "edit_history_tweet_ids": ["1181572433578483714"], "author_id": "501132721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181556119161978881"}], "text": "@MiltonVVLS @albaexpider @peterjordan100 Sim acredito que eles perceberam que o erro deles foi editar Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a. E que deveriam seguir esse caminho sabendo que as hist\u00f3rias da DC s\u00e3o feias e nunca seriam feitas pela Disney."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:09:53.000Z", "id": "1181572425164759040", "edit_history_tweet_ids": ["1181572425164759040"], "author_id": "740978373770498048", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:09:52.000Z", "id": "1181572419867365377", "edit_history_tweet_ids": ["1181572419867365377"], "author_id": "301714344", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:09:46.000Z", "id": "1181572396505030661", "edit_history_tweet_ids": ["1181572396505030661"], "author_id": "55089141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "11h da manh\u00e3 e j\u00e1 tive que ouvir um crime hj: meus alunos falando BEM de esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:09:44.000Z", "id": "1181572389588602883", "edit_history_tweet_ids": ["1181572389588602883"], "author_id": "1573455764", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:09:38.000Z", "id": "1181572362707361794", "edit_history_tweet_ids": ["1181572362707361794"], "author_id": "280356178", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:09:35.000Z", "id": "1181572350933905412", "edit_history_tweet_ids": ["1181572350933905412"], "author_id": "2710083237", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 285, "tag": "CiaonePd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-08T14:09:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "696595370395172864", "id": "1181572333615697920", "edit_history_tweet_ids": ["1181572333615697920"], "author_id": "2178697187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564068584476673"}], "text": "@PoliticaPerJedi Una fettina de c**o vicino all'osso, no?\nMi dispiace ma con la paura dell'avversario il destino sar\u00e0 sempre pi\u00f9 segnato: soccombere.\nSe poi ti allei con l'altro avversario hai pure una certa tendenza suicida.\nLiberissimi di continuare ad abbozzare, ma per me #CiaonePd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:09:31.000Z", "id": "1181572332151816193", "edit_history_tweet_ids": ["1181572332151816193"], "author_id": "3320825200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepito_garca", "id": "851749147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181572174399885318"}], "text": "RT @pepito_garca: El coste social de su pol\u00edtica migratoria es tener que vivir en una \u201csociedad de la vigilancia\u201d contra la amenaza islamis\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 199, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Grah"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/wrQ9whfwHH", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZU3qFv2lIQgi_", "display_url": "tmblr.co/ZU3qFv2lIQgi_"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:09:14.000Z", "id": "1181572264040583168", "edit_history_tweet_ids": ["1181572264040583168"], "author_id": "253099287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acarretou: \u201cPara amar amarrou-se ao precip\u00edcio, esperando o pr\u00edncipe encantado que n\u00e3o veio jamais. E amar sozinha a matou dia ap\u00f3s dia, ele nunca veio, seu tempo acabou, seu fim chegou.\u201d \u2014 Vania Grah https://t.co/wrQ9whfwHH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:08:53.000Z", "id": "1181572174399885318", "edit_history_tweet_ids": ["1181572174399885318"], "author_id": "851749147", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181571727245094913"}], "text": "El coste social de su pol\u00edtica migratoria es tener que vivir en una \u201csociedad de la vigilancia\u201d contra la amenaza islamista. Pero no cuestiones esa pol\u00edtica migratoria suicida porque entonces eres poco menos que un fascista. https://t.co/lsNv5aQSHo", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/lsNv5aQSHo", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1181571727245094913", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:08:24.000Z", "id": "1181572051947134977", "edit_history_tweet_ids": ["1181572051947134977"], "author_id": "766047092066443265", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:07:58.000Z", "id": "1181571944140984320", "edit_history_tweet_ids": ["1181571944140984320"], "author_id": "932356505722122243", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:07:44.000Z", "id": "1181571886238588934", "edit_history_tweet_ids": ["1181571886238588934"], "author_id": "833158480747962369", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:07:26.000Z", "id": "1181571810502041601", "edit_history_tweet_ids": ["1181571810502041601"], "author_id": "214242505", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:07:25.000Z", "id": "1181571804676186118", "edit_history_tweet_ids": ["1181571804676186118"], "author_id": "2427733336", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:07:14.000Z", "id": "1181571760485027840", "edit_history_tweet_ids": ["1181571760485027840"], "author_id": "834502389784801280", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:07:13.000Z", "id": "1181571753069498368", "edit_history_tweet_ids": ["1181571753069498368"], "author_id": "962486177034067969", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-08T14:07:02.000Z", "id": "1181571708685312000", "edit_history_tweet_ids": ["1181571708685312000"], "author_id": "755834001802223616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:06:39.000Z", "id": "1181571611239096321", "edit_history_tweet_ids": ["1181571611239096321"], "author_id": "6462152", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:06:31.000Z", "id": "1181571577718202371", "edit_history_tweet_ids": ["1181571577718202371"], "author_id": "1112492869", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/CknMjtX6wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:05:49.000Z", "id": "1181571402513702916", "edit_history_tweet_ids": ["1181571402513702916"], "author_id": "315530418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "Surreal como o cara acabou com uma vida e destruiu a pr\u00f3pria, por causa de dinheiro! \u00c9 uma burrice e crueldade fora do comum, Jesus https://t.co/CknMjtX6wJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:05:37.000Z", "id": "1181571353029332993", "edit_history_tweet_ids": ["1181571353029332993"], "author_id": "2521418762", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:05:35.000Z", "id": "1181571341641814019", "edit_history_tweet_ids": ["1181571341641814019"], "author_id": "864605716870569984", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:04:48.000Z", "id": "1181571145331609600", "edit_history_tweet_ids": ["1181571145331609600"], "author_id": "54158987", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:04:25.000Z", "id": "1181571049542041601", "edit_history_tweet_ids": ["1181571049542041601"], "author_id": "736478025743773696", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:04:16.000Z", "id": "1181571010925154310", "edit_history_tweet_ids": ["1181571010925154310"], "author_id": "1201763346", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:03:32.000Z", "id": "1181570827990585345", "edit_history_tweet_ids": ["1181570827990585345"], "author_id": "3496813938", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:03:32.000Z", "id": "1181570827415949312", "edit_history_tweet_ids": ["1181570827415949312"], "author_id": "997938847", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:03:24.000Z", "id": "1181570792359956482", "edit_history_tweet_ids": ["1181570792359956482"], "author_id": "982168688886337536", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:03:04.000Z", "id": "1181570709681782786", "edit_history_tweet_ids": ["1181570709681782786"], "author_id": "929272805815963648", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:02:58.000Z", "id": "1181570687045001217", "edit_history_tweet_ids": ["1181570687045001217"], "author_id": "796982245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Despu\u00e9s de mil a\u00f1os pude terminar de ver Escuadr\u00f3n Suicida."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:02:48.000Z", "id": "1181570644292624384", "edit_history_tweet_ids": ["1181570644292624384"], "author_id": "24744541", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/GY2EY2NOhL", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GY2EY2NOhL", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:02:40.000Z", "id": "1181570609748287491", "edit_history_tweet_ids": ["1181570609748287491"], "author_id": "1485271322", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:02:38.000Z", "id": "1181570602274045961", "edit_history_tweet_ids": ["1181570602274045961"], "author_id": "172973794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy me despert\u00e9 con muy pocas ganas de despertarme. Era re suicida la mina"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:02:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124449752714706945", "id": "1181570535559487489", "edit_history_tweet_ids": ["1181570535559487489"], "author_id": "2908872795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181561985000972288"}], "text": "@mcgwnagall Aaaaaaaaaah, vlw bro. Quando eu leio squad so lembro de esquadr\u00e3o suicida msm KAHSHSJSHAHA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:02:19.000Z", "id": "1181570521227546624", "edit_history_tweet_ids": ["1181570521227546624"], "author_id": "108949028", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:01:21.000Z", "id": "1181570276980658177", "edit_history_tweet_ids": ["1181570276980658177"], "author_id": "223795553", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:01:20.000Z", "id": "1181570275160317955", "edit_history_tweet_ids": ["1181570275160317955"], "author_id": "288610805", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENOpini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "ENOpini\u00f3n"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2WobWsgPAA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LUMg92", "display_url": "bit.ly/2LUMg92", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:00:52.000Z", "id": "1181570156767657984", "edit_history_tweet_ids": ["1181570156767657984"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ENOpini\u00f3n Polarizaci\u00f3n suicida | Por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez https://t.co/2WobWsgPAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:00:20.000Z", "id": "1181570020758958084", "edit_history_tweet_ids": ["1181570020758958084"], "author_id": "330758968", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:00:19.000Z", "id": "1181570020243099649", "edit_history_tweet_ids": ["1181570020243099649"], "author_id": "3990931343", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:00:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "280993708", "id": "1181569955105521666", "edit_history_tweet_ids": ["1181569955105521666"], "author_id": "745125206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "narcomodela", "id": "280993708"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181569081897603073"}], "text": "@narcomodela Te dije que te vas conmigo chabon *se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:59:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1181569790491742210", "edit_history_tweet_ids": ["1181569790491742210"], "author_id": "4080323818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180658709401411585"}], "text": "@hurgamemoriaPE @ocram @Mauriciomulder Ja ja ja ja perro chusco y cobarde como su amo suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:58:15.000Z", "id": "1181569496848437248", "edit_history_tweet_ids": ["1181569496848437248"], "author_id": "703431541", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:58:14.000Z", "id": "1181569493832753152", "edit_history_tweet_ids": ["1181569493832753152"], "author_id": "243717980", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:58:01.000Z", "id": "1181569437637496834", "edit_history_tweet_ids": ["1181569437637496834"], "author_id": "1025357138175123456", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:57:53.000Z", "id": "1181569404871557126", "edit_history_tweet_ids": ["1181569404871557126"], "author_id": "903612726", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:57:50.000Z", "id": "1181569392284504064", "edit_history_tweet_ids": ["1181569392284504064"], "author_id": "1092604632449335296", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:57:47.000Z", "id": "1181569381568073729", "edit_history_tweet_ids": ["1181569381568073729"], "author_id": "210719602", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:57:44.000Z", "id": "1181569369530404865", "edit_history_tweet_ids": ["1181569369530404865"], "author_id": "342708897", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:57:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "403774861", "id": "1181569216681525250", "edit_history_tweet_ids": ["1181569216681525250"], "author_id": "403774861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181569214789931013"}], "text": "Se suicida a causa de la impotencia de ver morir tanta gente inocente, \u00a1basta ya! Ni uno m\u00e1s."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:57:01.000Z", "id": "1181569188139339778", "edit_history_tweet_ids": ["1181569188139339778"], "author_id": "1151949129456738306", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Polarizaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ramonhernandezg", "id": "47193100"}, {"start": 70, "end": 73, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/MhmRka42Hw", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:56:51.000Z", "id": "1181569144187244552", "edit_history_tweet_ids": ["1181569144187244552"], "author_id": "47193100", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477070200885249"}], "text": "RT @ramonhernandezg: Polarizaci\u00f3n suicida https://t.co/MhmRka42Hw v\u00eda @EL NACIONAL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Tomy Hilfiger"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:56:47.000Z", "id": "1181569130211602432", "edit_history_tweet_ids": ["1181569130211602432"], "author_id": "860284266189438976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al final Joker se suicida y mata a su padre el Tomy Hilfiger"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Jona"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:56:39.000Z", "id": "1181569096044953601", "edit_history_tweet_ids": ["1181569096044953601"], "author_id": "805863669783465984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jona no vio escuadr\u00f3n suicida este pibe no es normal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:56:33.000Z", "id": "1181569068635172870", "edit_history_tweet_ids": ["1181569068635172870"], "author_id": "1070723948898324481", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:56:04.000Z", "id": "1181568948665540610", "edit_history_tweet_ids": ["1181568948665540610"], "author_id": "733005434110529536", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:55:58.000Z", "id": "1181568922228801541", "edit_history_tweet_ids": ["1181568922228801541"], "author_id": "55293808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181531237556637696"}], "text": "RT @DrHistrionico: Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a bu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "FelizMartes"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.477, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMartes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tuitterosincero", "id": "943855896597336065"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:55:54.000Z", "id": "1181568908769271811", "edit_history_tweet_ids": ["1181568908769271811"], "author_id": "142491250", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568494938271744"}], "text": "RT @tuitterosincero: Apuesto que el paraco se suicida antes de tocar una c\u00e1rcel o de ser sentenciado. As\u00ed act\u00faan en la mafia.\n\n#FelizMartes\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:55:52.000Z", "id": "1181568897318899712", "edit_history_tweet_ids": ["1181568897318899712"], "author_id": "22162167", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:55:50.000Z", "id": "1181568891614584833", "edit_history_tweet_ids": ["1181568891614584833"], "author_id": "157662962", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7733, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/mrw2fNVcbG", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/219487-joseph-stiglitz-macri-y-el-fmi-provocaron-el-desastre", "display_url": "pagina12.com.ar/219487-joseph-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:55:06.000Z", "id": "1181568704011739143", "edit_history_tweet_ids": ["1181568704011739143"], "author_id": "142244936", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos La econom\u00eda financiera Recorte de gasto p\u00fablico Ahogo de crecimiento Tasas de inter\u00e9s imposibles -&gt; Inflaci\u00f3n Devaluaci\u00f3n y Deuda https://t.co/mrw2fNVcbG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:54:38.000Z", "id": "1181568586118242307", "edit_history_tweet_ids": ["1181568586118242307"], "author_id": "240452092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "vcs n\u00e3o sabiam q d\u00e1 pra indentificar um suicida s\u00f3 pelo olhar??? t\u00e3o moscando https://t.co/vm37h84MyB", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vm37h84MyB", "expanded_url": "https://twitter.com/2Gmlkzika/status/1181568586118242307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vm37h84MyB", "media_key": "3_1181568578631405568"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:54:31.000Z", "id": "1181568559333412871", "edit_history_tweet_ids": ["1181568559333412871"], "author_id": "352226843", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 119, "end": 133, "tag": "MuerteCruzada"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMartes"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "MuerteCruzada"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:54:16.000Z", "id": "1181568494938271744", "edit_history_tweet_ids": ["1181568494938271744"], "author_id": "943855896597336065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Apuesto que el paraco se suicida antes de tocar una c\u00e1rcel o de ser sentenciado. As\u00ed act\u00faan en la mafia.\n\n#FelizMartes #MuerteCruzada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:54:06.000Z", "id": "1181568451770486784", "edit_history_tweet_ids": ["1181568451770486784"], "author_id": "750091167837065216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:53:58.000Z", "id": "1181568422121005062", "edit_history_tweet_ids": ["1181568422121005062"], "author_id": "2377824470", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:53:29.000Z", "id": "1181568296639856640", "edit_history_tweet_ids": ["1181568296639856640"], "author_id": "709185481", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:53:27.000Z", "id": "1181568290512150531", "edit_history_tweet_ids": ["1181568290512150531"], "author_id": "278600715", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:52:46.000Z", "id": "1181568116968566786", "edit_history_tweet_ids": ["1181568116968566786"], "author_id": "48699522", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:52:21.000Z", "id": "1181568011813216258", "edit_history_tweet_ids": ["1181568011813216258"], "author_id": "3419426566", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:52:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "114576654", "id": "1181568002380181504", "edit_history_tweet_ids": ["1181568002380181504"], "author_id": "1177580132145537024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181429626998050816"}], "text": "@DenyaGabriela10 Una pastilla suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Indra"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/vQKtNLShTX", "expanded_url": "http://rafapal.com/2019/04/29/espana-se-suicida-o-la-suicidan-ha-hecho-tongo-pedro-sanchez-a-traves-de-indra-y-el-organismo-antihackeo-que-fundo/", "display_url": "rafapal.com/2019/04/29/esp\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:51:54.000Z", "id": "1181567901112909824", "edit_history_tweet_ids": ["1181567901112909824"], "author_id": "523614479", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEspa\u00f1a se suicida o la suicidan?: \u00bfHa hecho tongo Pedro S\u00e1nchez a trav\u00e9s de Indra y el organismo \u00abantihackeo\u00bb que fund\u00f3?  https://t.co/vQKtNLShTX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:51:30.000Z", "id": "1181567800529362945", "edit_history_tweet_ids": ["1181567800529362945"], "author_id": "1004782436444540929", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:51:23.000Z", "id": "1181567768363188225", "edit_history_tweet_ids": ["1181567768363188225"], "author_id": "4154597139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Presunto suicida provoca cierre temporal de garita internacional en Sonora"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:50:59.000Z", "id": "1181567668777836550", "edit_history_tweet_ids": ["1181567668777836550"], "author_id": "1080506987148992514", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:49:24.000Z", "id": "1181567269811507201", "edit_history_tweet_ids": ["1181567269811507201"], "author_id": "935498571348107267", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vimoreiras", "id": "2413919807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181214814028386306"}], "text": "RT @vimoreiras: o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:47:53.000Z", "id": "1181566887932694533", "edit_history_tweet_ids": ["1181566887932694533"], "author_id": "1172249012398886912", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-08T13:47:48.000Z", "id": "1181566870282887168", "edit_history_tweet_ids": ["1181566870282887168"], "author_id": "74547332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Arma suicida del alma"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-08T13:47:48.000Z", "id": "1181566867313451008", "edit_history_tweet_ids": ["1181566867313451008"], "author_id": "1002160437075427328", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "MiguelBBargas", "id": "72712949"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/RF9UW6J27y", "expanded_url": "https://limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-midia-brasileira-se-suicida-ao-continuar-abracada-a-lava-jato/", "display_url": "limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-m\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:47:33.000Z", "id": "1181566805174829056", "edit_history_tweet_ids": ["1181566805174829056"], "author_id": "60877112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A m\u00eddia brasileira se suicida ao continuar abra\u00e7ada a Lava-Jato https://t.co/RF9UW6J27y via @MiguelBBargas"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "UpperWestSide"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "NewYork"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "NTelemicro5"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "UpperWestSide"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "NewYork"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/mhwfxiGVDO", "expanded_url": "https://bit.ly/31SMItX", "display_url": "bit.ly/31SMItX"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/nR77l2zBa7", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelemicro5/status/1181566594440413186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nR77l2zBa7", "media_key": "3_1181566591605055488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:46:43.000Z", "id": "1181566594440413186", "edit_history_tweet_ids": ["1181566594440413186"], "author_id": "112750333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anciano mata hermano de 65 a\u00f1os y luego se suicida en apartamento New York https://t.co/mhwfxiGVDO\n#UpperWestSide\n#NewYork\n#NTelemicro5 https://t.co/nR77l2zBa7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:43:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "id": "1181565858381991936", "edit_history_tweet_ids": ["1181565858381991936"], "author_id": "220051110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181558133904199680"}], "text": "@conexaopolitica N\u00e3o d\u00e1 pra entender essa t\u00e1tica suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:43:24.000Z", "id": "1181565762479312896", "edit_history_tweet_ids": ["1181565762479312896"], "author_id": "1413599030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "janiras14", "id": "62689052"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "malamadremx", "id": "365622262"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181559321160642561"}], "text": "RT @janiras14: @PresuntoC @malamadremx @Claudiashein Tomar un taxi en la ma\u00f1ana para llevar al ni\u00f1o a la escuela es un suplicio, intentar a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:42:53.000Z", "id": "1181565630945923074", "edit_history_tweet_ids": ["1181565630945923074"], "author_id": "458545739", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-08T13:42:43.000Z", "id": "1181565588134477824", "edit_history_tweet_ids": ["1181565588134477824"], "author_id": "192737563", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Alb\u00e1n"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Sebin"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/b9HGb4QmY5", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilleBazzola/status/1049432418166480896", "display_url": "twitter.com/GuilleBazzola/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:42:38.000Z", "id": "1181565568249454592", "edit_history_tweet_ids": ["1181565568249454592"], "author_id": "453827903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1049432418166480896"}], "text": "Esto ocurri\u00f3 hace un a\u00f1o. Fernando Alb\u00e1n, concejal opositor \"se suicida\" en un confuso episodio al saltar por la ventana de una dependencia del Sebin en donde estaba detenido. https://t.co/b9HGb4QmY5"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:42:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1035746901860249601", "id": "1181565560313827328", "edit_history_tweet_ids": ["1181565560313827328"], "author_id": "392973142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564767342866432"}], "text": "@Sousa_Julie_ O nome disso, n\u00e3o seria suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:42:32.000Z", "id": "1181565543595331585", "edit_history_tweet_ids": ["1181565543595331585"], "author_id": "624722628", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yesiamsofu", "id": "1123361244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181565368457936897"}], "text": "RT @yesiamsofu: Esta gente ve una palabra parasint\u00e9tica y se suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 225, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:42:09.000Z", "id": "1181565445339586560", "edit_history_tweet_ids": ["1181565445339586560"], "author_id": "69925617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Como a Tati entrou no programa? N\u00e3o existe psic\u00f3logo p avaliar?\nEla est\u00e1 claramente na fase man\u00edaca da bipolaridade. Mania de persegui\u00e7\u00e3o pra cima da Bif\u00e3o.\nTrepa c meio mundo s camisinha (suicida)\nMuito perigoso.\n#AFazenda11"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:41:50.000Z", "id": "1181565368457936897", "edit_history_tweet_ids": ["1181565368457936897"], "author_id": "1123361244", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Esta gente ve una palabra parasint\u00e9tica y se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:41:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "4726777399", "id": "1181565296886218752", "edit_history_tweet_ids": ["1181565296886218752"], "author_id": "987476438470275074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hjov99", "id": "4726777399"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "bandera24dany", "id": "2442682687"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181552087487766530"}], "text": "@hjov99 @bandera24dany Yo tambi\u00e9n anda bien suicida"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-08T13:41:21.000Z", "id": "1181565244696596482", "edit_history_tweet_ids": ["1181565244696596482"], "author_id": "789069734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181531747630104579"}], "text": "\u00d1 est\u00e0 al l\u00edmit de fer https://t.co/aIciP3Khex un partit es carrega les pensions es suicida.Les eleccions s\u00f3n per tornar al bipartidisme i despr\u00e9s pacte PP i PPSOE per carregar-se les pensions.Pacte d'Estat. https://t.co/rnIgnd07mL", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/aIciP3Khex", "expanded_url": "http://fallida.Si", "display_url": "fallida.Si"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rnIgnd07mL", "expanded_url": "https://twitter.com/boye_g/status/1181531747630104579", "display_url": "twitter.com/boye_g/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:40:59.000Z", "id": "1181565150840668160", "edit_history_tweet_ids": ["1181565150840668160"], "author_id": "1091065110209142785", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 150, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 259, "end": 267, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "vaporwave"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:40:50.000Z", "id": "1181565114048221184", "edit_history_tweet_ids": ["1181565114048221184"], "author_id": "150497490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente, si dios es su propio hijo (algo as\u00ed como un auto engendrado) y fue enviado para morir ...se puede decir que la crucifixi\u00f3n es un suicidio? Jes\u00fas es el dios suicida?   \n              (Tambien pens\u00e9 en el autoengendrado deFry, pero eso es otro tema)  \n\n*vaporwave music play*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:40:44.000Z", "id": "1181565088861306881", "edit_history_tweet_ids": ["1181565088861306881"], "author_id": "75687122", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:40:35.000Z", "id": "1181565052425560064", "edit_history_tweet_ids": ["1181565052425560064"], "author_id": "1213882357", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:40:34.000Z", "id": "1181565049179115520", "edit_history_tweet_ids": ["1181565049179115520"], "author_id": "884845984689377287", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:40:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "80304427", "id": "1181565016987852801", "edit_history_tweet_ids": ["1181565016987852801"], "author_id": "80304427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Edsonmoliveira", "id": "1472916852015874052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564433522401282"}], "text": "@edsonmoliveira Esse \u00e9 o racioc\u00ednio e a pergunta a se fazer. Ser\u00e1 que \u00e9 porque matou uma mulher? Ser\u00e1 a banaliza\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia? Ser\u00e1 porque \u00e9 um caso famoso? H\u00e1 muitos fatores para se apontar, mas com certeza isso passa longe de um caso de \"hipocrisia generalizada\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:40:22.000Z", "id": "1181564998629371904", "edit_history_tweet_ids": ["1181564998629371904"], "author_id": "1065759531467194368", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:39:22.000Z", "id": "1181564747172470784", "edit_history_tweet_ids": ["1181564747172470784"], "author_id": "727947980326768640", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:39:06.000Z", "id": "1181564680231366656", "edit_history_tweet_ids": ["1181564680231366656"], "author_id": "3204816111", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:39:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181564676246822917", "edit_history_tweet_ids": ["1181564676246822917"], "author_id": "475488268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "text": "@Mauriciomulder Uy el llor\u00f3n ya no tiene entrevistas complacientes, bustos parlantes que lo traten con guantes de seda como a tu jefe suicida. Acost\u00fambrate que la mamadera se acab\u00f3."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:38:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1012163611710672896", "id": "1181564645141893122", "edit_history_tweet_ids": ["1181564645141893122"], "author_id": "2394521823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agustinaaa_sol", "id": "1012163611710672896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181558885280342016"}], "text": "@agustinaaa_sol por favor q nos paguen el psicologo porq vamos a terminar haciendo un pacto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:38:37.000Z", "id": "1181564557329911810", "edit_history_tweet_ids": ["1181564557329911810"], "author_id": "1113953770944253957", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:38:13.000Z", "id": "1181564457081720833", "edit_history_tweet_ids": ["1181564457081720833"], "author_id": "1385455338", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:37:08.000Z", "id": "1181564184510763008", "edit_history_tweet_ids": ["1181564184510763008"], "author_id": "396750770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManuelS03641270", "id": "1099494099546189825"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181560342083751942"}], "text": "RT @ManuelS03641270: @biobio DICEN QUE LA LENGUA ES ARMA DE DOBLE FILO...MATA PERO TAMBI\u00c9N SUICIDA, ESTE GOBIERNO SE EST\u00c1 AUTOELIMINANDO SO\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:36:45.000Z", "id": "1181564089522372608", "edit_history_tweet_ids": ["1181564089522372608"], "author_id": "87019865", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Araujo"}, {"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/v6VVLMbImt", "expanded_url": "https://www.cope.es/n/515675", "display_url": "cope.es/n/515675"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:36:11.000Z", "id": "1181563946416984075", "edit_history_tweet_ids": ["1181563946416984075"], "author_id": "1058890246618800128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Araujo asegura que el PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales https://t.co/v6VVLMbImt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:35:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "id": "1181563823515295744", "edit_history_tweet_ids": ["1181563823515295744"], "author_id": "2202704009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178812011750268929"}], "text": "@atvmasnoticias Ir\u00eda a sacarte a patadas, pero el pueblo tiene que trabajar; no como t\u00fa que te la llevas f\u00e1cil. Adem\u00e1s yo no vote por ti ni por tu cobarde suicida Nunca\ud83d\ude21"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:35:11.000Z", "id": "1181563693357830145", "edit_history_tweet_ids": ["1181563693357830145"], "author_id": "2874210119", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:34:47.000Z", "id": "1181563592677691392", "edit_history_tweet_ids": ["1181563592677691392"], "author_id": "881662271709208587", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Call of Duty"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:34:40.000Z", "id": "1181563562424242181", "edit_history_tweet_ids": ["1181563562424242181"], "author_id": "1083167993822150657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O jeito que o @4z0lin_1208  me matou 16 vezes, no Call of Duty, n\u00e3o se faz com ningu\u00e9m"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:34:25.000Z", "id": "1181563499077668865", "edit_history_tweet_ids": ["1181563499077668865"], "author_id": "1063543102722490368", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:34:24.000Z", "id": "1181563496405901314", "edit_history_tweet_ids": ["1181563496405901314"], "author_id": "2607133949", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:33:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "909441987983667201", "id": "1181563265903665152", "edit_history_tweet_ids": ["1181563265903665152"], "author_id": "164110828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181067617454428160"}], "text": "@Melo_jv2 @agwntxromanoff @elly_araujoo E essa segunda chance previsa ser televisionada pq? E esse \"\"\"ex\"\"\" bandido cobsegue fotos, aut\u00f3grafos e entrevistas pq? \u00c9 assim com qualquer segunda chance ou est\u00e1 assim pq NINGU\u00c9M SE IMPORTA que ele matou a m\u00e3e do filho dele pq n\u00e3o queria reconhecer a crian\u00e7a? Aff..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "KonsignA"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.6348, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 91, "end": 96, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "VeniceComm", "id": "180787896"}, {"start": 109, "end": 115, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:33:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "41620341", "id": "1181563254042050560", "edit_history_tweet_ids": ["1181563254042050560"], "author_id": "41620341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181561183444168705"}], "text": "@Mauriciomulder @MartinVizcarraC @VicAZeballos @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru @OEA_oficial @CIDH @VeniceComm @CNNEE @BluRadioCo \u00c9sta ha sido la KonsignA fujiaprista q repet\u00eda el suicida o fugado alan garc\u00eda para distraer a la gente de la profunda corrupci\u00f3n.\nAhora el Pdte puede gobernar sin q le dejen paralizados 400 proyectos de ley en el congreso para acusarlo de incapaz.\n\u00a1Ya callate!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:33:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "925392913797996544", "id": "1181563166414835712", "edit_history_tweet_ids": ["1181563166414835712"], "author_id": "42260234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "boonbap", "id": "925392913797996544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181561594175721472"}], "text": "@boonbap - compatibilidade de plug-ins e hardware\n- se o seu mac \u00e9 mais antigo (2012 pra tr\u00e1s) a tend\u00eancia \u00e9 ele ir sofrendo mais pra desempenhar com os novos OS. \n- se voc\u00ea tamb\u00e9m for DJ e usar itunes pra playlists o catalina matou o itunes e fodeu com os djs."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:32:49.000Z", "id": "1181563097741451265", "edit_history_tweet_ids": ["1181563097741451265"], "author_id": "1371327877", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:32:46.000Z", "id": "1181563085343076352", "edit_history_tweet_ids": ["1181563085343076352"], "author_id": "2922087807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pre-resiliencia: Depresi\u00f3n, dolor, idealizaci\u00f3n suicida, angustia, paranoia, ansiedad, baja autoestima, llanto y sensaci\u00f3n de soledad.\nS\u00edntomas que se presentan antes de ser resilientes!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:32:36.000Z", "id": "1181563043144228866", "edit_history_tweet_ids": ["1181563043144228866"], "author_id": "2242395736", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:31:59.000Z", "id": "1181562886092738563", "edit_history_tweet_ids": ["1181562886092738563"], "author_id": "1027220712405327872", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:31:54.000Z", "id": "1181562865792245760", "edit_history_tweet_ids": ["1181562865792245760"], "author_id": "1173990065376247809", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:31:39.000Z", "id": "1181562804861652992", "edit_history_tweet_ids": ["1181562804861652992"], "author_id": "1160700965269463040", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:31:39.000Z", "id": "1181562801963327491", "edit_history_tweet_ids": ["1181562801963327491"], "author_id": "271719269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rebeld\u00eda suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:31:31.000Z", "id": "1181562770350858240", "edit_history_tweet_ids": ["1181562770350858240"], "author_id": "1174269183422607361", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/vuEdbobrUM", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/internacionales1.aspx?codigo=72514", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/internacionale\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:31:29.000Z", "id": "1181562763065413632", "edit_history_tweet_ids": ["1181562763065413632"], "author_id": "175127734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anciano mata a su hermano y luego se suicida en su apartamento en Nueva York https://t.co/vuEdbobrUM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/zJI7gnXFWz", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/puerto-rico-wlii/hombre-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-villalba", "display_url": "univision.com/local/puerto-r\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:31:19.000Z", "id": "1181562720526704645", "edit_history_tweet_ids": ["1181562720526704645"], "author_id": "508848864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El arma que presuntamente se utiliz\u00f3 para cometer los hechos, hab\u00eda sido reportada como hurtada en horas de la noche del domingo por un guardia correccional de la c\u00e1rcel de Bayam\u00f3n.\nhttps://t.co/zJI7gnXFWz"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:31:14.000Z", "id": "1181562697336475649", "edit_history_tweet_ids": ["1181562697336475649"], "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/TSditzaV4B", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/puerto-rico-wlii/hombre-asesina-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-villalba", "display_url": "univision.com/local/puerto-r\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:31:09.000Z", "id": "1181562677778419712", "edit_history_tweet_ids": ["1181562677778419712"], "author_id": "95209383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El arma que presuntamente se utiliz\u00f3 para cometer los hechos, hab\u00eda sido reportada como hurtada en horas de la noche del domingo por un guardia correccional de la c\u00e1rcel de Bayam\u00f3n.\nhttps://t.co/TSditzaV4B"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:31:02.000Z", "id": "1181562647101100032", "edit_history_tweet_ids": ["1181562647101100032"], "author_id": "1179878258575196160", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:30:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "761570724373008384", "id": "1181562638230331392", "edit_history_tweet_ids": ["1181562638230331392"], "author_id": "1863535004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "slppx", "id": "761570724373008384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181529174747557888"}], "text": "@slppx @mai016__ Nooooooo solo se dedic\u00e1is a insultar, cuando la pe\u00f1a se suicida nadie tiene la culpa"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-10-08T13:30:15.000Z", "id": "1181562452598808576", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181562452598808576"], "author_id": "1016799950750044160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181517532085260289"}], "text": "Kkkkk suicida tu Pprt kkk https://t.co/vYTfIn3Ju2", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/vYTfIn3Ju2", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabrielsilva3_/status/1181517532085260289", "display_url": "twitter.com/Gabrielsilva3_\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:29:31.000Z", "id": "1181562265927131137", "edit_history_tweet_ids": ["1181562265927131137"], "author_id": "480239737", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:29:28.000Z", "id": "1181562252966682624", "edit_history_tweet_ids": ["1181562252966682624"], "author_id": "951271588317581312", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:29:20.000Z", "id": "1181562221438083072", "edit_history_tweet_ids": ["1181562221438083072"], "author_id": "56526010", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:29:05.000Z", "id": "1181562159043682304", "edit_history_tweet_ids": ["1181562159043682304"], "author_id": "2807742954", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:28:35.000Z", "id": "1181562032795131904", "edit_history_tweet_ids": ["1181562032795131904"], "author_id": "169725807", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:27:34.000Z", "id": "1181561777731067904", "edit_history_tweet_ids": ["1181561777731067904"], "author_id": "1161668639264837634", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:26:18.000Z", "id": "1181561459127603202", "edit_history_tweet_ids": ["1181561459127603202"], "author_id": "346880264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "*se acuerda de boca y se suicida*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:25:43.000Z", "id": "1181561309042745345", "edit_history_tweet_ids": ["1181561309042745345"], "author_id": "908433382983503877", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:24:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "69051663", "id": "1181561116503285761", "edit_history_tweet_ids": ["1181561116503285761"], "author_id": "1051666596014493696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "junialvarenga", "id": "69051663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181405660426186755"}], "text": "@junialvarenga Tu gostou de esquadr\u00e3o suicida aaaaaaaa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 94, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariolavia", "id": "267174899"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-08T13:24:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "267174899", "id": "1181561001201807360", "edit_history_tweet_ids": ["1181561001201807360"], "author_id": "292857023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181185482669133824"}], "text": "@mariolavia Perch\u00e9 \u00e8 un partito suicida.\nVinta la battaglia dei tagli ai parlamentari, il #M5S ha di nuovo l'arma per una campagna elettorale.\nPreparate le schede elettorali"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "Aluada5", "id": "1561939557821579266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:24:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059295556168810496", "id": "1181560987079598080", "edit_history_tweet_ids": ["1181560987079598080"], "author_id": "1153190952581959680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181356540646834177"}], "text": "@tomenappk @aluada5 Vc assistiu esquadr\u00e3o suicida??"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/dQHspsoDsZ", "expanded_url": "http://bit.ly/30RSr1W", "display_url": "bit.ly/30RSr1W"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:24:20.000Z", "id": "1181560961045532672", "edit_history_tweet_ids": ["1181560961045532672"], "author_id": "2275399082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a mujer y se suicida en Villalba https://t.co/dQHspsoDsZ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 263, "tag": "UribeAnteLaCorte"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "UribeHoraCero"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Pentangeli"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "UribeAnteLaCorte"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.3589, "type": "Person", "normalized_text": "UribeHoraCero"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:24:10.000Z", "id": "1181560921229053953", "edit_history_tweet_ids": ["1181560921229053953"], "author_id": "161500314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pentangeli llega a un acuerdo con el FBI para declarar en contra de Michael. El d\u00eda de la audiencia, Michael aparece con su hermano. Al verlos, un Pentangeli temeroso se retracta y descarrila el caso. Luego se suicida.\n\n\u00abEl Padrino\u00bb, a prop\u00f3sito #UribeAnteLaCorte. #UribeHoraCero."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:24:07.000Z", "id": "1181560906402189314", "edit_history_tweet_ids": ["1181560906402189314"], "author_id": "1874723574", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:23:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "792784588389187584", "id": "1181560851926523904", "edit_history_tweet_ids": ["1181560851926523904"], "author_id": "4411668735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuannDarley", "id": "792784588389187584"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181560500246765568"}], "text": "@JuannDarley @xetdolol Mas eu sou um bardo suicida, \u00e9 dif\u00edcil ser um suporte decente na sociedade em que vivemos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:23:51.000Z", "id": "1181560841000357888", "edit_history_tweet_ids": ["1181560841000357888"], "author_id": "1550788489", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:23:48.000Z", "id": "1181560826903371777", "edit_history_tweet_ids": ["1181560826903371777"], "author_id": "1443964640", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3248, "type": "Person", "normalized_text": "galo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:23:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181560799443214343", "edit_history_tweet_ids": ["1181560799443214343"], "author_id": "1081858442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538068442095617"}], "text": "@Mauriciomulder Tranquilo galo ya viene tu codinome esperemos no seas cobarde como tu suicida lider y afrontes a la justicia peruana\ud83d\ude09\ud83d\ude09"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:23:38.000Z", "id": "1181560786977792000", "edit_history_tweet_ids": ["1181560786977792000"], "author_id": "1151096711626067968", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:23:25.000Z", "id": "1181560733307408385", "edit_history_tweet_ids": ["1181560733307408385"], "author_id": "112498502", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:22:58.000Z", "id": "1181560618886803457", "edit_history_tweet_ids": ["1181560618886803457"], "author_id": "17023892", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "DOBLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:21:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "14638581", "id": "1181560342083751942", "edit_history_tweet_ids": ["1181560342083751942"], "author_id": "1099494099546189825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181557314215694336"}], "text": "@biobio DICEN QUE LA LENGUA ES ARMA DE DOBLE FILO...MATA PERO TAMBI\u00c9N SUICIDA, ESTE GOBIERNO SE EST\u00c1 AUTOELIMINANDO SOLO CADA ESPECIMEN QUE TIENEN,NO ES NECESARIO ENVENENARLOS SE EST\u00c1N MATANDO SOLO,SIGAN SIGAN QUE VAN BIEN,ANTES DE DARSE CUENTA DEJAR\u00c1N EL CONGRESO LOS LENGUA LARGA."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENOpini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "ENOpini\u00f3n"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2WobWsgPAA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LUMg92", "display_url": "bit.ly/2LUMg92", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:21:23.000Z", "id": "1181560221594001409", "edit_history_tweet_ids": ["1181560221594001409"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ENOpini\u00f3n Polarizaci\u00f3n suicida | Por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez https://t.co/2WobWsgPAA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:20:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1181560051724668928", "edit_history_tweet_ids": ["1181560051724668928"], "author_id": "83484586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181427157203116032"}], "text": "@malditaternura Lo \u00fanico rescatable es tu lealtad ciega a la hija del suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/R3ChxPmXKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1181548498229039104", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:20:42.000Z", "id": "1181560049484943361", "edit_history_tweet_ids": ["1181560049484943361"], "author_id": "160411822", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181548498229039104"}], "text": "A diplomacia suicida do Brasil. https://t.co/R3ChxPmXKQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Grau"}, {"start": 166, "end": 183, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:19:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1181559869628768256", "edit_history_tweet_ids": ["1181559869628768256"], "author_id": "944357450118868992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181550770791034881"}], "text": "@JorgeDCG T\u00fa, conmemorando a nuestro h\u00e9roe Miguel Grau? T\u00fa, que llamas h\u00e9roe al suicida AG? Convenido de mierda! Sin palabra, sin honra, sin dignidad, eso eres ahora Jorge del Castillo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:19:42.000Z", "id": "1181559795142287366", "edit_history_tweet_ids": ["1181559795142287366"], "author_id": "782295047924572165", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-08T13:18:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "43542804", "id": "1181559592830013440", "edit_history_tweet_ids": ["1181559592830013440"], "author_id": "529319041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vespertime", "id": "43542804"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "andreadile", "id": "67911023"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "StefSpA_", "id": "303404949"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/YFkkR3PcFK", "expanded_url": "https://www.amazon.it/Rinascita-Batman-1-S-Visinoni/dp/883304064X/ref=sr_1_1?__mk_it_IT=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&keywords=io+sono+gotham&qid=1570540045&s=books&sr=1-1", "display_url": "amazon.it/Rinascita-Batm\u2026"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/XT2xPcnY0h", "expanded_url": "https://www.amazon.it/DC-rebirth-Batman-Tom-King/dp/8833041867/ref=sr_1_1?__mk_it_IT=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&keywords=io+sono+suicida&qid=1570540069&s=books&sr=1-1", "display_url": "amazon.it/DC-rebirth-Bat\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/D6e1e6qXbA", "expanded_url": "http://www.rwedizioni.it/negozio/product/batman-127-14/", "display_url": "rwedizioni.it/negozio/produc\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181555788931883009"}], "text": "@vespertime @andreadile @StefSpA_ \"I am Gotham\" (il 1\u00b0 miniciclo) dovrebbe essere questo: https://t.co/YFkkR3PcFK.\n\"I am suicide\" (2\u00b0 minicilo) l'han tradotto cos\u00ec\nhttps://t.co/XT2xPcnY0h\nPer proseguire, in italiano, trovo solo il pessimo sito RW che offre i singoli numeri https://t.co/D6e1e6qXbA.\nChe vergogna."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "tubino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181559566376587265", "edit_history_tweet_ids": ["1181559566376587265"], "author_id": "3131538910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181278812211826688"}], "text": "@jdealthaus Viejo soquete como tubino o te cae tu cono naranja, althaus sinonimo de la CONFIEP terrorista ni sus hijos le creen a este IMBECIL suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:18:41.000Z", "id": "1181559539063242753", "edit_history_tweet_ids": ["1181559539063242753"], "author_id": "939985701973774336", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:18:03.000Z", "id": "1181559380506025985", "edit_history_tweet_ids": ["1181559380506025985"], "author_id": "47350346", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:17:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "220073795", "id": "1181559321160642561", "edit_history_tweet_ids": ["1181559321160642561"], "author_id": "62689052", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "malamadremx", "id": "365622262"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 223, "end": 233, "username": "TlalpanAl", "id": "862273112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181554858828206080"}], "text": "@PresuntoC @malamadremx @Claudiashein Tomar un taxi en la ma\u00f1ana para llevar al ni\u00f1o a la escuela es un suplicio, intentar abordar un autob\u00fas ni se diga (s\u00f3lo colgados en la puerta), y usar bici es suicida. Por lo menos en @TlalpanAl No existe la movilidad segura y ecol\u00f3gica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:17:26.000Z", "id": "1181559226709229568", "edit_history_tweet_ids": ["1181559226709229568"], "author_id": "1034205337245700097", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "Castelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "BLMG", "id": "24553022"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:17:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "24553022", "id": "1181559182585221120", "edit_history_tweet_ids": ["1181559182585221120"], "author_id": "23093119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181558836706119681"}], "text": "@BLMG J\u00e1 fizeste Castelo de Paiva - Arouca pela nacional? \u00c9 suicida!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:16:38.000Z", "id": "1181559025667846144", "edit_history_tweet_ids": ["1181559025667846144"], "author_id": "257729965", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:16:20.000Z", "id": "1181558948626862080", "edit_history_tweet_ids": ["1181558948626862080"], "author_id": "599788440", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:16:05.000Z", "id": "1181558886484123648", "edit_history_tweet_ids": ["1181558886484123648"], "author_id": "890231295359561728", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:15:33.000Z", "id": "1181558750676766722", "edit_history_tweet_ids": ["1181558750676766722"], "author_id": "837139478653325312", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:15:01.000Z", "id": "1181558619298336768", "edit_history_tweet_ids": ["1181558619298336768"], "author_id": "2907202996", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:14:29.000Z", "id": "1181558484241993728", "edit_history_tweet_ids": ["1181558484241993728"], "author_id": "1359729006", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:14:07.000Z", "id": "1181558391870754817", "edit_history_tweet_ids": ["1181558391870754817"], "author_id": "925052490978136064", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:14:05.000Z", "id": "1181558383377358849", "edit_history_tweet_ids": ["1181558383377358849"], "author_id": "807488815279538176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268222223499264"}], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:13:57.000Z", "id": "1181558350682759168", "edit_history_tweet_ids": ["1181558350682759168"], "author_id": "46657927", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENOpini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "ENOpini\u00f3n"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2WobWsgPAA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LUMg92", "display_url": "bit.ly/2LUMg92", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:13:50.000Z", "id": "1181558322069229569", "edit_history_tweet_ids": ["1181558322069229569"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ENOpini\u00f3n Polarizaci\u00f3n suicida | Por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez https://t.co/2WobWsgPAA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsOurense", "id": "2905879144"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:13:22.000Z", "id": "1181558203479408642", "edit_history_tweet_ids": ["1181558203479408642"], "author_id": "1104111593669967873", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181556704615514112"}], "text": "RT @CsOurense: \ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:13:11.000Z", "id": "1181558157761531905", "edit_history_tweet_ids": ["1181558157761531905"], "author_id": "731076409", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:12:38.000Z", "id": "1181558019798241282", "edit_history_tweet_ids": ["1181558019798241282"], "author_id": "759161472702357505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181240404097847296"}], "text": "!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\nLegal tmb \u00e9 a rea\u00e7\u00e3o dos amigos quando descobrem que vc tem depress\u00e3o com tend\u00eancia suicida. A pessoa acha que so pq toma 30 rem\u00e9dios por dia e nunca tentou tem o direito de julgar a gente como \u201cproblem\u00e1tico\u201d https://t.co/Kh55gdhuSJ", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Kh55gdhuSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1181240404097847296", "display_url": "twitter.com/luizguiprado/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:11:10.000Z", "id": "1181557650561130496", "edit_history_tweet_ids": ["1181557650561130496"], "author_id": "888154536241770500", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:10:34.000Z", "id": "1181557498085552128", "edit_history_tweet_ids": ["1181557498085552128"], "author_id": "823728682955055105", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:09:18.000Z", "id": "1181557177900847104", "edit_history_tweet_ids": ["1181557177900847104"], "author_id": "51597800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A rede social \u00e9 a droga mais letal da hist\u00f3ria. Em 5 anos teremos uma gera\u00e7\u00e3o mais f\u00fatil, depressiva e suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:08:51.000Z", "id": "1181557067141849088", "edit_history_tweet_ids": ["1181557067141849088"], "author_id": "817420441", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:08:36.000Z", "id": "1181557003115778053", "edit_history_tweet_ids": ["1181557003115778053"], "author_id": "279263614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "EU COMO FLAMENGUISTA FICO TRISTE COM ISSO. CARA ERA \u00cdDOLO E TINHA TUDO PRA SER UM DOS MELHORES HOJE. MAS ELE ERROU E ERROU FEIO,  GOSTAVA DELE HOJE N\u00c3O SUPORTO. DESCULPA SE ALGU\u00c9M N\u00c3O GOSTAR DISSO MAIS ELE MATOU E AT\u00c9 HOJE N\u00c3O SE SABE DO CORPO DELA. PRA MIM ISSO TA ERRADISSIMO! https://t.co/GKy3qHLEDh", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GKy3qHLEDh", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:08:21.000Z", "id": "1181556938770976768", "edit_history_tweet_ids": ["1181556938770976768"], "author_id": "3432750627", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsOurense", "id": "2905879144"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:08:12.000Z", "id": "1181556902079143939", "edit_history_tweet_ids": ["1181556902079143939"], "author_id": "1117897329024094208", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181556704615514112"}], "text": "RT @CsOurense: \ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsOurense", "id": "2905879144"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:08:01.000Z", "id": "1181556857288249344", "edit_history_tweet_ids": ["1181556857288249344"], "author_id": "1154792482045157378", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181556704615514112"}], "text": "RT @CsOurense: \ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsOurense", "id": "2905879144"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:07:41.000Z", "id": "1181556773049815040", "edit_history_tweet_ids": ["1181556773049815040"], "author_id": "1113168701459718144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181556704615514112"}], "text": "RT @CsOurense: \ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsOurense", "id": "2905879144"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:07:30.000Z", "id": "1181556724924329984", "edit_history_tweet_ids": ["1181556724924329984"], "author_id": "2905879144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181556704615514112"}], "text": "RT @CsOurense: \ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}, {"start": 129, "end": 134, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "LaureanoBermejo", "id": "407214012"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "CsGalicia", "id": "2342348916"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:07:25.000Z", "id": "1181556704615514112", "edit_history_tweet_ids": ["1181556704615514112"], "author_id": "2905879144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM v\u00eda @COPE \n@LaureanoBermejo @CsGalicia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:06:48.000Z", "id": "1181556551364075521", "geo": {"place_id": "5c6224bdeba537fa"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181556551364075521"], "author_id": "1681636242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 na faculdade e nunca matou aula pra estudar voc\u00ea t\u00e1 fazendo algo errado (ou certo kk)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:06:33.000Z", "id": "1181556485324713986", "edit_history_tweet_ids": ["1181556485324713986"], "author_id": "66197913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLciaFigue1", "id": "1096193922081177605"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "marquesnordeste", "id": "764125086148399104"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181403098314674183"}], "text": "RT @MariaLciaFigue1: @marquesnordeste @ZellFlorizel @Lula_LivreJa @semritalina @YviMcarneiro @celsoapsil @luizgilsonjr @LadyCasannova @soue\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:05:57.000Z", "id": "1181556336322109442", "geo": {"place_id": "da2fd6740b9adc60"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181556336322109442"], "author_id": "976975663977689090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "prerereca suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:05:44.000Z", "id": "1181556283046019074", "edit_history_tweet_ids": ["1181556283046019074"], "author_id": "161064866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cta se achando a bala que matou Hitler\u201d foi a express\u00e3o mais burra que eu ouvi hj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:05:10.000Z", "id": "1181556140343201792", "edit_history_tweet_ids": ["1181556140343201792"], "author_id": "143897056", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jeff_Ulisses", "id": "501132721"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:05:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "501132721", "id": "1181556119161978881", "edit_history_tweet_ids": ["1181556119161978881"], "author_id": "165246902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181410853826023424"}], "text": "@Jeff_Ulisses @albaexpider @peterjordan100 Seria \u00f3timo se eles tivessem entendido isso antes de editar Esquadr\u00e3o Suicida e transformado o filme no desastre que foi."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "anabel"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "153590993", "id": "1181556108277768198", "edit_history_tweet_ids": ["1181556108277768198"], "author_id": "1102893611253989376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181203363284815873"}], "text": "@atvpe El presidente necesita un congreso que trabaje por el pais y no como ustedes que quieren que el pais trabaje para ustedes conchuda anabel vas a ir presa tamvien por malversar fondos del estado para salvar a tu jefa keiko y a alan el suicida tu sabes porque se suicido dilo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "comic de"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "harleylloween"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaFernan2", "id": "1335281859924779014"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "shaddixbloom", "id": "60059127"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ManuelLozanoPa2", "id": "2527646768"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "YoheiSanada", "id": "392876166"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:04:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159767553343918082", "id": "1181556060508823552", "edit_history_tweet_ids": ["1181556060508823552"], "author_id": "902600915672330240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181501245644840960"}], "text": "@LaFernan2 @shaddixbloom @ManuelLozanoPa2 Y como dice @YoheiSanada no hay joker en comic de escuadr\u00f3n suicida por eso no le dan relevancia....y escucha el disfraz de harley fue uno de los mas vendidos en ese a\u00f1o y el siguiente...era un harleylloween...creo que consiguieron algo...y la gente quer\u00eda peli de ella"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:04:38.000Z", "id": "1181556006612017152", "edit_history_tweet_ids": ["1181556006612017152"], "author_id": "66003638", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:04:17.000Z", "id": "1181555918821040128", "edit_history_tweet_ids": ["1181555918821040128"], "author_id": "4409571323", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:04:03.000Z", "id": "1181555856350932993", "edit_history_tweet_ids": ["1181555856350932993"], "author_id": "995120581187059713", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:03:33.000Z", "id": "1181555730379411456", "edit_history_tweet_ids": ["1181555730379411456"], "author_id": "921193500137443328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Filho estrangula a pr\u00f3pria m\u00e3e com um cinto e diz \u00e0 pol\u00edcia que ela se\u00a0suicidou https://t.co/IB7VG4s11h https://t.co/6FXscTd3Mj", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/IB7VG4s11h", "expanded_url": "https://reporter1.com.br/index.php/2019/10/08/filho-estrangula-a-propria-mae-com-um-cinto-e-diz-a-policia-que-ela-se-suicidou/", "display_url": "reporter1.com.br/index.php/2019\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6FXscTd3Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporter1_TO/status/1181555730379411456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FXscTd3Mj", "media_key": "3_1181555728861016064"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:03:17.000Z", "id": "1181555664973373442", "edit_history_tweet_ids": ["1181555664973373442"], "author_id": "703411120850210816", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:02:42.000Z", "id": "1181555518772518912", "edit_history_tweet_ids": ["1181555518772518912"], "author_id": "462225773", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:01:58.000Z", "id": "1181555334642622465", "edit_history_tweet_ids": ["1181555334642622465"], "author_id": "126216933", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "18921981", "id": "1262523320"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:01:57.000Z", "id": "1181555327990415360", "edit_history_tweet_ids": ["1181555327990415360"], "author_id": "742261140764413953", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181540645758029824"}], "text": "RT @18921981: @ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 pu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itsRizha", "id": "813516070430642176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:01:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "813516070430642176", "id": "1181555222897930245", "edit_history_tweet_ids": ["1181555222897930245"], "author_id": "635675837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@itsRizha a ver si vas a hablar con Irene que estamos preocupadas por las canci\u00f3n suicida que subi\u00f3. D\u00e9jate de mirar el ombligo un poquito y comportate como una mujer de verdad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:01:14.000Z", "id": "1181555148918837250", "edit_history_tweet_ids": ["1181555148918837250"], "author_id": "201097951", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "Noticias"}, {"start": 105, "end": 119, "tag": "Internacional"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "NuevaYork"}, {"start": 131, "end": 134, "tag": "NY"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "NYC"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "Hermano"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "Suicida"}, {"start": 158, "end": 175, "tag": "LaBilirrubinacom"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4451, "type": "Place", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.4045, "type": "Place", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7079, "type": "Place", "normalized_text": "NuevaYork"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.4385, "type": "Place", "normalized_text": "Hermano"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.5514, "type": "Place", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DmT09JX9ig", "expanded_url": "https://buff.ly/2MAKkll", "display_url": "buff.ly/2MAKkll"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/oymU2muA5s", "expanded_url": "https://twitter.com/conexion56com/status/1181555119176998912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oymU2muA5s", "media_key": "3_1181555117562241024"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:01:07.000Z", "id": "1181555119176998912", "edit_history_tweet_ids": ["1181555119176998912"], "author_id": "18816301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Anciano mata a su hermano y luego se suicida en Nueva York. Ent\u00e9rate: https://t.co/DmT09JX9ig\n\n#Noticias #Internacional #NuevaYork #NY #NYC #Hermano #Suicida #LaBilirrubinacom https://t.co/oymU2muA5s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "cocacola"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:00:51.000Z", "id": "1181555053188042753", "edit_history_tweet_ids": ["1181555053188042753"], "author_id": "285835876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "que mas suicida que desayunar un vasito de cocacola"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:00:43.000Z", "id": "1181555018383552514", "edit_history_tweet_ids": ["1181555018383552514"], "author_id": "782241984605847553", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:00:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "160345453", "id": "1181554998523641858", "edit_history_tweet_ids": ["1181554998523641858"], "author_id": "888789285264138241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valenluciana", "id": "160345453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181554121062703105"}], "text": "@valenluciana es verdad, igual seguro que una cooperativa suicida se va a hacer cargo de esto para q la subsidie el estado dsp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:59:29.000Z", "id": "1181554707799711744", "edit_history_tweet_ids": ["1181554707799711744"], "author_id": "1131968845453942785", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:59:27.000Z", "id": "1181554702275792901", "edit_history_tweet_ids": ["1181554702275792901"], "author_id": "705441051293655040", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "69510084", "username": "Junior_Blanco", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 740, "tweet_count": 135871, "listed_count": 53}, "name": "Junior Blanco"}, {"id": "423994427", "username": "kobeindahood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 2727, "tweet_count": 121731, "listed_count": 9}, "name": "U23"}, {"id": "4200619774", "username": "5peter68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 441, "tweet_count": 28267, "listed_count": 1}, "name": "Peter"}, {"id": "301949958", "username": "pacomarhuenda", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 285313, "following_count": 67, "tweet_count": 47476, "listed_count": 2257}, "name": "Francisco Marhuenda"}, {"id": "1157319459784273921", "username": "SilviaT13507627", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 910, "tweet_count": 40712, "listed_count": 0}, "name": "Silvia - Direita Sempre"}, {"id": "36714942", "username": "PauloMartins10", "location": "Curitiba", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "name": "Paulo Eduardo Martins"}, {"id": "1104585257439895557", "username": "rielias22", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14763, "following_count": 14390, "tweet_count": 256993, "listed_count": 4}, "name": "@rielias22"}, {"id": "142244936", "username": "Arg2019er", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27095, "following_count": 22869, "tweet_count": 59974, "listed_count": 77}, "name": "1984 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "986753091105148929", "username": "Douglas39337417", "location": "hacienda el uberrimo \ud83d\ude0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1412, "tweet_count": 189354, "listed_count": 0}, "name": "Gran Freezer \u2692\ufe0f"}, {"id": "845571660090671104", "username": "descifraguerra", "location": "Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366920, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}, "name": "Descifrando la Guerra"}, {"id": "153106976", "username": "mabrenro", "location": "National District, Dominican R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 2917, "tweet_count": 16438, "listed_count": 6}, "name": "Marcelino Acevedo"}, {"id": "192834709", "username": "fjconpe", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25052, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "name": "Fco. J. Contreras"}, {"id": "948998894058393600", "username": "vie_amour_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 221, "tweet_count": 9638, "listed_count": 0}, "name": "a de aldana"}, {"id": "346879942", "username": "VinculoTIC", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 308, "tweet_count": 8332, "listed_count": 11}, "name": "VinculoTIC"}, {"id": "276077700", "username": "Pianafierro", "location": "Fonz ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6525, "following_count": 3618, "tweet_count": 74164, "listed_count": 69}, "name": "Isonomia92"}, {"id": "215790242", "username": "anye_sf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1317, "tweet_count": 201774, "listed_count": 5}, "name": "Anye"}, {"id": "274074448", "username": "PilarIzqMoz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2199, "tweet_count": 37871, "listed_count": 4}, "name": "Pilar Izquierdo"}, {"id": "107744879", "username": "JorHoLa", "location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764"}, {"id": "140971903", "username": "rufio2k6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 4427, "tweet_count": 16872, "listed_count": 60}, "name": "Javier Lopez"}, {"id": "108670198", "username": "MonederoJC", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "name": "Juan Carlos Monedero"}, {"id": "392075005", "username": "jotajcmmorais", "location": "Itupeva - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4709, "tweet_count": 226061, "listed_count": 1}, "name": "Jose Carlos Morais \ud83d\ude0e #TratamentoPrecoceJa"}, {"id": "144668086", "username": "alucinayvo", "location": "Entre las 5 y 6.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1827, "tweet_count": 98737, "listed_count": 29}, "name": "Yvo \uf8ff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "46695319", "username": "Inmovilviajero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 3003, "tweet_count": 91685, "listed_count": 45}, "name": "Inmovil Viajero"}, {"id": "65914178", "username": "LiberJimenez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2318, "tweet_count": 181110, "listed_count": 47}, "name": "Liber Jim\u00e9nez"}, {"id": "356636365", "username": "antonio_jgp", "location": "Petrolina-PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 99, "tweet_count": 61126, "listed_count": 2}, "name": "ANTONIO PEDROSA"}, {"id": "1050028755429789696", "username": "Mariln21837825", "location": "Chivilcoy, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 90, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "name": "Maril\u00e9n"}, {"id": "901550404042883073", "username": "Sucrilhosvieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 211, "tweet_count": 51219, "listed_count": 1}, "name": "Sucrilhos"}, {"id": "4846886470", "username": "JoaoZanon2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 72, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "name": "JO\u00c3O"}, {"id": "164037699", "username": "Prejudiceh_", "location": "\u1d42\u1d58\u1d57\u02b0\u1d49\u02b3\u2071\u207f\u1d4d \u1d34\u1d49\u2071\u1d4d\u02b0\u1d57\u02e2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1004, "tweet_count": 33458, "listed_count": 22}, "name": "angela"}, {"id": "3306197949", "username": "diamontmomy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 255, "tweet_count": 3950, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udda4"}, {"id": "111016138", "username": "jairo_a_morales", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 342, "tweet_count": 133129, "listed_count": 25}, "name": "Jairo Morales Cruz"}, {"id": "138239734", "username": "revolturas", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "name": "Gloria H"}, {"id": "1136772671356710912", "username": "BY0NC3", "location": "She/Her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1071, "tweet_count": 51265, "listed_count": 19}, "name": "Dior \ud83d\udc8e"}, {"id": "1156317847867613184", "username": "WONDER_BATMAN", "location": "smallville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "name": "VITOR \u02ac"}, {"id": "1341169387", "username": "CarlosZz76", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1599, "tweet_count": 6253, "listed_count": 1}, "name": "Carlos"}, {"id": "235139317", "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder"}, {"id": "48909535", "username": "FelipeDeTaubate", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10177, "following_count": 2916, "tweet_count": 65546, "listed_count": 38}, "name": "Felipe Lisboa \ud83e\udd82"}, {"id": "372533402", "username": "sadbambix", "location": "Uranus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 564, "tweet_count": 27793, "listed_count": 0}, "name": "bambi zoldyck"}, {"id": "1160301894125989888", "username": "RED26095994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 106, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "name": "RED"}, {"id": "106779222", "username": "jonasilva_rj", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140117, "listed_count": 0}, "name": "Jonas Silva"}, {"id": "1110429601", "username": "c1seguranca", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 870, "tweet_count": 8078, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Batista"}, {"id": "282021645", "username": "Wellingalo13", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12993, "following_count": 9012, "tweet_count": 58712, "listed_count": 9}, "name": "\ud83d\udc80GALO\u26a1METAL\ud83d\udc80"}, {"id": "755676501803081728", "username": "U1145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 3288, "tweet_count": 5157, "listed_count": 5}, "name": "\u304b\u3064\u4e3c"}, {"id": "24744541", "username": "lemondefr", "location": "Paris", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10451864, "following_count": 658, "tweet_count": 418751, "listed_count": 38098}, "name": "Le Monde"}, {"id": "717703488", "username": "riverab_luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1390, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "name": "Luis Rivera Bonilla"}, {"id": "32532614", "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros"}, {"id": "2744969974", "username": "foIkjisoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 950, "tweet_count": 21193, "listed_count": 8}, "name": "."}, {"id": "917830441", "username": "ivanadolfogaln", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 88, "tweet_count": 188125, "listed_count": 2}, "name": "ivan adolfo gal\u00e1n"}, {"id": "1151227207244816384", "username": "Valrio56652784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 87, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "name": "Val\u00e9rio"}, {"id": "856258714617217029", "username": "Imaginewrong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 37126, "listed_count": 0}, "name": "Arauto"}, {"id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"id": "3309347867", "username": "hurgamemoriaPE", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130631, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "938390861309796352", "username": "jotaveabrahao", "location": "Bela vista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 577, "tweet_count": 14238, "listed_count": 0}, "name": "jotav\u00ea"}, {"id": "3090610961", "username": "sigaaperdida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 96, "tweet_count": 16619, "listed_count": 0}, "name": "Tha\u00eds"}, {"id": "4882843264", "username": "pequenajubis", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 472, "tweet_count": 23920, "listed_count": 0}, "name": "f\u00edsica 7/8 \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f"}, {"id": "825920536781877248", "username": "ElInvaderZim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 502, "tweet_count": 9557, "listed_count": 2}, "name": "Zim Monkeypox."}, {"id": "57835291", "username": "PlanetaBoca", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1432089, "following_count": 866, "tweet_count": 147718, "listed_count": 1174}, "name": "Planeta Boca Juniors"}, {"id": "750076175364530176", "username": "joojharrisun", "location": "qualquer pronome/any pronoun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 547, "tweet_count": 15957, "listed_count": 5}, "name": "mi"}, {"id": "1062204079", "username": "Taty_Sarmuria", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 282, "tweet_count": 16700, "listed_count": 3}, "name": "\u2664"}, {"id": "976301168", "username": "AleCejas97", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 364, "tweet_count": 20594, "listed_count": 1}, "name": "Alexander Cejas"}, {"id": "54571396", "username": "Sandrocmagal", "location": "Bh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1468, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}, "name": "Sandro Magalh\u00e3es"}, {"id": "40104240", "username": "joaotemrazao", "location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1526, "tweet_count": 28878, "listed_count": 1}, "name": "J\u00e3o Andrade"}, {"id": "1043140927504764929", "username": "JoseMig54832936", "location": "Benicasim, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 150, "tweet_count": 9911, "listed_count": 0}, "name": "Jose Miguel Ortega Ruiz"}, {"id": "2741204127", "username": "alvarolopez9981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 303, "tweet_count": 29867, "listed_count": 38}, "name": "Alvaro Lopez"}, {"id": "769985262726352896", "username": "MenezRM", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "name": "M\u00e9nez"}, {"id": "2353764298", "username": "mperezm08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "name": "MIGUEL"}, {"id": "67978697", "username": "rosamariabartra", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra"}, {"id": "1071861630399627264", "username": "pjminielight", "location": "\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddef: tc of yourself", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 563, "tweet_count": 13721, "listed_count": 1}, "name": "d\u2184kie;"}, {"id": "1041238519", "username": "luciataveras66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 5004, "tweet_count": 132592, "listed_count": 14}, "name": "lucia taveras"}, {"id": "46984941", "username": "rominiv", "location": "Curic\u00f3, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2317, "tweet_count": 11759, "listed_count": 0}, "name": "\u00ae\ufe0fWhite Witch"}, {"id": "123627448", "username": "Victor_Curico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 1870, "tweet_count": 98886, "listed_count": 34}, "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "272633852", "username": "samirarosas15", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 757, "tweet_count": 33032, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3d Samira \ud83c\udf3d"}, {"id": "3971681601", "username": "francoandino00", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 346, "tweet_count": 6274, "listed_count": 0}, "name": "Frannk"}, {"id": "269205946", "username": "c_trueno", "location": "Barcelona (Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 444, "tweet_count": 60670, "listed_count": 28}, "name": "El Capit\u00e1n Trueno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "74453123", "username": "LaVanguardia", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340437, "following_count": 694, "tweet_count": 633984, "listed_count": 14413}, "name": "La Vanguardia"}, {"id": "3235884593", "username": "PaginaBrazil", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 430, "tweet_count": 60959, "listed_count": 5}, "name": "P\u00e1gina Brazil"}, {"id": "4864795048", "username": "CleitoLucas19", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 182, "tweet_count": 14936, "listed_count": 1}, "name": "Cleito \ud83e\udd88"}, {"id": "170531997", "username": "LuuizLiima", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1067, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}, "name": "Liminha \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}, {"id": "2203664817", "username": "XtrapdoorX", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 293, "tweet_count": 7151, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude9c"}, {"id": "2207952525", "username": "juu_nevess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 886, "tweet_count": 35042, "listed_count": 0}, "name": "neves"}, {"id": "892147703756587009", "username": "dhanielly_k", "location": "Para\u00edso do Tocantins, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 31, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "name": "karente"}, {"id": "1087359059290927104", "username": "FelcioMesquita1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2549, "tweet_count": 75731, "listed_count": 0}, "name": "Fel\u00edcio Mesquita - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VAI CORINTHIANS \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f"}, {"id": "1125523347599777792", "username": "GamaFelicio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 132, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "name": "Gilberly Fel\u00edcio gama"}, {"id": "384842767", "username": "sxavierfilho", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 53803, "following_count": 680, "tweet_count": 45534, "listed_count": 276}, "name": "S\u00e9rgio Xavier Filho"}, {"id": "1155580449454022663", "username": "AUltimaVoz", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 586, "tweet_count": 15423, "listed_count": 0}, "name": "A Ultima Voz"}, {"id": "1012729216302047232", "username": "katlds", "location": "Paraty/Chapada Diamantina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 363, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "name": "katarina"}, {"id": "42661994", "username": "kalesis", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 45945, "listed_count": 9}, "name": "Juan Carlos Acosta"}, {"id": "304438690", "username": "ivanraulgb", "location": "Molagavita, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 948, "tweet_count": 6579, "listed_count": 12}, "name": "Ivan Gonzalez"}, {"id": "1839187771", "username": "MT_enMEXICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38846, "following_count": 212, "tweet_count": 75931, "listed_count": 370}, "name": "MT_enMEXICO"}, {"id": "245909273", "username": "ringoulart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 583, "tweet_count": 341142, "listed_count": 7}, "name": "Gogoulart R."}, {"id": "545328868", "username": "SofiaMdza", "location": "Jujuy-R\u00edo Cuarto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 139, "tweet_count": 2018, "listed_count": 1}, "name": "Sof\u00eda"}, {"id": "106156307", "username": "malczr", "location": "de regreso a casa\u2026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1190, "tweet_count": 23293, "listed_count": 30}, "name": "Manolo Alc\u00e1zar"}, {"id": "975549304805916672", "username": "gxncalvxs", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 52, "tweet_count": 20415, "listed_count": 0}, "name": "renan"}, {"id": "1021266277380370432", "username": "karoukksj", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 1104, "tweet_count": 72053, "listed_count": 1}, "name": "k"}, {"id": "614583134", "username": "77Doofenshmirtz", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2800, "tweet_count": 11974, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8CristianoViejo\ud83d\udd3a\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "523614479", "username": "HardmanThe", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7569, "following_count": 7216, "tweet_count": 70276, "listed_count": 7}, "name": "Perry the Platypus2.0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f"}, {"id": "4269204976", "username": "Diegoahumado", "location": "Godoy Cruz, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 1599, "tweet_count": 539331, "listed_count": 21}, "name": "Diego"}, {"id": "3002555656", "username": "paxeco_gabriel", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 532, "tweet_count": 8063, "listed_count": 0}, "name": "paxeco"}, {"id": "41390292", "username": "CyberNewspr", "location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20604, "following_count": 273, "tweet_count": 36840, "listed_count": 201}, "name": "CyberNews,LLC"}, {"id": "1124881677375934464", "username": "dcntplaybyrvles", "location": "\u1d04\u029c\u1d00\u1d18\u1d1b\u1d07\u0280 \u0299\u028f\ufe55#\u029c\u1d0f\u1d0d\u1d0f\u1d0d\u1d00\u0262\u026a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 84, "tweet_count": 923, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8\uff61"}, {"id": "1071437949085147137", "username": "Ricardobernal02", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 522, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Bernal"}, {"id": "1023973243450019848", "username": "koobitschek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12821, "following_count": 11871, "tweet_count": 69834, "listed_count": 25}, "name": "lethv"}, {"id": "1171443828940632066", "username": "gwndolinda", "location": "ella / she / her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 169, "tweet_count": 2126, "listed_count": 3}, "name": "Gwendolinda"}, {"id": "1059961568304214017", "username": "metraIIeta", "location": "malaga ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 784, "tweet_count": 205161, "listed_count": 24}, "name": "jaloguti marafaka \ud83e\udec2"}, {"id": "1080114538031312896", "username": "Gatoneg46606091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "name": "Gatonegro"}, {"id": "547942113", "username": "bourdir", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 371, "tweet_count": 5495, "listed_count": 1}, "name": "Bernard Nobre"}, {"id": "1113923314769170435", "username": "ARGENTALATAM", "location": "La Patria es el Otro.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4051, "tweet_count": 40505, "listed_count": 3}, "name": "Argenta\u2600"}, {"id": "862077988694896642", "username": "EnCompendios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 11, "tweet_count": 35716, "listed_count": 2}, "name": "EnCompendios"}, {"id": "132203821", "username": "Aislinndariana", "location": "Mexico City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1449, "tweet_count": 110742, "listed_count": 11}, "name": "Yolanda Vi\u00f1als"}, {"id": "782089221293035521", "username": "Starfall_Rondo", "location": "Shevat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 242, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "name": "(Javier) \u272a"}, {"id": "954377361738403840", "username": "somozaleee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 173, "tweet_count": 5839, "listed_count": 2}, "name": "Ale Somoza"}, {"id": "375573123", "username": "Fonch2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4551, "following_count": 5001, "tweet_count": 180955, "listed_count": 29}, "name": "Fonch38LasalianCrist \u271d\ufe0f\ufe0f"}, {"id": "350938624", "username": "StenioEssinger", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 877, "tweet_count": 19569, "listed_count": 0}, "name": "Stenio"}, {"id": "221030337", "username": "jones1347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 227, "tweet_count": 86879, "listed_count": 0}, "name": "luis alberto jones n"}, {"id": "758397228390182912", "username": "blinkpoggers", "location": "\u2317 \ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde8GON : \u30b4\u30f3\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u8efd\u3044\u3067\u3059\u3002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3608, "following_count": 2413, "tweet_count": 95481, "listed_count": 8}, "name": "\u0618"}, {"id": "800406544776974337", "username": "Constancedu77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 110, "tweet_count": 162120, "listed_count": 4}, "name": "Constance"}, {"id": "167555553", "username": "juangovallejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 893, "tweet_count": 84304, "listed_count": 0}, "name": "Juan Gonzalo Vallejo"}, {"id": "2535739595", "username": "DalilaOliveiraR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 3386, "tweet_count": 316589, "listed_count": 9}, "name": "Dalila O. R."}, {"id": "1108857395432833025", "username": "BraimDos", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1236, "tweet_count": 22029, "listed_count": 0}, "name": "Sr.Burns"}, {"id": "46750391", "username": "__truerouge__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 440, "tweet_count": 5558, "listed_count": 3}, "name": "true rouge \u270a\ud83c\udffd"}, {"id": "222180430", "username": "BrazilBrian", "location": "Nova Iorque", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 58760, "following_count": 2718, "tweet_count": 26176, "listed_count": 1136}, "name": "Brian Winter"}, {"id": "2659475364", "username": "americtong", "location": "FRANCE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 13, "tweet_count": 17384, "listed_count": 1}, "name": "TONGTONG"}, {"id": "954784259583152128", "username": "MAURCIOAVELAR1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 576, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}, "name": "MAUR\u00cdCIO AVELAR"}, {"id": "1154800180752875520", "username": "the4watchman", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 103, "tweet_count": 665, "listed_count": 5}, "name": "the watchman \ud83d\udd75\ufe0f\ud83d\udd2d\u23f3"}, {"id": "1139256845799870464", "username": "LSRGuanajuato", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 273, "tweet_count": 36668, "listed_count": 41}, "name": "La Silla Rota Guanajuato"}, {"id": "3247966414", "username": "arisze27", "location": "La Perla, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "name": "ARISTO'S"}, {"id": "248692867", "username": "canalN_", "location": "Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469038, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "name": "Canal N"}, {"id": "745076286096281601", "username": "tadebigode", "location": "Santo Agostinho, Volta Redonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 345, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}, "name": "Tio patinhas \u2720"}, {"id": "2317971326", "username": "henrizcc", "location": "mg/go", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 894, "tweet_count": 85492, "listed_count": 1}, "name": "guardi\u00e3o do al\u00edvio"}, {"id": "70561688", "username": "jessicacaroof", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13699, "following_count": 1128, "tweet_count": 204228, "listed_count": 145}, "name": "jc"}, {"id": "3420434147", "username": "WillSmittes", "location": "Vidigal, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1854, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "name": "\u5c71\u5de5\u3125\u3125 Oliveira"}, {"id": "307888489", "username": "carlosasilverio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1728, "tweet_count": 103083, "listed_count": 5}, "name": "Carlos"}, {"id": "4780532952", "username": "JoelPsic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1918, "tweet_count": 123753, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7psic joel Leitte\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "53652188", "username": "Cardao", "location": "Maca\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 96, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9 Ricardo"}, {"id": "1000926880298659842", "username": "botelhobruna_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 294, "tweet_count": 18437, "listed_count": 0}, "name": "3 chopp de 700ml no mister pizza"}, {"id": "791535846818054145", "username": "Tinskaya1959", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 120, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "name": "NDACH"}, {"id": "62689052", "username": "janiras14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 859, "tweet_count": 15843, "listed_count": 1}, "name": "janiras"}, {"id": "1051209012052746242", "username": "lolagariver", "location": "cordoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1025, "tweet_count": 20968, "listed_count": 2}, "name": "lola"}, {"id": "108489815", "username": "agr001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 494, "tweet_count": 22572, "listed_count": 3}, "name": "Alejandro Guerra"}, {"id": "144364016", "username": "manuelguayana", "location": "Upata + Guayana + Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "name": "Manuel Figuera 8K"}, {"id": "830196321764143104", "username": "anabanana095", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 175, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "name": "Ana\ud83c\udf4c"}, {"id": "801797558", "username": "ItatiDell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 320, "tweet_count": 29056, "listed_count": 0}, "name": "Itat\u00ed Dell \u2018Arciprete"}, {"id": "1029553118814580737", "username": "pacheco_jhordan", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 82, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}, "name": "Jhordan"}, {"id": "813386619243941888", "username": "Mfutebolisticos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "name": "memes futebolisticos. - vito"}, {"id": "196449091", "username": "MeninoBerto", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1118, "tweet_count": 116973, "listed_count": 23}, "name": "Berto"}, {"id": "702438099343843330", "username": "Ur_roel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 563, "tweet_count": 10370, "listed_count": 0}, "name": "Marisol"}, {"id": "2432400446", "username": "ViccFleitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 391, "tweet_count": 19190, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd87 \ud835\udd86 \ud835\udd87 \ud835\udd9e \ud835\udd9f \ud835\udd8a \ud835\udd8b"}, {"id": "756301754405380097", "username": "teaandpoppies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1279, "tweet_count": 12471, "listed_count": 0}, "name": "albert"}, {"id": "369110087", "username": "jaimitosocial", "location": "barcelona venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 80, "tweet_count": 38522, "listed_count": 0}, "name": "jaime igrejas"}, {"id": "933380033233727488", "username": "PsiSolution", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 25, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "name": "Psi Solution"}, {"id": "52323772", "username": "antniortega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 575, "tweet_count": 7797, "listed_count": 0}, "name": "lacuentadefdr"}, {"id": "4025244819", "username": "Roiba53", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 167, "tweet_count": 15322, "listed_count": 1}, "name": "Rosario Ib\u00e1rcena"}, {"id": "877572021164666880", "username": "MavilaHuertasC", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216594, "following_count": 1123, "tweet_count": 10612, "listed_count": 290}, "name": "Mavila Huertas C"}, {"id": "941372266880929797", "username": "n_olvra", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 401, "tweet_count": 16842, "listed_count": 0}, "name": "\u1d49\u1d9c\u1d47 \u2b50\u2b50"}, {"id": "112041789", "username": "MizzyCRS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 260, "tweet_count": 19196, "listed_count": 29}, "name": "C\u00e1ssia Rodrigues"}, {"id": "49315012", "username": "lucasfresno", "location": "Multiverso", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1369114, "following_count": 1349, "tweet_count": 118190, "listed_count": 6279}, "name": "Lucas Silveira \u2728 #VTQMV"}, {"id": "79560343", "username": "Ppolegar", "location": "Para o Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 402, "tweet_count": 27762, "listed_count": 8}, "name": "oCai\u00e7ara"}, {"id": "215442843", "username": "canalbrasil", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80175, "following_count": 1571, "tweet_count": 28073, "listed_count": 347}, "name": "Canal Brasil"}, {"id": "1092895593494650882", "username": "informe56rd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "name": "informe56rd"}, {"id": "1033839727944912898", "username": "meryducuara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 66, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "name": "Meryducuara@gmail.com"}, {"id": "239020442", "username": "mihigadograso", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 905, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "name": "Cama 6 del larco herrera"}, {"id": "1101569726", "username": "Mr_Pencil_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 570, "tweet_count": 11196, "listed_count": 0}, "name": "Mr Pencil\u270f\ufe0f"}, {"id": "405516333", "username": "AndreaGiuricin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "name": "Andrea Giuricin"}, {"id": "170143235", "username": "nonatoguimaraes", "location": "Castanhal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3970, "tweet_count": 10399, "listed_count": 3}, "name": "Nonato Guimar\u00e3es"}, {"id": "127948423", "username": "wimo15", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 3027, "tweet_count": 17595, "listed_count": 0}, "name": "El renacido"}, {"id": "1252399543", "username": "sofiaubb", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 440, "tweet_count": 13525, "listed_count": 0}, "name": "sofiadeseo"}, {"id": "135657374", "username": "eddymdg", "location": "Cerca de El Avila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 398, "tweet_count": 75624, "listed_count": 6}, "name": "Eddy"}, {"id": "119552225", "username": "oliverandresfz", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39159, "following_count": 1491, "tweet_count": 38330, "listed_count": 294}, "name": "Oliver Fern\u00e1ndez"}, {"id": "423674719", "username": "DIOSDELVALLE", "location": "Xivares(Carre\u00f1o-Asturias)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 492, "tweet_count": 8286, "listed_count": 59}, "name": "RICARDO DE DIOS"}, {"id": "519267889", "username": "Gestion_Clinica", "location": "Asturias-Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 35, "tweet_count": 155, "listed_count": 15}, "name": "Gestion Clinica"}, {"id": "1059118237953200133", "username": "euisabellissima", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 213, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "65549291", "username": "noticiAmerica", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233047, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"id": "386867342", "username": "Haleperidol", "location": "Mi Camita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 847, "tweet_count": 7760, "listed_count": 10}, "name": "Haleperidol"}, {"id": "240306295", "username": "DrHistrionico", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"id": "415001653", "username": "CordovaJusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "name": "Justo Cordova"}, {"id": "1004341252828094464", "username": "Julis_carp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 270, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}, "name": "julieta"}, {"id": "2168971866", "username": "MatheusMuraro1", "location": "Itapor\u00e3-MS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 712, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "name": "matheus"}, {"id": "60164772", "username": "fvernon", "location": "\u26e7\n\n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20657, "following_count": 2388, "tweet_count": 792804, "listed_count": 201}, "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f"}, {"id": "1119008963155116032", "username": "CatcherSoulsJ", "location": "NeoSuriname", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1077, "tweet_count": 30976, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud83d\udef8\u2694\ufe0f"}, {"id": "233386235", "username": "frtsmarcos", "location": "S\u00e3o Carlos, SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 260, "tweet_count": 50843, "listed_count": 1}, "name": "Marcos"}, {"id": "905231861621895169", "username": "CleberDAlmeida2", "location": "Vespasiano, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1260, "tweet_count": 68194, "listed_count": 0}, "name": "Cleber de Almeida"}, {"id": "2903686120", "username": "frases_dakah", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 101, "tweet_count": 8967, "listed_count": 4}, "name": "Poeme-se"}, {"id": "710214413920411648", "username": "mlk_chato_", "location": "BRL, \ud83c\udd96\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1041, "tweet_count": 32243, "listed_count": 0}, "name": "Medina \ud83c\udfc4\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "805407374190186496", "username": "AngelPuchalt", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 273, "tweet_count": 29761, "listed_count": 1}, "name": "Angel Ramon Puchalt"}, {"id": "15007299", "username": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617135, "following_count": 340125, "tweet_count": 7854110, "listed_count": 17508}, "name": "El Nacional"}, {"id": "1151086133687832577", "username": "realbrokenmind", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 192, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "name": "crocs verde abacate \ud83e\udd51"}, {"id": "613999832", "username": "Hannaa_18", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1089, "tweet_count": 14803, "listed_count": 2}, "name": "Joha\u2728"}, {"id": "861934603", "username": "MasdianTelas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1828, "tweet_count": 141039, "listed_count": 1}, "name": "Margarete Dian 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b"}, {"id": "1084881006669320194", "username": "ale_mulero", "location": "Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 494, "tweet_count": 19657, "listed_count": 4}, "name": "Maruca-Castillo"}, {"id": "1045507329142206464", "username": "robinnnjo", "location": "she/they | 22 | ENTP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 294, "tweet_count": 24548, "listed_count": 6}, "name": "spooky robin \ud83c\udf83"}, {"id": "955561146869866496", "username": "marilomallo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 81, "tweet_count": 227685, "listed_count": 1}, "name": "Marilomallo"}, {"id": "306193337", "username": "magdis1968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 855, "tweet_count": 207860, "listed_count": 1}, "name": "magdacuellar"}, {"id": "196280157", "username": "suzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 7739, "tweet_count": 233743, "listed_count": 52}, "name": "pb"}, {"id": "193115662", "username": "txanba", "location": "Euskal Herria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2752, "tweet_count": 120931, "listed_count": 18}, "name": "txanba pay\u00e9s #NoEnMiNombre"}, {"id": "1045406566390935552", "username": "Miki674", "location": "Melilla, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1653, "tweet_count": 30626, "listed_count": 3}, "name": "MAVD67/\u2764"}, {"id": "4572347307", "username": "jlfsalinero1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 637, "tweet_count": 14503, "listed_count": 3}, "name": "jlf-salinero"}, {"id": "465308165", "username": "josseeal", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 680, "tweet_count": 76968, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Alberto TELLO Q"}, {"id": "810437449960878080", "username": "CPlayasAlicante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1828, "tweet_count": 24686, "listed_count": 13}, "name": "C\u00edrculoPlayasAlacant"}, {"id": "1707552476", "username": "emiliagon10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 575, "tweet_count": 313897, "listed_count": 12}, "name": "Emilia Gonzalez/\u2764"}, {"id": "2792707770", "username": "croniosv", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7793, "following_count": 865, "tweet_count": 102770, "listed_count": 41}, "name": "Diario Digital Cronio"}, {"id": "1090266387317063682", "username": "CLEZUP1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 961, "tweet_count": 17342, "listed_count": 0}, "name": "CAZ"}, {"id": "1175035798254772224", "username": "SST58323151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 540, "tweet_count": 76904, "listed_count": 0}, "name": "SST"}, {"id": "845684746495676417", "username": "stroma62", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 68, "tweet_count": 9985, "listed_count": 0}, "name": "Massimo"}, {"id": "774992935934885888", "username": "HaruGamemrk7", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 79, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "name": "Haru_San"}, {"id": "3173395595", "username": "yerisarte_", "location": "camp half-blood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1968, "tweet_count": 39423, "listed_count": 15}, "name": "isa \u2661 jijico \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e fix: livro/fics/aus \ud83d\udccc"}, {"id": "353316019", "username": "ElDanideQuilmes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 207, "tweet_count": 75343, "listed_count": 0}, "name": "El Dani de Quilmes"}, {"id": "1044270812109451264", "username": "Ironman22700933", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65902, "listed_count": 0}, "name": "Ironman22700933"}, {"id": "1916124864", "username": "aiilemok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 489, "tweet_count": 34657, "listed_count": 3}, "name": "Ailem \u2728"}, {"id": "3037275388", "username": "anabmruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 680, "tweet_count": 41344, "listed_count": 5}, "name": "Ana M. R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2334970492", "username": "pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "name": "Pepevilaala"}, {"id": "18461620", "username": "PeriodicoZocalo", "location": "Coahuila de Zaragoza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632686, "listed_count": 1844}, "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo"}, {"id": "751245176216092672", "username": "j_j_rodriguez_", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 246, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "name": "#DemuestrenloPuesImbeciles!!"}, {"id": "323604537", "username": "vini_antenor", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 452, "tweet_count": 37393, "listed_count": 1}, "name": "Vinicius Antenor\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "334870586", "username": "pattmab", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "name": "Patrick 13"}, {"id": "1316627953", "username": "Uai_Corinthians", "location": "\ud835\udff6\ud835\udff7\u2022\ud835\udff6\ud835\udfff\u2022\ud835\udff7\ud835\udfff\ud835\udff7\ud835\udff6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 24, "tweet_count": 27136, "listed_count": 0}, "name": "\u0618"}, {"id": "103916637", "username": "ed_mundos", "location": "Venezuela ....Libre !", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6810, "tweet_count": 648361, "listed_count": 64}, "name": "Ed_mundos"}, {"id": "28588050", "username": "ChiguireBipolar", "location": "El Llano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213274, "following_count": 1983, "tweet_count": 136855, "listed_count": 7330}, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar"}, {"id": "1140732673050234880", "username": "terezamendes17", "location": "Timba\u00faba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 68, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "name": "tereza mendes"}, {"id": "4297897947", "username": "Underfideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1655, "tweet_count": 64969, "listed_count": 1}, "name": "Underfide0"}, {"id": "2776873815", "username": "teote28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 270, "tweet_count": 14547, "listed_count": 0}, "name": "Mateo teo"}, {"id": "1171885188114255874", "username": "SerafnMiguelGu1", "location": "Cantabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1629, "tweet_count": 13626, "listed_count": 3}, "name": "Seraf\u00edn Miguel Guti\u00e9rrez"}, {"id": "39250316", "username": "NIMHgov", "location": "Maryland, U.S.A.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1180885, "following_count": 380, "tweet_count": 10790, "listed_count": 7429}, "name": "Mental Health NIMH"}, {"id": "316077382", "username": "RUBISRED", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 2829, "tweet_count": 76565, "listed_count": 4}, "name": "RUBIS RED"}, {"id": "426827285", "username": "Nurrllo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 816, "tweet_count": 10380, "listed_count": 133}, "name": "N\u00faria Llopis"}, {"id": "882029085521838080", "username": "felipe_torezani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 171, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "name": "Felipe"}, {"id": "726455024474279938", "username": "AzvDouglas", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 230, "tweet_count": 3538, "listed_count": 2}, "name": "chown 777"}, {"id": "176638211", "username": "lalarsf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 178, "tweet_count": 75822, "listed_count": 3}, "name": "lala"}, {"id": "1060390888432640000", "username": "venusmais", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 89, "tweet_count": 799, "listed_count": 16}, "name": "V\u00eanus+"}, {"id": "1106350545672065025", "username": "ZattoBeats", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 110, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "name": "zattin"}, {"id": "102244899", "username": "michelleriveraa", "location": "Hermosillo,Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50837, "following_count": 3139, "tweet_count": 114285, "listed_count": 177}, "name": "Michelle Rivera"}, {"id": "2178090032", "username": "joaquingarciar3", "location": "High Bridge, Arraquis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16509, "following_count": 12163, "tweet_count": 106214, "listed_count": 6}, "name": "Duque Leto Atreides\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd El Rojo"}, {"id": "79861760", "username": "kharonte2001", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1021, "tweet_count": 14217, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Diaz"}, {"id": "805424564687818753", "username": "kassyumeko", "location": "ENFP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9245, "following_count": 8481, "tweet_count": 20721, "listed_count": 2}, "name": "Laura"}, {"id": "86963812", "username": "DiegoRanveer", "location": "Brazil ( Manaus- Amazonas )", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 548, "tweet_count": 19789, "listed_count": 6}, "name": "Diego Ranveer"}, {"id": "517889976", "username": "lucasjulho99", "location": "hoje n\u00e3o ABIN ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 817, "tweet_count": 33168, "listed_count": 1}, "name": "Coruja (Watchman) \ud83e\udd89"}, {"id": "1179868131654692864", "username": "Roberto59647998", "location": "Per\u00fa-Ica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1613, "tweet_count": 19227, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Torres"}, {"id": "170884915", "username": "marinogs", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1908, "tweet_count": 88597, "listed_count": 3}, "name": "mari\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2\u20e32\u20e3"}, {"id": "898326566513541120", "username": "manchegobike", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4999, "tweet_count": 116358, "listed_count": 3}, "name": "manchego"}, {"id": "721711940855336961", "username": "marcellegarc1x", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 636, "tweet_count": 14119, "listed_count": 0}, "name": "FAZ O L \u2b50"}, {"id": "105087927", "username": "ticinonews", "location": "TICINO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10185, "following_count": 483, "tweet_count": 173210, "listed_count": 132}, "name": "Ticinonews"}, {"id": "71336052", "username": "Antho987654321", "location": "Lyon, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1088, "tweet_count": 3345, "listed_count": 2}, "name": "Anthony"}, {"id": "900424790531612673", "username": "West99307638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2519, "tweet_count": 163091, "listed_count": 2}, "name": "West"}, {"id": "982713059436367872", "username": "Gilciramos", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}, "name": "Gilcin\u00e9ia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "459662955", "username": "marinaruiz_am", "location": "M\u00e1laga ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 579, "tweet_count": 34047, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udd2eMarina"}, {"id": "245055221", "username": "enrike_mv", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 347, "tweet_count": 16101, "listed_count": 1}, "name": "Enrique"}, {"id": "3092229521", "username": "jualmeidasoares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 467, "tweet_count": 10045, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1531912381", "username": "rianncosta", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 4992, "tweet_count": 74409, "listed_count": 0}, "name": "nair costa"}, {"id": "2395104878", "username": "easydnh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2250, "tweet_count": 29474, "listed_count": 5}, "name": "su"}, {"id": "1178673190090022913", "username": "baleiowho", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 631, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "name": "fae"}, {"id": "24606542", "username": "Ieonardo", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 2014, "tweet_count": 68057, "listed_count": 78}, "name": "L\u00e9o Bossa Nova"}, {"id": "33437640", "username": "epishi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 207, "tweet_count": 43814, "listed_count": 0}, "name": "Edson Ishi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "891831250650005504", "username": "SanHelman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 265, "tweet_count": 18109, "listed_count": 1}, "name": "Helman-san"}, {"id": "1042596323353088002", "username": "lourdes_mitjans", "location": "Buenos Aires , Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 470, "tweet_count": 43350, "listed_count": 1}, "name": "Lou"}, {"id": "1541163859", "username": "TerezinhaSimoes", "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 954, "tweet_count": 91389, "listed_count": 2}, "name": "Terezinha Sim\u00f5es"}, {"id": "1023556875474939905", "username": "CesarRomeuPere1", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 4754, "tweet_count": 39404, "listed_count": 0}, "name": "Cesar R Pereira SC"}, {"id": "1032434184474820608", "username": "VicenteBarboza8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 37, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "name": "Vicente Barboza"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "46592261", "username": "Edinho1901", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 980, "tweet_count": 45766, "listed_count": 4}, "name": "Edi"}, {"id": "1583406386", "username": "mgicmikrokosmos", "location": "Salem ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 472, "tweet_count": 113484, "listed_count": 4}, "name": "tata\u2077"}, {"id": "950505878981107712", "username": "luanaaweber", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 605, "tweet_count": 24079, "listed_count": 1}, "name": "Luana weber"}, {"id": "212893522", "username": "Felishelmantico", "location": "Salamanca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 4348, "tweet_count": 41184, "listed_count": 5}, "name": "Juan Vicente Cuesta"}, {"id": "833515280", "username": "wilber_harry", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2039, "tweet_count": 69957, "listed_count": 3}, "name": "Pedro Paulet, peruano del Bicentenario.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "4204302857", "username": "josemaria1474jm", "location": "E", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1023, "tweet_count": 49681, "listed_count": 4}, "name": "Jose Maria \ud83d\udd3b"}, {"id": "144028648", "username": "oviedoeltoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2688, "tweet_count": 117704, "listed_count": 15}, "name": "Carlos Oviedo"}, {"id": "816064710", "username": "LOmRecomendable", "location": "LO mas Recomendable en #MEXICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 3365, "tweet_count": 15357, "listed_count": 74}, "name": "LO mas Recomendable"}, {"id": "2657372642", "username": "justolaverdad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 3704, "tweet_count": 324600, "listed_count": 14}, "name": "Rafael Mu\u00f1oz Soca"}, {"id": "78182972", "username": "wiedmann_2", "location": "Cali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 396, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "name": "jaime Cortes Wiedmann"}, {"id": "3041816793", "username": "arcoeuu", "location": "Vix city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 222, "tweet_count": 45895, "listed_count": 0}, "name": "aquela do cabelo vermelho"}, {"id": "1077276790207455232", "username": "suzany_cardosox", "location": "Cg City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1354, "tweet_count": 44271, "listed_count": 0}, "name": "Suzany \ud83d\udcab"}, {"id": "850422495782080512", "username": "ANAALLICY3", "location": "061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "name": "Licy \ud83c\udf08"}, {"id": "948419794759553024", "username": "ordurebizarree", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722079, "following_count": 0, "tweet_count": 115621, "listed_count": 1818}, "name": "ordure"}, {"id": "2441282627", "username": "ibfrancini", "location": "Santos, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1375, "tweet_count": 110055, "listed_count": 28}, "name": "Izaura Bezerra Francini"}, {"id": "274590714", "username": "anistiabrasil", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f"}, {"id": "884355791217541120", "username": "sailingCL019tae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 172, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}, "name": "\u3066\u3043-\u3048-\u3044-"}, {"id": "1110742416", "username": "yokohama_puente", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE"}, {"id": "2887070351", "username": "jestradamo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 4998, "tweet_count": 413570, "listed_count": 0}, "name": "JAE"}, {"id": "402748951", "username": "leomralves", "location": "0 12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 666, "tweet_count": 25183, "listed_count": 4}, "name": "L\u00e9O"}, {"id": "203204916", "username": "rikifern", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2077, "tweet_count": 97852, "listed_count": 10}, "name": "Ricardo Fern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "781306444863922176", "username": "elygreen_dark", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 619, "tweet_count": 7749, "listed_count": 1}, "name": "NAY\ud83c\udf41"}, {"id": "1127816729680330757", "username": "EuToMalucaah", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 457, "tweet_count": 2806, "listed_count": 1}, "name": "TA NO SPA ?? \ud83d\udca5"}, {"id": "864998892856856576", "username": "aasantos61", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1670, "tweet_count": 60054, "listed_count": 0}, "name": "Ad\u00e3o Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "389053465", "username": "valkerico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 341, "tweet_count": 12178, "listed_count": 0}, "name": "Valeriana"}, {"id": "1646764110", "username": "CesarChiquitoCh", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, CDMX.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 870, "tweet_count": 6245, "listed_count": 1}, "name": "C\u00e9sar Chiquito"}, {"id": "1089774137315336192", "username": "Sassaros", "location": "Aisne, Picardie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1030, "tweet_count": 1143, "listed_count": 0}, "name": "Sonia Rossi"}, {"id": "35291051", "username": "Mah_arrobinha", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26035, "following_count": 21290, "tweet_count": 73630, "listed_count": 44}, "name": "Mah_"}, {"id": "840721034584158208", "username": "ryanferreirart", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 908, "tweet_count": 326, "listed_count": 1}, "name": "ryan"}, {"id": "4132705815", "username": "RPGSemContexto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "name": "RPG Sem Contexto"}, {"id": "704104996250505216", "username": "EstebankEsteban", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 2953, "tweet_count": 76056, "listed_count": 10}, "name": "Esteban"}, {"id": "1027601076", "username": "nbeltranm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 4949, "tweet_count": 223155, "listed_count": 1}, "name": "Nancy Beltr\u00e1n"}, {"id": "943855896597336065", "username": "tuitterosincero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1705, "tweet_count": 11233, "listed_count": 3}, "name": "Antonio Guzmam \ud83d\udc8e"}, {"id": "1042621809437433856", "username": "samichelin", "location": "Alphaville", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 211, "tweet_count": 11189, "listed_count": 0}, "name": "adevogata"}, {"id": "1097491249790181376", "username": "hiquesilver", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 638, "tweet_count": 12111, "listed_count": 0}, "name": "burnoutinho seu amiguinho"}, {"id": "35563094", "username": "bernardoruiz", "location": "Mexico City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1112, "tweet_count": 29103, "listed_count": 32}, "name": "Bernardo Ruiz"}, {"id": "4652590402", "username": "acervosfv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 768, "tweet_count": 22510, "listed_count": 2}, "name": "laura \ud83c\udfd0"}, {"id": "31201557", "username": "BandJornalismo", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "name": "Band Jornalismo"}, {"id": "865091096", "username": "Al_ber2", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14958, "following_count": 1116, "tweet_count": 253621, "listed_count": 73}, "name": "Alberto Su\u00e1rez"}, {"id": "144311203", "username": "_SwEeTyEsSi_", "location": "la luna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 818, "tweet_count": 17339, "listed_count": 2}, "name": "la empanada"}, {"id": "4264131111", "username": "helheb92", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 182, "tweet_count": 7084, "listed_count": 9}, "name": "H\u00e9l\u00e8ne H\u00e9bert"}, {"id": "806159539255046144", "username": "Carloslaztra", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "name": "El castigador"}, {"id": "111815940", "username": "JorgeDCG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo"}, {"id": "1039355424368148482", "username": "badbadallan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 790, "tweet_count": 57385, "listed_count": 0}, "name": "mundinho she-hulk br"}, {"id": "782480203", "username": "ambrosio_jos", "location": "Natal, Rio Grande do Norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 551, "tweet_count": 54114, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 A. M. de Ara\u00fajo"}, {"id": "3156620115", "username": "DcsbeleDaniele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}, "name": "Daniele Santos"}, {"id": "974445827056955392", "username": "imluizx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 566, "tweet_count": 21158, "listed_count": 0}, "name": "Mittens"}, {"id": "991015358285975553", "username": "daeneresgf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "name": "nico \u26a2"}, {"id": "1170417379190460418", "username": "NicolsR15870633", "location": "\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 156, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "name": "Nicol\u00e1s Rodr\u00edguez Abrantes"}, {"id": "707552948", "username": "MateoQuitoA", "location": "Cuenca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 504, "tweet_count": 1103, "listed_count": 3}, "name": "Kito"}, {"id": "343058275", "username": "eltablonarmenia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 980, "tweet_count": 14012, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude4f so\u00f1ador \ud83d\udc63 bendici\u00f3n de DIOS.\ud83d\ude4f"}, {"id": "1318443008", "username": "luizgilsonjr", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337452, "listed_count": 238}, "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9"}, {"id": "160411822", "username": "fcrmorais", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4997, "tweet_count": 16042, "listed_count": 0}, "name": "FCR Morais \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "223068946", "username": "fourmimagnan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1203, "tweet_count": 47766, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc1c"}, {"id": "3380944515", "username": "kegings", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 994, "tweet_count": 111283, "listed_count": 2}, "name": "rey"}, {"id": "477968881", "username": "e_moceans", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 695, "tweet_count": 190207, "listed_count": 13}, "name": "Sunburn \ud83c\udf1e"}, {"id": "885519120879538177", "username": "Darcus712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 380, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "name": "Darcus"}, {"id": "501132721", "username": "Jeff_Ulisses", "location": "Site Pessoal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1118, "tweet_count": 2736, "listed_count": 5}, "name": "Jefferson Ulisses"}, {"id": "165246902", "username": "MiltonVVLS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 47, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "name": "Vin\u00edcius Vasques"}, {"id": "740978373770498048", "username": "Enedina37049621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4334, "tweet_count": 482260, "listed_count": 12}, "name": "Enedina/\u2764\ud83c\udf39"}, {"id": "301714344", "username": "ClesioDaGama", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 3338, "tweet_count": 5085, "listed_count": 1}, "name": "Clesio DaGama"}, {"id": "55089141", "username": "ifucnathy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 346, "tweet_count": 26232, "listed_count": 5}, "name": "nat"}, {"id": "1573455764", "username": "Artu2016", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1234, "tweet_count": 19495, "listed_count": 8}, "name": "Artu"}, {"id": "280356178", "username": "PiensameEste", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 387, "tweet_count": 20545, "listed_count": 4}, "name": "Dani"}, {"id": "2710083237", "username": "DopyDola", "location": "Cotonou Benin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 137, "tweet_count": 3355, "listed_count": 1}, "name": "Sharon.B \ud83c\udf0d"}, {"id": "2178697187", "username": "RedTav71", "location": "Rome, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 195, "tweet_count": 10096, "listed_count": 2}, "name": "Marco Tavano"}, {"id": "696595370395172864", "username": "PoliticaPerJedi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56989, "following_count": 997, "tweet_count": 57645, "listed_count": 220}, "name": "Yoda"}, {"id": "3320825200", "username": "SullaFelix80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 796, "tweet_count": 13224, "listed_count": 0}, "name": "JamieLan"}, {"id": "851749147", "username": "pepito_garca", "location": "Catalunya, Espanya, Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6989, "following_count": 3577, "tweet_count": 184259, "listed_count": 81}, "name": "Pepito Garc\u00eda \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "253099287", "username": "VaniaGrah", "location": "Amontada Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 468, "tweet_count": 48168, "listed_count": 21}, "name": "Vania Grah"}, {"id": "1652541", "username": "Reuters", "location": "Around the world", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25594200, "following_count": 1240, "tweet_count": 924949, "listed_count": 136196}, "name": "Reuters"}, {"id": "766047092066443265", "username": "arcoiris1413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}, "name": "Arcoiris"}, {"id": "932356505722122243", "username": "BaigorriMarce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 787, "tweet_count": 42741, "listed_count": 0}, "name": "Marce"}, {"id": "833158480747962369", "username": "adriana65patric", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 430, "tweet_count": 78084, "listed_count": 1}, "name": "Adriana Paniagua"}, {"id": "214242505", "username": "TurnerAfid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 909, "tweet_count": 206907, "listed_count": 89}, "name": "Afid Turner"}, {"id": "2427733336", "username": "BelloMar61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 394, "tweet_count": 44613, "listed_count": 0}, "name": "Maribel Bello"}, {"id": "834502389784801280", "username": "mewinya", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 110, "tweet_count": 52119, "listed_count": 1}, "name": "duezz \ud83c\udf19"}, {"id": "1582096009", "username": "shawnnftharrry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "name": "C"}, {"id": "962486177034067969", "username": "RozaWieder", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 187, "tweet_count": 275973, "listed_count": 3}, "name": "RozaWieder"}, {"id": "755834001802223616", "username": "ieyasu_sawada", "location": "Italiana\u2192Giappone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "name": "Vongola Primo"}, {"id": "6462152", "username": "RondasX", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1304, "tweet_count": 284395, "listed_count": 51}, "name": "RondasX"}, {"id": "1112492869", "username": "BernaolaMaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 612, "tweet_count": 124206, "listed_count": 5}, "name": "maria bernaola"}, {"id": "315530418", "username": "eduardaloiolaa", "location": "Duque de Caxias, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 951, "tweet_count": 81861, "listed_count": 0}, "name": "eduarda loiola"}, {"id": "2521418762", "username": "OcapTg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 948, "tweet_count": 48429, "listed_count": 1}, "name": "Francisco"}, {"id": "864605716870569984", "username": "ArnaldodPaiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3072, "tweet_count": 171006, "listed_count": 0}, "name": "ADPaiva"}, {"id": "54158987", "username": "blimadelima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 6272, "tweet_count": 352882, "listed_count": 15}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente"}, {"id": "736478025743773696", "username": "mismayo164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2781, "tweet_count": 158032, "listed_count": 10}, "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c/\ud83d\udd3b"}, {"id": "1201763346", "username": "EmiMarieV", "location": "Nantes,Bouguenais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 586, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}, "name": "EMI"}, {"id": "3496813938", "username": "mp_daniell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 592, "tweet_count": 89100, "listed_count": 1}, "name": "Daniel"}, {"id": "997938847", "username": "mimartres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 435, "tweet_count": 21844, "listed_count": 0}, "name": "Fina Haba"}, {"id": "982168688886337536", "username": "icsolen", "location": "Ile-de-France, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1899, "tweet_count": 57813, "listed_count": 3}, "name": "Isabelle Chevalier"}, {"id": "929272805815963648", "username": "YohannCrn", "location": "Pau, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 10, "tweet_count": 433059, "listed_count": 9}, "name": "Yohann Cornu"}, {"id": "796982245", "username": "adeleloveux", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 1852, "tweet_count": 20851, "listed_count": 7}, "name": "Anny\u00b3\u2070\ud83e\ude90"}, {"id": "1485271322", "username": "FaisemugtMigue", "location": "sanlucar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 116, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "name": "migue \u00e1ngel Rodrigue"}, {"id": "172973794", "username": "Anto_Aguiar", "location": "Uruguay, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 831, "tweet_count": 52893, "listed_count": 1}, "name": "Anton\u0454\u029f\u029f\u0467"}, {"id": "2908872795", "username": "SC0RPM", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 265, "tweet_count": 13797, "listed_count": 0}, "name": "$"}, {"id": "1124449752714706945", "username": "616GAMBlT", "location": "\ud83d\udcad stevetony and strangeclea.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 379, "tweet_count": 26842, "listed_count": 8}, "name": "taylor swift e lula \u00e9 13"}, {"id": "108949028", "username": "marcelovelacb", "location": "Texas, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 4728, "tweet_count": 62840, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo"}, {"id": "223795553", "username": "victorm1978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 779, "tweet_count": 122977, "listed_count": 6}, "name": "Loli Garc\u00eda"}, {"id": "288610805", "username": "Edilberto126", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 759, "tweet_count": 14520, "listed_count": 2}, "name": "Edilberto Carbajal"}, {"id": "330758968", "username": "lamucaMariela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 78, "tweet_count": 9261, "listed_count": 0}, "name": "mariela sanchez"}, {"id": "120873942", "username": "Reportero24", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "name": "Reportero24"}, {"id": "3990931343", "username": "yolandita2101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 5008, "tweet_count": 87357, "listed_count": 0}, "name": "me duele mi patria,"}, {"id": "745125206", "username": "Luliscarsini", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 679, "tweet_count": 26512, "listed_count": 3}, "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc85\ud83c\udffb"}, {"id": "4080323818", "username": "cabrejosc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden"}, {"id": "703431541", "username": "RasputinOlga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1789, "tweet_count": 78197, "listed_count": 55}, "name": "Narcotraficante PP Yuju!!!\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89"}, {"id": "243717980", "username": "alexiaserrano88", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 227, "tweet_count": 21418, "listed_count": 0}, "name": "Alexia Serrano"}, {"id": "1025357138175123456", "username": "frostcanary", "location": "Waverider", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 4998, "tweet_count": 80842, "listed_count": 24}, "name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow"}, {"id": "903612726", "username": "Guarin56m", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 3701, "tweet_count": 49396, "listed_count": 17}, "name": "El Gua"}, {"id": "1092604632449335296", "username": "JulianM57413907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 106, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "name": "Julian Mu\u00f1oz"}, {"id": "210719602", "username": "PilivanK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1017, "tweet_count": 121038, "listed_count": 8}, "name": "Pili Peralta"}, {"id": "342708897", "username": "luwanpi", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma BA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 585, "tweet_count": 11189, "listed_count": 0}, "name": "luni"}, {"id": "403774861", "username": "ororindo", "location": "\ud835\ude70 \ud835\ude9d\ud835\ude9e \ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 4350, "tweet_count": 38517, "listed_count": 4}, "name": "\u2721\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud835\udd4b\ud835\udd59\ud835\udd56 \ud835\udd61\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\u2721\ufe0f"}, {"id": "1151949129456738306", "username": "pepe53522450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5664, "following_count": 6075, "tweet_count": 24907, "listed_count": 2}, "name": "FLECHA ROJA"}, {"id": "47193100", "username": "ramonhernandezg", "location": "Groenlandi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 4652, "tweet_count": 35155, "listed_count": 67}, "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez G."}, {"id": "860284266189438976", "username": "UnMarquSito", "location": "Ontario, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 332, "tweet_count": 7271, "listed_count": 6}, "name": "Fierrito Fi Fiu Ewolivio"}, {"id": "805863669783465984", "username": "gigiparasu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 269, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "name": "Gigi\u2698"}, {"id": "1070723948898324481", "username": "Dan1elgomezok", "location": "C\u00f3rdoba (sudoestemente) ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1809, "tweet_count": 82845, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Gomez"}, {"id": "733005434110529536", "username": "trobacubana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 203, "tweet_count": 13486, "listed_count": 1}, "name": "Paul"}, {"id": "55293808", "username": "anyaxforger_", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 903, "tweet_count": 27554, "listed_count": 6}, "name": "\u30c3\u30b0 \u2661"}, {"id": "142491250", "username": "Jokeraton", "location": "Chivilcoy, Ruta 5 Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113126, "following_count": 38030, "tweet_count": 584468, "listed_count": 69}, "name": "Jokerat\u00f3n"}, {"id": "22162167", "username": "desierto2021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6189, "following_count": 5897, "tweet_count": 297215, "listed_count": 57}, "name": "#avanzarsintransar?"}, {"id": "157662962", "username": "preparegional", "location": "San Francisco Del Rinc\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 167, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}, "name": "Prepa Regional"}, {"id": "868796936", "username": "SaludGuanajuato", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "name": "Secretar\u00eda de Salud"}, {"id": "240452092", "username": "2Gmlkzika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 558, "tweet_count": 135915, "listed_count": 3}, "name": "\u4e02\ud835\udd13.\u3116\ua224\u4e47 \ud80c\udd53"}, {"id": "352226843", "username": "MundoBurbu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 7170, "tweet_count": 159278, "listed_count": 43}, "name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"id": "750091167837065216", "username": "dj_Trindadee", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7297, "following_count": 1366, "tweet_count": 30333, "listed_count": 1}, "name": "Trindade"}, {"id": "2377824470", "username": "lonengineer10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 208, "tweet_count": 37493, "listed_count": 0}, "name": "Marlon Cesar Silva"}, {"id": "709185481", "username": "rafaelc84899724", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 288, "tweet_count": 83920, "listed_count": 7}, "name": "rafael chavez"}, {"id": "152358615", "username": "lasillarota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996856, "listed_count": 3704}, "name": "La Silla Rota"}, {"id": "278600715", "username": "Jed3228", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4997, "tweet_count": 212762, "listed_count": 6}, "name": "Jed3228"}, {"id": "48699522", "username": "luper2562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1937, "tweet_count": 164865, "listed_count": 0}, "name": "Lupercinio"}, {"id": "3419426566", "username": "marioboba9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 281, "tweet_count": 9104, "listed_count": 1}, "name": "Mario"}, {"id": "1177580132145537024", "username": "Anderso85214308", "location": "Jayaque, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 257, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "name": "Anderson Garcia"}, {"id": "114576654", "username": "Denyagabrielab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 157, "tweet_count": 14791, "listed_count": 0}, "name": "Dra. Tat\u00e1 \ud83e\udd89"}, {"id": "1004782436444540929", "username": "ninjacaptor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 725, "tweet_count": 3253, "listed_count": 1}, "name": "Rmz"}, {"id": "272138383", "username": "FueraCloset_AC", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "4154597139", "username": "NicolePna_", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 168, "tweet_count": 276776, "listed_count": 23}, "name": "Nicole Pi\u00f1a"}, {"id": "1080506987148992514", "username": "Fernand62346053", "location": "Bel\u00e9m PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 279, "tweet_count": 7585, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Peixoto"}, {"id": "935498571348107267", "username": "lacerda_yas", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 678, "tweet_count": 31439, "listed_count": 0}, "name": "princesa yas"}, {"id": "2413919807", "username": "vimoreiras", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 425, "tweet_count": 67524, "listed_count": 0}, "name": "vit\u00f3ria"}, {"id": "1172249012398886912", "username": "DkRecife", "location": "Recife-PE.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1942, "tweet_count": 12400, "listed_count": 1}, "name": "Drika\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf43\ud83c\udf39\ud83c\udf43\ud83d\udc3e"}, {"id": "74547332", "username": "KarlaStereo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6002, "following_count": 1291, "tweet_count": 84050, "listed_count": 28}, "name": "\ud83c\udf83 Karla \ud83c\uddeb\ud83c\uddee"}, {"id": "1002160437075427328", "username": "lilysohigh", "location": "\u65e5\u672c \u516b\u6238   \u6c60\u888b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 969, "tweet_count": 11186, "listed_count": 8}, "name": "\u4f50\u85e4\u8056\u5b50a.k.a\u308a\u308a\u3043"}, {"id": "60877112", "username": "delmino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1477, "tweet_count": 12128, "listed_count": 0}, "name": "Delmino"}, {"id": "112750333", "username": "NTelemicro5", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112910, "following_count": 447, "tweet_count": 162011, "listed_count": 830}, "name": "Noticias Telemicro"}, {"id": "220051110", "username": "dreginarj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1616, "tweet_count": 39950, "listed_count": 2}, "name": "D Regina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1523748277", "username": "conexaopolitica", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 699083, "following_count": 222, "tweet_count": 32271, "listed_count": 1185}, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica"}, {"id": "1413599030", "username": "elsoldelomas", "location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 2460, "tweet_count": 39026, "listed_count": 22}, "name": "El Sol de Lomas"}, {"id": "458545739", "username": "AlexCrom94", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 316, "tweet_count": 65902, "listed_count": 3}, "name": "Alejandro Piamo"}, {"id": "192737563", "username": "ikaten7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 846, "tweet_count": 122316, "listed_count": 16}, "name": "\u70cf\u8cca/\u3055\u3068\u308b"}, {"id": "453827903", "username": "GuilleBazzola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 997, "tweet_count": 68384, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo Bazzola"}, {"id": "392973142", "username": "leo_mogli", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 458, "tweet_count": 47871, "listed_count": 26}, "name": "\ud83c\udf4bSudestino que vota 13 - Mogli\ud83c\udf4b"}, {"id": "1035746901860249601", "username": "OiJulieSousa", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 90, "tweet_count": 20382, "listed_count": 4}, "name": "Julie Sousa"}, {"id": "624722628", "username": "Espe_rg20", "location": "Manchester, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 272, "tweet_count": 35626, "listed_count": 2}, "name": "\u30a8\u30b9\u307a"}, {"id": "1123361244", "username": "yesiamsofu", "location": "mocarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1878, "tweet_count": 104813, "listed_count": 8}, "name": "Sofu \u8c46\u8150\ud83c\udf37"}, {"id": "69925617", "username": "biapimenta2009", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2322, "tweet_count": 20405, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea"}, {"id": "987476438470275074", "username": "Castro_Glezz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 143, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "name": "Omar Castro"}, {"id": "4726777399", "username": "hjov99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 521, "tweet_count": 9739, "listed_count": 0}, "name": "Heriberto en todo el mundo\ud83c\udf0e"}, {"id": "789069734", "username": "catalunylliure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 734, "tweet_count": 32060, "listed_count": 0}, "name": "Cristina"}, {"id": "535153760", "username": "boye_g", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 241303, "following_count": 697, "tweet_count": 120011, "listed_count": 1117}, "name": "Gonzalo Boye"}, {"id": "1091065110209142785", "username": "kamekaze2999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 2103, "tweet_count": 74727, "listed_count": 0}, "name": "Rob\u00f4 2099(Marcelo)\ud83e\udd2f\ud83e\udd16"}, {"id": "150497490", "username": "il_yorx", "location": "Absurdist\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1460, "tweet_count": 33245, "listed_count": 3}, "name": "Solsiquiera"}, {"id": "75687122", "username": "paulohenriquepe", "location": "Manaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 56, "tweet_count": 7569, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Pereira"}, {"id": "1213882357", "username": "yagovillarnovo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 136, "tweet_count": 49329, "listed_count": 2}, "name": "yago"}, {"id": "884845984689377287", "username": "FEFiORCA2017E83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1192, "tweet_count": 89274, "listed_count": 0}, "name": "Defender o bem!"}, {"id": "80304427", "username": "fb_dalton", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 699, "tweet_count": 61698, "listed_count": 14}, "name": "Dalt\u00f4nico comum"}, {"id": "1065759531467194368", "username": "BethCCosta1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 742, "tweet_count": 12102, "listed_count": 0}, "name": "Beth C. Costa"}, {"id": "727947980326768640", "username": "gab_fernds", "location": "064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 660, "tweet_count": 54910, "listed_count": 1}, "name": "Gabriel"}, {"id": "3204816111", "username": "jmcamachooros", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2125, "tweet_count": 150065, "listed_count": 7}, "name": "JOSE MAR\u00cdA CAMACHO OR\u00d3S/\u2764"}, {"id": "475488268", "username": "JaLa1953", "location": "lima ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1148, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "name": "LibrePensador"}, {"id": "2394521823", "username": "merlinaluna__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 374, "tweet_count": 11785, "listed_count": 2}, "name": "merlina"}, {"id": "1012163611710672896", "username": "agustinaaa_sol", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 267, "tweet_count": 12376, "listed_count": 2}, "name": "InteNsa \ud83e\udd40"}, {"id": "1113953770944253957", "username": "PauloCe01173109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 39, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Cesar De Oliveira"}, {"id": "1385455338", "username": "elenacorral_", "location": "Granada, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 370, "tweet_count": 36869, "listed_count": 2}, "name": "Elena \ud83c\udf0d"}, {"id": "396750770", "username": "BetoOrozco46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 593, "tweet_count": 181704, "listed_count": 2}, "name": "Beto"}, {"id": "1099494099546189825", "username": "ManuelS03641270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Soto"}, {"id": "87019865", "username": "DihAraujo10", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1946, "tweet_count": 32721, "listed_count": 0}, "name": "Diego Araujo \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"id": "1058890246618800128", "username": "Mara99345801", "location": "Ourense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 243, "tweet_count": 7305, "listed_count": 0}, "name": "Aine Canda"}, {"id": "2202704009", "username": "EvtVarela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 25, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "name": "E. Varela"}, {"id": "1231444076", "username": "atvmasnoticias", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452566, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "name": "ATV+ Noticias"}, {"id": "2874210119", "username": "AndreyStupp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 428, "tweet_count": 40093, "listed_count": 0}, "name": "Andrey"}, {"id": "881662271709208587", "username": "mariohart_team", "location": "lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 126, "tweet_count": 9465, "listed_count": 2}, "name": "yani"}, {"id": "1083167993822150657", "username": "LeindeckerBruna", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 480, "tweet_count": 4086, "listed_count": 0}, "name": "Bruna Leindecker"}, {"id": "1063543102722490368", "username": "Djan00392004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 3182, "tweet_count": 377562, "listed_count": 3}, "name": "Djan"}, {"id": "2607133949", "username": "0484William", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 858, "tweet_count": 26846, "listed_count": 0}, "name": "William Rodriguez"}, {"id": "68238336", "username": "ktikariza", "location": "Manizales, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}, "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a"}, {"id": "164110828", "username": "amandikadsb", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 528, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "name": "Amanda B. \uea00"}, {"id": "909441987983667201", "username": "imelo44", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 274, "tweet_count": 8469, "listed_count": 0}, "name": "Melo \u26a1"}, {"id": "41620341", "username": "lilypercal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141952, "listed_count": 1}, "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n"}, {"id": "42260234", "username": "yuripontes", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1526, "tweet_count": 25081, "listed_count": 5}, "name": "YBRYD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "925392913797996544", "username": "boonbap", "location": "Rio de Janeiro, Brasil. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 697, "tweet_count": 20714, "listed_count": 7}, "name": "Bon El Violeiro \ud83d\udc83"}, {"id": "1371327877", "username": "daniloymaria", "location": "Ciudad ojeda edo zulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 3470, "tweet_count": 166805, "listed_count": 13}, "name": "tropa zuliaycabimas"}, {"id": "146708233", "username": "Gustavo___Diaz", "location": "La Cuna del Padre de la Patria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 3285, "tweet_count": 58002, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Gustavo D\u00edaZ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"id": "2922087807", "username": "Japoyana", "location": "D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 35, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "name": "Luz Elena"}, {"id": "2242395736", "username": "JuanCarlosC1961", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 52, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos"}, {"id": "1027220712405327872", "username": "RodrigoFragoso_", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 132, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Fragoso"}, {"id": "1173990065376247809", "username": "god_print", "location": "Aqui mesmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1434, "tweet_count": 4266, "listed_count": 1}, "name": "GOD Saved the Print"}, {"id": "1160700965269463040", "username": "Doda70409709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 231, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}, "name": "Doda"}, {"id": "271719269", "username": "HugoRubio0", "location": "El Salvador 503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 577, "tweet_count": 13192, "listed_count": 6}, "name": "Hugo Rubio"}, {"id": "1174269183422607361", "username": "2019Agatha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 146, "tweet_count": 24388, "listed_count": 0}, "name": "Agatha 2019"}, {"id": "175127734", "username": "sinlimitestv", "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}, "name": "Sin L\u00edmites"}, {"id": "508848864", "username": "edigitalpr", "location": "Aguadilla, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7907, "following_count": 391, "tweet_count": 36699, "listed_count": 0}, "name": "Edici\u00f3n Puerto Rico"}, {"id": "1092126705114849281", "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"id": "2423987868", "username": "DUEdevocacion", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez"}, {"id": "95209383", "username": "tele11PR", "location": "Guaynabo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221949, "following_count": 284, "tweet_count": 70841, "listed_count": 642}, "name": "TeleOnce Puerto Rico"}, {"id": "1179878258575196160", "username": "Julioja89098423", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 222, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "name": "Julio jaramillo"}, {"id": "1863535004", "username": "biggggfut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 527, "tweet_count": 84357, "listed_count": 31}, "name": "Afkota"}, {"id": "761570724373008384", "username": "slppx", "location": "Andaluc\u00eda (mentally in France)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 899, "tweet_count": 15381, "listed_count": 0}, "name": "spooky andalusian"}, {"id": "1016799950750044160", "username": "daury_160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\udff3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 151, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1057294099424968705", "username": "Gabrielsilva3_", "location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 345, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "name": "Pingaa"}, {"id": "480239737", "username": "marcedber", "location": "LANZAROTE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 105, "tweet_count": 57431, "listed_count": 9}, "name": "Mar Cedillo"}, {"id": "951271588317581312", "username": "CubidesAnita", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 251, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "name": "Anita Cubides"}, {"id": "56526010", "username": "teresinhalopes", "location": "Holanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30985, "following_count": 7455, "tweet_count": 430565, "listed_count": 101}, "name": "teresinhalopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "2807742954", "username": "juancar2503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 164, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos"}, {"id": "169725807", "username": "MiLick74", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 5154, "tweet_count": 474990, "listed_count": 9}, "name": "Mirela Franz MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MiLick"}, {"id": "1161668639264837634", "username": "Richard78411992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 416, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "name": "Richard32"}, {"id": "346880264", "username": "Martinez__Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 560, "tweet_count": 39685, "listed_count": 4}, "name": "Lucas"}, {"id": "908433382983503877", "username": "ElmerYesid3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 792, "tweet_count": 10864, "listed_count": 0}, "name": "yesomartin"}, {"id": "1051666596014493696", "username": "Leofred_", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 99, "tweet_count": 1535, "listed_count": 0}, "name": "Leozin"}, {"id": "69051663", "username": "junialvarenga", "location": "cwb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 344, "tweet_count": 14116, "listed_count": 82}, "name": "Juni Alvarenga"}, {"id": "292857023", "username": "morotommaso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 385, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "name": "tommaso moro"}, {"id": "267174899", "username": "mariolavia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38705, "following_count": 1915, "tweet_count": 54232, "listed_count": 298}, "name": "Mario Lavia"}, {"id": "1153190952581959680", "username": "revolta46", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 756, "tweet_count": 17001, "listed_count": 0}, "name": "Jovem C\u00e9tico"}, {"id": "2275399082", "username": "Blondelady28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 1351, "listed_count": 1}, "name": "Mary"}, {"id": "161500314", "username": "neuraivan", "location": "1984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1287, "tweet_count": 10302, "listed_count": 7}, "name": "Iv\u00e1n Neira"}, {"id": "1874723574", "username": "pmorla68", "location": "Alaior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 5001, "tweet_count": 107129, "listed_count": 45}, "name": "Pau Morl\u00e0"}, {"id": "4411668735", "username": "Matreuz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 617, "tweet_count": 47808, "listed_count": 2}, "name": "rodrigues"}, {"id": "792784588389187584", "username": "JuannDarley", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 60, "tweet_count": 11781, "listed_count": 0}, "name": "Mec\u00e2nico de cora\u00e7\u00f5es"}, {"id": "1550788489", "username": "Fernandoalcarre", "location": "Plasencia/Guadalajara, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 4740, "tweet_count": 102634, "listed_count": 30}, "name": "Peque\u00f1o Vagabundo"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "1443964640", "username": "Marialenarosas", "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31892, "listed_count": 2}, "name": "Marialena MR"}, {"id": "1081858442", "username": "gato_sx", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 396, "tweet_count": 17026, "listed_count": 0}, "name": "Aj\u00ed de polleria"}, {"id": "1151096711626067968", "username": "Ricardo42738740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 119, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo S\u00e1nchez"}, {"id": "112498502", "username": "magmor2", "location": "Curitiba - PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 3642, "tweet_count": 108178, "listed_count": 1}, "name": "marcia moreira"}, {"id": "17023892", "username": "Forzaceleste", "location": "RIMAC ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 145, "tweet_count": 58046, "listed_count": 2}, "name": "Forzaceleste"}, {"id": "14638581", "username": "biobio", "location": "Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3984248, "following_count": 15658, "tweet_count": 927472, "listed_count": 10658}, "name": "BioBioChile"}, {"id": "83484586", "username": "Juan240472", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 753, "tweet_count": 19487, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Juan M. Herrera"}, {"id": "17715048", "username": "VEJA", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979155, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "name": "VEJA"}, {"id": "944357450118868992", "username": "jpalizacruz", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 482, "tweet_count": 3260, "listed_count": 1}, "name": "Pep"}, {"id": "782295047924572165", "username": "viky_riego", "location": "Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 915, "tweet_count": 54590, "listed_count": 14}, "name": "Maria Victoria Riego/\u2665"}, {"id": "529319041", "username": "AndreaGiunchi", "location": "Ravenna, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1279, "tweet_count": 32930, "listed_count": 13}, "name": "Andrea Giunchi"}, {"id": "43542804", "username": "vespertime", "location": "Milano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 526, "tweet_count": 33134, "listed_count": 9}, "name": "vespertime"}, {"id": "3131538910", "username": "jacaes123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}, "name": "frank"}, {"id": "97446514", "username": "jdealthaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "name": "Jaime de Althaus"}, {"id": "939985701973774336", "username": "GeerScarinci97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 304, "tweet_count": 82672, "listed_count": 0}, "name": "Geer"}, {"id": "47350346", "username": "arnulfoduarte", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 863, "tweet_count": 11566, "listed_count": 12}, "name": "Arnulfo Duarte"}, {"id": "220073795", "username": "PresuntoC", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53392, "following_count": 48717, "tweet_count": 21036, "listed_count": 394}, "name": "Presunto Culpable \ud83d\ude37 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1034205337245700097", "username": "Observa67466812", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 901, "tweet_count": 12118, "listed_count": 0}, "name": "Observador."}, {"id": "23093119", "username": "pedegancho", "location": "Dublin City, Ireland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 252, "tweet_count": 46462, "listed_count": 24}, "name": "Emigra"}, {"id": "24553022", "username": "BLMG", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 2158, "tweet_count": 85309, "listed_count": 41}, "name": "Bernardo MG"}, {"id": "257729965", "username": "AnderTxuriUrdin", "location": "Donostia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1712, "tweet_count": 81755, "listed_count": 16}, "name": "Ander"}, {"id": "599788440", "username": "carlosarturori", "location": "bogota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1032, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}, "name": "carlos arturo rivera"}, {"id": "890231295359561728", "username": "wagnercurado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 900, "tweet_count": 74603, "listed_count": 1}, "name": "Wagner Curado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "837139478653325312", "username": "profcrisgodoy", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 3098, "tweet_count": 42406, "listed_count": 0}, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Cristiane\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f"}, {"id": "2907202996", "username": "pebl1962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 134, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "name": "PEBL"}, {"id": "1359729006", "username": "neidinhapmz", "location": "Curitiba ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 3856, "tweet_count": 212185, "listed_count": 0}, "name": "Eneida Pessoa Mz"}, {"id": "925052490978136064", "username": "gabialvs", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 78, "tweet_count": 12708, "listed_count": 0}, "name": "gabi"}, {"id": "807488815279538176", "username": "IGCLugo", "location": "Lugo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51075, "listed_count": 4}, "name": "@IGCLugo"}, {"id": "318482832", "username": "marimaramor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "name": "Mar"}, {"id": "46657927", "username": "kanquil5", "location": "Colombia,Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 326, "tweet_count": 109228, "listed_count": 2}, "name": "@Kanquil5"}, {"id": "1104111593669967873", "username": "CsOurenseProv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 173, "tweet_count": 13004, "listed_count": 4}, "name": "Cs Ourense Provincia"}, {"id": "2905879144", "username": "CsOurense", "location": "Ourense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 530, "tweet_count": 12749, "listed_count": 30}, "name": "Cs Ourense"}, {"id": "731076409", "username": "gnesis666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 646, "tweet_count": 42554, "listed_count": 13}, "name": "G\u00e9nesis \ud83d\udd3b"}, {"id": "759161472702357505", "username": "akirakurossaura", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 743, "tweet_count": 15495, "listed_count": 0}, "name": "T.A.K.A"}, {"id": "836801502383640577", "username": "luizguiprado", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109976, "following_count": 593, "tweet_count": 1692, "listed_count": 123}, "name": "Luiz Guilherme Prado"}, {"id": "888154536241770500", "username": "Francis98572782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 71, "tweet_count": 47194, "listed_count": 0}, "name": "Francisco"}, {"id": "823728682955055105", "username": "hernandoluis60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 114, "tweet_count": 11164, "listed_count": 0}, "name": "Hernando Aquije"}, {"id": "51597800", "username": "Ceenci", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 301, "tweet_count": 22995, "listed_count": 5}, "name": "Gabriel Cenci"}, {"id": "817420441", "username": "DiniCamargo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4437, "tweet_count": 289798, "listed_count": 0}, "name": "Diniz Camargo"}, {"id": "279263614", "username": "edupsfm", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 4909, "tweet_count": 39549, "listed_count": 1}, "name": "Edu"}, {"id": "3432750627", "username": "MirandaDragos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 173, "tweet_count": 11199, "listed_count": 0}, "name": "dragos miranda"}, {"id": "1117897329024094208", "username": "cesaracarnero", "location": "Ourense, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 131, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar A. Carnero"}, {"id": "1154792482045157378", "username": "Xan_Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 49, "tweet_count": 570, "listed_count": 1}, "name": "Xan Rodriguez Gonzalez"}, {"id": "1113168701459718144", "username": "PepeAraujoCs", "location": "Ourense, Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 320, "tweet_count": 1774, "listed_count": 6}, "name": "Pepe Ara\u00fajo"}, {"id": "1681636242", "username": "gaa_bss", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 474, "tweet_count": 15328, "listed_count": 1}, "name": "gab 13 \u2b50"}, {"id": "66197913", "username": "tadeu_alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "name": "Tadeu Alves"}, {"id": "1096193922081177605", "username": "MariaLciaFigue1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 3654, "tweet_count": 32450, "listed_count": 6}, "name": "Maria L\u00facia Figueiredo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "976975663977689090", "username": "emwnuelly", "location": "vale do a\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 883, "tweet_count": 99692, "listed_count": 1}, "name": "cpx do surinan"}, {"id": "161064866", "username": "guedinss", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 322, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}, "name": "guedes"}, {"id": "143897056", "username": "Tachota1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 4082, "tweet_count": 100724, "listed_count": 17}, "name": "Manuelita"}, {"id": "1102893611253989376", "username": "FelixVi29512460", "location": "Trujillo Per\u00fa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 92, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "name": "Felix Villa"}, {"id": "153590993", "username": "atvpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707670, "following_count": 131, "tweet_count": 314842, "listed_count": 966}, "name": "ATV"}, {"id": "902600915672330240", "username": "4nawild", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 82, "tweet_count": 2676, "listed_count": 2}, "name": "Ana"}, {"id": "66003638", "username": "luciaazevedo", "location": "Rio de Janeiro, City/RJ/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 456, "tweet_count": 258206, "listed_count": 29}, "name": "L\u00facia de Azevedo. #PassaporteSanit\u00e1rioN\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "4409571323", "username": "VIY888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1460, "tweet_count": 58211, "listed_count": 8}, "name": "Maria Rios"}, {"id": "995120581187059713", "username": "AuroraFerEsca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 946, "tweet_count": 256287, "listed_count": 1}, "name": "Ag\u00fci \ud83d\udc96\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"id": "921193500137443328", "username": "Reporter1_TO", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 106, "tweet_count": 65373, "listed_count": 1}, "name": "Rep\u00f3rter1"}, {"id": "703411120850210816", "username": "dariosailor86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 5002, "tweet_count": 334515, "listed_count": 207}, "name": "dario oliveira"}, {"id": "462225773", "username": "valenciaverguen", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 5342, "tweet_count": 203200, "listed_count": 72}, "name": "valenciaverguenza"}, {"id": "126216933", "username": "jgcaracol", "location": "Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 200, "tweet_count": 19577, "listed_count": 7}, "name": "Caracol"}, {"id": "742261140764413953", "username": "irailazken", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 5005, "tweet_count": 248956, "listed_count": 11}, "name": "IrailAzken \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"id": "1262523320", "username": "18921981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93786, "listed_count": 6}, "name": "Enrique"}, {"id": "635675837", "username": "pfer71", "location": "URUWAY????", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 58, "tweet_count": 14225, "listed_count": 0}, "name": "Poly\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69"}, {"id": "813516070430642176", "username": "itsRizha", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42957, "following_count": 455, "tweet_count": 8392, "listed_count": 41}, "name": "RIZHA"}, {"id": "201097951", "username": "twEYEtter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 2022, "tweet_count": 24500, "listed_count": 0}, "name": "MarcioDoo"}, {"id": "18816301", "username": "LaBilirrubinaRD", "location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "name": "LaBilirrubina.com"}, {"id": "285835876", "username": "cufa2", "location": "tunuyan ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 95, "tweet_count": 23110, "listed_count": 3}, "name": "usuario"}, {"id": "782241984605847553", "username": "JoseJr8600591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 4666, "tweet_count": 128227, "listed_count": 0}, "name": "Jose Rodriguez"}, {"id": "888789285264138241", "username": "H_01101000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 769, "tweet_count": 56164, "listed_count": 40}, "name": "H"}, {"id": "160345453", "username": "valenluciana", "location": "\ud83d\udccdDe todos lados un poco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4904, "following_count": 1670, "tweet_count": 61721, "listed_count": 43}, "name": "Valentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"id": "1131968845453942785", "username": "Farm_Torrecard", "location": "C/Hermandad donantes de sangre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 655, "tweet_count": 1426, "listed_count": 12}, "name": "FARMACIA TORRECARDENAS"}, {"id": "705441051293655040", "username": "YumaPau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 3306, "tweet_count": 23506, "listed_count": 4}, "name": "En L\u00ednea Con el #Sanchismo /\u2764\ufe0f"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Econom\u00eda"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7789, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/MAM8CiQ7D8", "expanded_url": "http://lrzn.es/jwoqw2", "display_url": "lrzn.es/jwoqw2"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/cFKg6HFKKF", "expanded_url": "https://twitter.com/pacomarhuenda/status/1181585039324319744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFKg6HFKKF", "media_key": "3_1181584058779947008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:00:00.000Z", "id": "1181585039324319744", "edit_history_tweet_ids": ["1181585039324319744"], "author_id": "301949958", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Econom\u00eda \ud83d\udc49 El FMI alerta de una \"desaceleraci\u00f3n sincroniza\" y pronostica que la econom\u00eda perder\u00e1 m\u00e1s de 600.000 millones https://t.co/MAM8CiQ7D8 https://t.co/cFKg6HFKKF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "id": "1181417799396270080", "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "author_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7733, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/mrw2fNVcbG", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/219487-joseph-stiglitz-macri-y-el-fmi-provocaron-el-desastre", "display_url": "pagina12.com.ar/219487-joseph-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:55:06.000Z", "id": "1181568704011739143", "edit_history_tweet_ids": ["1181568704011739143"], "author_id": "142244936", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos La econom\u00eda financiera Recorte de gasto p\u00fablico Ahogo de crecimiento Tasas de inter\u00e9s imposibles -&gt; Inflaci\u00f3n Devaluaci\u00f3n y Deuda https://t.co/mrw2fNVcbG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "id": "1181594832118206465", "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "author_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:14:39.000Z", "id": "1181573623611568128", "edit_history_tweet_ids": ["1181573623611568128"], "author_id": "192834709", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacional El 2\u00ba, fragilizar la instituci\u00f3n q transmit\u00eda la vida: el matrimonio\n\nPero no sab\u00eda que nuestros j\u00f3venes ya estaban pidiendo abiertamente \u00a1Extinci\u00f3n!: https://t.co/TXd8bsRDMQ", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TXd8bsRDMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EUinsideEP/status/1181527451907829762", "display_url": "twitter.com/EUinsideEP/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "id": "1181477142300971011", "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "author_id": "107744879", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "id": "1181294828069502982", "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "author_id": "108670198", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "HL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alucinayvo", "id": "144668086"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:34:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "144668086", "id": "1181593740663762944", "edit_history_tweet_ids": ["1181593740663762944"], "author_id": "46695319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181588933659938816"}], "text": "@alucinayvo Si. Creo q cargaba el de HL en la espalda y no pudo superarlo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:36:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "412639849", "id": "1181594339564064774", "edit_history_tweet_ids": ["1181594339564064774"], "author_id": "901550404042883073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181286827053010944"}], "text": "@nxirvanna Acho que depende muito do grau do crime que a pessoa praticou pra poder ter direito a ressocializa\u00e7\u00e3o, tipo furtos, vendas de coisas falsificadas, e etc. Ele poderia cumprir a pena e tentar voltar pra sociedade e conseguir at\u00e9 mesmo um emprego honesto, mostrando que se arrependeu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "id": "1181507658626539520", "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "author_id": "138239734", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "id": "1181394989168893952", "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "author_id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leyva"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T11:53:22.000Z", "id": "1181538068442095617", "edit_history_tweet_ids": ["1181538068442095617"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 1136, "reply_count": 2318, "like_count": 2981, "quote_count": 186}, "text": "Fui invitado para hoy al programa de Milagros Leyva. Su productor dice que \u201cles han puesto una nueva secuencia\u201d e invitan a un sob\u00f3n del gobierno. Pero claaaro, todo normal...\u00bfGolpe de estado? \u00a1Nooo, que va!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:35:05.000Z", "id": "1181593867931533312", "edit_history_tweet_ids": ["1181593867931533312"], "author_id": "372533402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "si no tuviese tantas responsabilidades con tanta gente lo acabar\u00eda todo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.6685, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RV581npZoE", "expanded_url": "https://twitter.com/digaormf/status/1181381191435468802", "display_url": "twitter.com/digaormf/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T01:54:49.000Z", "id": "1181387440734515200", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181387440734515200"], "author_id": "282021645", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181381191435468802"}], "text": "Depois falam que quem gosta de rock \u00e9 tudo doid\u00e3o. V\u00ea se um metal vai ficar pendurado em uma placa de tr\u00e2nsito em pleno centro de BH. https://t.co/RV581npZoE"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-10-08T14:02:48.000Z", "id": "1181570644292624384", "edit_history_tweet_ids": ["1181570644292624384"], "author_id": "24744541", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/GY2EY2NOhL", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GY2EY2NOhL", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "id": "1181258082543964160", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:24:57.000Z", "id": "1181591315626242048", "edit_history_tweet_ids": ["1181591315626242048"], "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 129, "like_count": 1104, "quote_count": 28}, "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3ZKtbuQx0V", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1181591315626242048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZKtbuQx0V", "media_key": "3_1181591307556397056"}]}, "text": "Te nombraron tus amigos fujiapristas @reyreysincorona, pero pasas por caja a fin de mes y cobras el dinero que te da este gobierno que no reconoces.\nCuando se trata de soltar la mamadera, estos sinverguenzas encontrar\u00e1n cualquier excusa para seguir parasitando del Gobierno. https://t.co/3ZKtbuQx0V"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Mas"}, {"start": 7, "end": 13, "tag": "Fabra"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Fabra"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SjDzo1h1xd", "expanded_url": "http://www.planetabocajuniors.com.ar/lateral-izquierdo-mas-dudas-que-certezas/", "display_url": "planetabocajuniors.com.ar/lateral-izquie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://planetabocajuniors.com.ar/lateral-izquierdo-mas-dudas-que-certezas/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:00:01.000Z", "id": "1181554842633814017", "edit_history_tweet_ids": ["1181554842633814017"], "author_id": "57835291", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 22, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "text": "#Mas y #Fabra no tienen el nivel esperado, Alfaro duda. \u00bfQui\u00e9n juega el 22/10?\n\nhttps://t.co/SjDzo1h1xd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Tutora"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "Tutora"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/GYKACZ0Cbd", "expanded_url": "https://twitter.com/AleCejas97/status/1181562307312267265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GYKACZ0Cbd", "media_key": "16_1181562292518952961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:29:41.000Z", "id": "1181562307312267265", "edit_history_tweet_ids": ["1181562307312267265"], "author_id": "976301168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- Tutora: Alex \u00bfQu\u00e9 quer\u00e9s presentar para el viernes? \u00bfH\u00edgado o p\u00e1ncreas?\n- Yo: (en mi mente: p\u00e1ncreas) H\u00edgado (en voz alta...) \ud83e\udd26\n- Tutora: Buen\u00edsimo, entonces prepar\u00e1 para el viernes anatom\u00eda, histolog\u00eda, fisiolog\u00eda, inervaci\u00f3n e irrigaci\u00f3n del h\u00edgado...\n- Me: ... https://t.co/GYKACZ0Cbd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "id": "1181210487217889286", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "author_id": "769985262726352896", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 235, "tag": "2019N"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "2019N"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/33tYBkIFK0", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cGwKhDFlUkV4cUxkTE9tUXd8MW1yR21ybGpETmdKeYuFrN6-pAOUXQnaQiOHnQd-9WtcSDuZtmLMr9Hzqqbr", "display_url": "pscp.tv/w/cGwKhDFlUkV4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cGwKhDFlUkV4cUxkTE9tUXd8MW1yR21ybGpETmdKeYuFrN6-pAOUXQnaQiOHnQd-9WtcSDuZtmLMr9Hzqqbr"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T04:39:32.000Z", "id": "1181428891581214720", "edit_history_tweet_ids": ["1181428891581214720"], "author_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 1037, "like_count": 871, "quote_count": 63}, "text": "Ya no inventemos excusas, si el Sr. Vizcarra ha disuelto inconstitucionalmente el congreso, porque no se le aprob\u00f3 el proyecto de adelanto de elecciones en el que \u00e9l buscaba quedarse y sacar al congreso antes, ese es otro tema.  #2019N @2019N_ https://t.co/33tYBkIFK0"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Curico"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "Col\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3737, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:24:20.000Z", "id": "1181591160697044993", "edit_history_tweet_ids": ["1181591160697044993"], "author_id": "123627448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "AHORA | #Curico Sujeto llega con intento suicida al consultorio de #Col\u00f3n, se solicita ambulancia samu."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1s Pa\u00eds"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.8807, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 163, "username": "MaiteGutierrezR", "id": "244157002"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/djwGR72q08", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191008/47872886427/juan-antonio-geraldes-errejon-barcelona-mas-pais.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=politica", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191008/47872886427/juan-antonio-geraldes-errejon-barcelona-mas-pais.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=politica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:02:29.000Z", "id": "1181585662866268160", "edit_history_tweet_ids": ["1181585662866268160"], "author_id": "74453123", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 29, "like_count": 26, "quote_count": 76}, "text": "El l\u00edder de M\u00e1s Pa\u00eds ha escogido a una persona poco conocida y de tesis pro independentistas para encabezar la lista de la plataforma en Barcelona @MaiteGutierrezR https://t.co/djwGR72q08"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5415, "type": "Organization", "normalized_text": "noix"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/TJNbkCuhjh", "expanded_url": "https://twitter.com/tatadosus/status/1181019568048889856", "display_url": "twitter.com/tatadosus/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T04:24:33.000Z", "id": "1181425123171196928", "edit_history_tweet_ids": ["1181425123171196928"], "author_id": "170531997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181019568048889856"}], "text": "At\u00e9 eu enjoar, \u00e9 noix https://t.co/TJNbkCuhjh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/mVZqoLZilP", "expanded_url": "https://twitter.com/jogosvorazes/status/1181348894812377088", "display_url": "twitter.com/jogosvorazes/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:20:49.000Z", "id": "1181590277255045121", "edit_history_tweet_ids": ["1181590277255045121"], "author_id": "2207952525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181348894812377088"}], "text": "pelo amor de deus algu\u00e9m me d\u00e1 um gato https://t.co/mVZqoLZilP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T13:39:22.000Z", "id": "1180839969428049920", "edit_history_tweet_ids": ["1180839969428049920"], "author_id": "384842767", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 247, "like_count": 959, "quote_count": 42}, "text": "O goleiro Bruno \u00e9 respons\u00e1vel direto por um crime b\u00e1rbaro. Foi julgado e pagou o determinado pela Justi\u00e7a. Ele tem direito ao perd\u00e3o? Pode voltar a trabalhar naquilo que sabe? Acho que valia uma reflex\u00e3o sobre o tema. O que esperamos, de fato, do sistema?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5526, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gxncalvxs", "id": "975549304805916672"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:16:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "975549304805916672", "id": "1181589081198927872", "edit_history_tweet_ids": ["1181589081198927872"], "author_id": "1021266277380370432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181588685432770563"}], "text": "@gxncalvxs eu gosto como esse filme parece q \u00e9 da marvel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Indra"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/vQKtNLShTX", "expanded_url": "http://rafapal.com/2019/04/29/espana-se-suicida-o-la-suicidan-ha-hecho-tongo-pedro-sanchez-a-traves-de-indra-y-el-organismo-antihackeo-que-fundo/", "display_url": "rafapal.com/2019/04/29/esp\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:51:54.000Z", "id": "1181567901112909824", "edit_history_tweet_ids": ["1181567901112909824"], "author_id": "523614479", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEspa\u00f1a se suicida o la suicidan?: \u00bfHa hecho tongo Pedro S\u00e1nchez a trav\u00e9s de Indra y el organismo \u00abantihackeo\u00bb que fund\u00f3?  https://t.co/vQKtNLShTX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:19:59.000Z", "id": "1181574965952421890", "edit_history_tweet_ids": ["1181574965952421890"], "author_id": "1059961568304214017", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181217627877842944"}], "text": "Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:12:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "144668086", "id": "1181588249510400001", "edit_history_tweet_ids": ["1181588249510400001"], "author_id": "46695319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alucinayvo", "id": "144668086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181587921683410945"}], "text": "@alucinayvo Jajaja eso veo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T07:14:30.000Z", "id": "1181467892891688960", "edit_history_tweet_ids": ["1181467892891688960"], "author_id": "954377361738403840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una de las razones por las que no tengo novio es por lo que como. No todos estan listos para ese estilo de vida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "George Bush"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "DeGeneres"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/440wZHyLGD", "expanded_url": "https://www.huffpost.com/entry/ellen-degeneres-george-bush-sitting-dallas-cowboys-explanation_n_5d9be8a1e4b0993898053770?fbclid=IwAR3BAAXmw17ti9R3KP_nHPJGaozTcchjqbEmNL_hNcgzV7yeJunvEpgyScE", "display_url": "huffpost.com/entry/ellen-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffpost.com/entry/ellen-degeneres-george-bush-sitting-dallas-cowboys-explanation_n_5d9be8a1e4b0993898053770?fbclid=IwAR3BAAXmw17ti9R3KP_nHPJGaozTcchjqbEmNL_hNcgzV7yeJunvEpgyScE"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-08T14:53:39.000Z", "id": "1181583441583890432", "edit_history_tweet_ids": ["1181583441583890432"], "author_id": "222180430", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 24, "like_count": 267, "quote_count": 7}, "text": "More of this everywhere, please:\n\n\u201cI\u2019m friends with George Bush,\u201d DeGeneres said. \u201cIn fact, I\u2019m friends with a lot of people who don\u2019t share the same beliefs that I have. We\u2019re all different, and I think that we\u2019ve forgotten that that\u2019s OK.\"\n\nhttps://t.co/440wZHyLGD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.5358, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa de Lima"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Emu3ZMNT7F", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T15:00:57.000Z", "id": "1181585277887946752", "edit_history_tweet_ids": ["1181585277887946752"], "author_id": "1139256845799870464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Duro golpe al C\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima. La Fiscal\u00eda General de Guanajuato anunci\u00f3 este lunes la detenci\u00f3n de 15 presuntos criminales en diversos operativos realizados en las \u00faltimas dos semanas.\n\nhttps://t.co/Emu3ZMNT7F"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/AQO4PFoD93", "expanded_url": "http://ow.ly/Pv1x30pGB2e", "display_url": "ow.ly/Pv1x30pGB2e", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/castillo-apra-participara-elecciones-parlamentarias-2020-n391309?hootPostID=081e15cc61bde7491c5aa8e18d4271fd"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:37:10.000Z", "id": "1181579291781423109", "edit_history_tweet_ids": ["1181579291781423109"], "author_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 680, "like_count": 319, "quote_count": 76}, "text": "Jorge del Castillo dijo que el Apra dar\u00e1 oportunidad a j\u00f3venes para que postulen en las elecciones parlamentarias del 2020 https://t.co/AQO4PFoD93"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T15:05:11.000Z", "id": "1181586340380590086", "edit_history_tweet_ids": ["1181586340380590086"], "author_id": "2317971326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "T\u00d4 SURTANDO AQUI https://t.co/skK2JCShCF", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/skK2JCShCF", "expanded_url": "https://twitter.com/henrizcc/status/1181586340380590086/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skK2JCShCF", "media_key": "3_1181586335536209920"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:59:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "70561688", "id": "1181584981174423552", "edit_history_tweet_ids": ["1181584981174423552"], "author_id": "3420434147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181583159718301701"}], "text": "@jessicacaroof N\u00e3o \u00e9 ignor\u00e2ncia, a falta de conhecimento deixa as pessoas ignorantes, a Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a medicinal, e sim espiritual, ningu\u00e9m ali esta ofendendo ningu\u00e9m e sim oferecendo ajuda, sem cobrar nada e de fato funciona, n\u00e3o desmerecendo o psic\u00f3logos, eu sou uma prova viva."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:17:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "220073795", "id": "1181559321160642561", "edit_history_tweet_ids": ["1181559321160642561"], "author_id": "62689052", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PresuntoC", "id": "220073795"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "malamadremx", "id": "365622262"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 223, "end": 233, "username": "TlalpanAl", "id": "862273112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181554858828206080"}], "text": "@PresuntoC @malamadremx @Claudiashein Tomar un taxi en la ma\u00f1ana para llevar al ni\u00f1o a la escuela es un suplicio, intentar abordar un autob\u00fas ni se diga (s\u00f3lo colgados en la puerta), y usar bici es suicida. Por lo menos en @TlalpanAl No existe la movilidad segura y ecol\u00f3gica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "id": "1181259648311218188", "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "author_id": "144364016", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:47:34.000Z", "id": "1181581908465070080", "edit_history_tweet_ids": ["1181581908465070080"], "author_id": "801797558", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Nada m\u00e1s suicida que un pueblerino cruzando Alem , lindos kamikazes somos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "id": "1181361983645507584", "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "author_id": "813386619243941888", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-06T23:45:43.000Z", "id": "1180992564339642369", "edit_history_tweet_ids": ["1180992564339642369"], "author_id": "756301754405380097", "public_metrics": {"retweet_count": 5780, "reply_count": 16, "like_count": 6390, "quote_count": 362}, "text": "NO QUIERO IR MAS AL COLEGIO CUANDO SE VA A TERMINAR ESTA TORTURA EL SECUNDARIO ES UNA MIERDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iclixmk2zT", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/disolucion-del-congreso-rosa-bartra-keiko-fujimori-jamas-ha-tomado-decisiones-dentro-de-la-bancada-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/disol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/disolucion-del-congreso-rosa-bartra-keiko-fujimori-jamas-ha-tomado-decisiones-dentro-de-la-bancada-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T05:32:02.000Z", "id": "1181442105643819009", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181442105643819009"], "author_id": "877572021164666880", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 624, "like_count": 253, "quote_count": 89}, "text": "En @2019N_  @canalN_  Rosa Bartra asegura que Keiko Fujimori \"jam\u00e1s ha tomado decisiones dentro de la bancada\u201d https://t.co/iclixmk2zT v\u00eda @elcomercio_peru"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:50:23.000Z", "id": "1181567517841592320", "edit_history_tweet_ids": ["1181567517841592320"], "author_id": "49315012", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 78, "like_count": 850, "quote_count": 46}, "text": "um traficante vender uma droga falsificada, feita de, por exemplo, farinha, \u00e9 mais ou menos crime do que vender a droga de verdade?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Yonlu"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "Yonlu"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.9679, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes"}, {"start": 243, "end": 253, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "Google Play"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "thalles_cabral", "id": "905051569"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/vEJkPcEfp2", "expanded_url": "https://ampl.ink/79R6x", "display_url": "ampl.ink/79R6x"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QCOvpoMtXv", "expanded_url": "https://twitter.com/canalbrasil/status/1114608230804672512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCOvpoMtXv", "media_key": "3_1114608220235083776"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QCOvpoMtXv", "expanded_url": "https://twitter.com/canalbrasil/status/1114608230804672512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCOvpoMtXv", "media_key": "3_1114608220180504578"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-04-06T19:18:05.000Z", "id": "1114608230804672512", "edit_history_tweet_ids": ["1114608230804672512"], "author_id": "215442843", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "text": "Baseado em um caso real, #Yonlu narra a hist\u00f3ria de Vinicius (@thalles_cabral), um talentoso m\u00fasico de 16 anos que tirou a pr\u00f3pria vida com ajuda de uma comunidade na internet. Assista hoje, \u00e0s 20h, pela TV, e quando quiser pelo NOW, iTunes e Google Play: https://t.co/vEJkPcEfp2 https://t.co/QCOvpoMtXv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "id": "1181535273190068224", "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "author_id": "405516333", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 27, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Gabriela Hern\u00e1ndez"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "Sebin"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Alb\u00e1n"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/rHyP3SWfZK", "expanded_url": "https://twitter.com/oliverandresfz/status/1181565634670465025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHyP3SWfZK", "media_key": "7_1181565158382096384"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:42:54.000Z", "id": "1181565634670465025", "edit_history_tweet_ids": ["1181565634670465025"], "author_id": "119552225", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "Dip Mar\u00eda Gabriela Hern\u00e1ndez desde las puertas del Sebin \u201cLo que ocurri\u00f3 con el concejal Fernando Alb\u00e1n fue un asesinato para tratar de ejemplificar la calidad criminal que tienen\u201d https://t.co/rHyP3SWfZK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "JCGC2019"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "HUCA"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "gestionclinica"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "HUCA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hm28W0403A", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestion_Clinica/status/1179003886880743425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hm28W0403A", "media_key": "3_1179003880035762178"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-01T12:03:26.000Z", "id": "1179003886880743425", "edit_history_tweet_ids": ["1179003886880743425"], "author_id": "519267889", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00ednica en AP; y el Programa de atenci\u00f3n psicosocial a la mujer, son parte de las ponencias que nos presentar\u00e1n especialistas en este \u00e1mbito. #HUCA #gestionclinica https://t.co/hm28W0403A"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/plmg9dybWu", "expanded_url": "http://ow.ly/GCPO30pGBdj", "display_url": "ow.ly/GCPO30pGBdj", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/castillo-apra-participara-elecciones-parlamentarias-2020-n391310?hootPostID=95b789cfa0a8cd5124f770fd8433641d"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:40:43.000Z", "id": "1181580184723607552", "edit_history_tweet_ids": ["1181580184723607552"], "author_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 119, "like_count": 55, "quote_count": 14}, "text": "Jorge del Castillo dijo que el Apra dar\u00e1 oportunidad a j\u00f3venes para que postulen en las elecciones parlamentarias del 2020 https://t.co/plmg9dybWu"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 256, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "40seconds"}, {"start": 268, "end": 282, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/8e7kQBzvXf", "expanded_url": "https://twitter.com/NIMHgov/status/1181576498597318656", "display_url": "twitter.com/NIMHgov/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:40:54.000Z", "id": "1181580230449741825", "edit_history_tweet_ids": ["1181580230449741825"], "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181576498597318656"}], "text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus estrategias para disminuci\u00f3n del suicidio la atenci\u00f3n de sujetos de este grupo y de otros grupos vulnerables\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho https://t.co/8e7kQBzvXf"}, {"lang": "tl", "created_at": "2019-10-07T23:04:01.000Z", "id": "1181344456261459969", "edit_history_tweet_ids": ["1181344456261459969"], "author_id": "60164772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "quenh\u00e9 Kawasaki Ninja perto dessa chopper Samurai??? https://t.co/Lz69aOY1z3", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Lz69aOY1z3", "expanded_url": "https://twitter.com/fvernon/status/1181344456261459969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lz69aOY1z3", "media_key": "3_1181344450150318083"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/32IOyZKxgb", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1181251642425036800", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T17:03:51.000Z", "id": "1181253819990265856", "edit_history_tweet_ids": ["1181253819990265856"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181251642425036800"}], "text": "Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se termin\u00f3 de desvestir y es una lagartija naranja. https://t.co/32IOyZKxgb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:34:51.000Z", "id": "1179887567375917058", "edit_history_tweet_ids": ["1179887567375917058"], "author_id": "3173395595", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu por dentro com o meu pai pq literalmente ele tem o mesmo discurso moral pra qUALQUER COISA se vc falar que matou algu\u00e9m e se falar derrubou gelo no ch\u00e3o o diSCURSO VAI SER O MSM\n\nhttps://t.co/ruLEjnVZ5N", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ruLEjnVZ5N", "expanded_url": "https://twitter.com/gilberto_505/status/1177951218775318528/video/02", "display_url": "pic.twitter.com/ruLEjnVZ5N", "media_key": "7_1177951154250145793"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 128, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T16:24:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "50404817", "id": "1181243864516038658", "edit_history_tweet_ids": ["1181243864516038658"], "author_id": "1044270812109451264", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216381746008064"}], "text": "@madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permitir que los K regresen al poder es directamente suicida. Miren a venezuela!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "id": "1181196411574116353", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "author_id": "334870586", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-06T23:00:15.000Z", "id": "1180981120638341121", "edit_history_tweet_ids": ["1180981120638341121"], "author_id": "28588050", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 254, "tag": "MentalIllnessAwarenessWeek"}, {"start": 255, "end": 262, "tag": "MIAW19"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 261, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "MIAW19"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/8RVrXLicf3", "expanded_url": "http://go.usa.gov/xyTFc", "display_url": "go.usa.gov/xyTFc"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sJlvxOsYEP", "expanded_url": "https://twitter.com/NIMHgov/status/1181576498597318656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJlvxOsYEP", "media_key": "3_1181576491919798273"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-08T14:26:04.000Z", "id": "1181576498597318656", "edit_history_tweet_ids": ["1181576498597318656"], "author_id": "39250316", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 3, "like_count": 147, "quote_count": 6}, "text": "Mental disorders do not discriminate, but individuals from minority groups are less likely to receive treatment. Learn the signs and symptoms, risk factors, and treatments for various mental disorders: https://t.co/8RVrXLicf3. #MentalIllnessAwarenessWeek #MIAW19 https://t.co/sJlvxOsYEP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5012, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:32:51.000Z", "id": "1181578205754470402", "edit_history_tweet_ids": ["1181578205754470402"], "author_id": "726455024474279938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando vejo esse hype todo pro filme do coringa s\u00f3 consigo lembrar da decep\u00e7\u00e3o que foi esquadr\u00e3o suicida, melhor segurar a expectativa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00eanus"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3671, "type": "Place", "normalized_text": "Libra"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:22:46.000Z", "id": "1181575666153742339", "edit_history_tweet_ids": ["1181575666153742339"], "author_id": "1060390888432640000", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 2}, "text": "V\u00eanus hoje se despede de Libra e entra em Escorpi\u00e3o. A gente passa a dar mais valor aos relacionamentos em que de fato se pode confiar - rar\u00edssimos. Por outro lado, o desconhecido insinuante passa a agu\u00e7ar mais os sentidos. Ent\u00e3o vale lembrar o ditado: a curiosidade matou o gato!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaquingarciar3", "id": "2178090032"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:34:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2178090032", "id": "1181548430986010630", "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548430986010630"], "author_id": "79861760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181286585561747457"}], "text": "@joaquingarciar3 Quien es Leto????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Tai chi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "Olivar"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/S4M5pnjfrI", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1181277952232681472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S4M5pnjfrI", "media_key": "3_1181277945446297604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T18:39:45.000Z", "id": "1181277952232681472", "edit_history_tweet_ids": ["1181277952232681472"], "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 73, "like_count": 1142, "quote_count": 15}, "text": "Bueno, tambi\u00e9n hab\u00eda un grupo de se\u00f1oras haciendo Tai chi en el Olivar pero quiz\u00e1s los canales han pensado que lo que dijera el Presidente era un poco m\u00e1s importante que esos eventos. https://t.co/S4M5pnjfrI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:28:36.000Z", "id": "1181577135661690880", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181577135661690880"], "author_id": "721711940855336961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acredito na ressocializa\u00e7\u00e3o, para roubo, matou em leg\u00edtima defesa, tr\u00e1fico de drogas, agora para quem MATOU A M\u00c3E DO PR\u00d3PRIO FILHO, ESQUARTEJOU E DEU P CACHORRO COMER tem que ficar preso para porra do resto da vida, quem concorda que ele deve ser solto + https://t.co/6gBT2ZJJEF", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/6gBT2ZJJEF", "expanded_url": "https://t.co/6gBT2ZJJEF", "display_url": "t.co/6gBT2ZJJEF"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T11:36:20.000Z", "id": "1181533783591403521", "edit_history_tweet_ids": ["1181533783591403521"], "author_id": "245055221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 166, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/myji36FoZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ieonardo/status/1181567534870515712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myji36FoZ1", "media_key": "3_1181567531993239552"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:50:27.000Z", "id": "1181567534870515712", "geo": {"place_id": "a4c16d97c418791d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1181567534870515712"], "author_id": "24606542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o existe isso de o melhor ator que interpretou o coringa, e sim propostas diferentes que foram apresentadas para cada ator, mas no geral eu acho o do Joaquin Phoenix o melhor por se tratar de um filme de soa mais como origem e que faz a gente se ligar mais ao personagem em s\u00ed! https://t.co/myji36FoZ1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T17:33:52.000Z", "id": "1181261372585324545", "edit_history_tweet_ids": ["1181261372585324545"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 391, "like_count": 2153, "quote_count": 41}, "text": "Uy justo Vizcarra sali\u00f3 a hablar a la hora de la marcha anti quiebre constitucional y todos los canales lo ponen en vivo. As\u00ed es cuando los astro$ se alinean."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "id": "1181358286941097986", "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "author_id": "850422495782080512", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o."}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-07T14:40:03.000Z", "id": "1181217627877842944", "edit_history_tweet_ids": ["1181217627877842944"], "author_id": "948419794759553024", "public_metrics": {"retweet_count": 3028, "reply_count": 81, "like_count": 8183, "quote_count": 1008}, "text": "https://t.co/mThDXayJUh", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mThDXayJUh", "expanded_url": "https://twitter.com/OrdureBizarre0/status/1181217627877842944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mThDXayJUh", "media_key": "3_1181217606440771585"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 86, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T23:25:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "274590714", "id": "1180987392641191936", "edit_history_tweet_ids": ["1180987392641191936"], "author_id": "274590714", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180987390116143111"}], "text": "[2/2] E se sentem amea\u00e7ados e amea\u00e7adas! Assine nossa peti\u00e7\u00e3o por #Justi\u00e7aParaMarielle e pressione as autoridades. https://t.co/rUUwUAKfIr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "id": "1180389197212835840", "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "author_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "RocaAFazenda"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T05:46:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046051643895304193", "id": "1181445697561923584", "edit_history_tweet_ids": ["1181445697561923584"], "author_id": "1127816729680330757", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402798287708160"}], "text": "@Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e um \"homem\" OHHHH INJUSTI\u00c7A KKK\n\nPARAB\u00c9NS ANDREA NOBREGA \n\n#RocaAFazenda #AFazenda11"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-10-08T14:12:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "389053465", "id": "1181573076095557632", "edit_history_tweet_ids": ["1181573076095557632"], "author_id": "1646764110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181573008114307072"}], "text": "@_divalherse La moricion"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.3723, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f3focles"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.3658, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c9dipo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:15:10.000Z", "id": "1181573754830368770", "edit_history_tweet_ids": ["1181573754830368770"], "author_id": "35291051", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9dipo Rei , um personagem da mitologia grega,e tamb\u00e9m uma trag\u00e9dia escrita por volta de 427 a.C. pelo dramaturgo S\u00f3focles. Ele estava destinado a casar com sua m\u00e3e, com quem teve dois filhos e duas filhas, e a matar seu pai, o rei que governava a cidade antes de \u00c9dipo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "id": "1180890533935357953", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "author_id": "4132705815", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\""}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 119, "end": 133, "tag": "MuerteCruzada"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 117, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMartes"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "MuerteCruzada"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:54:16.000Z", "id": "1181568494938271744", "edit_history_tweet_ids": ["1181568494938271744"], "author_id": "943855896597336065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Apuesto que el paraco se suicida antes de tocar una c\u00e1rcel o de ser sentenciado. As\u00ed act\u00faan en la mafia.\n\n#FelizMartes #MuerteCruzada"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "id": "1180618701835403264", "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "author_id": "31201557", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T05:33:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "865091096", "id": "1181442432627613696", "edit_history_tweet_ids": ["1181442432627613696"], "author_id": "144311203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Al_ber2", "id": "865091096"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7vrewpHQSl", "expanded_url": "http://Www.facebook.com/fundacionSonarParaVivir", "display_url": "facebook.com/fundacionSonar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/FundacionSonarParaVivir/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180999019948105728"}], "text": "@Al_ber2 Trastorno de ansiedad y depresi\u00f3n.  Por eso lucho contra este mal y el instinto suicida en https://t.co/7vrewpHQSl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Huascar"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Marino"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kAmU0lucDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1181550770791034881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAmU0lucDJ", "media_key": "3_1181550758526930944"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:43:50.000Z", "id": "1181550770791034881", "edit_history_tweet_ids": ["1181550770791034881"], "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 526, "like_count": 967, "quote_count": 49}, "text": "Honor y Gloria a nuestro h\u00e9roe MIGUEL GRAU que se inmol\u00f3 en el Huascar; pero como Marino ante un Golpe de Estado dijo: \u201cNo reconozco otra regla de conducta que la emanada o dirigida al fiel cumplimiento de las instituciones patrias\u201d...\u201dNo hay otro Caudillo que la Constituci\u00f3n\u201d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/kAmU0lucDJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:09:45.000Z", "id": "1181572393623543809", "edit_history_tweet_ids": ["1181572393623543809"], "author_id": "1039355424368148482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu gostaria de ver o coringa do jared leto em outro filme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "id": "1180931704799793152", "edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"], "author_id": "991015358285975553", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "Gus"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Jessy"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Walt"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Gus"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Walt"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "Jessy"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T14:41:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "707552948", "id": "1181218074382540806", "edit_history_tweet_ids": ["1181218074382540806"], "author_id": "707552948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181218041834741760"}], "text": "Mike se entera de la muerte de Gus, en el desierto se encuentra con Jessy y Walt y logran hablar, saben que tienen que buscar la computadora de Gus en donde todo est\u00e1 grabado. Hank lleg\u00f3 primero. \n\nLa operaci\u00f3n im\u00e1n funcion\u00f3. Walt, Jessy y Mike huyen de la escena del crimen."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/R3ChxPmXKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1181548498229039104", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:20:42.000Z", "id": "1181560049484943361", "edit_history_tweet_ids": ["1181560049484943361"], "author_id": "160411822", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181548498229039104"}], "text": "A diplomacia suicida do Brasil. https://t.co/R3ChxPmXKQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GAIc32AtRU", "expanded_url": "https://youtu.be/zXYJ1MypWVA", "display_url": "youtu.be/zXYJ1MypWVA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T14:10:14.000Z", "id": "1181572514348175360", "edit_history_tweet_ids": ["1181572514348175360"], "author_id": "3380944515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mas o melhor video foi esse aqui onde hyunjin e jisung falam que se odiavam antes  https://t.co/GAIc32AtRU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jeff_Ulisses", "id": "501132721"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:05:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "501132721", "id": "1181556119161978881", "edit_history_tweet_ids": ["1181556119161978881"], "author_id": "165246902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181410853826023424"}], "text": "@Jeff_Ulisses @albaexpider @peterjordan100 Seria \u00f3timo se eles tivessem entendido isso antes de editar Esquadr\u00e3o Suicida e transformado o filme no desastre que foi."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T14:08:53.000Z", "id": "1181572174399885318", "edit_history_tweet_ids": ["1181572174399885318"], "author_id": "851749147", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181571727245094913"}], "text": "El coste social de su pol\u00edtica migratoria es tener que vivir en una \u201csociedad de la vigilancia\u201d contra la amenaza islamista. Pero no cuestiones esa pol\u00edtica migratoria suicida porque entonces eres poco menos que un fascista. https://t.co/lsNv5aQSHo", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/lsNv5aQSHo", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1181571727245094913", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "France"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/B9qExDwYI4", "expanded_url": "https://reut.rs/35a1i2a", "display_url": "reut.rs/35a1i2a"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rIbUuwlWjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1181571727245094913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIbUuwlWjJ", "media_key": "3_1181571726116868100"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-08T14:07:06.000Z", "id": "1181571727245094913", "edit_history_tweet_ids": ["1181571727245094913"], "author_id": "1652541", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 24, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "text": "France needs 'society of vigilance' against Islamist 'Hydra': Macron https://t.co/B9qExDwYI4 https://t.co/rIbUuwlWjJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "id": "1179232533122338817", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "author_id": "1582096009", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 162, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "mean girls"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jasonn_todd", "id": "743486589913948161"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:28:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2908872795", "id": "1181561985000972288", "edit_history_tweet_ids": ["1181561985000972288"], "author_id": "1124449752714706945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181561657425846273"}], "text": "@jasonn_todd \u00c9 um grupo de pessoas, geralmente q se juntaram por um interesse ou as vezes por algum amigo... eu n gosto da palavras squad pq me remete a mean girls e essas merdas sabe pra mim s\u00e3o s\u00f3 grupinhos de pessoas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "id": "1180588708505866241", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "author_id": "120873942", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 219, "tag": "MauricioMartir"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 176, "probability": 0.6603, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 205, "end": 218, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioMartir"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 124, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/g42C1E7mnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1180308229537927170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g42C1E7mnQ", "media_key": "7_1180307516476944384"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-06T01:39:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1180658709401411585", "edit_history_tweet_ids": ["1180658709401411585"], "author_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 47, "like_count": 572, "quote_count": 22}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180619446337118209"}], "text": "Se solicita a las personas de buen coraz\u00f3n que puedan llevar alimentos y art\u00edculos de aseo al ex congresista @mauriciomulder quien ya lleva seis d\u00edas atrincherado en el Congreso. Se agradece la difusi\u00f3n. #MauricioMartir https://t.co/g42C1E7mnQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:57:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "403774861", "id": "1181569214789931013", "edit_history_tweet_ids": ["1181569214789931013"], "author_id": "403774861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "TAMARA_SUJU", "id": "80047141"}, {"start": 100, "end": 109, "username": "CorteIDH", "id": "190706828"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "IntlCrimCourt", "id": "61731614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181569212948635650"}], "text": "Por eso que le hago un llamado a @TAMARA_SUJU a que tambi\u00e9n incluya en la lista de cr\u00edmenes ante la @CorteIDH @IntlCrimCourt hechos como este, que se act\u00fae y procese en contra de este r\u00e9gimen criminal casos como este, particularmente el de mi t\u00edo, ya que mucha gente hoy se..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Polarizaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 52, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/MhmRka42Hw", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T07:50:58.000Z", "id": "1181477070200885249", "edit_history_tweet_ids": ["1181477070200885249"], "author_id": "47193100", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polarizaci\u00f3n suicida https://t.co/MhmRka42Hw v\u00eda @EL NACIONAL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 159, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "40seconds"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 197, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "JD Schramm"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Suu2svN4X1", "expanded_url": "https://www.ted.com/talks/jd_schramm", "display_url": "ted.com/talks/jd_schra\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T11:26:13.000Z", "id": "1181531237556637696", "edit_history_tweet_ids": ["1181531237556637696"], "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a buscar ayuda.\n\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho \n\nJD Schramm: Break the silence for suicide attempt survivors https://t.co/Suu2svN4X1"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "id": "1181239225318023171", "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "author_id": "868796936", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}]}, "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0l1f3k", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:43:30.000Z", "id": "1181550688725164032", "edit_history_tweet_ids": ["1181550688725164032"], "author_id": "152358615", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1f3k"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "id": "1181355384520548355", "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "author_id": "272138383", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-07T14:28:52.000Z", "id": "1181214814028386306", "edit_history_tweet_ids": ["1181214814028386306"], "author_id": "2413919807", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem recebido pela sociedade. agora como tem gente que olha na minha cara e me fala que voc\u00eas se importam com a nossa vida enquanto mulheres ?????? https://t.co/e7lJdHFrRs", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "expanded_url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "display_url": "t.co/e7lJdHFrRs"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/c7PpnKhqDc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFlkD6", "display_url": "dlvr.it/RFlkD6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/nova-serie-da-globo-tera-aborto-e-transexual-objetivo-e-chocar-conservadores/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=nova-serie-da-globo-tera-aborto-e-transexual-objetivo-e-chocar-conservadores"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:13:06.000Z", "id": "1181558133904199680", "edit_history_tweet_ids": ["1181558133904199680"], "author_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 957, "reply_count": 1829, "like_count": 3194, "quote_count": 473}, "text": "Nova s\u00e9rie da Globo ter\u00e1 aborto, prostitui\u00e7\u00e3o e transexual; objetivo \u00e9 chocar conservadores https://t.co/c7PpnKhqDc"}, {"lang": "es", "created_at": "2018-10-08T22:52:40.000Z", "id": "1049432418166480896", "edit_history_tweet_ids": ["1049432418166480896"], "author_id": "453827903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1049430098728943617"}], "text": "Muerte accidental de un concejal. https://t.co/7WOja4Dgf3", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/7WOja4Dgf3", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1049430098728943617", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "MACONHEIRO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:39:27.000Z", "id": "1181564767342866432", "edit_history_tweet_ids": ["1181564767342866432"], "author_id": "1035746901860249601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "MACONHEIRO QUE APOIA O BOZO \u00c9 FODA, HEIN\nPQP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:41:50.000Z", "id": "1181565368457936897", "edit_history_tweet_ids": ["1181565368457936897"], "author_id": "1123361244", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Esta gente ve una palabra parasint\u00e9tica y se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:49:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2442682687", "id": "1181552087487766530", "edit_history_tweet_ids": ["1181552087487766530"], "author_id": "4726777399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bandera24dany", "id": "2442682687"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181550996549443584"}], "text": "@bandera24dany Se acabo el saddeo jajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/h9n2UOI2gV", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1181530426940149761", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T11:28:15.000Z", "id": "1181531747630104579", "edit_history_tweet_ids": ["1181531747630104579"], "author_id": "535153760", "public_metrics": {"retweet_count": 1164, "reply_count": 210, "like_count": 2504, "quote_count": 34}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181530426940149761"}], "text": "Otra vez no le salen las cuentas a Pedro... igual nos lleva a unas terceras elecciones: https://t.co/h9n2UOI2gV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 272, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Edsonmoliveira", "id": "1472916852015874052"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:38:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "80304427", "id": "1181564433522401282", "edit_history_tweet_ids": ["1181564433522401282"], "author_id": "80304427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181563552844386305"}], "text": "@edsonmoliveira + existem mais fatores envolvidos. Tem a rea\u00e7\u00e3o exacerbada dos \"f\u00e3s\" dele, o comportamento dessas pessoas, o tipo de crime, as circunst\u00e2ncias... estes fatos em compara\u00e7\u00e3o a outros casos de ex presos mostram que existe uma diferen\u00e7a grande. O que torna Bruno diferente?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:16:05.000Z", "id": "1181558885280342016", "edit_history_tweet_ids": ["1181558885280342016"], "author_id": "1012163611710672896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Se llama suicidio grupal el grupo con mis amigas, IGUAL ESTAMOS BIEN DE LA CABEZA Jajajajaj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "DOBLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:21:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "14638581", "id": "1181560342083751942", "edit_history_tweet_ids": ["1181560342083751942"], "author_id": "1099494099546189825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181557314215694336"}], "text": "@biobio DICEN QUE LA LENGUA ES ARMA DE DOBLE FILO...MATA PERO TAMBI\u00c9N SUICIDA, ESTE GOBIERNO SE EST\u00c1 AUTOELIMINANDO SOLO CADA ESPECIMEN QUE TIENEN,NO ES NECESARIO ENVENENARLOS SE EST\u00c1N MATANDO SOLO,SIGAN SIGAN QUE VAN BIEN,ANTES DE DARSE CUENTA DEJAR\u00c1N EL CONGRESO LOS LENGUA LARGA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/O41vxGBgZU", "expanded_url": "http://www.atv.pe/actualidad/jorge-del-castillo-el-pueblo-nos-puso-aqui-y-solo-el-pueblo-nos-puede-sacar-394030", "display_url": "atv.pe/actualidad/jor\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-30T23:20:59.000Z", "id": "1178812011750268929", "edit_history_tweet_ids": ["1178812011750268929"], "author_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 534, "like_count": 336, "quote_count": 84}, "text": "Jorge del Castillo: ''El pueblo nos puso aqu\u00ed y solo el pueblo nos puede sacar''\nhttps://t.co/O41vxGBgZU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "id": "1180222756295716864", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "author_id": "68238336", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-07T04:43:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "472178707", "id": "1181067617454428160", "edit_history_tweet_ids": ["1181067617454428160"], "author_id": "909441987983667201", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 49, "like_count": 196, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180928451626377222"}], "text": "@agwntxromanoff @elly_araujoo As pessoas mudam, todo mundo merece uma segunda chance"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "heresi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 91, "end": 96, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "VeniceComm", "id": "180787896"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:25:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181561183444168705", "edit_history_tweet_ids": ["1181561183444168705"], "author_id": "41620341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181209036341071872"}], "text": "@Mauriciomulder @MartinVizcarraC @VicAZeballos @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru @OEA_oficial @CIDH @VeniceComm \u00a1M\u00e1s cobarde t\u00fa!Junto al mafioso heresi dec\u00edas q se iban a atrincherar si disolv\u00edan el congreso corrupto,q los iban a esperar a balazos y desapareciste ladrando desde el local del apra."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:26:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "42260234", "id": "1181561594175721472", "edit_history_tweet_ids": ["1181561594175721472"], "author_id": "925392913797996544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yuripontes", "id": "42260234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181561447450628099"}], "text": "@yuripontes Por que?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SQwG0y0idY", "expanded_url": "https://twitter.com/ChalecosAmarill/status/1181394585874046976", "display_url": "twitter.com/ChalecosAmaril\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T05:10:48.000Z", "id": "1181436760330588161", "edit_history_tweet_ids": ["1181436760330588161"], "author_id": "146708233", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictadura\" d Maduro no tiene apoyo ni poder en el mundo,hoy estos mismos mitomanos inservibles, culpan a Vzla\ud83c\uddfb\ud83c\uddead las consecuencias q han generado sus torpezas internas https://t.co/SQwG0y0idY"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "id": "1181117590476902400", "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "author_id": "2423987868", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T11:18:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3298891502", "id": "1181529174747557888", "edit_history_tweet_ids": ["1181529174747557888"], "author_id": "761570724373008384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "biggggfut", "id": "1863535004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180971342310625284"}], "text": "@mai016__ @biggggfut No es que seamos angelitos, es que no ponemos en riesgo la vida de los dem\u00e1s imb\u00e9cil"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T10:31:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016799950750044160", "id": "1181517532085260289", "edit_history_tweet_ids": ["1181517532085260289"], "author_id": "1057294099424968705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "daury_160", "id": "1016799950750044160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181509716649881600"}], "text": "@daury_160 Tem que vim vuado bandido kk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T03:07:13.000Z", "id": "1181405660426186755", "edit_history_tweet_ids": ["1181405660426186755"], "author_id": "69051663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ver coringa e...\n\nQue bosta\nDesculpem."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-07T12:32:19.000Z", "id": "1181185482669133824", "edit_history_tweet_ids": ["1181185482669133824"], "author_id": "267174899", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 38, "like_count": 311, "quote_count": 6}, "text": "Il Pd fa bene a non subire ultimatum: ma allora perch\u00e9 vota il taglio del numero dei parlamentari senza che si sia discusso dei correttivi?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T13:22:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "4411668735", "id": "1181560500246765568", "edit_history_tweet_ids": ["1181560500246765568"], "author_id": "792784588389187584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Matreuz", "id": "4411668735"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181560043688345601"}], "text": "@Matreuz @xetdolol quando vc n\u00e3o ficar 2/ todos de bardo eu dou, ele \u00e9 quente, mas vc se mata muito"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "id": "1181444479150112769", "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7826, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.7792, "type": "Organization", "normalized_text": "ministro de Econom\u00eda"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Jpajz0SP8w", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/economia/tu-bolsillo/2019/10/08/ministro-de-economia-por-alza-del-metro-quien-madrugue-puede-ser-ayudado-por-una-tarifa-mas-baja.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/econo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/economia/tu-bolsillo/2019/10/08/ministro-de-economia-por-alza-del-metro-quien-madrugue-puede-ser-ayudado-por-una-tarifa-mas-baja.shtml"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:09:50.000Z", "id": "1181557314215694336", "edit_history_tweet_ids": ["1181557314215694336"], "author_id": "14638581", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 188, "like_count": 15, "quote_count": 37}, "text": "La tarifa del Metro subi\u00f3 y el ministro de Econom\u00eda explic\u00f3 las razones. Dijo que el tren urbano posee flexibilidades horarias y que por ello \"quien madrugue pueda ser ayudado a trav\u00e9s de una tarifa m\u00e1s baja\".\n\nhttps://t.co/Jpajz0SP8w"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.2972, "type": "Person", "normalized_text": "Mercosul"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/362B5mYmNS", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dADP", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dADP"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T12:34:48.000Z", "id": "1181548498229039104", "edit_history_tweet_ids": ["1181548498229039104"], "author_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 223, "like_count": 1810, "quote_count": 66}, "text": "Fran\u00e7a diz que n\u00e3o assina tratado com Mercosul na atual condi\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/362B5mYmNS"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-08T13:03:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "529319041", "id": "1181555788931883009", "edit_history_tweet_ids": ["1181555788931883009"], "author_id": "43542804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreaGiunchi", "id": "529319041"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "andreadile", "id": "67911023"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "StefSpA_", "id": "303404949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181555236483338242"}], "text": "@AndreaGiunchi @andreadile @StefSpA_ solo in inglese o dai noi esiste con qualche altro nome che non sto trovando?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8321, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 263, "end": 274, "probability": 0.425, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T18:43:10.000Z", "id": "1181278812211826688", "edit_history_tweet_ids": ["1181278812211826688"], "author_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 972, "reply_count": 1809, "like_count": 3273, "quote_count": 218}, "text": "Hoy, atendiendo a una convocatoria ciudadana, acud\u00ed a la marcha contra la disoluci\u00f3n inconstitucional del Congreso. No tengo nada que ver con colectivos como \u201cCon mis hijos no te metas\u201d ni otros. Mi posici\u00f3n en esos temas es liberal, no conservadora. Defiendo la Constituci\u00f3n"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/18bwWM3qgI", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268222223499264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18bwWM3qgI", "media_key": "3_1181268215642705920"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T18:01:05.000Z", "id": "1181268222223499264", "edit_history_tweet_ids": ["1181268222223499264"], "author_id": "318482832", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/18bwWM3qgI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}, {"start": 129, "end": 134, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "LaureanoBermejo", "id": "407214012"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "CsGalicia", "id": "2342348916"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T13:07:25.000Z", "id": "1181556704615514112", "edit_history_tweet_ids": ["1181556704615514112"], "author_id": "2905879144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM v\u00eda @COPE \n@LaureanoBermejo @CsGalicia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-07T16:10:33.000Z", "id": "1181240404097847296", "edit_history_tweet_ids": ["1181240404097847296"], "author_id": "836801502383640577", "public_metrics": {"retweet_count": 23918, "reply_count": 119, "like_count": 53594, "quote_count": 529}, "text": "- Pais autorit\u00e1rios e violentos\n- Bullying na escola\n- Universidade R$1000 por m\u00eas\n- Sal\u00e1rio 998\n- Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n- Romantiza\u00e7\u00e3o da pobreza\n- Poucas horas de sono\n- Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria\n\nNot\u00edcia: \u201ca juventude atual tem mais tend\u00eancias suicidas\u201d\n\nSociedade: \u00e9 o celular"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T02:57:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "764125086148399104", "id": "1181403098314674183", "edit_history_tweet_ids": ["1181403098314674183"], "author_id": "1096193922081177605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marquesnordeste", "id": "764125086148399104"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "semritalina", "id": "188006788"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "celsoapsil", "id": "1421200467284172805"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "luizgilsonjr", "id": "1318443008"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "LadyCasannova", "id": "210552585"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "SouEuGil", "id": "1216868223792164866"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "neylopesmachado", "id": "2210270314"}, {"start": 157, "end": 165, "username": "guru_sc", "id": "236801589"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "Reginaldo9752", "id": "3156601883"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "lunnafairy", "id": "40771169"}, {"start": 193, "end": 202, "username": "ZKraemer", "id": "3304947419"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "MariaJo06401024", "id": "1055588810967445505"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "JoreginacioJose", "id": "2779935940"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "pedroycl92", "id": "3367777637"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "ibvbassi", "id": "3374102145"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "NCiceri", "id": "213758789"}, {"start": 281, "end": 293, "username": "tmariadiego", "id": "929847565"}, {"start": 294, "end": 308, "username": "MarciaTinelli", "id": "488166984"}, {"start": 309, "end": 317, "username": "Aisedo2", "id": "802145396755693568"}, {"start": 318, "end": 333, "username": "panteranegraf1", "id": "812966500365725696"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}, {"start": 349, "end": 360, "username": "joomikhail", "id": "1347874969"}, {"start": 361, "end": 371, "username": "sampa_vip", "id": "1020263844390875136"}, {"start": 372, "end": 384, "username": "ToniFamilia", "id": "90536749"}, {"start": 385, "end": 392, "username": "ruaiso", "id": "57745949"}, {"start": 418, "end": 429, "username": "MarlonLULA", "id": "178329181"}, {"start": 447, "end": 458, "username": "SejaDoador", "id": "870768572397527040"}, {"start": 459, "end": 473, "username": "RamosEneildes", "id": "880847110660345856"}, {"start": 474, "end": 487, "username": "keisariCisar", "id": "53157739"}, {"start": 488, "end": 499, "username": "ce_cilinha", "id": "1319078617"}, {"start": 500, "end": 507, "username": "Seoade", "id": "1909578013"}, {"start": 508, "end": 520, "username": "tadeu_alves", "id": "66197913"}, {"start": 521, "end": 527, "username": "zelu1", "id": "1271125888164401153"}, {"start": 528, "end": 540, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 541, "end": 552, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 553, "end": 564, "username": "betsyreed2", "id": "17144115"}, {"start": 565, "end": 572, "username": "demori", "id": "15675149"}, {"start": 573, "end": 580, "username": "vpougy", "id": "58047577"}, {"start": 581, "end": 596, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}, {"start": 597, "end": 609, "username": "alexdesanti", "id": "20587491"}, {"start": 610, "end": 622, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 623, "end": 633, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181401868892852224"}], "text": "@marquesnordeste @ZellFlorizel @Lula_LivreJa @semritalina @YviMcarneiro @celsoapsil @luizgilsonjr @LadyCasannova @soueugil @LuizJun53730356 @neylopesmachado @guru_sc @Reginaldo9752 @lunnafairy @ZKraemer @fernandorsi @MariaJo06401024 @JoreginacioJose @pedroycl92 @ibvbassi @NCiceri @tmariadiego @MarciaTinelli @Aisedo2 @panteranegraf1 @MarcioR_Silva @joomikhail @sampa_vip @ToniFamilia @ruaiso @realarthurware @chakaum @MarlonLula @ExpressionM_Art @SejaDoador @RamosEneildes @keisariCisar @ce_cilinha @Seoade @tadeu_alves @zelu1 @LulaOficial @ggreenwald @betsyreed2 @demori @vpougy @rafaelmmartins @alexdesanti @UOLNoticias @JornalGGN Ele vai ser desmoralizado mundialmente, mas se depender do povo que elegeu o Bozo este canalha se elege \ud83d\ude21 tira-se pelo goleiro Bruno matou a namorada e domingo est\u00e1 sendo aplaudido pela popula\u00e7\u00e3o \ud83d\ude44\ud83e\udd14 o que se esperar de um povo que s\u00f3 olha pra se pr\u00f3prio \ud83d\ude25"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.603, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.6589, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6616, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T03:27:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "794327421369667592", "id": "1181410853826023424", "edit_history_tweet_ids": ["1181410853826023424"], "author_id": "501132721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181403537869332480"}], "text": "@albaexpider @peterjordan100 A DC parece ter compreendido que esse \u00e9 o caminho que precisam seguir. As hist\u00f3rias da DC s\u00e3o adultas. N\u00e3o adianta querer fazer filme com censura livre igual a Marvel."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 146, "tag": "ATVnoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "ATVnoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/K5901jUA4v", "expanded_url": "https://bit.ly/2HcQx5D", "display_url": "bit.ly/2HcQx5D"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/AaMfBFZKYf", "expanded_url": "https://twitter.com/atvpe/status/1181203363284815873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaMfBFZKYf", "media_key": "3_1181203354732711937"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T13:43:22.000Z", "id": "1181203363284815873", "edit_history_tweet_ids": ["1181203363284815873"], "author_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 125, "like_count": 116, "quote_count": 4}, "text": "Rosa Bartra a Mart\u00edn Vizcarra: \"\u00c9l necesita un congreso que no diga nada\". S\u00edguenos en vivo por ATV \u25b6\ufe0f https://t.co/K5901jUA4v #ATVnoticiasMatinal https://t.co/AaMfBFZKYf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "PPPSOEz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:03:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161924618778812416", "id": "1181540645758029824", "edit_history_tweet_ids": ["1181540645758029824"], "author_id": "1262523320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526467517267969"}], "text": "@ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 puntos?\n\u00bfProgresista?\nCentro Descafeinado Izquierda\nPP+PSOE=PPPSOEz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-08T12:57:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "888789285264138241", "id": "1181554121062703105", "edit_history_tweet_ids": ["1181554121062703105"], "author_id": "160345453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181549785389703168"}], "text": "@Hec_RL87 Y dado que ya nadie juega en la calle en los barrios y se queda encerrado jugando a la play. Que lindas \u00e9pocas supimos vivir!"}], "places": [{"full_name": "Duartina, Brasil", "id": "b457a1285e95fc12"}, {"full_name": "Nova Lima, Brasil", "id": "438f527a1d50ed05"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "id": "0226f57cbba8ffbe"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Lavras, Brasil", "id": "5c6224bdeba537fa"}, {"full_name": "Coronel Fabriciano, Brasil", "id": "da2fd6740b9adc60"}]}, "errors": [{"resource_id": "1181595155893121024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181595155893121024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181595155893121024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181548046276009984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181548046276009984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181548046276009984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "906230392725917697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [906230392725917697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906230392725917697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181586226660421632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181586226660421632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181586226660421632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1140204567440842752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140204567440842752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140204567440842752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181387308039323649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181387308039323649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181387308039323649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "992209146564022272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [992209146564022272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992209146564022272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181584395377020929", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181584395377020929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181584395377020929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181365855478800391", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181365855478800391", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181365855478800391].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148811120238583809", "value": "1148811120238583809", "detail": "User has been suspended: [1148811120238583809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181584604286849024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181584604286849024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181584604286849024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139167485608058882", "value": "1139167485608058882", "detail": "User has been suspended: [1139167485608058882].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181361654073872384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181361654073872384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181361654073872384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166304997837025281", "value": "1166304997837025281", "detail": "User has been suspended: [1166304997837025281].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181582055249006593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181582055249006593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181582055249006593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "227693115", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [227693115].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "227693115", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181579360022810624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181579360022810624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181579360022810624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181573176809152514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181573176809152514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181573176809152514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181564068584476673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181564068584476673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181564068584476673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280993708", "value": "280993708", "detail": "User has been suspended: [280993708].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181569081897603073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181569081897603073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181569081897603073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181429626998050816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181429626998050816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181429626998050816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1059295556168810496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059295556168810496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059295556168810496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181356540646834177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181356540646834177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181356540646834177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181427157203116032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181427157203116032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181427157203116032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181554858828206080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181554858828206080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181554858828206080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181558836706119681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181558836706119681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181558836706119681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159767553343918082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159767553343918082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159767553343918082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181501245644840960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181501245644840960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181501245644840960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181596096474357769", "oldest_id": "1181554702275792901", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk0sd9rqgrb9q4zmsugebz7dz1"}}