{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "215095685", "created_at": "2019-12-23T02:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942470882635778"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208942470882635778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "1060951990203805696", "created_at": "2019-12-23T02:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942444362043397"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1208942444362043397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "3402047302", "created_at": "2019-12-23T02:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942350359240704"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1208942350359240704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2319742706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942318532857858"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208942318532857858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "834427030154387456", "created_at": "2019-12-23T02:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942312090488832"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208942312090488832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "715573541794615296", "created_at": "2019-12-23T02:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942294591852547"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208942294591852547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1539829980", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942285603377152"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208942285603377152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2963254811", "created_at": "2019-12-23T02:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942270357090304"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208942270357090304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gA5KgkSWeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "3115102576", "created_at": "2019-12-23T02:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942247229693952"], "text": "como la vocaci\u00f3n suicida de los peruanos al hacerte caso cada cinco a\u00f1os. https://t.co/gA5KgkSWeV", "lang": "es", "id": "1208942247229693952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208863660682219520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "707178837394726912", "created_at": "2019-12-23T02:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942178061504513"], "text": "RT @waterandgarlic: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es e\u2026", "lang": "es", "id": "1208942178061504513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "3022237211", "created_at": "2019-12-23T02:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942093739134976"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208942093739134976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "author_id": "953113651300519936", "created_at": "2019-12-23T02:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208942070251044864"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "id": "1208942070251044864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "104915818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941974142750726"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208941974142750726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "821469462520066049", "created_at": "2019-12-23T02:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941959366266881"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941959366266881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "author_id": "123064515", "created_at": "2019-12-23T02:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941811579998210"], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941811579998210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "author_id": "2985597903", "created_at": "2019-12-23T02:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941784312758272"], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "id": "1208941784312758272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "133409331", "created_at": "2019-12-23T02:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941779099238401"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208941779099238401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "169272033", "created_at": "2019-12-23T02:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941776540708864"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941776540708864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "267153911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941770035343360"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208941770035343360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "author_id": "2270903701", "created_at": "2019-12-23T02:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941764054331394"], "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "lang": "es", "id": "1208941764054331394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "847764871", "created_at": "2019-12-23T02:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941738146041856"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208941738146041856"}, {"author_id": "1015341709700620291", "created_at": "2019-12-23T02:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941724812402689"], "text": "Meu pai acabou de falar que suicida \u00e9 covarde. Se eu pensava  em me deserdar, agora \u00e9 certeza", "lang": "pt", "id": "1208941724812402689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "author_id": "721088518001307648", "created_at": "2019-12-23T02:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941596328284160"], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941596328284160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "83275823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941577122521089"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208941577122521089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "705609284546109444", "created_at": "2019-12-23T02:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941567945453570"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941567945453570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3402047302", "created_at": "2019-12-23T02:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941538727710720"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208941538727710720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208940080724877316"}], "author_id": "824351979459792897", "created_at": "2019-12-23T02:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941528871251968"], "text": "RT @mareacpn: suicidaram.\nA prima de uma amiga se suicidou sexta com 16 anos. gente, isso acontece sim! E \u00e9 triste.\nEstejam ao lado dos seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1208941528871251968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "author_id": "39983929", "created_at": "2019-12-23T02:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941513218101250"], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "lang": "es", "id": "1208941513218101250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "931332310024249344", "created_at": "2019-12-23T02:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941470054522880"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208941470054522880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "author_id": "334894451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941421790670854"], "in_reply_to_user_id": "33989170", "text": "@LANACION Vocaci\u00f3n suicida. Me encant\u00f3", "lang": "es", "id": "1208941421790670854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "334894451", "created_at": "2019-12-23T02:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941355826925569"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941355826925569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208940080724877316"}], "author_id": "1177631904046161921", "created_at": "2019-12-23T02:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941330627485698"], "text": "RT @mareacpn: suicidaram.\nA prima de uma amiga se suicidou sexta com 16 anos. gente, isso acontece sim! E \u00e9 triste.\nEstejam ao lado dos seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1208941330627485698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "855894136272105473", "created_at": "2019-12-23T02:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941309576257536"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1208941309576257536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930531385204737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hernanpablo", "id": "35744749"}]}, "author_id": "486571670", "created_at": "2019-12-23T02:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941285727490050"], "text": "RT @hernanpablo: \"Esa vocaci\u00f3n suicida (de la Argentina, por no elegir Macri) es extraordinaria, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas ac\u2026", "lang": "es", "id": "1208941285727490050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "877047092539260928", "created_at": "2019-12-23T02:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941277674430465"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941277674430465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "author_id": "359741713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941269470322689"], "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "lang": "pt", "id": "1208941269470322689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1194670300681691136", "created_at": "2019-12-23T02:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941204223746049"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941204223746049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "author_id": "350432505", "created_at": "2019-12-23T02:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941122321600514"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "id": "1208941122321600514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "author_id": "141373357", "created_at": "2019-12-23T02:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941090071556096"], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941090071556096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "3402129389", "created_at": "2019-12-23T02:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941087164895233"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208941087164895233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1118228443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941016788721664"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208941016788721664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208940620556972032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manuelmamud", "id": "726370172"}]}, "author_id": "347513688", "created_at": "2019-12-23T02:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941012997029888"], "in_reply_to_user_id": "726370172", "text": "@manuelmamud jaja es verdad, incre\u00edble, ojal\u00e1 Paul y Ringo no consideren un pacto suicida despu\u00e9s mirar como manejan su legado musical", "lang": "es", "id": "1208941012997029888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "author_id": "83719809", "created_at": "2019-12-23T02:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208941005333913600"], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208941005333913600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "172450253", "created_at": "2019-12-23T02:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940985595633664"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208940985595633664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "306344380", "created_at": "2019-12-23T02:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940984186343424"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208940984186343424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208400797345734662"}], "author_id": "273080912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "esthersousaa", "id": "1858926883"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940949851836417"], "text": "RT @esthersousaa: Eu fico t\u00e3o triste quando paro pra pensar em certas coisas que aconteceram, que se a decep\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou com certeza me\u2026", "lang": "pt", "id": "1208940949851836417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "1164330768635748352", "created_at": "2019-12-23T02:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940945577783296"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1208940945577783296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "139830107", "created_at": "2019-12-23T02:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940917962551296"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208940917962551296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "85694272", "created_at": "2019-12-23T02:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940897976623104"], "text": "fuimos a desayunar con mi pap\u00e1 hoy y todo el rato nos estuvo diciendo que escuadr\u00f3n suicida era una super producci\u00f3n y que estaba buen\u00edsima. y nosotros de que \"what????\" hasta que nos puso una escena en Netflix y result\u00f3 que era escuadr\u00f3n 6.", "lang": "es", "id": "1208940897976623104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1606298526", "created_at": "2019-12-23T02:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940881274908672"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208940881274908672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "3131705908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940861792407552"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208940861792407552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "author_id": "168607973", "created_at": "2019-12-23T02:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940846692937733"], "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208940846692937733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208940375622266881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "author_id": "966506196457918464", "created_at": "2019-12-23T02:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940767579901953"], "text": "RT @RoYamasaki6: @orlandosilva Voc\u00ea acha que comunismo \u00e9 crime na Pol\u00f4nia pq ?\nComunista e bem pior que bandido. S\u00f3 mao tse tung matou 70 m\u2026", "lang": "pt", "id": "1208940767579901953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208940016589819914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscandido_", "id": "296613207"}]}, "author_id": "3960795014", "created_at": "2019-12-23T02:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940756989358081"], "in_reply_to_user_id": "296613207", "text": "@carloscandido_ El escuadr\u00f3n suicida de Star Wars jam\u00e1s se supera.", "lang": "es", "id": "1208940756989358081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RjWjpgeEuJ", "expanded_url": "https://t.co/RjWjpgeEuJ", "display_url": "t.co/RjWjpgeEuJ"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1023970883944239105", "created_at": "2019-12-23T02:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940528512962560"], "text": "que tweet desnecess\u00e1rio, t\u00e3o achando que estranhos de rede social sem nenhuma forma\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e com uns argumentos clich\u00eas pegos de artigos de internet vai ajudar um suicida pedindo ajuda no twitter? plmdds\nisso \u00e9 uma rede social, n\u00e3o uma cl\u00ednica https://t.co/RjWjpgeEuJ", "lang": "pt", "id": "1208940528512962560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "335547037", "created_at": "2019-12-23T02:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940488352522240"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208940488352522240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "842765286025629697", "created_at": "2019-12-23T02:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940382169522178"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208940382169522178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208136793083777027"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "author_id": "966506196457918464", "created_at": "2019-12-23T02:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940375622266881"], "in_reply_to_user_id": "304092926", "text": "@orlandosilva Voc\u00ea acha que comunismo \u00e9 crime na Pol\u00f4nia pq ?\nComunista e bem pior que bandido. S\u00f3 mao tse tung matou 70 milh\u00f5es. Comunistas s\u00e3o os que mais se mataram tbm. J\u00e1 descobriram q fizeram com Celso Daniel?", "lang": "pt", "id": "1208940375622266881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208703153052561408"}], "author_id": "775821572133249024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MCavanillas", "id": "277705059"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940370228400128"], "text": "RT @MCavanillas: Via @Apsu (Asociacion para la prevencion y apoyo afectados por Suicidio https://t.co/BUJcsmMaz9) \u201cCompartimos las recomend\u2026", "lang": "es", "id": "1208940370228400128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "55676208", "created_at": "2019-12-23T02:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940309264117760"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208940309264117760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "author_id": "78941875", "created_at": "2019-12-23T02:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940233313705984"], "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "lang": "es", "id": "1208940233313705984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208922028989915137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "normie"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "author_id": "1026605161689563136", "created_at": "2019-12-23T02:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940216985235457"], "text": "RT @robertita3p: por q la gente normie siempre se pone frases tristes en su biografia d instagram corte no tiene sentido mili q carajo me i\u2026", "lang": "es", "id": "1208940216985235457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "2505288793", "created_at": "2019-12-23T02:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940138929238019"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208940138929238019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "305773060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940125247463424"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "id": "1208940125247463424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208939286822821888"}], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "758318483608338432", "created_at": "2019-12-23T02:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940080724877316"], "in_reply_to_user_id": "758318483608338432", "text": "suicidaram.\nA prima de uma amiga se suicidou sexta com 16 anos. gente, isso acontece sim! E \u00e9 triste.\nEstejam ao lado dos seus amigos, dos seus vizinhos, fam\u00edlia. Pergunta se t\u00e1 tudo bem, chama pra tomar um sorvete, faz companhia no sacol\u00e3o, mas estejam com as pessoas, cuidem+", "lang": "pt", "id": "1208940080724877316"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208932255290273794"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarCejas10", "id": "732235497532067841"}]}, "author_id": "968408604473733120", "created_at": "2019-12-23T02:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940068305559552"], "in_reply_to_user_id": "732235497532067841", "text": "@CesarCejas10 Si el Agust\u00edn no se suicida pega en el palo", "lang": "es", "id": "1208940068305559552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "author_id": "1244940787", "created_at": "2019-12-23T02:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940008557727744"], "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "id": "1208940008557727744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "4907273350", "created_at": "2019-12-23T02:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939975338811392"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1208939975338811392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "870818491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939967055044610"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208939967055044610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1392901405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939962240045056"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208939962240045056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1060328990223859712", "created_at": "2019-12-23T02:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939937116098560"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208939937116098560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208921254650109955"}], "author_id": "1190336059999162369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GeneralMourao", "id": "1058819604741525510"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939927452495874"], "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510", "text": "@GeneralMourao Seu time, este que vc se orgulha matou um monte de adolescentes queimados.\nOnde vc estava??", "lang": "pt", "id": "1208939927452495874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2846036261", "created_at": "2019-12-23T02:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939858829467648"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208939858829467648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "author_id": "397349854", "created_at": "2019-12-23T02:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939807977684992"], "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026", "lang": "es", "id": "1208939807977684992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "author_id": "24736230", "created_at": "2019-12-23T02:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939801061269505"], "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "id": "1208939801061269505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "984097649040257024", "created_at": "2019-12-23T02:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939756656173061"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208939756656173061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2848951167", "created_at": "2019-12-23T02:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939749257490433"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208939749257490433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "author_id": "1027120526", "created_at": "2019-12-23T02:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939723336691712"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "id": "1208939723336691712"}, {"author_id": "1079151211738288128", "created_at": "2019-12-23T02:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939663886606342"], "text": "Acho que meu gato se matou agora \ud83d\ude44", "lang": "pt", "id": "1208939663886606342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "4843779705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939638636863488"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208939638636863488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "DJ"}]}, "author_id": "829508737920544768", "created_at": "2019-12-23T02:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939577349722115"], "text": "Eu era o DJ suicida agora vivi q virou a surtada suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1208939577349722115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "3259060954", "created_at": "2019-12-23T02:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939557607104512"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208939557607104512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1041801663626072066", "created_at": "2019-12-23T02:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939425624993792"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208939425624993792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2659839569", "created_at": "2019-12-23T02:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939415600607233"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208939415600607233"}, {"author_id": "1085598606097305600", "created_at": "2019-12-23T02:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939410961645568"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208939410961645568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "author_id": "3120031929", "created_at": "2019-12-23T02:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939410189901825"], "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026", "lang": "es", "id": "1208939410189901825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "794184170125852672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939405072850944"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208939405072850944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/psl3JqGW9q", "expanded_url": "https://twitter.com/JoGilerme/status/1208939278690082817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/psl3JqGW9q", "media_key": "3_1208939249321566208"}]}, "author_id": "996535072122638337", "created_at": "2019-12-23T02:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939278690082817"], "text": "tenho inveja desse ursinho que se matou pq eu queria ser ele https://t.co/psl3JqGW9q", "lang": "pt", "id": "1208939278690082817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208936875043573767"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5262, "type": "Person", "normalized_text": "ik"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5199, "type": "Person", "normalized_text": "rammus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tivorita", "id": "1228671472253755394"}]}, "author_id": "3167414541", "created_at": "2019-12-23T02:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939263624196097"], "in_reply_to_user_id": "1702744849", "text": "@tivorita eu tomei ik contra um rammus o boneco SE MATOU", "lang": "pt", "id": "1208939263624196097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "737722813667287040", "created_at": "2019-12-23T02:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939198130147329"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208939198130147329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "886586494533726212", "created_at": "2019-12-23T02:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939193562488833"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208939193562488833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208918846133997568"}], "author_id": "1111770418346643457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RobertoBonafont", "id": "175114792"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939085408210944"], "in_reply_to_user_id": "250912862", "text": "@josecarloscresp @RobertoBonafont Adem\u00e1s de suicida.  Ya quisiera yo a su edad poder saltar la cuerda sin temor a tener una lesi\u00f3n.  Re-loco el abogado.", "lang": "es", "id": "1208939085408210944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2579697884", "created_at": "2019-12-23T02:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939049114841090"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208939049114841090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "150659827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939049085476865"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208939049085476865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "964925896141557760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938918055489536"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "id": "1208938918055489536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1041563977996791808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938868386480129"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208938868386480129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "608739382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938849440870401"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208938849440870401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1041563977996791808", "created_at": "2019-12-23T02:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938790829613056"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208938790829613056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "97646074", "created_at": "2019-12-23T02:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938768817958912"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208938768817958912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "957304591003148290", "created_at": "2019-12-23T02:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938751881293830"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208938751881293830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "965004353353535490", "created_at": "2019-12-23T02:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938740883820545"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208938740883820545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "869931609482559489", "created_at": "2019-12-23T02:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938684143341574"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208938684143341574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 65, "tag": "LN"}]}, "author_id": "151606428", "created_at": "2019-12-23T02:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938677847625728"], "text": "Vargas Llosa habl\u00f3 de la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" #LN\n\nCualquiera que te lea es suicida", "lang": "es", "id": "1208938677847625728"}, {"author_id": "1659960650", "created_at": "2019-12-23T02:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938631026692097"], "text": "A veces pienso que a una persona suicida s\u00f3lo puede ayudarla otra persona suicida.", "lang": "es", "id": "1208938631026692097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "162588086", "created_at": "2019-12-23T02:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938606225711104"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208938606225711104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "3573366436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938582108463104"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208938582108463104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2994498099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938579826753536"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208938579826753536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "145356367", "created_at": "2019-12-23T02:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938512554352646"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208938512554352646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "343342172", "created_at": "2019-12-23T02:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938506543865857"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208938506543865857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "67727464", "created_at": "2019-12-23T02:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938408539762688"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208938408539762688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "3304136423", "created_at": "2019-12-23T02:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938361676816384"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208938361676816384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2500453626", "created_at": "2019-12-23T02:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938342076887040"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208938342076887040"}, {"author_id": "917234408721174528", "created_at": "2019-12-23T02:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938293716541440"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208938293716541440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "877641798180589568", "created_at": "2019-12-23T02:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938243598770177"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208938243598770177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "2721608581", "created_at": "2019-12-23T02:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938220182003712"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208938220182003712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1076547080", "created_at": "2019-12-23T02:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938156252450817"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208938156252450817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "791096104142135296", "created_at": "2019-12-23T02:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938092700323840"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208938092700323840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/AhuTPDsg06", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmwxx", "display_url": "dlvr.it/RLmwxx"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/1Cn0v9Vbb2", "expanded_url": "https://twitter.com/cordobesessomos/status/1208938044729917440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Cn0v9Vbb2", "media_key": "3_1208938042930499584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1083443692411781121", "created_at": "2019-12-23T02:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938044729917440"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/AhuTPDsg06 https://t.co/1Cn0v9Vbb2", "lang": "es", "id": "1208938044729917440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "2900947893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208938034743382016"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208938034743382016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "857051906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937923636342785"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208937923636342785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.4526, "type": "Other", "normalized_text": "da macacada"}]}, "author_id": "881483006984286209", "created_at": "2019-12-23T02:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937918766735361"], "text": "um garoto pediu ontem sugest\u00f5es de como se matar ontem na \"ilha da macacada\" e nego levou na brincadeira igual todo os post daquele grupo... hj de manh\u00e3 not\u00edcia q o pr\u00f3prio menino se matou.", "lang": "pt", "id": "1208937918766735361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "2848951167", "created_at": "2019-12-23T02:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937909925154816"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208937909925154816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208854589098930178"}], "author_id": "879080140801810441", "created_at": "2019-12-23T02:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937835467804672"], "in_reply_to_user_id": "808875099231232000", "text": "@Savefllora Acho que a \u00fanica escola que n\u00e3o me senti mal e exclu\u00edda e suicida foi essa \u00faltima que fiz o ensino m\u00e9dio. Podiam ter muitas pessoas babacas e t\u00f3xicas e preconceituosas, mas os professores e funcion\u00e1rios (pelo menos os do turno da manh\u00e3) eram bem simp\u00e1ticos e compreensivos", "lang": "pt", "id": "1208937835467804672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "470801160", "created_at": "2019-12-23T02:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937826257178624"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208937826257178624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1143002436", "created_at": "2019-12-23T02:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937770636468225"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208937770636468225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "179241852", "created_at": "2019-12-23T02:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937762264698880"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208937762264698880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208928753398800384"}], "geo": {"place_id": "0119603033586271"}, "author_id": "258653601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matimedina_", "id": "1624176516"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937661953716224"], "in_reply_to_user_id": "1624176516", "text": "@matimedina_ Jajaja. Suicida pero no ego\u00edsta, invito por si alguien se suma!", "lang": "es", "id": "1208937661953716224"}, {"author_id": "1162829649325568000", "created_at": "2019-12-23T02:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937655540617217"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1208937655540617217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "231154231", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937579346907136"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208937579346907136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1053232710", "created_at": "2019-12-23T02:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937568684953601"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208937568684953601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "179757560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937454268506113"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208937454268506113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "494355624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937401831370752"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208937401831370752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "899753502", "created_at": "2019-12-23T02:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937367534329856"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208937367534329856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "537644863", "created_at": "2019-12-23T02:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937344172208128"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208937344172208128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "163249391", "created_at": "2019-12-23T02:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937309741178880"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208937309741178880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1188611781893206017", "created_at": "2019-12-23T02:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937308747120640"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208937308747120640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "1206891830421413888", "created_at": "2019-12-23T02:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937285661741056"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1208937285661741056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "108699696", "created_at": "2019-12-23T02:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937284319502336"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208937284319502336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "55972793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937251549437953"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208937251549437953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1053232710", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208937174705623040"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208937174705623040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "54042105", "created_at": "2019-12-23T02:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936966269657091"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208936966269657091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "2675579533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936935219183616"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "id": "1208936935219183616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208833422635999233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "author_id": "1194727292397924355", "created_at": "2019-12-23T02:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936920451026945"], "text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nht\u2026", "lang": "es", "id": "1208936920451026945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "978805113740578816", "created_at": "2019-12-23T02:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936915237572609"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208936915237572609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "author_id": "175471182", "created_at": "2019-12-23T02:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936901530533890"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "id": "1208936901530533890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "151290517", "created_at": "2019-12-23T02:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936883557978113"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208936883557978113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208776556962824192"}], "author_id": "293323836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 253, "end": 262, "username": "drpichel", "id": "211662230"}, {"start": 263, "end": 269, "username": "drpev", "id": "360974942"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936883302129664"], "in_reply_to_user_id": "332037985", "text": "@flormizrachi La ideaci\u00f3n suicida, para mi, es un s\u00edntoma m\u00e1s que nada en la constelaci\u00f3n de un s\u00edndrome que toca descubrir con el fin de diagnosticar correctamente al paciente con el fin de combatir su dolencia.\nEsa es mi falaz experiencia...\n@xsaezll @drpichel @drpev", "lang": "es", "id": "1208936883302129664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930531385204737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hernanpablo", "id": "35744749"}]}, "author_id": "713923104989388800", "created_at": "2019-12-23T02:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936876314415104"], "text": "RT @hernanpablo: \"Esa vocaci\u00f3n suicida (de la Argentina, por no elegir Macri) es extraordinaria, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas ac\u2026", "lang": "es", "id": "1208936876314415104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3376324378", "created_at": "2019-12-23T02:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936855464480768"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208936855464480768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "339172805", "created_at": "2019-12-23T02:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936787592318977"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208936787592318977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "731864231818199040", "created_at": "2019-12-23T02:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936743380103168"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208936743380103168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "899650868953456640", "created_at": "2019-12-23T02:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936735025061894"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208936735025061894"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1200246200445919233", "created_at": "2019-12-23T02:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936714540068864"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208936714540068864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "324125072", "created_at": "2019-12-23T02:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936694273265664"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208936694273265664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "1157070279132274688", "created_at": "2019-12-23T02:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936664023863298"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208936664023863298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "515089396", "created_at": "2019-12-23T02:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936634118479872"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208936634118479872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Duygu"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "Pilot"}]}, "author_id": "2469620558", "created_at": "2019-12-23T02:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936580762816512"], "text": "ent\u00e3o Duygu e Pilot v\u00e3o ficar um tempo separados e ele n\u00e3o morreu de amor, nem se matou como sempre falou. Que pena", "lang": "pt", "id": "1208936580762816512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "761389310914465792", "created_at": "2019-12-23T02:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936504153772034"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208936504153772034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "author_id": "1270472840", "created_at": "2019-12-23T02:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936475666112512"], "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "lang": "es", "id": "1208936475666112512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "1113605274185752576", "created_at": "2019-12-23T02:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936426794033152"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208936426794033152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "1188510985579040769", "created_at": "2019-12-23T02:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936424785031168"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208936424785031168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1191761002322432000", "created_at": "2019-12-23T02:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936308950876160"], "text": "Abel foi morto por caim,seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja e vc ai confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, Amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!..", "lang": "pt", "id": "1208936308950876160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "93947799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936293914304512"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208936293914304512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AnOgGUiMwg", "expanded_url": "https://twitter.com/caiofavmpcl/status/1208936264373813249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnOgGUiMwg", "media_key": "3_1208936262473834497"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3562, "type": "Other", "normalized_text": "Marvetes"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "IW"}]}, "author_id": "2549945818", "created_at": "2019-12-23T02:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936264373813249"], "text": "Marvetes eu tenho uma d\u00favida, porque a gamora n\u00e3o se matou em IW se ela viu que o senhor das estrelas n\u00e3o conseguiu matar ela? https://t.co/AnOgGUiMwg", "lang": "pt", "id": "1208936264373813249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "927141406703063040", "created_at": "2019-12-23T02:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936173286174721"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208936173286174721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208935208692723717"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WNsW6jwcOW", "expanded_url": "https://twitter.com/yoLadyalice/status/1208907510171815936", "display_url": "twitter.com/yoLadyalice/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 65, "end": 90, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Mendoza"}, {"start": 64, "end": 91, "tag": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "Ley7722"}]}, "author_id": "2349473132", "created_at": "2019-12-23T02:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936171184828417"], "text": "RT @cnp25mz: en #Mendoza habia pueblo nomas....\ny no se suicida\n#ElAguaDeMendozaNoSeNegocia #Ley7722 https://t.co/WNsW6jwcOW", "lang": "es", "id": "1208936171184828417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "851227145603092480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936103258009600"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208936103258009600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2200599314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936054159491072"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208936054159491072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "author_id": "4538590995", "created_at": "2019-12-23T02:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208936020416311298"], "text": "se eu n\u00e3o aparecer mas no tt \u00e9 pq minha madrasta me matou", "lang": "pt", "id": "1208936020416311298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208789112469237768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}]}, "author_id": "858467245", "created_at": "2019-12-23T02:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935953668198405"], "in_reply_to_user_id": "307549658", "text": "@PoleoRafael Ese guev\u00f3n no se suicida en oto\u00f1o, ni en verano, menos en invierno \u00e9l saldr\u00e1 cuando se lo vuelva ordenar su jefe Leopoldo L\u00f3pez", "lang": "es", "id": "1208935953668198405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "author_id": "373676437", "created_at": "2019-12-23T02:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935928594604035"], "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "id": "1208935928594604035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "105754581", "created_at": "2019-12-23T02:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935852698722304"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208935852698722304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "1373493192", "created_at": "2019-12-23T02:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935813733588993"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1208935813733588993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208931407499874304"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LiySr7fEXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/valkyrieegirl/status/1208935747820097536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LiySr7fEXZ", "media_key": "3_1208935744556933120"}]}, "author_id": "1069301271595794433", "created_at": "2019-12-23T02:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935747820097536"], "in_reply_to_user_id": "1099385286533005317", "text": "@tokoyamijru ta maravilhosa\nta gostosa\nta perfeita\nta deusa\nta linda pra CARALHO\nSE FUDER ME MATOU https://t.co/LiySr7fEXZ", "lang": "pt", "id": "1208935747820097536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "author_id": "316464185", "created_at": "2019-12-23T02:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935741402877952"], "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "lang": "es", "id": "1208935741402877952"}, {"author_id": "1022979538886770688", "created_at": "2019-12-23T02:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935721488338945"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208935721488338945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4646, "type": "Person", "normalized_text": "xiu xiu"}]}, "author_id": "1525541090", "created_at": "2019-12-23T02:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935704639750144"], "text": "por la mierda he olvidado lo suicida que me pon\u00eda escuchar a xiu xiu", "lang": "es", "id": "1208935704639750144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "845357268", "created_at": "2019-12-23T02:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935647714648066"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208935647714648066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "1357987920", "created_at": "2019-12-23T02:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935549907677184"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208935549907677184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208934693967683585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "Marlboro"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}]}, "author_id": "2259609966", "created_at": "2019-12-23T02:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935508732268545"], "in_reply_to_user_id": "1109529124635402241", "text": "@shazancaraii Eu sei, s\u00f3 tava dando de \"defendo a marca por nenhuma raz\u00e3o\"....partiu Marlboro Cruzeiro pr\u00f3ximo ano, se jogar na s\u00e9rie B n\u00e3o matou, enquanto mais com uma marca de cigarro!", "lang": "pt", "id": "1208935508732268545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "127103075", "created_at": "2019-12-23T02:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935503002767360"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208935503002767360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "123088544", "created_at": "2019-12-23T02:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935415094398976"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208935415094398976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "1021291700", "created_at": "2019-12-23T02:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935410841391108"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208935410841391108"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "187243160", "created_at": "2019-12-23T02:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935395351764995"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208935395351764995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208933093089918978"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolicialesArg", "id": "373896708"}]}, "author_id": "1643907805", "created_at": "2019-12-23T02:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935333242589185"], "text": "RT @PolicialesArg: La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emerg\u2026", "lang": "es", "id": "1208935333242589185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}]}, "author_id": "156259227", "created_at": "2019-12-23T02:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935326233833472"], "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "id": "1208935326233833472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "366814100", "created_at": "2019-12-23T02:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935323993919488"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208935323993919488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "1194004959207051264", "created_at": "2019-12-23T02:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935279706492928"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208935279706492928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "385571905", "created_at": "2019-12-23T02:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935271422734336"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208935271422734336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/aK1yHeQ4w1", "expanded_url": "https://twitter.com/linethneves/status/1208935261436104704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aK1yHeQ4w1", "media_key": "16_1208935247666171904"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 244, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "Juliano"}]}, "author_id": "847940505136771072", "created_at": "2019-12-23T02:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935261436104704"], "text": "E eu implorei, pra voltar\nE ela me matou na unha\nDisse que eu tava solteiro\nEu tava solteiro porra nenhuma\nImplorei pra voltar\nN\u00e3o me manda embora\nSou preso da sua vida\nEra s\u00f3 liberdade provis\u00f3ria\nVai ter que me aceitar de volta - Henr e Juliano ALGU\u00c9M SE IDENTIFICA https://t.co/aK1yHeQ4w1", "lang": "pt", "id": "1208935261436104704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "188145679", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935255324975106"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208935255324975106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "120584538", "created_at": "2019-12-23T02:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935239382392833"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208935239382392833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208907510171815936"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WNsW6jwcOW", "expanded_url": "https://twitter.com/yoLadyalice/status/1208907510171815936", "display_url": "twitter.com/yoLadyalice/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 52, "end": 77, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Mendoza"}, {"start": 51, "end": 78, "tag": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Ley7722"}]}, "author_id": "201993343", "created_at": "2019-12-23T02:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935208692723717"], "text": "en #Mendoza habia pueblo nomas....\ny no se suicida\n#ElAguaDeMendozaNoSeNegocia #Ley7722 https://t.co/WNsW6jwcOW", "lang": "es", "id": "1208935208692723717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/6vtZ22jkuq", "expanded_url": "https://es.yahoo.com/noticias/vargas-llosa-triunfo-alberto-fern%C3%A1ndez-tragedia-argentina-143446003.html", "display_url": "es.yahoo.com/noticias/varga\u2026"}]}, "author_id": "1705394040", "created_at": "2019-12-23T02:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935157417283587"], "text": "Un pa\u00eds intoxicado de ideolog\u00eda socialista. &lt;Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"&gt;&gt; https://t.co/6vtZ22jkuq", "lang": "es", "id": "1208935157417283587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2726815645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935078757355520"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208935078757355520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "151604278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934828101570560"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208934828101570560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "707620841773785088", "created_at": "2019-12-23T02:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934803967488000"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208934803967488000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930165839060993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFSantagada", "id": "347547098"}]}, "author_id": "1373455796", "created_at": "2019-12-23T02:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934791770451968"], "text": "RT @EFSantagada: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\u2026", "lang": "es", "id": "1208934791770451968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "151604278", "created_at": "2019-12-23T02:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934756454416384"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1208934756454416384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "168179668", "created_at": "2019-12-23T02:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934678901731328"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208934678901731328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "752108542186889216", "created_at": "2019-12-23T02:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934656021868544"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208934656021868544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "892216982594084869", "created_at": "2019-12-23T02:17:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934654314725376"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208934654314725376"}, {"author_id": "1079043587692789766", "created_at": "2019-12-23T02:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934652918063104"], "text": "mi gato es 1 suicida, sE SUBI\u00d3 A MI VENTANA Y ES EN EL SEGUNDO PISO, GATO DE MIERDA JDKXKD", "lang": "es", "id": "1208934652918063104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1154852550287536131", "created_at": "2019-12-23T02:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934651903000584"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208934651903000584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208934328622895104"}], "author_id": "2739006448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernando_Kenzoo", "id": "1122624561793642497"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "willschexx", "id": "954370195715485699"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "caputile", "id": "318761589"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934609565749249"], "in_reply_to_user_id": "2739006448", "text": "@Fernando_Kenzoo @willschexx @caputile Eu j\u00e1 tinha perdido,obviamente a\u00ed eu como j\u00e1 sabia q n tinha como ganhar e ele tava do meu lado,pensei po vou deixar a\u00ed ele foi l\u00e1 e me matou,se quiser discutir algo,reclama com ele la", "lang": "pt", "id": "1208934609565749249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Carmella"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Kay"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-12-23T02:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934599130275841"], "text": "Carmella won the intercontinental championship from Billie Kay with a tope suicida at no way out", "lang": "en", "id": "1208934599130275841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "194153632", "created_at": "2019-12-23T02:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934585490460677"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208934585490460677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "author_id": "212404470", "created_at": "2019-12-23T02:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934567220043776"], "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "lang": "es", "id": "1208934567220043776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1026132900570431488", "created_at": "2019-12-23T02:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934522198380544"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208934522198380544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/vWU8Zl5gZ6", "expanded_url": "https://ift.tt/35SocLm", "display_url": "ift.tt/35SocLm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5366, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5171, "type": "Place", "normalized_text": "COLONIA"}]}, "author_id": "2355304148", "created_at": "2019-12-23T02:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934521393045505"], "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA HOMBRE EN LA COLONIA REFORMA  https://t.co/vWU8Zl5gZ6", "lang": "es", "id": "1208934521393045505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/BGDptMzO39", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.3614, "type": "Other", "normalized_text": "HambreCero"}, {"start": 35, "end": 52, "probability": 0.6709, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 207, "username": "VargasLlosaM", "id": "851463181"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "HambreCero"}]}, "author_id": "775363858668093440", "created_at": "2019-12-23T02:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934430997397505"], "text": "Se nota que nunca paso #HambreCero Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/BGDptMzO39  @VargasLlosaM", "lang": "es", "id": "1208934430997397505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "423807080", "created_at": "2019-12-23T02:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934424534044677"], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "lang": "es", "id": "1208934424534044677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "104879579", "created_at": "2019-12-23T02:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934422348730368"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208934422348730368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "2338388451", "created_at": "2019-12-23T02:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934408373391361"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208934408373391361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}], "author_id": "1205714016351539201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934388488126464"], "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "lang": "es", "id": "1208934388488126464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "author_id": "909358892", "created_at": "2019-12-23T02:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934379038351361"], "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "lang": "es", "id": "1208934379038351361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1186809816485912576", "created_at": "2019-12-23T02:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934352522031104"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208934352522031104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xqGuqBhm3p", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qbcghf", "display_url": "bit.ly/2Qbcghf"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MDnK1skk6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/zacatecasonline/status/1208934322016866304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDnK1skk6Y", "media_key": "3_1208934316643954688"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalupe"}]}, "author_id": "80417490", "created_at": "2019-12-23T02:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934322016866304"], "text": "Se suicida hombre en Guadalupe; es hallado en la calle Tel\u00e9grafos https://t.co/xqGuqBhm3p https://t.co/MDnK1skk6Y", "lang": "es", "id": "1208934322016866304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1176365980362117121", "created_at": "2019-12-23T02:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934319156281345"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1208934319156281345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "904961569", "created_at": "2019-12-23T02:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934296406429696"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208934296406429696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2532581604", "created_at": "2019-12-23T02:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934231168172032"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208934231168172032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}]}, "author_id": "126821422", "created_at": "2019-12-23T02:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934174381559808"], "text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "id": "1208934174381559808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "90396644", "created_at": "2019-12-23T02:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934162306084864"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208934162306084864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "3053427109", "created_at": "2019-12-23T02:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934055674351616"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208934055674351616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "2797011159", "created_at": "2019-12-23T02:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933971129712642"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208933971129712642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930165839060993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFSantagada", "id": "347547098"}]}, "author_id": "382208030", "created_at": "2019-12-23T02:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933931371945986"], "text": "RT @EFSantagada: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\"\u2026", "lang": "es", "id": "1208933931371945986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "327009549", "created_at": "2019-12-23T02:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933924094779392"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1208933924094779392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208933093089918978"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PolicialesArg", "id": "373896708"}]}, "author_id": "2752215238", "created_at": "2019-12-23T02:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933916083736576"], "text": "RT @PolicialesArg: La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emerg\u2026", "lang": "es", "id": "1208933916083736576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "4924949747", "created_at": "2019-12-23T02:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933866116911104"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208933866116911104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "author_id": "931422438226841600", "created_at": "2019-12-23T02:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933834185723905"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "id": "1208933834185723905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208933658968633344"}], "author_id": "1174827860919574533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Trambolick0", "id": "1082849837048057863"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "NyarlathReturns", "id": "1047337630961156097"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933825352474624"], "in_reply_to_user_id": "1082849837048057863", "text": "@Trambolick0 @NyarlathReturns Casa uno se suicida como quiere", "lang": "es", "id": "1208933825352474624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "835678586929577984", "created_at": "2019-12-23T02:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933809418330118"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208933809418330118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208932691489542145"}], "author_id": "1073766660954296320", "created_at": "2019-12-23T02:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933782113402880"], "in_reply_to_user_id": "4857153027", "text": "@DaniAlgumaCois as vezes \u00e9 da esp\u00e9cie dele pular, agora se os outros pulam tamb\u00e9m pode ser a \u00e1gua que t\u00e1 com excesso de am\u00f4nia e etc, se n\u00e3o for isso s\u00f3 por uma tampinha que voc\u00ea resolve o problema do peixe suicida KKKK", "lang": "pt", "id": "1208933782113402880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1006941426037477376", "created_at": "2019-12-23T02:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933769547264000"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208933769547264000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "892216982594084869", "created_at": "2019-12-23T02:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933768985223169"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208933768985223169"}, {"author_id": "1143718034353381377", "created_at": "2019-12-23T02:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933716296425473"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208933716296425473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "1099041340795572224", "created_at": "2019-12-23T02:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933630388686848"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208933630388686848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1045523855836622849", "created_at": "2019-12-23T02:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933619282202624"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208933619282202624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "895462435955539968", "created_at": "2019-12-23T02:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933599942258689"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208933599942258689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "author_id": "2949710950", "created_at": "2019-12-23T02:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933488902254592"], "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "id": "1208933488902254592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "308841356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933464013201408"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208933464013201408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3222279675", "created_at": "2019-12-23T02:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933434338488323"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208933434338488323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "4168059563", "created_at": "2019-12-23T02:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933422326046721"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208933422326046721"}, {"author_id": "331095540", "created_at": "2019-12-23T02:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933386259193861"], "text": "Para rematar el domingo suicida no pod\u00eda faltar mi playlist de soda y si.", "lang": "es", "id": "1208933386259193861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "150318253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933309469868032"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208933309469868032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208519867135119360"}], "author_id": "287416225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933276431331328"], "in_reply_to_user_id": "57955465", "text": "@Pa__tty Lo anterior podr\u00eda ser cre\u00edble. En la medida que tampoco hubiese visto el otro veh\u00edculo que ten\u00eda al frente, a menos que el conductor que impacta tenga conducta suicida.", "lang": "es", "id": "1208933276431331328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "570401287", "created_at": "2019-12-23T02:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933242117619712"], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "lang": "es", "id": "1208933242117619712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "430207061", "created_at": "2019-12-23T02:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933219913129985"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208933219913129985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "864062696", "created_at": "2019-12-23T02:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933210429767680"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208933210429767680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "827359103517339648", "created_at": "2019-12-23T02:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933210182373376"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208933210182373376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "author_id": "3643152437", "created_at": "2019-12-23T02:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933198190796800"], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "lang": "es", "id": "1208933198190796800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "851245478", "created_at": "2019-12-23T02:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933141777469446"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208933141777469446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1195219489685692416", "created_at": "2019-12-23T02:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933131740491782"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208933131740491782"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "186560372", "created_at": "2019-12-23T02:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933102174769152"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208933102174769152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "emergenciasAR", "id": "1643907805"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "danielorloff", "id": "247153133"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "templario15", "id": "369199723"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "cacahuateymani", "id": "1736357683"}, {"start": 172, "end": 188, "username": "aprosecargentin", "id": "120542974"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "Argengchogau", "id": "782058119367196672"}, {"start": 203, "end": 215, "username": "NorbertoOri", "id": "2752215238"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "nf_marin", "id": "1636689510"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "pistoluky", "id": "186681748"}]}, "author_id": "373896708", "created_at": "2019-12-23T02:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933093089918978"], "text": "La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emergenciasAR @danielorloff @templario15 @cacahuateymani @aprosecargentin @Argengchogau @NorbertoOri @nf_marin @pistoluky", "lang": "es", "id": "1208933093089918978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208882530230947842"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Litera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}]}, "author_id": "849052350857785344", "created_at": "2019-12-23T02:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933047082590208"], "text": "RT @Fernandita2914: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Litera\u2026", "lang": "es", "id": "1208933047082590208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3043694529", "created_at": "2019-12-23T02:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933005265379328"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208933005265379328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "747562146905595905", "created_at": "2019-12-23T02:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932958155005952"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1208932958155005952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "106913137", "created_at": "2019-12-23T02:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932923757514754"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208932923757514754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "4854160901", "created_at": "2019-12-23T02:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932906829307904"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208932906829307904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "author_id": "1205146325039357952", "created_at": "2019-12-23T02:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932888726650883"], "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "lang": "es", "id": "1208932888726650883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208580873815306242"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/dEyp4o8oBp", "expanded_url": "https://twitter.com/Sil_Mergulhao/status/1208580873815306242", "display_url": "twitter.com/Sil_Mergulhao/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6558, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "author_id": "70254722", "created_at": "2019-12-23T02:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932883748003842"], "text": "\u00c9 muito filho da puta, esse cara.\nE ainda se diz \"homem de Deus, cidad\u00e3o de bem\" que ja matou milhares de pessoas com a sua p\u00e9ssima gest\u00e3o p\u00fablica! O RJ precisa de algu\u00e9m q olhe p necessidades do povo, o RJ precisa do @MarceloFreixo ! https://t.co/dEyp4o8oBp", "lang": "pt", "id": "1208932883748003842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "2797011159", "created_at": "2019-12-23T02:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932753535852551"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208932753535852551"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "817921421112393728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932752713756672"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208932752713756672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "2347156692", "created_at": "2019-12-23T02:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932748687237120"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208932748687237120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "454230311", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932738671218690"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208932738671218690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "170886571", "created_at": "2019-12-23T02:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932732887326720"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208932732887326720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "747562146905595905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932702260539393"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208932702260539393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "393637781", "created_at": "2019-12-23T02:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932686410199046"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208932686410199046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208823702625964032"}], "author_id": "1015453746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maidalore2", "id": "1186384537145749504"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932638439944193"], "text": "RT @maidalore2: \"\u00bfC\u00f3mo se suicida alguien con el ego muy alto?, se sube hasta arriba y desde ah\u00ed se tira\". Le\u00ed. \ud83d\ude0f\nLes hablan...\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https:/\u2026", "lang": "es", "id": "1208932638439944193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1049821900430557184", "created_at": "2019-12-23T02:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932589119197185"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208932589119197185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "374699026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932580436971520"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208932580436971520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1483771861", "created_at": "2019-12-23T02:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932564058169345"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208932564058169345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto XVI"}]}, "author_id": "885055730", "created_at": "2019-12-23T02:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932439202115584"], "text": "Cuando Bergoglio le dice a Benedicto XVI que el argentino se suicida tirandose desde arriba de su ego -------&gt; la pur\u00edsima verdad.", "lang": "es", "id": "1208932439202115584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ru83Ja8ZTf", "expanded_url": "https://www.msn.com/es-ar/noticias/argentina/vargas-llosa-la-vocaci\u00f3n-suicida-de-los-argentinos-es-verdaderamente-extraordinaria/ar-BBYfwFb?ocid=spartandhp", "display_url": "msn.com/es-ar/noticias\u2026"}]}, "author_id": "3108005203", "created_at": "2019-12-23T02:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932426979905541"], "text": "https://t.co/ru83Ja8ZTf", "lang": "zxx", "id": "1208932426979905541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1054010161", "created_at": "2019-12-23T02:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932409242247168"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208932409242247168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "780674892", "created_at": "2019-12-23T02:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932356360458241"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208932356360458241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "128924727", "created_at": "2019-12-23T02:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932238898978816"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208932238898978816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "author_id": "1793506855", "created_at": "2019-12-23T02:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932180405166081"], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "id": "1208932180405166081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "885915709125128192", "created_at": "2019-12-23T02:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932126852288513"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208932126852288513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "951865669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932006417051649"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208932006417051649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208718919583850499"}], "author_id": "856325418030424064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "masterganjaok", "id": "801114705796407298"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931928675700736"], "in_reply_to_user_id": "856325418030424064", "text": "@masterganjaok Si es que la egipcia no lo suicida antes \ud83d\ude4f\ud83d\ude44\ud83e\udd14\ud83e\udd26", "lang": "es", "id": "1208931928675700736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "author_id": "1193901913353404417", "created_at": "2019-12-23T02:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931918382817280"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "id": "1208931918382817280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208931706205622279"}], "author_id": "834282883086954496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IgorPistilli", "id": "1323571564823138306"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931857888370688"], "in_reply_to_user_id": "142103884", "text": "@IgorPistilli Um parceiro das antiga  se matou man", "lang": "pt", "id": "1208931857888370688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1026503077954764800", "created_at": "2019-12-23T02:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931841950068736"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208931841950068736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1340161682", "created_at": "2019-12-23T02:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931839639015424"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208931839639015424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "1011415747220918272", "created_at": "2019-12-23T02:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931797721112576"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208931797721112576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "author_id": "1194727292397924355", "created_at": "2019-12-23T02:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931749364936705"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "id": "1208931749364936705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3997797586", "created_at": "2019-12-23T02:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931728041136128"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208931728041136128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "1793506855", "created_at": "2019-12-23T02:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931716343222272"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208931716343222272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "909358892", "created_at": "2019-12-23T02:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931643345559552"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208931643345559552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "885915709125128192", "created_at": "2019-12-23T02:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931532758536192"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208931532758536192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "254316467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931454752829440"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208931454752829440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "725125268403265538", "created_at": "2019-12-23T02:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931414193950720"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208931414193950720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "78219013", "created_at": "2019-12-23T02:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931347747749888"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208931347747749888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "333392284", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931261252820993"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208931261252820993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/62c3ZC9OoT", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Anakill/post/1035148223?t=1577066632", "display_url": "curiouscat.me/Anakill/post/1\u2026"}]}, "author_id": "3438628966", "created_at": "2019-12-23T02:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931196186611713"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Para pra pensar que reza a lenda alguem se matou aqui em casa\nUi\nAi\nUi https://t.co/62c3ZC9OoT", "lang": "pt", "id": "1208931196186611713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930531385204737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hernanpablo", "id": "35744749"}]}, "author_id": "819727860432826368", "created_at": "2019-12-23T02:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931080629374978"], "text": "RT @hernanpablo: \"Esa vocaci\u00f3n suicida (de la Argentina, por no elegir Macri) es extraordinaria, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas ac\u2026", "lang": "es", "id": "1208931080629374978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "author_id": "1059164979788701698", "created_at": "2019-12-23T02:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931066871975937"], "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "id": "1208931066871975937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "165622218", "created_at": "2019-12-23T02:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931058105901056"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208931058105901056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930531385204737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hernanpablo", "id": "35744749"}]}, "author_id": "895625964725653504", "created_at": "2019-12-23T02:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930965785120768"], "text": "RT @hernanpablo: \"Esa vocaci\u00f3n suicida (de la Argentina, por no elegir Macri) es extraordinaria, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas ac\u2026", "lang": "es", "id": "1208930965785120768"}, {"author_id": "892121575910252546", "created_at": "2019-12-23T02:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930917013753857"], "text": "Juro que n\u00e3o entendo pq as pessoas sempre culpam as escolas quando algu\u00e9m que estuda na tal tem depress\u00e3o e se suicida", "lang": "pt", "id": "1208930917013753857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "784109107435413508", "created_at": "2019-12-23T02:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930912622264320"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208930912622264320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "883815938109440001", "created_at": "2019-12-23T02:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930839465283585"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208930839465283585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208926297679912960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luan_abreu2", "id": "790743296045883392"}]}, "author_id": "980563100310163456", "created_at": "2019-12-23T02:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930776450060288"], "in_reply_to_user_id": "790743296045883392", "text": "@luan_abreu2 essa sou eu no ff se me matou \u00e9 hack", "lang": "pt", "id": "1208930776450060288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1168212448261922818", "created_at": "2019-12-23T02:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930729385705474"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208930729385705474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "302414774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930667712659461"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "id": "1208930667712659461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "author_id": "1120510893035597826", "created_at": "2019-12-23T02:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930626478493702"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "id": "1208930626478493702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "194793492", "created_at": "2019-12-23T02:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930622221279233"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208930622221279233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "918615480302211073", "created_at": "2019-12-23T02:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930574716588032"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208930574716588032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "35744749", "created_at": "2019-12-23T02:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930531385204737"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida (de la Argentina, por no elegir Macri) es extraordinaria, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" dice Vargas Llosa.\nQu\u00e9 loco si le avisan que las pol\u00edticas peronistas siempre desendeudan y bajan la pobreza", "lang": "es", "id": "1208930531385204737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2600634398", "created_at": "2019-12-23T02:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930516688351232"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208930516688351232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208757612826771456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}]}, "author_id": "314869100", "created_at": "2019-12-23T02:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930505992888325"], "in_reply_to_user_id": "126436384", "text": "@PastorMalafaia Isso que todos deveriam fazer neste Pa\u00eds..\nNo Jap\u00e3o quando e descoberto que o cara e corrupto ele se suicida.", "lang": "pt", "id": "1208930505992888325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6aNa9MEnZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1208930369061478400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNa9MEnZJ", "media_key": "3_1208930350371680261"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1160893964205088769", "created_at": "2019-12-23T02:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930369061478400"], "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candidate\u00f3 a la presidencia del Per\u00fa,perdi\u00f3 y cuando le pidieron explicaciones se neg\u00f3 a darlas argumentando q era una etapa superada(vi\u00f1eta abril/2011) https://t.co/6aNa9MEnZJ", "lang": "es", "id": "1208930369061478400"}, {"author_id": "289873419", "created_at": "2019-12-23T02:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930338854055936"], "text": "gana suicida", "lang": "es", "id": "1208930338854055936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "88012615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930334852702208"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208930334852702208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1199436957794873344", "created_at": "2019-12-23T02:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930252430422016"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208930252430422016"}, {"geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "378021456", "created_at": "2019-12-23T02:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930235972018177"], "text": "Sabes como se suicida un argentino? Se sube a la cima de su ego y desde ah\u00ed se lanza \ud83d\ude05", "lang": "es", "id": "1208930235972018177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "930595881304260608", "created_at": "2019-12-23T01:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930208436240384"], "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026", "lang": "pt", "id": "1208930208436240384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UIPCOiDnfA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "347547098", "created_at": "2019-12-23T01:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930165839060993"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/UIPCOiDnfA v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "id": "1208930165839060993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2585548858", "created_at": "2019-12-23T01:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930105063624709"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208930105063624709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "207719464", "created_at": "2019-12-23T01:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930074570964992"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208930074570964992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "862143007", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930052014034946"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208930052014034946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "225269639", "created_at": "2019-12-23T01:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930008640737281"], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "lang": "es", "id": "1208930008640737281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 142, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "micropoesia"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 143, "tag": "micropoesia"}, {"start": 144, "end": 155, "tag": "micropoema"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "microcuento"}]}, "author_id": "1208911885170626566", "created_at": "2019-12-23T01:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929972133486593"], "text": "Te amar\u00e9 m\u00e1s que a mi vida, \ndijo el suicida.\nTemeraria\nella,\nAbri\u00f3 su paraguas\nY el viento la ayudo a imaginar\nQue podr\u00eda volar. \n#micropoesia #micropoema #microcuento", "lang": "es", "id": "1208929972133486593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "author_id": "2588191344", "created_at": "2019-12-23T01:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929933801730048"], "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "id": "1208929933801730048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208896708014485504"}], "author_id": "1110232210441940992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ribasdiego10", "id": "385408255"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929889241509888"], "in_reply_to_user_id": "385408255", "text": "@ribasdiego10 @SRNBemVestido Se manca cara, vc entrou e mudou o jogo, paramos de atacar, vc matou o time, pe\u00e7a pra ir embora.", "lang": "pt", "id": "1208929889241509888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1182446342414708737", "created_at": "2019-12-23T01:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929849747922944"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208929849747922944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "898024773141377024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929723398656005"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208929723398656005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1252522040", "created_at": "2019-12-23T01:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929695103963137"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208929695103963137"}, {"author_id": "1164394598866796544", "created_at": "2019-12-23T01:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929666750451713"], "text": "PUTAQUEPARIOKKKKKKKKKKKI KKKKKKKKK \nEU TUITANDO Q SUPEREI \nCOME\u00c7A A TICAR PARTILHAR AKI EU VO ME SUICIDA", "lang": "pt", "id": "1208929666750451713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889220133261312"}], "author_id": "246142120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929639059673091"], "text": "RT @cscgye: Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un\u2026", "lang": "es", "id": "1208929639059673091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "77236496", "created_at": "2019-12-23T01:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929614120263685"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208929614120263685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "author_id": "846040220311179264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929586655850498"], "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "id": "1208929586655850498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "1197242305125765122", "created_at": "2019-12-23T01:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929568830246913"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1208929568830246913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "2771877700", "created_at": "2019-12-23T01:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929539197411328"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208929539197411328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813642659094529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "author_id": "1199229949", "created_at": "2019-12-23T01:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929536517267459"], "text": "RT @elPULP0: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1208929536517267459"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1861864728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929503008972805"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208929503008972805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "529371025", "created_at": "2019-12-23T01:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929461795741697"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208929461795741697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "author_id": "786653468111011840", "created_at": "2019-12-23T01:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929457920237569"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "id": "1208929457920237569"}, {"author_id": "127768843", "created_at": "2019-12-23T01:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929447539281920"], "text": "Aja, despu\u00e9s de cuantos \u201cmarianela\u201d de las cornetas del barrio a full uno se suicida?", "lang": "es", "id": "1208929447539281920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "2447103872", "created_at": "2019-12-23T01:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929395727056896"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208929395727056896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208881458166870019"}], "author_id": "914859826773143553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jornalistacmprj", "id": "33375866"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929378408767488"], "text": "RT @jornalistacmprj: \"Essa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadeiramente extraordin\u00e1rio, porque se sabe que todos os problemas atua\u2026", "lang": "pt", "id": "1208929378408767488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2984784171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929365209309184"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208929365209309184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "4843456845", "created_at": "2019-12-23T01:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929318849650694"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208929318849650694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "909358892", "created_at": "2019-12-23T01:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929294858240001"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208929294858240001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "263474827", "created_at": "2019-12-23T01:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929249102614528"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208929249102614528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "848321999520882689", "created_at": "2019-12-23T01:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929211219660800"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208929211219660800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "757938428575186944", "created_at": "2019-12-23T01:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929195042189312"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208929195042189312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 181, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "hanna montana"}]}, "author_id": "606670337", "created_at": "2019-12-23T01:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929181578477573"], "text": "No es en plan suicida pero \u00e9sta semana me dao cuenta de q no estoy hecha pa la vida osea si hay universos paralelos me gustaria ver en cual de ellos tengo una vida a lo hanna montana", "lang": "es", "id": "1208929181578477573"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "274296779", "created_at": "2019-12-23T01:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929167032684544"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208929167032684544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "607738751", "created_at": "2019-12-23T01:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929161026379777"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1208929161026379777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "4731709461", "created_at": "2019-12-23T01:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929114113167361"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208929114113167361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1151322736725282816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208929060803547137"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208929060803547137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2447103872", "created_at": "2019-12-23T01:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928970739195904"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208928970739195904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "1597329390", "created_at": "2019-12-23T01:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928877516603392"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208928877516603392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874488726724613"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}]}, "author_id": "138251078", "created_at": "2019-12-23T01:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928840929726464"], "text": "RT @santosjorgeh: En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suic\u2026", "lang": "es", "id": "1208928840929726464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "997496617", "created_at": "2019-12-23T01:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928817743630342"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208928817743630342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "3371167229", "created_at": "2019-12-23T01:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928779994828803"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208928779994828803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "836581424", "created_at": "2019-12-23T01:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928754392809472"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208928754392809472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208928585458819072"}], "author_id": "1624176516", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AntoBruji", "id": "258653601"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928753398800384"], "in_reply_to_user_id": "258653601", "text": "@AntoBruji nooooo re suicida jajjaj", "lang": "es", "id": "1208928753398800384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "725060538397503489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928654446735360"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "id": "1208928654446735360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "2916329129", "created_at": "2019-12-23T01:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928635907915777"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208928635907915777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2520365789", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928611111178241"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208928611111178241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208752444446060549"}], "author_id": "4106491395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "saraellex", "id": "2778355535"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928573463117824"], "text": "RT @saraellex: Qui per ricordare che Logan Paul non ci mise molto a monetizzare su un video in cui trovava un morto suicida tutto il resto\u2026", "lang": "it", "id": "1208928573463117824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "3370315654", "created_at": "2019-12-23T01:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928535924088833"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208928535924088833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "34155399", "created_at": "2019-12-23T01:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928446769963010"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208928446769963010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "2803327690", "created_at": "2019-12-23T01:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928437441892353"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208928437441892353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208926910077710336"}], "author_id": "949075388990357508", "created_at": "2019-12-23T01:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928370924412928"], "in_reply_to_user_id": "1099427759426859008", "text": "@WilldaGuasca Na verdade tu nasceu de novo, quase se suicidou descendo barranco a baixo HAUUAHAHAHAH", "lang": "pt", "id": "1208928370924412928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "453257689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928354776293376"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208928354776293376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "165618611", "created_at": "2019-12-23T01:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928304700575745"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208928304700575745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "305353579", "created_at": "2019-12-23T01:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928271380946950"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208928271380946950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208874744193392642"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ProfeLagrotta", "id": "125774523"}]}, "author_id": "753949010", "created_at": "2019-12-23T01:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928251873316864"], "text": "RT @ProfeLagrotta: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinari\u2026", "lang": "es", "id": "1208928251873316864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "701904626984099840", "created_at": "2019-12-23T01:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928219598139393"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208928219598139393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "2317913499", "created_at": "2019-12-23T01:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928208931962880"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208928208931962880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "1362439746", "created_at": "2019-12-23T01:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928179085336577"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208928179085336577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3122304349", "created_at": "2019-12-23T01:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928168574377986"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208928168574377986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "author_id": "1202220500757467137", "created_at": "2019-12-23T01:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928153407754242"], "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "id": "1208928153407754242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "117814281", "created_at": "2019-12-23T01:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928098084937729"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208928098084937729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "2751120143", "created_at": "2019-12-23T01:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928039733583872"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208928039733583872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "1037817423582425088", "created_at": "2019-12-23T01:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927985010642944"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208927985010642944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "1408082953", "created_at": "2019-12-23T01:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927959446364161"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208927959446364161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "565673709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927952999735297"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208927952999735297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "246453202", "created_at": "2019-12-23T01:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927839766102016"], "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "id": "1208927839766102016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "author_id": "172554681", "created_at": "2019-12-23T01:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927836918165505"], "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "id": "1208927836918165505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "183084981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927834808442881"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208927834808442881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/EQT09c6k97", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/", "display_url": "lanacionweb.com/sucesos/caso-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanacionweb.com/sucesos/caso-sambil-homicida-suicida-sostuvo-una-acalorada-discusion-con-su-pareja-antes-del-hecho/"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 153, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Chacao"}]}, "author_id": "186108816", "created_at": "2019-12-23T01:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927717984526337"], "text": "Despu\u00e9s el funcionario tambi\u00e9n se lanz\u00f3 desde el cuarto piso. Las muertes ocurrieron de forma instant\u00e1nea. Al lugar acudieron funcionarios de Salud Chacao, pero nada pudieron hacer\n\nhttps://t.co/EQT09c6k97", "lang": "es", "id": "1208927717984526337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "2532181563", "created_at": "2019-12-23T01:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927699084947456"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1208927699084947456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "128206415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927518209773569"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208927518209773569"}, {"geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "author_id": "596826188", "created_at": "2019-12-23T01:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927508176998405"], "text": "Como se suicida un argentino? Jajajjajajajj", "lang": "es", "id": "1208927508176998405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208838930315071488"}], "author_id": "20913201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927489483034625"], "in_reply_to_user_id": "88469551", "text": "@gabyarocha Parecida a la vocaci\u00f3n suicida venezolana", "lang": "es", "id": "1208927489483034625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "69669016", "created_at": "2019-12-23T01:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927480083570688"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208927480083570688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "232676723", "created_at": "2019-12-23T01:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927469644001280"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208927469644001280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "887748882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927454368280576"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208927454368280576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "217382255", "created_at": "2019-12-23T01:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927404468637698"], "text": "Deslizei no xixi do meu cachorro e literalmente cai de bunda no ch\u00e3o, e como se n\u00e3o bastasse tinha uma barata no quarto, mas o Matheus matou ela com a m\u00e3o gl\u00f3ria a Deus", "lang": "pt", "id": "1208927404468637698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "724011466664325120", "created_at": "2019-12-23T01:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927384579256320"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208927384579256320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "149626238", "created_at": "2019-12-23T01:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927383451029504"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208927383451029504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208927050188374016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Magnotte"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4311, "type": "Other", "normalized_text": "de Gelo"}]}, "author_id": "1153488071477907457", "created_at": "2019-12-23T01:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927369412694016"], "in_reply_to_user_id": "1084224779563995136", "text": "@lejsebum Luka Magnotte! O famoso assassino do Picador de Gelo. Matou um intercambista Chin\u00eas - se n\u00e3o me engano - filmou e postou. Eu vi o v\u00eddeo inteiro ano passado. Eu to-", "lang": "pt", "id": "1208927369412694016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "4158633747", "created_at": "2019-12-23T01:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927363351875586"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208927363351875586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 263, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1169939818098434048", "created_at": "2019-12-23T01:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927356146114560"], "text": "mano, ela se matou e... por mais que eu n\u00e3o fosse t\u00e3o pr\u00f3xima, sinto muito, sinto muito por mais uma vida que perdemos. S\u00e3o tempos trabalhosos e isso vai acontecer muito mais, ent\u00e3o, se puderem ter um motivo pra existir, se puderem se agarrar a algo, que seja Deus, pq talvez", "lang": "pt", "id": "1208927356146114560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1039329931879227402", "created_at": "2019-12-23T01:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927348625756161"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208927348625756161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208900079240785920"}], "author_id": "194330541", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jaarreaza", "id": "138212728"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927336814370816"], "in_reply_to_user_id": "138212728", "text": "@jaarreaza \u00bfY las pruebas? Citando al suicida @AlanGarciaPeru : \"demu\u00e9strelo pues, imb\u00e9cil\".", "lang": "es", "id": "1208927336814370816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "902900545345736704", "created_at": "2019-12-23T01:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927269089091585"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208927269089091585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "author_id": "756994668877975552", "created_at": "2019-12-23T01:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927266044104709"], "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "id": "1208927266044104709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208913289180307456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MasqLoca", "id": "239181969"}]}, "author_id": "2540766781", "created_at": "2019-12-23T01:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927235081744385"], "text": "RT @MasQLoca: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "lang": "es", "id": "1208927235081744385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "836069906202390528", "created_at": "2019-12-23T01:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927208502386693"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208927208502386693"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "827177456", "created_at": "2019-12-23T01:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927190664073217"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208927190664073217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "909857299585519617", "created_at": "2019-12-23T01:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927182044770305"], "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1208927182044770305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3318477910", "created_at": "2019-12-23T01:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927176092987392"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208927176092987392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "735701641", "created_at": "2019-12-23T01:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927175208054785"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208927175208054785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "627635564", "created_at": "2019-12-23T01:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927134997237760"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208927134997237760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "226148289", "created_at": "2019-12-23T01:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927128122732544"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208927128122732544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "889009597733904384", "created_at": "2019-12-23T01:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927092416614400"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208927092416614400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "1185677028038709249", "created_at": "2019-12-23T01:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208927073269624832"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208927073269624832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "829557035066912768", "created_at": "2019-12-23T01:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926894520967169"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208926894520967169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "197296025", "created_at": "2019-12-23T01:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926762803048448"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208926762803048448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "82145990", "created_at": "2019-12-23T01:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926640732016640"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208926640732016640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "102839062", "created_at": "2019-12-23T01:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926524839206912"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208926524839206912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BATJnWAuf1", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/PatriciaTubill\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.729, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.512, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "935394073", "created_at": "2019-12-23T01:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926491473514498"], "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho, ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n, Baguazo,  Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que... https://t.co/BATJnWAuf1", "lang": "es", "id": "1208926491473514498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "author_id": "224323032", "created_at": "2019-12-23T01:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926455180210177"], "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208926455180210177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1101316855942299648", "created_at": "2019-12-23T01:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926434573606912"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208926434573606912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208880391081406464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rinconet", "id": "182831320"}]}, "author_id": "851586612140048384", "created_at": "2019-12-23T01:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926334891831298"], "in_reply_to_user_id": "182831320", "text": "@rinconet Lo extraordinario que ese tipo  de haber sido un buen escritor( hace muuuchos a\u00f1os) haya devenido a facho mal llevado. Tal vez sea Vargas el suicida", "lang": "es", "id": "1208926334891831298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}], "author_id": "845472615099715584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926323906957317"], "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "lang": "es", "id": "1208926323906957317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "50302571", "created_at": "2019-12-23T01:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926292944596992"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208926292944596992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "3063611483", "created_at": "2019-12-23T01:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926272925122563"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208926272925122563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "136071990", "created_at": "2019-12-23T01:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926213458350082"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208926213458350082"}, {"author_id": "733811038815199232", "created_at": "2019-12-23T01:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926197134057472"], "text": "Hola, alguien que me recimiende lectura donde me explique POR QUE EL DOLAR TIENEN QUE SEGUIR EL RITMO DE INFLACI\u00d3N? \nUna simple observaci\u00f3n me dice q eso es sucida! Si el aumento del d\u00f3lar genera INFLACI\u00d3N y luego la inflaci\u00f3n genera aumento del dolar. . .  Es suicida!", "lang": "es", "id": "1208926197134057472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1189001652004671489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926124799070208"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208926124799070208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208553508443742208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "kurtz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "leleofps", "id": "1271933987745906689"}]}, "author_id": "1041710952989712384", "created_at": "2019-12-23T01:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926121183580160"], "text": "RT @leleofps: faltando 3 minuto eu kitei pq morri e o kurtz solou os 2 e se matou faltando 1 minuto pra acabar o camp que bad, n era pra mi\u2026", "lang": "pt", "id": "1208926121183580160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "460316927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926115722616832"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208926115722616832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "author_id": "413676607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926092326780934"], "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "lang": "es", "id": "1208926092326780934"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208234845253591041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "author_id": "1057454912408301568", "created_at": "2019-12-23T01:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926092280680450"], "text": "RT @hectoralonso: Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1208926092280680450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208925652948267008"}], "author_id": "606950850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "urgrxce", "id": "1079568467253182464"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926048613814272"], "in_reply_to_user_id": "1079568467253182464", "text": "@urgrxce Y dudo mucho que alg\u00fan suicida piense lo mismo, creo que cuando vas a matarte pasan muchas cosas por tu cabeza... Y bueno, tambi\u00e9n pueden donar personas con e fermedades terminales muy avanzadas, o personas en estado vegetal.", "lang": "es", "id": "1208926048613814272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "935394073", "created_at": "2019-12-23T01:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925931877867520"], "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "lang": "es", "id": "1208925931877867520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "1204918756201435137", "created_at": "2019-12-23T01:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925925917769729"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208925925917769729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "author_id": "1084645658894708737", "created_at": "2019-12-23T01:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925887049142274"], "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208925887049142274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "981154236326203393", "created_at": "2019-12-23T01:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925839724883970"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208925839724883970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "2379599198", "created_at": "2019-12-23T01:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925806665142272"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208925806665142272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/7WRuRCJOxu", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Eros"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.3726, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e1natos"}, {"start": 123, "end": 140, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "298188767", "created_at": "2019-12-23T01:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925795151945729"], "text": "A esta altura, parece que Freud ten\u00eda raz\u00f3n con la \"pulsi\u00f3n de vida\" (Eros) y la \"pulsi\u00f3n de muerte\" (T\u00e1natos) ..\n-------\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/7WRuRCJOxu", "lang": "es", "id": "1208925795151945729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "4367484255", "created_at": "2019-12-23T01:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925778940964864"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208925778940964864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208919974137532416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Paul"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Henrytado", "id": "2525799913"}]}, "author_id": "1674827023", "created_at": "2019-12-23T01:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925747945103361"], "in_reply_to_user_id": "858533359760363520", "text": "@Lucassperandiow @Henrytado o Youtuber sem no\u00e7\u00e3o que entrou naquela floresta que as pessoas se suicidam l\u00e1,o cara me filmou um cad\u00e1ver de uma pessoa q se suicidou, al\u00e9m de in\u00fameras outras coisas estupidas, imagine o estere\u00f3tipo de bully de filme americano s\u00e3o os irm\u00e3os Paul, como eu disse chorume", "lang": "pt", "id": "1208925747945103361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "45936838", "created_at": "2019-12-23T01:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925668542734342"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208925668542734342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "342244872", "created_at": "2019-12-23T01:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925592843956225"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208925592843956225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "4924949747", "created_at": "2019-12-23T01:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925568219189248"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208925568219189248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208741980949356545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "del Romance"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "StanielGaga77", "id": "1201867841722626048"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "HoyTeCuentoQue"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "Microcuento"}]}, "author_id": "48455310", "created_at": "2019-12-23T01:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925535633575936"], "text": "RT @StanielGaga77: #HoyTeCuentoQue #Microcuento\n\nTerrorista del Romance\nVen ac\u00e1, quiero que hablemos por favor. No me extra\u00f1a la confusi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1208925535633575936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "1132145749498613760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925520378912769"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208925520378912769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "2468779319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925486048522240"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208925486048522240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "557313131", "created_at": "2019-12-23T01:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925473633394689"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208925473633394689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "author_id": "444021521", "created_at": "2019-12-23T01:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925324215500800"], "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "id": "1208925324215500800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208889569002893312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4528, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soluterionte", "id": "235406256"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}]}, "author_id": "2540915268", "created_at": "2019-12-23T01:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925307664846848"], "text": "RT @soluterionte: #MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTR\u2026", "lang": "es", "id": "1208925307664846848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "author_id": "1057273760317952001", "created_at": "2019-12-23T01:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925299683024897"], "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "id": "1208925299683024897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "3234501256", "created_at": "2019-12-23T01:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925297980182529"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208925297980182529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "author_id": "125082165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925272910843905"], "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "id": "1208925272910843905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "author_id": "1642443468", "created_at": "2019-12-23T01:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925190211555328"], "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "lang": "es", "id": "1208925190211555328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "4197381615", "created_at": "2019-12-23T01:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925046309302272"], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "lang": "es", "id": "1208925046309302272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mdMHj9lJqT", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuContini12/status/1208925020455657472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mdMHj9lJqT", "media_key": "3_1208925013237059589"}]}, "author_id": "740155684356915200", "created_at": "2019-12-23T01:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925020455657472"], "text": "\"LA FATAL MISI\u00d3N DE UN LOCO\".\n\nSiempre he pensado que mi vida es una misi\u00f3n suicida, porque morir\u00e9. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/mdMHj9lJqT", "lang": "es", "id": "1208925020455657472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "author_id": "850888713345396737", "created_at": "2019-12-23T01:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208925000352305152"], "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "id": "1208925000352305152"}], "includes": {"users": [{"location": "tigre bs as", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 805, "tweet_count": 121785, "listed_count": 25}, "id": "215095685", "verified": false, "username": "Miaaramirez", "name": "VickRamirez"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 102, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}, "id": "1060951990203805696", "verified": false, "username": "emilio31", "name": "Emilio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "821869276252532737", "verified": false, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 376, "tweet_count": 36415, "listed_count": 2}, "id": "3402047302", "verified": false, "username": "Norma_inc", "name": "norma"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "id": "25992212", "verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias"}, {"location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 5001, "tweet_count": 67550, "listed_count": 4}, "id": "2319742706", "verified": false, "username": "mechypad", "name": "\ud83d\udc99Mercedes Padilla \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston"}, {"location": "Ciudad Jardin Palomar", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4546, "tweet_count": 243532, "listed_count": 5}, "id": "834427030154387456", "verified": false, "username": "strinna_elsa", "name": "Elsi Barbi\ud83d\ude3d\ud83d\udc9d"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "id": "721867242242228224", "verified": false, "username": "SantiCis3010", "name": "Santi \u303d\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 164, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}, "id": "715573541794615296", "verified": false, "username": "JuanfraPorco", "name": "Juanfra Porco"}, {"location": "Rep. Choritativa de Peronia.", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 533, "tweet_count": 81214, "listed_count": 1}, "id": "1539829980", "verified": false, "username": "nuncamaspegote1", "name": "Lord Cheeselin \ud83d\udd90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 756, "tweet_count": 11615, "listed_count": 1}, "id": "2963254811", "verified": false, "username": "capo_grana", "name": "grana capo"}, {"location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "id": "1281596280", "verified": false, "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 980, "tweet_count": 41558, "listed_count": 13}, "id": "3115102576", "verified": false, "username": "gracias_perono", "name": "daniella."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1262, "tweet_count": 71963, "listed_count": 5}, "id": "707178837394726912", "verified": false, "username": "angelrobertoar", "name": "Roberto"}, {"location": "I live in Peronia the best  country .. .\nNo one is crazy here, only a different reality is lived.", "public_metrics": {"followers_count": 38769, "following_count": 27065, "tweet_count": 238815, "listed_count": 106}, "id": "157818233", "verified": false, "username": "massajuste", "name": "5ta. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89 CABA. Kapital del Piquete..\ud83d\ude1c"}, {"location": "De La Banda a Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 9473, "following_count": 9265, "tweet_count": 150765, "listed_count": 6}, "id": "3022237211", "verified": false, "username": "Ignacioarcondo", "name": "VascoAriano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4379, "tweet_count": 27698, "listed_count": 3}, "id": "953113651300519936", "verified": false, "username": "jmarambi1", "name": "Libertario@libertario.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "id": "1010347988", "verified": false, "username": "btorressaavedra", "name": "B\u00e1rbara Torres S"}, {"location": "En la red - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 918, "tweet_count": 53204, "listed_count": 7}, "id": "104915818", "verified": false, "username": "yelfreylozada", "name": "Yelfrey Lozada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 193, "tweet_count": 23314, "listed_count": 0}, "id": "821469462520066049", "verified": false, "username": "RAMIRO665", "name": "RAMIRO"}, {"location": "Villahermosa Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 890, "tweet_count": 92995, "listed_count": 3}, "id": "123064515", "verified": false, "username": "austingarcia", "name": "Agustin Garc\u00eda"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "id": "241279998", "verified": false, "username": "luispazos1", "name": "Luis Pazos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1934, "tweet_count": 291762, "listed_count": 11}, "id": "2985597903", "verified": false, "username": "FabianaPaino", "name": "Fabiana Paino"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "id": "904773428263211008", "verified": false, "username": "chinoferz", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 501, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "133409331", "verified": false, "username": "Dapardini", "name": "Danielit\u00e5 Pard\u00een\u00ef  \u2661"}, {"location": "Miami,Florida", "public_metrics": {"followers_count": 582191, "following_count": 27084, "tweet_count": 63628, "listed_count": 428}, "id": "169272033", "verified": true, "username": "VigilanteArtist", "name": "\u2650\ufe0f Alejandro Vigilante \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 107, "tweet_count": 26606, "listed_count": 0}, "id": "267153911", "verified": false, "username": "ferepresas", "name": "fernando alonso"}, {"location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 306, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}, "id": "2270903701", "verified": false, "username": "SAYONTAVERO", "name": "GUSTAVO TENIAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 966, "tweet_count": 15967, "listed_count": 13}, "id": "123058380", "verified": false, "username": "Gabo_ra27", "name": "Gabriel Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 5002, "tweet_count": 34836, "listed_count": 2}, "id": "847764871", "verified": false, "username": "rosita_1947", "name": "RositaNerguizian"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "id": "366841127", "verified": false, "username": "paohermida", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 130, "tweet_count": 16147, "listed_count": 0}, "id": "1015341709700620291", "verified": false, "username": "aalienista_", "name": "eu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5853, "following_count": 5580, "tweet_count": 148856, "listed_count": 18}, "id": "721088518001307648", "verified": false, "username": "jjcabreraq", "name": "Jesus Cabrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 2510, "tweet_count": 92949, "listed_count": 9}, "id": "83275823", "verified": false, "username": "eglamarina", "name": "E M G F"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1385, "tweet_count": 182318, "listed_count": 4}, "id": "705609284546109444", "verified": false, "username": "GLeguizamon2", "name": "German Hdz"}, {"location": "Barra Mansa, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 156, "tweet_count": 3598, "listed_count": 1}, "id": "824351979459792897", "verified": false, "username": "anaacerqueira_", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 292, "tweet_count": 10255, "listed_count": 0}, "id": "758318483608338432", "verified": false, "username": "mfcipriano", "name": "maria alice"}, {"location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 412, "tweet_count": 54897, "listed_count": 5}, "id": "39983929", "verified": false, "username": "vickykyle", "name": "LAURI\ud83d\udc99"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}, "id": "213840361", "verified": false, "username": "santosjorgeh", "name": "jorge h\u00e9ctor santos"}, {"location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 223, "tweet_count": 186458, "listed_count": 0}, "id": "931332310024249344", "verified": false, "username": "Lorena70378072", "name": "power flower"}, {"location": "Argentina,but with an English\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1106, "tweet_count": 21362, "listed_count": 6}, "id": "334894451", "verified": false, "username": "welovebroadway", "name": "LondonBaby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 268, "tweet_count": 7174, "listed_count": 0}, "id": "1177631904046161921", "verified": false, "username": "beccapascoall", "name": "Rebecca do pocot\u00f3"}, {"location": "sh/hr | \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 | latinoirbebe", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 372, "tweet_count": 29998, "listed_count": 8}, "id": "855894136272105473", "verified": false, "username": "shownueyesmile", "name": "nats\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 652, "tweet_count": 132502, "listed_count": 2}, "id": "486571670", "verified": false, "username": "AleForcada", "name": "ale forcada"}, {"location": "Ciudad Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 23413, "following_count": 988, "tweet_count": 225521, "listed_count": 164}, "id": "35744749", "verified": false, "username": "hernanpablo", "name": "h\u04d9rn\u0101n \u048fabI\u00f8"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 619, "tweet_count": 58526, "listed_count": 0}, "id": "877047092539260928", "verified": false, "username": "quelimirada", "name": "quelinava@outlook.com"}, {"location": "Saint-Cirice, France", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162822, "listed_count": 0}, "id": "359741713", "verified": false, "username": "cylene_d", "name": "je suis Cir\u00f4"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "id": "14579710", "verified": false, "username": "apyus", "name": "Marlos \u00c1pyus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1113, "tweet_count": 86785, "listed_count": 1}, "id": "1194670300681691136", "verified": false, "username": "RomelRosales8", "name": "\u26bd\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9096, "following_count": 8556, "tweet_count": 21722, "listed_count": 2}, "id": "350432505", "verified": false, "username": "tuerca68", "name": "andres bravo"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 5001, "tweet_count": 36312, "listed_count": 12}, "id": "141373357", "verified": false, "username": "RobertoHalford", "name": "Roberto Urbano"}, {"location": "Caba", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 2463, "tweet_count": 41929, "listed_count": 1}, "id": "3402129389", "verified": false, "username": "alegago1506", "name": "Alejandra Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 40, "tweet_count": 67900, "listed_count": 0}, "id": "1118228443", "verified": false, "username": "pandora2711", "name": "Pandora27"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 13169, "following_count": 692, "tweet_count": 23006, "listed_count": 0}, "id": "347513688", "verified": false, "username": "cinedelabestia", "name": "El cine de la bestia"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8107, "following_count": 857, "tweet_count": 47597, "listed_count": 60}, "id": "726370172", "verified": false, "username": "manuelmamud", "name": "Manuel Mamud"}, {"location": "19.157406,-96.11641", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "id": "83719809", "verified": false, "username": "YordiMX", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 406, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "id": "172450253", "verified": false, "username": "brunobergia", "name": "Brunaje"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3055, "tweet_count": 500119, "listed_count": 50}, "id": "306344380", "verified": false, "username": "RITAYULY", "name": "Rita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ufe0fdictadura k\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 542, "tweet_count": 2264, "listed_count": 0}, "id": "273080912", "verified": false, "username": "RicardoSimplis", "name": "\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud835\udd46 \ud835\udd3d\ud835\udd38\ud835\udd44\ud835\udd46\ud835\udd4a\ud835\udd46 \ud835\udd4a\ud835\udd40\ud835\udd44\u2119\ud835\udd43\ud835\udd40\u2102\ud835\udd40\ud835\udd46"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 221, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}, "id": "1858926883", "verified": false, "username": "esthersousaa", "name": "Esther Dias"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 126, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "id": "1164330768635748352", "verified": false, "username": "Susytelahotmai2", "name": "Susytela@hotmail"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "id": "294150384", "verified": false, "username": "Infomedia24hrs", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 410, "tweet_count": 2035, "listed_count": 0}, "id": "139830107", "verified": false, "username": "noemd24", "name": "Noe Denis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 134, "tweet_count": 26486, "listed_count": 2}, "id": "85694272", "verified": false, "username": "aroundthewind_", "name": "nan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 415, "tweet_count": 29095, "listed_count": 4}, "id": "1606298526", "verified": false, "username": "ladislaoycami", "name": "ladislao y Cami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 2842, "tweet_count": 76787, "listed_count": 4}, "id": "3131705908", "verified": false, "username": "jrgarcia585", "name": "Juan R. Garcia. Sky people"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1232, "tweet_count": 10588, "listed_count": 3}, "id": "168607973", "verified": false, "username": "marcotelo", "name": "Marcos Cerr\u00f3 A.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16202, "following_count": 4775, "tweet_count": 276904, "listed_count": 1}, "id": "966506196457918464", "verified": false, "username": "RoYamasaki_", "name": "Ro:Esquilo VII 2\u20e32\u20e3 \u271d\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 314, "tweet_count": 20896, "listed_count": 0}, "id": "3960795014", "verified": false, "username": "RaulCastillow", "name": "Ra\u00fal Castillo"}, {"location": "\u82b1\u306e\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 6696, "following_count": 3408, "tweet_count": 84173, "listed_count": 2}, "id": "296613207", "verified": false, "username": "carloscandido_", "name": "Joyboy"}, {"location": "iu iu ion uh uh", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 841, "tweet_count": 17196, "listed_count": 3}, "id": "1023970883944239105", "verified": false, "username": "pigtiddie", "name": "diana"}, {"location": "Montevideo-Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 1850, "tweet_count": 101008, "listed_count": 323}, "id": "335547037", "verified": false, "username": "LeoVeigaSanchez", "name": "Leonardo Veiga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 3648, "tweet_count": 101253, "listed_count": 1}, "id": "842765286025629697", "verified": false, "username": "asocNorberto", "name": "Norberto J\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98019, "following_count": 687, "tweet_count": 25249, "listed_count": 423}, "id": "304092926", "verified": true, "username": "orlandosilva", "name": "Orlando Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 195, "tweet_count": 64974, "listed_count": 1}, "id": "775821572133249024", "verified": false, "username": "ferfrutos84", "name": "fernando"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1175, "tweet_count": 7318, "listed_count": 8}, "id": "277705059", "verified": false, "username": "MCavanillas", "name": "Mercedes Cavanillas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 4770, "tweet_count": 203089, "listed_count": 16}, "id": "55676208", "verified": false, "username": "verobecker", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf163%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "id": "566581934", "verified": false, "username": "MauricioRojasmr", "name": "Mauricio Rojas"}, {"location": "Mexico,City", "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}, "id": "78941875", "verified": false, "username": "Drago237", "name": "Drago Tsuji"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 10460, "tweet_count": 225581, "listed_count": 31}, "id": "235406256", "verified": false, "username": "soluterionte", "name": "Eduardo Sanguinetti"}, {"location": "ig micannaka", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 219, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "id": "1026605161689563136", "verified": false, "username": "illkkorea", "name": "mica-.-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "id": "890441259910909952", "verified": false, "username": "robertita3p", "name": "roberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3178, "tweet_count": 45708, "listed_count": 6}, "id": "2505288793", "verified": false, "username": "pinkyesmeralda", "name": "Bella Genio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"location": "Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1163, "tweet_count": 141487, "listed_count": 0}, "id": "305773060", "verified": false, "username": "Jauguvalc", "name": "Jauguvalc"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "id": "68861723", "verified": false, "username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 96, "tweet_count": 7732, "listed_count": 0}, "id": "968408604473733120", "verified": false, "username": "Agus21Munoz", "name": "Agus \ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 250, "tweet_count": 17168, "listed_count": 0}, "id": "732235497532067841", "verified": false, "username": "CesarCejas10", "name": "cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 2127, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}, "id": "1244940787", "verified": false, "username": "GoriElsi", "name": "Elsi Gori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "id": "67191674", "verified": false, "username": "ElaFerris", "name": "ela ferris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 43, "tweet_count": 139195, "listed_count": 0}, "id": "4907273350", "verified": false, "username": "MariaEstela1803", "name": "Estela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1303, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "id": "870818491", "verified": false, "username": "esloque91334818", "name": "Es lo que hay \ud83d\ude44"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1730, "tweet_count": 138043, "listed_count": 4}, "id": "1392901405", "verified": false, "username": "adriana_ppt", "name": "adriana nistal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 997, "tweet_count": 46072, "listed_count": 0}, "id": "1060328990223859712", "verified": false, "username": "NormaMo48688849", "name": "la luchadora"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 234, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}, "id": "1190336059999162369", "verified": false, "username": "E_Malta_DAMTECH", "name": "Eduardo Malta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2288450, "following_count": 66, "tweet_count": 1929, "listed_count": 2047}, "id": "1058819604741525510", "verified": true, "username": "GeneralMourao", "name": "General Hamilton Mour\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 273, "tweet_count": 52212, "listed_count": 0}, "id": "2846036261", "verified": false, "username": "TinaHernaiz2", "name": "Tina Hernaiz"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1169, "tweet_count": 51990, "listed_count": 3}, "id": "397349854", "verified": false, "username": "incactia", "name": "INCACTIA"}, {"location": "Republica de Corrientes ", "public_metrics": {"followers_count": 16847, "following_count": 11110, "tweet_count": 77549, "listed_count": 4}, "id": "1293094302", "verified": false, "username": "Fernandita2914", "name": "Mar\u00eda Fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 167, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "id": "24736230", "verified": false, "username": "DoutorHouse", "name": "Perfil ANTI-TUDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20114, "following_count": 428, "tweet_count": 45194, "listed_count": 108}, "id": "1076891934474620934", "verified": false, "username": "EliVieiraJr", "name": "Eli Vieira"}, {"location": "Complexo do Ppg ", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 437, "tweet_count": 49231, "listed_count": 0}, "id": "984097649040257024", "verified": false, "username": "CassiaV37816798", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5e \ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd60 \ud83d\ude86\ud83e\udd2a"}, {"location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "id": "1059268927669391365", "verified": false, "username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 5001, "tweet_count": 436530, "listed_count": 11}, "id": "2848951167", "verified": false, "username": "patdalto", "name": "pat"}, {"location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2393, "tweet_count": 40742, "listed_count": 3}, "id": "1027120526", "verified": false, "username": "emelda200041", "name": "emelda"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "verified": false, "username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 144, "tweet_count": 3458, "listed_count": 0}, "id": "1079151211738288128", "verified": false, "username": "Alexiapdsousa", "name": "Alexia"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 2443, "tweet_count": 58365, "listed_count": 3}, "id": "4843779705", "verified": false, "username": "MacGrasa", "name": "MicK Qsatti VOLVIMOS\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "id": "2686869089", "verified": false, "username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1426, "tweet_count": 11608, "listed_count": 0}, "id": "829508737920544768", "verified": false, "username": "DJ_Ataide07", "name": "100 \ud83d\udc94"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 14635, "following_count": 9190, "tweet_count": 71399, "listed_count": 8}, "id": "3259060954", "verified": false, "username": "sandras927", "name": "LQN"}, {"location": " #244n\u00e3o\u00e9crime", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 908, "tweet_count": 31008, "listed_count": 0}, "id": "1041801663626072066", "verified": false, "username": "Bela_rss", "name": "Bebel \uf8ff."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1222, "tweet_count": 14770, "listed_count": 0}, "id": "2659839569", "verified": false, "username": "majo_just_majo", "name": "Majo"}, {"location": "friend of Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 684, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}, "id": "1085598606097305600", "verified": false, "username": "omekanneji_", "name": "japoneguinha"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 3638, "tweet_count": 34244, "listed_count": 0}, "id": "3120031929", "verified": false, "username": "martzzano", "name": "MariaCuri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 141, "tweet_count": 21240, "listed_count": 1}, "id": "794184170125852672", "verified": false, "username": "VentoKar", "name": "KAR VENTO"}, {"location": "recife, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1724, "tweet_count": 49112, "listed_count": 2}, "id": "996535072122638337", "verified": false, "username": "JoGilerme", "name": "gilerme"}, {"location": "phonky town", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 137, "tweet_count": 15696, "listed_count": 0}, "id": "3167414541", "verified": false, "username": "hateguile", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 54388, "listed_count": 0}, "id": "1702744849", "verified": false, "username": "oldtivorita", "name": "oldtivorita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 331, "tweet_count": 23213, "listed_count": 2}, "id": "737722813667287040", "verified": false, "username": "elescualito", "name": "D\u00e9bora Dora"}, {"location": "Maria Ysadora minha vida \ud83e\udd70 / ", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 351, "tweet_count": 72563, "listed_count": 0}, "id": "886586494533726212", "verified": false, "username": "LelePeixoto2", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udc8b"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 66, "tweet_count": 9777, "listed_count": 0}, "id": "1111770418346643457", "verified": false, "username": "nolobarce", "name": "manolito"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 83073, "following_count": 610, "tweet_count": 41471, "listed_count": 138}, "id": "250912862", "verified": false, "username": "josecarloscresp", "name": "Jos\u00e9 Carlos Crespo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1595, "tweet_count": 96849, "listed_count": 0}, "id": "2579697884", "verified": false, "username": "rduserbarcode", "name": "RD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1091, "tweet_count": 7058, "listed_count": 7}, "id": "150659827", "verified": false, "username": "MLega", "name": "Matias Legarre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 471, "tweet_count": 7765, "listed_count": 0}, "id": "964925896141557760", "verified": false, "username": "AlvaroRada53", "name": "Alvaro Rada"}, {"location": "Ciudadela ", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 169, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "id": "1041563977996791808", "verified": false, "username": "RomeroSoberano", "name": "Romero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 845, "tweet_count": 280549, "listed_count": 10}, "id": "608739382", "verified": false, "username": "aramayorossy", "name": "nikkiitta54"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13530, "following_count": 14845, "tweet_count": 120681, "listed_count": 5}, "id": "97646074", "verified": false, "username": "yo_rechazo", "name": "#YoVotoRechazo"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 5021, "tweet_count": 178630, "listed_count": 1}, "id": "957304591003148290", "verified": false, "username": "Maria29961541", "name": "Maria"}, {"location": "23/01/19\ud83d\udc8d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1105, "tweet_count": 111439, "listed_count": 0}, "id": "965004353353535490", "verified": false, "username": "armindo_22", "name": "Jenni\u2763"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 4966, "tweet_count": 94228, "listed_count": 1}, "id": "869931609482559489", "verified": false, "username": "YORSHESTEFA", "name": "Jorge Estefan\u00eda"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2910, "tweet_count": 88581, "listed_count": 16}, "id": "151606428", "verified": false, "username": "SBen70", "name": "B-Nito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 95, "tweet_count": 55682, "listed_count": 4}, "id": "1659960650", "verified": false, "username": "NaomiG9612", "name": "Persona"}, {"location": "localidad XYZ", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 898, "tweet_count": 125189, "listed_count": 34}, "id": "162588086", "verified": false, "username": "Chamonix11", "name": "Alejandro Cl\u00e9ment"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 3306, "tweet_count": 34626, "listed_count": 0}, "id": "3573366436", "verified": false, "username": "mivotonobasta", "name": "Sunflower ( 41%)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 934, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "id": "2994498099", "verified": false, "username": "14b27e9bd71f4d8", "name": "Mumm- Ra, El Inmortal \ud83d\udd90\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 785, "tweet_count": 55040, "listed_count": 3}, "id": "145356367", "verified": false, "username": "CharlyWsurf", "name": "Alberto el ajustador\u270c\ufe0fmitomano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5041, "following_count": 5078, "tweet_count": 16274, "listed_count": 1}, "id": "343342172", "verified": false, "username": "sradnadie", "name": "\ud83c\udf3aAli Alva\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1826, "tweet_count": 11553, "listed_count": 2}, "id": "67727464", "verified": false, "username": "BertaDeFlores", "name": "Berta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 853, "tweet_count": 177452, "listed_count": 2}, "id": "3304136423", "verified": false, "username": "AlehSantosssS", "name": "Al\u00ea \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 427, "tweet_count": 83841, "listed_count": 14}, "id": "2500453626", "verified": false, "username": "YaMarMartinez", "name": "Yaniret M. Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 583, "tweet_count": 39903, "listed_count": 1}, "id": "917234408721174528", "verified": false, "username": "beliinhaa19", "name": "Belinha\ud83e\udd8b"}, {"location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 76, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "id": "877641798180589568", "verified": false, "username": "FacundoCarden13", "name": "Orange\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 911, "tweet_count": 91537, "listed_count": 0}, "id": "2721608581", "verified": false, "username": "licarec", "name": "TRIUNFO ARGENTINO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 185, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}, "id": "1076547080", "verified": false, "username": "carohandball", "name": "Carolina Machado"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 259, "tweet_count": 68159, "listed_count": 1}, "id": "791096104142135296", "verified": false, "username": "StellaFernndez9", "name": "Stella Fern\u00e1ndez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 144, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "id": "1083443692411781121", "verified": false, "username": "cordobesessomos", "name": "somoscordobeses"}, {"location": "\u00fanico pais con 1 \" nunca m\u00e1s \"", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 5001, "tweet_count": 503194, "listed_count": 49}, "id": "2900947893", "verified": false, "username": "otrolt_avaladna", "name": "el peronismo es el hecho maldito del pa\u00eds burgu\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 98, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}, "id": "857051906", "verified": false, "username": "arqadolfoi70", "name": "Adolfo Iba\u00f1ez"}, {"location": " \ud835\ude89.\ud835\ude7e, \ud835\ude81\ud835\ude79 ", "public_metrics": {"followers_count": 16934, "following_count": 12265, "tweet_count": 97492, "listed_count": 2}, "id": "881483006984286209", "verified": false, "username": "cellyzzz", "name": "\ud83c\udfb0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1411, "tweet_count": 75417, "listed_count": 4}, "id": "879080140801810441", "verified": false, "username": "Sun_flower022", "name": "Agora na @luka_ranha"}, {"location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 46577, "following_count": 3246, "tweet_count": 113421, "listed_count": 80}, "id": "808875099231232000", "verified": true, "username": "Florababylon", "name": "Flora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 559, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "id": "470801160", "verified": false, "username": "agustinamh01", "name": "Agustina Helguera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 256, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}, "id": "1143002436", "verified": false, "username": "blumazza", "name": "San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 658, "tweet_count": 157412, "listed_count": 13}, "id": "179241852", "verified": false, "username": "AdanNod", "name": "Ad\u00e1n Nod"}, {"location": "Chajar\u00ed, Entre R\u00edos. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 888, "tweet_count": 13956, "listed_count": 2}, "id": "258653601", "verified": false, "username": "AntoBruji", "name": "Nella \ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 846, "tweet_count": 25242, "listed_count": 3}, "id": "1624176516", "verified": false, "username": "matimedina_", "name": "\ud835\udde0ati"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 395, "tweet_count": 7050, "listed_count": 0}, "id": "1162829649325568000", "verified": false, "username": "dop3___", "name": "Yuri \ud81a\uddf5 GIRL"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 5067, "tweet_count": 279445, "listed_count": 32}, "id": "231154231", "verified": false, "username": "cgnunez_1981", "name": "Gustavo Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 97, "tweet_count": 8230, "listed_count": 0}, "id": "1053232710", "verified": false, "username": "AGNESBAUER7", "name": "AGNES BAUER"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2689, "tweet_count": 22229, "listed_count": 0}, "id": "179757560", "verified": false, "username": "buencuervo", "name": "MC"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "id": "494355624", "verified": false, "username": "28_robles7", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1037, "tweet_count": 6882, "listed_count": 18}, "id": "899753502", "verified": false, "username": "Elreydemente", "name": "Ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2351, "tweet_count": 20727, "listed_count": 13}, "id": "537644863", "verified": false, "username": "cafarfang", "name": "CARLOS FARFAN \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 3276, "tweet_count": 243052, "listed_count": 0}, "id": "163249391", "verified": false, "username": "damazel", "name": "Michelle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 149, "tweet_count": 37788, "listed_count": 0}, "id": "1188611781893206017", "verified": false, "username": "Alejand14852426", "name": "Alejandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 186, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}, "id": "1206891830421413888", "verified": false, "username": "kakakakjjjj", "name": "Ma\u00a1te"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 366, "tweet_count": 18573, "listed_count": 1}, "id": "108699696", "verified": false, "username": "julyromero_", "name": "July- \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 3420, "tweet_count": 54829, "listed_count": 3}, "id": "55972793", "verified": false, "username": "betylandia", "name": "Betymdq"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 12150, "following_count": 11845, "tweet_count": 190335, "listed_count": 4}, "id": "54042105", "verified": false, "username": "SoyClaudel68", "name": "Clau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31"}, {"location": "Floridablanca . ", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 821, "tweet_count": 95575, "listed_count": 0}, "id": "2675579533", "verified": false, "username": "portillaedgar1", "name": "Edgar Portilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 106, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "id": "1194727292397924355", "verified": false, "username": "aparapita4", "name": "Aparapita4"}, {"location": "La Paz, Bolivia.", "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}, "id": "328260861", "verified": false, "username": "Sumaj_Warmi", "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 3737, "tweet_count": 128507, "listed_count": 0}, "id": "978805113740578816", "verified": false, "username": "Moro53344511", "name": "Moro"}, {"location": "Cochabamba, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 2630, "tweet_count": 35575, "listed_count": 4}, "id": "175471182", "verified": false, "username": "alvaroaguayo", "name": "\u00c1lvaro Aguayo"}, {"location": "Argentina, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 360, "tweet_count": 16486, "listed_count": 0}, "id": "151290517", "verified": false, "username": "gabiwolfi", "name": "Wolfi"}, {"location": "Panama City, Panama", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 149, "tweet_count": 20687, "listed_count": 0}, "id": "293323836", "verified": false, "username": "hedleyquintana", "name": "Hedley Quintana MD, MSc, PhD"}, {"location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 151365, "following_count": 505, "tweet_count": 10376, "listed_count": 216}, "id": "332037985", "verified": true, "username": "flormizrachi", "name": "Flor Mizrachi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 3126, "tweet_count": 124479, "listed_count": 1}, "id": "713923104989388800", "verified": false, "username": "Silvanapellegr5", "name": "Silvana . p\u2600\ufe0fll\u2600\ufe0fgr\u2600\ufe0fn\u2600\ufe0f\ud83c\udf1f\u262e\ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 118, "tweet_count": 19030, "listed_count": 0}, "id": "3376324378", "verified": false, "username": "morovengador", "name": "Ruper"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 3252, "tweet_count": 153046, "listed_count": 11}, "id": "339172805", "verified": false, "username": "martacaprichosa", "name": "martita caprichosa"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}, "id": "731864231818199040", "verified": false, "username": "Weaver_BsAs", "name": "Nelly"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1479, "tweet_count": 81025, "listed_count": 0}, "id": "899650868953456640", "verified": false, "username": "quepodriaser123", "name": "MasterAlba"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2003, "tweet_count": 189878, "listed_count": 1}, "id": "1200246200445919233", "verified": false, "username": "PatriciaNora7", "name": "Patricia Nora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 741, "tweet_count": 51481, "listed_count": 0}, "id": "324125072", "verified": false, "username": "griseldaperalt1", "name": "griselda peralta"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "id": "1472910872", "verified": false, "username": "Contracurva", "name": "Contracurva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1312, "tweet_count": 290721, "listed_count": 0}, "id": "1157070279132274688", "verified": false, "username": "carment88627401", "name": "carmentoledo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 114, "tweet_count": 7304, "listed_count": 1}, "id": "515089396", "verified": false, "username": "sugarnier", "name": "susana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 265, "tweet_count": 119869, "listed_count": 5}, "id": "2469620558", "verified": false, "username": "pattybushed", "name": "Patr\u00edcia \u271f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 5001, "tweet_count": 19537, "listed_count": 0}, "id": "761389310914465792", "verified": false, "username": "abolzicco24", "name": "AlejandroB"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5356, "following_count": 5463, "tweet_count": 152341, "listed_count": 3}, "id": "1270472840", "verified": false, "username": "Chinoherman", "name": "Chino Herman ( Alberto Parmigiano)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}, "id": "1160893964205088769", "verified": false, "username": "FabianPrl", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico"}, {"location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 837, "tweet_count": 8421, "listed_count": 2}, "id": "1113605274185752576", "verified": false, "username": "SebZunigaG", "name": "Sebasti\u00e1n Z\u00fa\u00f1iga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 508, "tweet_count": 19834, "listed_count": 0}, "id": "1188510985579040769", "verified": false, "username": "VecchiMartin", "name": "Martin Vecchi\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 25, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "id": "1191761002322432000", "verified": false, "username": "Bruna17841082", "name": "Bruna..\u2720"}, {"location": "Del Culo Del Mundo, 2cuadras +", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1224, "tweet_count": 84818, "listed_count": 1}, "id": "93947799", "verified": false, "username": "CristinaBsAs", "name": "Insomne en BA"}, {"location": "jao", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 5153, "tweet_count": 95834, "listed_count": 41}, "id": "2549945818", "verified": false, "username": "ringsIiar", "name": "caio"}, {"location": "corte 8 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 863, "tweet_count": 64783, "listed_count": 0}, "id": "927141406703063040", "verified": false, "username": "pxxgabi21", "name": "Let\u00edcia \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1552, "tweet_count": 156921, "listed_count": 15}, "id": "2349473132", "verified": false, "username": "profedelatito", "name": "NO DOY CHEQUE EN BLANCO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fCazadora de Baches\ud83c\udff9"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 304, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}, "id": "201993343", "verified": false, "username": "VicenteJEspeche", "name": "Vicente Javier Espeche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 50, "tweet_count": 214970, "listed_count": 0}, "id": "851227145603092480", "verified": false, "username": "lorem7172", "name": "Lore"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1975, "tweet_count": 21143, "listed_count": 2}, "id": "2200599314", "verified": false, "username": "celtatrip", "name": "EL aluvi\u00f3n democr\u00e1tico!"}, {"location": "\ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00", "public_metrics": {"followers_count": 7069, "following_count": 6792, "tweet_count": 21590, "listed_count": 5}, "id": "4538590995", "verified": false, "username": "iamggukk", "name": "\ud835\udddf\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6 \u05b4\u05b6\u05b8"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1143, "tweet_count": 64559, "listed_count": 0}, "id": "858467245", "verified": false, "username": "Irmapazos", "name": "Irma Pazos Grau"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 812051, "following_count": 9005, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}, "id": "307549658", "verified": false, "username": "PoleoRafael", "name": "Rafael Poleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 415, "tweet_count": 32681, "listed_count": 0}, "id": "373676437", "verified": false, "username": "mandymodista", "name": "amanda"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}, "id": "976836928405430272", "verified": false, "username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 2550, "tweet_count": 66382, "listed_count": 2}, "id": "105754581", "verified": false, "username": "Patofugellie", "name": "Pato I\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "america", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 685, "tweet_count": 56645, "listed_count": 0}, "id": "1373493192", "verified": false, "username": "linasil22", "name": "silvia linares"}, {"location": "22 | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 392, "tweet_count": 62808, "listed_count": 20}, "id": "1069301271595794433", "verified": false, "username": "TWlNKEY", "name": "ceo of hualian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1895, "tweet_count": 27646, "listed_count": 8}, "id": "1099385286533005317", "verified": false, "username": "suncten", "name": "moved @witarot"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1414, "tweet_count": 152427, "listed_count": 13}, "id": "316464185", "verified": false, "username": "demotoress", "name": "Eze Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}, "id": "154170746", "verified": false, "username": "jlzorzi", "name": "Jose Luis Zorzi"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 454, "tweet_count": 6413, "listed_count": 0}, "id": "1022979538886770688", "verified": false, "username": "lineisadora00", "name": "alinerodrigu\u00eas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 75, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}, "id": "1525541090", "verified": false, "username": "_nvxe", "name": "\u064b"}, {"location": "Catamarca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 376, "tweet_count": 48300, "listed_count": 3}, "id": "845357268", "verified": false, "username": "javierelencina", "name": "turco"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1144, "tweet_count": 60147, "listed_count": 0}, "id": "1357987920", "verified": false, "username": "lauoctober14", "name": "Malvada Lau\ud83d\udc3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 391, "tweet_count": 3996, "listed_count": 0}, "id": "2259609966", "verified": false, "username": "Flightpilot_o", "name": "Mickey.jpg"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2553, "tweet_count": 38542, "listed_count": 4}, "id": "127103075", "verified": false, "username": "taxco2013", "name": "Profundamente democrata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1224, "tweet_count": 11610, "listed_count": 1}, "id": "123088544", "verified": false, "username": "Andrew_cl", "name": "El Gato Andr\u00e9s \uf8ff\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 3538, "tweet_count": 317225, "listed_count": 5}, "id": "1021291700", "verified": false, "username": "AMatosIsAnAngel", "name": "Andr\u00e9 Matos Magical\u271d\ufe0f\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u262e\ufe0f"}, {"location": "Argentina.Espa\u00f1a.Italia.", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5276, "tweet_count": 108497, "listed_count": 7}, "id": "187243160", "verified": false, "username": "MarisaZavaleta", "name": "Dra. Zavaleta"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 53972, "following_count": 52434, "tweet_count": 173335, "listed_count": 186}, "id": "1643907805", "verified": false, "username": "emergenciasAR", "name": "red de emergencias"}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5517, "following_count": 178, "tweet_count": 113152, "listed_count": 40}, "id": "373896708", "verified": false, "username": "PolicialesArg", "name": "POLICIALESARG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187400, "listed_count": 0}, "id": "156259227", "verified": false, "username": "MIRIAMPOR3", "name": "Miriam Rocha"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}, "id": "87751887", "verified": true, "username": "portalmvd", "name": "Montevideo Portal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 504, "tweet_count": 13939, "listed_count": 2}, "id": "366814100", "verified": false, "username": "fran_nunezviera", "name": "Francisco Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 3432, "tweet_count": 2866, "listed_count": 1}, "id": "1194004959207051264", "verified": false, "username": "Deyvi40180252", "name": "Deyvi Sagardia"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 5003, "tweet_count": 110201, "listed_count": 1}, "id": "385571905", "verified": false, "username": "marygesu", "name": "Mary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 302, "tweet_count": 1648, "listed_count": 0}, "id": "847940505136771072", "verified": false, "username": "lika_th", "name": "Lika\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2595, "tweet_count": 128874, "listed_count": 2}, "id": "188145679", "verified": false, "username": "MariePes72", "name": "Memoria Completa"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 4563, "tweet_count": 116998, "listed_count": 20}, "id": "120584538", "verified": false, "username": "rolinberg", "name": "#QueSeVayanTodos"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 227, "tweet_count": 951, "listed_count": 10}, "id": "2969157587", "verified": false, "username": "yoLadyalice", "name": "Alicia Correa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 195, "tweet_count": 8038, "listed_count": 0}, "id": "1705394040", "verified": false, "username": "wreynagavas", "name": "Walter Reynaga Vas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3198, "following_count": 555, "tweet_count": 218021, "listed_count": 22}, "id": "2726815645", "verified": false, "username": "pastafrulis", "name": "Frulis \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 190, "tweet_count": 52353, "listed_count": 0}, "id": "151604278", "verified": false, "username": "woodwarde", "name": "Wood"}, {"location": "Vasco da gama ", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 380, "tweet_count": 23287, "listed_count": 0}, "id": "707620841773785088", "verified": false, "username": "Hellencrvg9", "name": "DONA Hellen \u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 409, "tweet_count": 14357, "listed_count": 2}, "id": "1373455796", "verified": false, "username": "VDelorm", "name": "vivian delorm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7084, "following_count": 3079, "tweet_count": 32835, "listed_count": 40}, "id": "347547098", "verified": false, "username": "EFSantagada", "name": "Ezequiel Santagada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2459, "tweet_count": 35419, "listed_count": 0}, "id": "168179668", "verified": false, "username": "41Willita", "name": "WILLITA\ud83d\udc99\ud83d\udc36\ud83d\udc31 #41%"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 427, "tweet_count": 60194, "listed_count": 0}, "id": "752108542186889216", "verified": false, "username": "nanadiaas", "name": "cachinhos"}, {"location": ", Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 114336, "listed_count": 1}, "id": "892216982594084869", "verified": false, "username": "yolanda_miner", "name": "SOY EL 41 % J X EL CAMBIO"}, {"location": "she/her |18", "public_metrics": {"followers_count": 5914, "following_count": 1505, "tweet_count": 60826, "listed_count": 62}, "id": "1079043587692789766", "verified": false, "username": "taeflaite", "name": "\u064bnin"}, {"location": "013 baixada", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 660, "tweet_count": 8881, "listed_count": 0}, "id": "1154852550287536131", "verified": false, "username": "Rai__013", "name": "issa"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 811, "tweet_count": 6448, "listed_count": 0}, "id": "2739006448", "verified": false, "username": "jaojaopaim", "name": "paim erra buraco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 2197, "tweet_count": 38044, "listed_count": 101}, "id": "194153632", "verified": false, "username": "robledodiego", "name": "Diego  Robledo"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 486, "tweet_count": 7521, "listed_count": 2}, "id": "212404470", "verified": false, "username": "jorgedalesio", "name": "Jorge D'Alesio"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 241, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}, "id": "1026132900570431488", "verified": false, "username": "Thata021rj", "name": "Flamengata\u2764"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "id": "2355304148", "verified": false, "username": "gbmradio", "name": "Grupo BM Radio"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 285, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "id": "775363858668093440", "verified": false, "username": "estudiopresa", "name": "estudiopresa"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "id": "423807080", "verified": false, "username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 4499, "tweet_count": 26159, "listed_count": 0}, "id": "104879579", "verified": false, "username": "sheelfwitch", "name": "Marie \ud83e\udd85\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"location": "de ac\u00e1 \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 4552, "tweet_count": 43532, "listed_count": 1}, "id": "2338388451", "verified": false, "username": "soytulunaok", "name": "nueva Luna \u263d \u2654\u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 639, "tweet_count": 5988, "listed_count": 0}, "id": "1205714016351539201", "verified": false, "username": "CarlosA68003213", "name": "Carlos Augusto Salaverry Ram\u00edrez"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "id": "1118573667456360448", "verified": false, "username": "la_pesadita", "name": "La Pesadita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759715, "listed_count": 39}, "id": "909358892", "verified": false, "username": "Anyulina63", "name": "Angela"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 68, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "1186809816485912576", "verified": false, "username": "geroalonsoo", "name": "GERONIMO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4702, "following_count": 396, "tweet_count": 17556, "listed_count": 39}, "id": "80417490", "verified": false, "username": "zacatecasonline", "name": "Zacatecasonline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 2489, "tweet_count": 6932, "listed_count": 1}, "id": "1176365980362117121", "verified": false, "username": "SerpenteSuina", "name": "Serpente Suina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 139, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "904961569", "verified": false, "username": "patricrosetti", "name": "crosetti patricia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 230, "tweet_count": 267312, "listed_count": 1}, "id": "2532581604", "verified": false, "username": "dianamdo55", "name": "Diana"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 384, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "id": "126821422", "verified": false, "username": "AffeldtRamos", "name": "DR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 533, "tweet_count": 20337, "listed_count": 0}, "id": "90396644", "verified": false, "username": "merqchile", "name": "M. Eugenia Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 156, "tweet_count": 46498, "listed_count": 0}, "id": "3053427109", "verified": false, "username": "mrhp26", "name": "Marce"}, {"location": "Argentina - Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1414, "tweet_count": 408622, "listed_count": 35}, "id": "2797011159", "verified": false, "username": "07Bettyna", "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3aBetty M\ud83d\udc31\ud83d\udc3e"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 914, "tweet_count": 28704, "listed_count": 2}, "id": "382208030", "verified": false, "username": "arielsanmartine", "name": "Ariel San Martin Elizeche"}, {"location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 537, "tweet_count": 37572, "listed_count": 3}, "id": "327009549", "verified": false, "username": "alejandrabalda", "name": "ale"}, {"location": "Rosario cuna de la bandera ", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 986, "tweet_count": 142049, "listed_count": 46}, "id": "2752215238", "verified": false, "username": "NorbertoOri", "name": "norberto hernandez"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 3138, "tweet_count": 163405, "listed_count": 2}, "id": "4924949747", "verified": false, "username": "marietafernand7", "name": "Mariabfernandez pena"}, {"location": "La Paz, Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 ", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 640, "tweet_count": 1294, "listed_count": 0}, "id": "931422438226841600", "verified": false, "username": "SoyJorgeJordan", "name": "JORGE JORDAN VALDEZ"}, {"location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 202, "tweet_count": 14294, "listed_count": 2}, "id": "1174827860919574533", "verified": false, "username": "d_duracell", "name": "Diego"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 738, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "id": "835678586929577984", "verified": false, "username": "fassi_silvia", "name": "Sil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 699, "tweet_count": 7019, "listed_count": 0}, "id": "1073766660954296320", "verified": false, "username": "communistdevil", "name": "clarissa"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 264, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "id": "4857153027", "verified": false, "username": "nilojaning", "name": "nilo descontrolado"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 185, "tweet_count": 115931, "listed_count": 1}, "id": "1006941426037477376", "verified": false, "username": "srobins69377143", "name": "srobinson\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 159, "tweet_count": 11976, "listed_count": 0}, "id": "1143718034353381377", "verified": false, "username": "EstherLorenaa", "name": "Esther\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 478, "tweet_count": 12244, "listed_count": 0}, "id": "1099041340795572224", "verified": false, "username": "mm1_ana", "name": "\ud83d\udc99Ana_MM\ud83d\udc99"}, {"location": "COMPLEXO DO JARDIM NOVO ", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 1606, "tweet_count": 89855, "listed_count": 0}, "id": "1045523855836622849", "verified": false, "username": "Eu_lohalves", "name": "ruiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 4999, "tweet_count": 44419, "listed_count": 0}, "id": "895462435955539968", "verified": false, "username": "GustavoTomsMor3", "name": "Gustavo Tom\u00e1s Mor\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 184, "tweet_count": 2095, "listed_count": 0}, "id": "2949710950", "verified": false, "username": "CarlosF09888239", "name": "Carlos F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "id": "152090407", "verified": false, "username": "emiliailq", "name": "Emilia"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 242, "tweet_count": 31235, "listed_count": 11}, "id": "308841356", "verified": false, "username": "msmvillalba", "name": "\u1d0d\u1d00\u0262\u1d00\u029f\u026a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 299, "tweet_count": 10765, "listed_count": 0}, "id": "3222279675", "verified": false, "username": "sinlimites99", "name": "Charz Zski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 653, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}, "id": "4168059563", "verified": false, "username": "Gpromagnoli", "name": "Gustavo R"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1160, "tweet_count": 13738, "listed_count": 4}, "id": "331095540", "verified": false, "username": "Ro_L99", "name": "\u24e1\u24de \ud83e\udd84"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 742, "tweet_count": 11603, "listed_count": 0}, "id": "150318253", "verified": false, "username": "Negroel18", "name": "Pirata de la Rep\u00fablica de C\u00f3rdoba"}, {"location": "Concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 234, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "id": "287416225", "verified": false, "username": "venegasmartinez", "name": "venegas martinez"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 146045, "following_count": 3446, "tweet_count": 65205, "listed_count": 178}, "id": "57955465", "verified": false, "username": "Pa__tty", "name": "Patty Mu\u00f1oz Garc\u00eda"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 549, "tweet_count": 33709, "listed_count": 8}, "id": "430207061", "verified": false, "username": "Nilo_FcB", "name": "Nilo"}, {"location": "NyC en Quilmes. ", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4470, "tweet_count": 80525, "listed_count": 1}, "id": "864062696", "verified": false, "username": "titospadoni", "name": "Tito de Quilmes. #QueSeVayanTodos"}, {"location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 5000, "tweet_count": 249585, "listed_count": 2}, "id": "827359103517339648", "verified": false, "username": "LauraGo68460516", "name": "Laura Gomez"}, {"location": "Rivadavia  Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 588, "tweet_count": 12964, "listed_count": 0}, "id": "3643152437", "verified": false, "username": "ca_sarabia", "name": "Carlos Sarabia"}, {"location": "un barco pirata", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 303, "tweet_count": 92042, "listed_count": 3}, "id": "851245478", "verified": false, "username": "McPirata_ARG", "name": "\ud83d\udc99 MIguel"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2767, "following_count": 3548, "tweet_count": 50842, "listed_count": 1}, "id": "1195219489685692416", "verified": false, "username": "MarSell48167151", "name": "Mar Sell"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 0, "tweet_count": 161844, "listed_count": 3}, "id": "186560372", "verified": false, "username": "shdhshh_qQb_", "name": "Jorge. Grietudo. NSB.41%"}, {"location": "Necochea, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18005, "following_count": 16075, "tweet_count": 150320, "listed_count": 9}, "id": "849052350857785344", "verified": false, "username": "MonicaNeco17", "name": "M\u00f3nica,votante desilusionada."}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 380, "tweet_count": 35521, "listed_count": 0}, "id": "3043694529", "verified": false, "username": "puppyinti", "name": "@puppy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 2190, "tweet_count": 57295, "listed_count": 1}, "id": "747562146905595905", "verified": false, "username": "ANAANAIS22", "name": "Ana#SOSCorrientes#SOSArgentina.\ud83d\udd90\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 452, "tweet_count": 134614, "listed_count": 33}, "id": "106913137", "verified": false, "username": "ElyPow", "name": "Ely Sojo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc4a\ud83c\udffb"}, {"location": "San Juan,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 209, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "id": "4854160901", "verified": false, "username": "Yaninacv43Yeni", "name": "Yeni"}, {"location": "Vilo BA Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 495, "tweet_count": 4596, "listed_count": 1}, "id": "1205146325039357952", "verified": false, "username": "Pipistrela221", "name": "Pipistrela221"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 202, "tweet_count": 15805, "listed_count": 1}, "id": "70254722", "verified": false, "username": "leticiaafff", "name": "Sem sa\u00fade mental p viver no Brasil. \u2b50\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26185, "following_count": 14758, "tweet_count": 80851, "listed_count": 79}, "id": "3178038405", "verified": false, "username": "Sil_Mergulhao", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Silvia Mergulh\u00e3o Lula Gigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 3508, "tweet_count": 60458, "listed_count": 3}, "id": "817921421112393728", "verified": false, "username": "SSusmano", "name": "Silvia Susmano"}, {"location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1067, "tweet_count": 95452, "listed_count": 6}, "id": "2347156692", "verified": false, "username": "lauurafg", "name": "Laura \ud83e\udda6"}, {"location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 4630, "tweet_count": 26553, "listed_count": 0}, "id": "454230311", "verified": false, "username": "Gra_Chiod", "name": "Graciela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 273, "tweet_count": 36839, "listed_count": 8}, "id": "170886571", "verified": false, "username": "Marucha_16", "name": "Marina Aira"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2264, "tweet_count": 34761, "listed_count": 1}, "id": "393637781", "verified": false, "username": "mehuarte", "name": "Black Hole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 60, "tweet_count": 10931, "listed_count": 3}, "id": "1015453746", "verified": false, "username": "karontephi", "name": "Sia Mej\u00eda"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 484, "tweet_count": 21724, "listed_count": 1}, "id": "1186384537145749504", "verified": false, "username": "maidalore2", "name": "maidalore2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 793, "tweet_count": 65017, "listed_count": 0}, "id": "1049821900430557184", "verified": false, "username": "Larissa90659510", "name": "larissa \ud83e\udee6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178594, "following_count": 972, "tweet_count": 33168, "listed_count": 0}, "id": "374699026", "verified": true, "username": "agusantonetti", "name": "Agust\u00edn Antonetti"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 526, "tweet_count": 19865, "listed_count": 1}, "id": "1483771861", "verified": false, "username": "CarmenActualiza", "name": "Carmen Actualizada"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15618, "following_count": 533, "tweet_count": 215126, "listed_count": 36}, "id": "885055730", "verified": false, "username": "CamilaQBJ", "name": "ca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 873, "tweet_count": 34667, "listed_count": 0}, "id": "3108005203", "verified": false, "username": "Cachiloto", "name": "Cachiloto"}, {"location": "RAMOS MEJIA", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 443, "tweet_count": 16411, "listed_count": 1}, "id": "1054010161", "verified": false, "username": "ELIVAN2020", "name": "FER"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4741, "tweet_count": 108110, "listed_count": 24}, "id": "780674892", "verified": false, "username": "AgustinaRosa2", "name": "Agustina Rosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1247, "tweet_count": 15119, "listed_count": 4}, "id": "128924727", "verified": false, "username": "marianobustos", "name": "Mariano Bustos"}, {"location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2851, "tweet_count": 401243, "listed_count": 11}, "id": "1793506855", "verified": false, "username": "leonardopaz1969", "name": "leonardo paz"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 291, "tweet_count": 12264, "listed_count": 0}, "id": "885915709125128192", "verified": false, "username": "Roberto98205187", "name": "Roberto donadio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2243, "tweet_count": 221688, "listed_count": 4}, "id": "951865669", "verified": false, "username": "VeraKattz", "name": "Vera"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3428, "tweet_count": 44411, "listed_count": 1}, "id": "856325418030424064", "verified": false, "username": "carlita_River19", "name": "\u2764\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 D\u00eda de la bandera\ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 152, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}, "id": "1193901913353404417", "verified": false, "username": "parada_rony", "name": "Rony Torrico Parada"}, {"location": "Votuporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 652, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "id": "834282883086954496", "verified": false, "username": "Welznn", "name": "Wel"}, {"location": "Votuporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1240, "tweet_count": 21568, "listed_count": 0}, "id": "142103884", "verified": false, "username": "Mastrocolaigor", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd8e \ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd94\u0302\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd98"}, {"location": "Argentina (Buenos Aires)", "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 4263, "tweet_count": 8218, "listed_count": 0}, "id": "1026503077954764800", "verified": false, "username": "Eli_c31", "name": "Eliana"}, {"location": "san Justo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 443, "tweet_count": 1557, "listed_count": 1}, "id": "1340161682", "verified": false, "username": "LgtbSan", "name": "LGTB SAN JUSTO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 7358, "tweet_count": 159165, "listed_count": 0}, "id": "1011415747220918272", "verified": false, "username": "valeria61600307", "name": "@Vale \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf40\ud83c\udf39"}, {"location": "Mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 354, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "id": "3997797586", "verified": false, "username": "daniferquin", "name": "Fernanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10058, "following_count": 10652, "tweet_count": 524824, "listed_count": 73}, "id": "254316467", "verified": false, "username": "LoreArau", "name": "#SilatocanaCristinaquequilombosevaarmar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3976, "tweet_count": 285371, "listed_count": 13}, "id": "725125268403265538", "verified": false, "username": "ArmandoCorallo", "name": "ARMANDO CORALLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1019, "tweet_count": 15825, "listed_count": 0}, "id": "78219013", "verified": false, "username": "lalegita", "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 109, "tweet_count": 12215, "listed_count": 0}, "id": "333392284", "verified": false, "username": "nel_yglesias", "name": "Nel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1021, "tweet_count": 59711, "listed_count": 0}, "id": "3438628966", "verified": false, "username": "large_step", "name": "ANAKIN"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 126, "tweet_count": 91401, "listed_count": 3}, "id": "819727860432826368", "verified": false, "username": "FernndoCampos1", "name": "@ fer Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 750, "tweet_count": 29275, "listed_count": 0}, "id": "1059164979788701698", "verified": false, "username": "MonicaC30298418", "name": "Monica Centurion"}, {"location": "Miami/New York/Los Angeles/", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2440, "tweet_count": 31249, "listed_count": 12}, "id": "165622218", "verified": false, "username": "eduroman811", "name": "Eduardo Roman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 564, "tweet_count": 257674, "listed_count": 1}, "id": "895625964725653504", "verified": false, "username": "GerardoLopezM17", "name": "Gerardo Lopez Merlo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 49, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "id": "892121575910252546", "verified": false, "username": "eduarda_prados", "name": "Duda Prado \u26a0\ufe0f"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 549, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "id": "784109107435413508", "verified": false, "username": "c_a_victor", "name": "Carlos Victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1315, "tweet_count": 50518, "listed_count": 0}, "id": "883815938109440001", "verified": false, "username": "betty_scarponi", "name": "ScarponiBetty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 97, "tweet_count": 14180, "listed_count": 0}, "id": "980563100310163456", "verified": false, "username": "jqnnifer", "name": "\u25e1\u0308 jenni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 85, "tweet_count": 18285, "listed_count": 0}, "id": "790743296045883392", "verified": false, "username": "luan_abreu2", "name": "luan"}, {"location": "paz \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2104, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "id": "1168212448261922818", "verified": false, "username": "Victor_Cby", "name": "ABEN\u00c7OADO\ud83d\ude07"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1050, "tweet_count": 66392, "listed_count": 2}, "id": "302414774", "verified": false, "username": "adrianperez11", "name": "Adrian"}, {"location": "Anywhere in the world", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1259, "tweet_count": 33718, "listed_count": 1}, "id": "1120510893035597826", "verified": false, "username": "javier19sieteCL", "name": "@javier19sietecincoChile #NoALaNuevaConstitucion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 2085, "tweet_count": 71483, "listed_count": 4}, "id": "194793492", "verified": false, "username": "michelangeli22", "name": "marcelo michelangeli"}, {"location": " Em paz \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 960, "tweet_count": 57357, "listed_count": 0}, "id": "918615480302211073", "verified": false, "username": "biaporto30", "name": "Bia \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 286, "tweet_count": 66935, "listed_count": 3}, "id": "2600634398", "verified": false, "username": "rodolfo1167", "name": "Rodolfo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 380, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}, "id": "314869100", "verified": false, "username": "Sergio07neves", "name": "sergio neves"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1460880, "following_count": 127, "tweet_count": 47889, "listed_count": 2978}, "id": "126436384", "verified": true, "username": "PastorMalafaia", "name": "Silas Malafaia"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 1999, "tweet_count": 49816, "listed_count": 0}, "id": "289873419", "verified": false, "username": "yngridaz", "name": "baby yngrids \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 4143, "tweet_count": 394408, "listed_count": 3}, "id": "88012615", "verified": false, "username": "vicky5219", "name": "@Vicvaporu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 155, "tweet_count": 8413, "listed_count": 1}, "id": "1199436957794873344", "verified": false, "username": "Antimamertos21", "name": "Antimamertos2"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 763, "tweet_count": 11222, "listed_count": 0}, "id": "378021456", "verified": false, "username": "DanielaRolon1", "name": "Daniela Rol\u00f3n"}, {"location": "Em algum lugar do Planeta.", "public_metrics": {"followers_count": 10403, "following_count": 11443, "tweet_count": 152012, "listed_count": 6}, "id": "930595881304260608", "verified": false, "username": "CarlosUtiike", "name": "silver.silvester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040", "verified": false, "username": "Mahreserva12", "name": "Mah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 615, "tweet_count": 44408, "listed_count": 1}, "id": "2585548858", "verified": false, "username": "SusinySe", "name": "Suu"}, {"location": "Socio de Instituto desde 1975", "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 1438, "tweet_count": 26822, "listed_count": 46}, "id": "207719464", "verified": false, "username": "germanjnegro", "name": "Germ\u00e1n Negro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 189, "tweet_count": 7247, "listed_count": 0}, "id": "862143007", "verified": false, "username": "chulio22julio", "name": "julio"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "verified": false, "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 45, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1208911885170626566", "verified": false, "username": "lilidoe_", "name": "Lili Doe"}, {"location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 788, "tweet_count": 299696, "listed_count": 0}, "id": "2588191344", "verified": false, "username": "santiagolugo33", "name": "EL SANTO.\ud83d\ude07"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "id": "88469551", "verified": false, "username": "gabyarocha", "name": "Gaby Arocha"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 636, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "id": "1110232210441940992", "verified": false, "username": "flaarrascaeta10", "name": "Dixon Arroyo \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1903148, "following_count": 142, "tweet_count": 2610, "listed_count": 1211}, "id": "385408255", "verified": true, "username": "ribasdiego10", "name": "Diego Ribas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 5208, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "id": "1182446342414708737", "verified": false, "username": "GdC_JxC_19", "name": "Equipo Guardianes Del Cambio \ud83d\udcaa"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 698, "tweet_count": 37240, "listed_count": 0}, "id": "898024773141377024", "verified": false, "username": "antelo_marina", "name": "Marina Antelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 180, "tweet_count": 84072, "listed_count": 1}, "id": "1252522040", "verified": false, "username": "Babax6Marta", "name": "Marta Garc\u00eda"}, {"location": "saturn", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 749, "tweet_count": 45705, "listed_count": 3}, "id": "1164394598866796544", "verified": false, "username": "saturnoias", "name": "\ud83e\udd87\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83d\udc9a"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 259, "tweet_count": 35812, "listed_count": 2}, "id": "246142120", "verified": false, "username": "JipsonMite", "name": "Jipson \u32e1"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 178106, "following_count": 153, "tweet_count": 70697, "listed_count": 220}, "id": "67634114", "verified": false, "username": "cscgye", "name": "CSCG"}, {"location": "Buenos Aires City Region, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 169, "tweet_count": 8020, "listed_count": 33}, "id": "77236496", "verified": false, "username": "JimeCapozzolo", "name": "Jime Capozzolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 790, "tweet_count": 23973, "listed_count": 0}, "id": "846040220311179264", "verified": false, "username": "ezeles2001", "name": "Ezeles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1447, "tweet_count": 86183, "listed_count": 0}, "id": "1197242305125765122", "verified": false, "username": "raquel88250526", "name": "raquel\ud83c\udde6\ud83c\uddf7argentina"}, {"location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1300, "tweet_count": 78998, "listed_count": 2}, "id": "2771877700", "verified": false, "username": "teleotodo", "name": "MM2023"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 283, "tweet_count": 2578, "listed_count": 1}, "id": "1199229949", "verified": false, "username": "Tinada15", "name": "Belkys Davila\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 244, "tweet_count": 79146, "listed_count": 27}, "id": "189933737", "verified": false, "username": "tachirapublica1", "name": "T\u00e1chiraPublica"}, {"location": "La Plata Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1403, "tweet_count": 60908, "listed_count": 1}, "id": "1861864728", "verified": false, "username": "blueandwhite", "name": "Cris \ud83d\udc3a"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 4862, "tweet_count": 74890, "listed_count": 14}, "id": "529371025", "verified": false, "username": "patinesmota", "name": "superpata"}, {"location": "Rancagua ", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2724, "tweet_count": 30041, "listed_count": 1}, "id": "786653468111011840", "verified": false, "username": "abarcarlos199", "name": "Carlos Abarca V"}, {"location": "MELMAC", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 735, "tweet_count": 30833, "listed_count": 0}, "id": "127768843", "verified": false, "username": "DiegusW", "name": "KANTE"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 406, "tweet_count": 142938, "listed_count": 1}, "id": "2447103872", "verified": false, "username": "callebelgrano48", "name": "Milagro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 390, "tweet_count": 116786, "listed_count": 1}, "id": "914859826773143553", "verified": false, "username": "APC_Eddie", "name": "EdAPaCh"}, {"location": "Campos dos Goytacazes/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 3214, "tweet_count": 68273, "listed_count": 13}, "id": "33375866", "verified": false, "username": "jornalistacmprj", "name": "Lenny Gomes - Jornalista do Catholicus Veritatis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 921, "tweet_count": 239099, "listed_count": 14}, "id": "2984784171", "verified": false, "username": "SpediacciEve", "name": "EveSpediacci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 187, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "id": "4843456845", "verified": false, "username": "LauraArruiz", "name": "Laura Arruiz"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 483, "tweet_count": 16351, "listed_count": 3}, "id": "263474827", "verified": false, "username": "graglezprieto", "name": "Gra Gonzalez Prieto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "id": "848321999520882689", "verified": false, "username": "MariaFe32501640", "name": "Maria Fernanda Lauri"}, {"location": "`Paso de los libres Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 11138, "following_count": 12208, "tweet_count": 41875, "listed_count": 2}, "id": "757938428575186944", "verified": false, "username": "MmxiCambiemos", "name": "@MmxiLet's change"}, {"location": "Twerking Friends", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 378, "tweet_count": 28453, "listed_count": 4}, "id": "606670337", "verified": false, "username": "sofiaddavid", "name": "Sofii \u30ca\u30eb\u30c8"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1184, "tweet_count": 6615, "listed_count": 1}, "id": "274296779", "verified": false, "username": "pijonauta77", "name": "Benjam\u00edn D Las Heras"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7/ Suiza\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5920, "tweet_count": 105773, "listed_count": 3}, "id": "607738751", "verified": false, "username": "LaTanaDecima", "name": "La Tana \ud83d\ude3b\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd0d\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2397, "tweet_count": 299788, "listed_count": 9}, "id": "4731709461", "verified": false, "username": "bell_lullaby", "name": "BelenMT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1549, "tweet_count": 111762, "listed_count": 0}, "id": "1151322736725282816", "verified": false, "username": "YesicaY86", "name": "La Y Griega"}, {"location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3293, "tweet_count": 474255, "listed_count": 4}, "id": "1597329390", "verified": false, "username": "alecal051", "name": "Jamas K"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 4985, "tweet_count": 139836, "listed_count": 14}, "id": "138251078", "verified": false, "username": "sandrab_cba", "name": "cordoba cordoba"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 3248, "tweet_count": 75876, "listed_count": 6}, "id": "997496617", "verified": false, "username": "chezmarta", "name": "MALANDRA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 837, "tweet_count": 34591, "listed_count": 8}, "id": "3371167229", "verified": false, "username": "PorqueSiSiempre", "name": "SiALas2Vidas"}, {"location": "Medellin,Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4907, "tweet_count": 18445, "listed_count": 8}, "id": "836581424", "verified": false, "username": "EL_individual", "name": "\u00a3L individual"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 321, "tweet_count": 37348, "listed_count": 0}, "id": "725060538397503489", "verified": false, "username": "jupafica65", "name": "Juan Pablo Figueroa C"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1522, "tweet_count": 30361, "listed_count": 1}, "id": "2916329129", "verified": false, "username": "riverplcarp", "name": "river2012"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 293, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "id": "2520365789", "verified": false, "username": "HugoMoura20", "name": "Hugo Moura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 572, "tweet_count": 57600, "listed_count": 0}, "id": "4106491395", "verified": false, "username": "nanmanyeoya", "name": "\ub9c8\ub140\ud83d\udc56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 265, "tweet_count": 11292, "listed_count": 1}, "id": "2778355535", "verified": false, "username": "saraellex", "name": "sara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 4416, "tweet_count": 634856, "listed_count": 29}, "id": "3370315654", "verified": false, "username": "_patitom", "name": "Liliana M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 428, "tweet_count": 178488, "listed_count": 5}, "id": "34155399", "verified": false, "username": "AGJC", "name": "Kevin Chuca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8150, "following_count": 7377, "tweet_count": 192930, "listed_count": 22}, "id": "2803327690", "verified": false, "username": "elzapatofono", "name": "Raul Mi\u00f1o"}, {"location": "Vera Cruz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 581, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}, "id": "949075388990357508", "verified": false, "username": "ba_meeu", "name": "Kelvin"}, {"location": "Menino Deus, Santa Cruz do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 398, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}, "id": "1099427759426859008", "verified": false, "username": "Filhode_Deuss", "name": "william Supueletti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 330, "tweet_count": 6125, "listed_count": 0}, "id": "453257689", "verified": false, "username": "patriciaf44", "name": "Patricia F"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1060, "tweet_count": 5622, "listed_count": 2}, "id": "165618611", "verified": false, "username": "Fede217", "name": "Federico Bianchi"}, {"location": "Bs. As-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1346, "tweet_count": 110170, "listed_count": 1}, "id": "305353579", "verified": false, "username": "SRitacca", "name": "turidru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2447, "tweet_count": 35191, "listed_count": 4}, "id": "753949010", "verified": false, "username": "MariaAlcoba2", "name": "Maria Alcoba"}, {"location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 2964, "tweet_count": 96593, "listed_count": 46}, "id": "125774523", "verified": false, "username": "ProfeLagrotta", "name": "Prof Miguel Lagrotta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1405, "tweet_count": 35030, "listed_count": 0}, "id": "701904626984099840", "verified": false, "username": "NanciPobihuszka", "name": "Nanci_NP"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 588, "tweet_count": 92832, "listed_count": 3}, "id": "2317913499", "verified": false, "username": "NoGladi", "name": "miradanocturna27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1385, "tweet_count": 1998, "listed_count": 1}, "id": "1362439746", "verified": false, "username": "oalderete17", "name": "Omar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 3082, "tweet_count": 84055, "listed_count": 8}, "id": "3122304349", "verified": false, "username": "97f016a1c1bf4e9", "name": "Miguel Tanca"}, {"location": "Quinta Normal, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 704, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "id": "1202220500757467137", "verified": false, "username": "Rody28017605", "name": "Rody"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 196, "tweet_count": 37430, "listed_count": 2}, "id": "117814281", "verified": false, "username": "La_G_latinaa", "name": "La gata flora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 940, "tweet_count": 68661, "listed_count": 3}, "id": "2751120143", "verified": false, "username": "jjacho52", "name": "Jacinto Garc\u00eda Bonifaz"}, {"location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2112, "tweet_count": 97489, "listed_count": 0}, "id": "1037817423582425088", "verified": false, "username": "lepegoz2", "name": "Luis M. Conde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 70, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "1408082953", "verified": false, "username": "gm_jessi", "name": "jessi machuca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1294, "tweet_count": 15238, "listed_count": 1}, "id": "565673709", "verified": false, "username": "monicaperez89", "name": "Lilian perez"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 587, "tweet_count": 55903, "listed_count": 1}, "id": "246453202", "verified": false, "username": "folattirl", "name": "Omega, la vida es hoy. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "San Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 35829, "following_count": 33149, "tweet_count": 454855, "listed_count": 24}, "id": "172554681", "verified": false, "username": "elisamas1", "name": "Elisa Beatriz Mas"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1630, "tweet_count": 106003, "listed_count": 9}, "id": "183084981", "verified": false, "username": "graoms", "name": "Grace \ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 308363, "following_count": 165, "tweet_count": 454954, "listed_count": 825}, "id": "186108816", "verified": true, "username": "lanacionweb", "name": "Diario La Naci\u00f3n"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1234, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "id": "2532181563", "verified": false, "username": "vmarcelod", "name": "Marcelo Delgado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 3242, "tweet_count": 34318, "listed_count": 4}, "id": "128206415", "verified": false, "username": "artentina", "name": "\u2764Lanus en mi\u2764"}, {"location": "Cordoba ", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1677, "tweet_count": 54183, "listed_count": 6}, "id": "596826188", "verified": false, "username": "NRPBrenda", "name": "BrendaNR \ud83c\udf3a"}, {"location": "Abadia de Teleme", "public_metrics": {"followers_count": 7348, "following_count": 4088, "tweet_count": 218271, "listed_count": 140}, "id": "20913201", "verified": false, "username": "elisaescovar", "name": "Elisa Escovar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6410, "following_count": 6438, "tweet_count": 119112, "listed_count": 35}, "id": "69669016", "verified": false, "username": "MarcosVelasquez", "name": "MarcosVelasquez"}, {"location": "Valledupar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 12202, "following_count": 11391, "tweet_count": 873875, "listed_count": 7}, "id": "232676723", "verified": false, "username": "ledamejia21", "name": "leda mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 710, "tweet_count": 210356, "listed_count": 7}, "id": "887748882", "verified": false, "username": "Patynarfer", "name": "Patricia Narv\u00e1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 776, "tweet_count": 25660, "listed_count": 4}, "id": "217382255", "verified": false, "username": "xrithaxx", "name": "maddy do novo mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 211, "tweet_count": 13464, "listed_count": 0}, "id": "724011466664325120", "verified": false, "username": "MulherDoRibeiro", "name": "Evelyn \ud83c\udf38\ud83d\udc51"}, {"location": "VG, SF, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 815, "tweet_count": 19462, "listed_count": 0}, "id": "149626238", "verified": false, "username": "bfgodoy", "name": "bgdevg"}, {"location": "\ub0b4\ud83c\udfe1 \u2015 \ube5b : \ud835\udfed\ud835\udff4'\ud835\udfec\ud835\udfee.\ud83d\udd4a she/her", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 315, "tweet_count": 23466, "listed_count": 1}, "id": "1153488071477907457", "verified": false, "username": "utjhobi", "name": "jana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 2958, "tweet_count": 33628, "listed_count": 6}, "id": "4158633747", "verified": false, "username": "JoseHernanAria4", "name": "Hernan Arias"}, {"location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 0, "tweet_count": 4708, "listed_count": 1}, "id": "1169939818098434048", "verified": false, "username": "gab_gremistinha", "name": "gabrielle \ud83c\udd59"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 294, "tweet_count": 36219, "listed_count": 0}, "id": "1039329931879227402", "verified": false, "username": "MigueliusII", "name": "Miguel"}, {"location": "Lima/Piura", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 485, "tweet_count": 16664, "listed_count": 0}, "id": "194330541", "verified": false, "username": "l90m", "name": "Luis"}, {"location": "Caracas, cuna de Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 1839450, "following_count": 14801, "tweet_count": 85350, "listed_count": 3673}, "id": "138212728", "verified": true, "username": "jaarreaza", "name": "Jorge Arreaza M"}, {"location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1455, "tweet_count": 24741, "listed_count": 8}, "id": "902900545345736704", "verified": false, "username": "Trading0429", "name": "Luis Zambrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 69, "tweet_count": 33529, "listed_count": 0}, "id": "756994668877975552", "verified": false, "username": "EscribanJean", "name": "Jean Carlos Escriban"}, {"location": "Antalya, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 478, "tweet_count": 217004, "listed_count": 11}, "id": "2540766781", "verified": false, "username": "Berenjenaaaa01", "name": "Ro \ud83e\ude90"}, {"location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 246, "tweet_count": 77670, "listed_count": 0}, "id": "239181969", "verified": false, "username": "MasqLoca", "name": "\ud83d\udc3eA\u24ddnie\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1903, "tweet_count": 108865, "listed_count": 1}, "id": "836069906202390528", "verified": false, "username": "kaucrf", "name": "salvatore"}, {"location": "Rio Cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 471, "tweet_count": 19573, "listed_count": 24}, "id": "827177456", "verified": false, "username": "somu2810", "name": "El Oraculeao \u26b0\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 227, "tweet_count": 44561, "listed_count": 0}, "id": "909857299585519617", "verified": false, "username": "maria_ester11", "name": "Maria Ester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1148, "tweet_count": 21363, "listed_count": 0}, "id": "3318477910", "verified": false, "username": "m_IV_", "name": "\u2022Maria\u2022\ud83c\udf40"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 335, "tweet_count": 15982, "listed_count": 6}, "id": "735701641", "verified": false, "username": "ro_ap64", "name": "Roxana"}, {"location": "Sauce Chico Vivir En El Campo ", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 1708, "tweet_count": 77980, "listed_count": 12}, "id": "627635564", "verified": false, "username": "RochaPerna", "name": "\u00c1lvaro Rocha Perna Coalici\u00f3n Republicana"}, {"location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 934, "tweet_count": 132601, "listed_count": 10}, "id": "226148289", "verified": false, "username": "letybenitezf", "name": "leti"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 372, "tweet_count": 14886, "listed_count": 0}, "id": "889009597733904384", "verified": false, "username": "acsl_clara", "name": "Clara Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 178, "tweet_count": 31562, "listed_count": 0}, "id": "1185677028038709249", "verified": false, "username": "Simon73675662", "name": "Simon"}, {"location": "Barbilandia \ud83c\udfe9 \" rs", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 2141, "tweet_count": 17729, "listed_count": 0}, "id": "829557035066912768", "verified": false, "username": "Juuliana_Limah", "name": "."}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 741, "tweet_count": 253172, "listed_count": 14}, "id": "197296025", "verified": false, "username": "_martinesteban", "name": "Martin"}, {"location": "Guadalajara de Buga, Valle del Cauca", "public_metrics": {"followers_count": 4650, "following_count": 5043, "tweet_count": 343583, "listed_count": 28}, "id": "82145990", "verified": false, "username": "jorjota", "name": "jorge luis henao"}, {"location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 3826, "tweet_count": 53238, "listed_count": 9}, "id": "102839062", "verified": false, "username": "mzarata", "name": "maly zapata"}, {"location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 4991, "tweet_count": 154524, "listed_count": 243}, "id": "935394073", "verified": false, "username": "JesuspereyraG", "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "verified": false, "username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 3493, "tweet_count": 130072, "listed_count": 36}, "id": "224323032", "verified": false, "username": "analia_olivera", "name": "analia 74%"}, {"location": "\ud83d\ude47\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 826, "tweet_count": 25536, "listed_count": 0}, "id": "1101316855942299648", "verified": false, "username": "Moorenaa_suzy", "name": "$ \ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 3637, "tweet_count": 73927, "listed_count": 2}, "id": "851586612140048384", "verified": false, "username": "mmporta53", "name": "briam12"}, {"location": "La Radio MAK", "public_metrics": {"followers_count": 145878, "following_count": 2883, "tweet_count": 386640, "listed_count": 340}, "id": "182831320", "verified": false, "username": "rinconet", "name": "Sebastian Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57477, "listed_count": 0}, "id": "845472615099715584", "verified": false, "username": "Rose_peruchita", "name": "Rosita"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1062, "tweet_count": 73226, "listed_count": 1}, "id": "50302571", "verified": false, "username": "alekan14", "name": "Humberto Machuca"}, {"location": "Bauru, S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1700, "tweet_count": 14463, "listed_count": 0}, "id": "3063611483", "verified": false, "username": "brener_mateus", "name": "Brenner Mateus"}, {"location": "Los Rios - Magallanes y BioBio", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 6622, "tweet_count": 310269, "listed_count": 5}, "id": "136071990", "verified": false, "username": "jotapevaldivia", "name": "Geb\u00fcrtig Valdivianer, Chile \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 86, "tweet_count": 1482, "listed_count": 2}, "id": "733811038815199232", "verified": false, "username": "vicho3085", "name": "VDLuna"}, {"location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 659, "tweet_count": 7363, "listed_count": 0}, "id": "1189001652004671489", "verified": false, "username": "AndreinaNoe", "name": "Andreina Noe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 232, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "id": "1041710952989712384", "verified": false, "username": "SNaBad6", "name": "S\u00f3 Na Bad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417053, "following_count": 1260, "tweet_count": 23746, "listed_count": 86}, "id": "3300970264", "verified": true, "username": "loud_leleo", "name": "LOUD leleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 109, "tweet_count": 20882, "listed_count": 0}, "id": "460316927", "verified": false, "username": "resistorx", "name": "Resistorx"}, {"location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1861, "tweet_count": 22218, "listed_count": 0}, "id": "413676607", "verified": false, "username": "juanpabloz87", "name": "Juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 6538, "listed_count": 0}, "id": "1057454912408301568", "verified": false, "username": "Luisa29805238", "name": "Luisa"}, {"location": "Caracas-Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 17961, "following_count": 19288, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "id": "54135935", "verified": false, "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 353, "tweet_count": 169331, "listed_count": 665}, "id": "606950850", "verified": false, "username": "tellmeroy", "name": "Roy"}, {"location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 515, "tweet_count": 63977, "listed_count": 6}, "id": "1079568467253182464", "verified": false, "username": "urgrxce", "name": "Val"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 949, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}, "id": "1204918756201435137", "verified": false, "username": "MartnDiegoRodr1", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99El GUERRERO"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 609, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "id": "1084645658894708737", "verified": false, "username": "GrijoJanyne", "name": "poha_grijoo"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 4190, "tweet_count": 46601, "listed_count": 0}, "id": "981154236326203393", "verified": false, "username": "Ariel97287483", "name": "Ari Carp"}, {"location": "Tilisarao (San Luis)", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 452, "tweet_count": 7541, "listed_count": 3}, "id": "2379599198", "verified": false, "username": "mgbongio", "name": "Marcelo Bongiovanni"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1757, "tweet_count": 14324, "listed_count": 1}, "id": "298188767", "verified": false, "username": "clau_dev", "name": "Claudia D.\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3101, "tweet_count": 226201, "listed_count": 1}, "id": "4367484255", "verified": false, "username": "silvia100555", "name": "silvia"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 546, "tweet_count": 26507, "listed_count": 0}, "id": "1674827023", "verified": false, "username": "Dikobusze", "name": "Dikoooooo!!!\u2728\ud83c\udf08\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 136, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "id": "858533359760363520", "verified": false, "username": "DelucaSperandio", "name": "DeLuca"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1497, "tweet_count": 219854, "listed_count": 1}, "id": "45936838", "verified": false, "username": "visani01", "name": "Daniel Visani #BoletaUnicaDePapel #FichaLimpia"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 133, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "id": "342244872", "verified": false, "username": "san2727", "name": "sandruli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12282, "following_count": 7836, "tweet_count": 94276, "listed_count": 9}, "id": "48455310", "verified": false, "username": "mariusalviar", "name": "Mary Alvarez"}, {"location": "Gotham-Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 7100, "following_count": 2513, "tweet_count": 56245, "listed_count": 9}, "id": "1201867841722626048", "verified": false, "username": "StanielGaga77", "name": "St\u00e1niel Escritor Caminante Inmorible Lobat\u00f3n \uea00\u266b\u266a\u270e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 834, "tweet_count": 27853, "listed_count": 0}, "id": "1132145749498613760", "verified": false, "username": "AmaliaRosarioM1", "name": "Amalia Rosario Marchetti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1086, "tweet_count": 67566, "listed_count": 1}, "id": "2468779319", "verified": false, "username": "OnaLabradora", "name": "Ona Labradora \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 290, "tweet_count": 10497, "listed_count": 0}, "id": "557313131", "verified": false, "username": "SergioAvila19", "name": "ivael lll \ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d"}, {"location": "Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 173, "tweet_count": 7993, "listed_count": 1}, "id": "444021521", "verified": false, "username": "FahnAlicia", "name": "Alice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 186, "tweet_count": 24924, "listed_count": 0}, "id": "2540915268", "verified": false, "username": "inti_nahuel_", "name": "Inti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1276, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "id": "1057273760317952001", "verified": false, "username": "FemiMachos", "name": "FemiMachos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 241, "tweet_count": 49400, "listed_count": 0}, "id": "3234501256", "verified": false, "username": "DxAmalia", "name": "Amalia Dx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2849, "tweet_count": 89345, "listed_count": 1}, "id": "125082165", "verified": false, "username": "telmo100", "name": "Telmo J.M. Trossero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 1710, "tweet_count": 83702, "listed_count": 11}, "id": "1642443468", "verified": false, "username": "AmeliatotyRosa", "name": "Rosa M Estay #ChileLibreySoberano"}, {"location": "Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1334, "tweet_count": 77134, "listed_count": 1}, "id": "4197381615", "verified": false, "username": "AleHuchaime", "name": "Ale Huchaime"}, {"location": "En el xuxa madre", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 227, "tweet_count": 28414, "listed_count": 1}, "id": "740155684356915200", "verified": false, "username": "ManuContini", "name": "Manu. \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1042, "tweet_count": 21349, "listed_count": 0}, "id": "850888713345396737", "verified": false, "username": "m_004_", "name": "\u262f\u2022M\u2022\u26a1"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "33989170", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "lang": "es", "id": "1208867696177082369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "author_id": "821869276252532737", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "id": "1208217020849958913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "25992212", "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "lang": "es", "id": "1208808274344235008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1114590254", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "lang": "es", "id": "1208802099137527810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}]}, "author_id": "721867242242228224", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "lang": "es", "id": "1208800151168520192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1281596280", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "id": "1208807863008796677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Y6TKQdNNoX", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "157818233", "created_at": "2019-12-22T21:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208863660682219520"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d   https://t.co/Y6TKQdNNoX", "lang": "es", "id": "1208863660682219520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}]}, "author_id": "1010347988", "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "lang": "es", "id": "1208724513216716800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "author_id": "241279998", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "lang": "es", "id": "1208826385092857856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "904773428263211008", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "lang": "es", "id": "1208834432959950850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "author_id": "123058380", "created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"], "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "lang": "es", "id": "1208599932929822722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "366841127", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "lang": "es", "id": "1208867927480504320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208939286822821888"}], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "758318483608338432", "created_at": "2019-12-23T02:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940080724877316"], "in_reply_to_user_id": "758318483608338432", "text": "suicidaram.\nA prima de uma amiga se suicidou sexta com 16 anos. gente, isso acontece sim! E \u00e9 triste.\nEstejam ao lado dos seus amigos, dos seus vizinhos, fam\u00edlia. Pergunta se t\u00e1 tudo bem, chama pra tomar um sorvete, faz companhia no sacol\u00e3o, mas estejam com as pessoas, cuidem+", "lang": "pt", "id": "1208940080724877316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQ50hRTT1D", "expanded_url": "https://twitter.com/santosjorgeh/status/1208874488726724613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQ50hRTT1D", "media_key": "3_1208874482124742656"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "213840361", "created_at": "2019-12-22T22:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874488726724613"], "text": "En una entrevista  al peri\u00f3dico O Estado de Sao Paulo, Vargas Llosa sobre el triunfo de los Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/IQ50hRTT1D", "lang": "es", "id": "1208874488726724613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "35744749", "created_at": "2019-12-23T02:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930531385204737"], "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida (de la Argentina, por no elegir Macri) es extraordinaria, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" dice Vargas Llosa.\nQu\u00e9 loco si le avisan que las pol\u00edticas peronistas siempre desendeudan y bajan la pobreza", "lang": "es", "id": "1208930531385204737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "author_id": "14579710", "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "in_reply_to_user_id": "14579710", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "lang": "pt", "id": "1208866262387953664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208939552712339456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Rocketman"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cinedelabestia", "id": "347513688"}]}, "author_id": "726370172", "created_at": "2019-12-23T02:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940620556972032"], "in_reply_to_user_id": "347513688", "text": "@cinedelabestia Te falto Rocketman y esa gran escena del cuadrito de Lennon.", "lang": "es", "id": "1208940620556972032"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1858926883", "created_at": "2019-12-21T14:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208400797345734662"], "text": "Eu fico t\u00e3o triste quando paro pra pensar em certas coisas que aconteceram, que se a decep\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou com certeza me fortaleceu muito", "lang": "pt", "id": "1208400797345734662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}]}, "author_id": "294150384", "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "lang": "es", "id": "1208796222116564996"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208136793083777027"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "author_id": "966506196457918464", "created_at": "2019-12-23T02:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940375622266881"], "in_reply_to_user_id": "304092926", "text": "@orlandosilva Voc\u00ea acha que comunismo \u00e9 crime na Pol\u00f4nia pq ?\nComunista e bem pior que bandido. S\u00f3 mao tse tung matou 70 milh\u00f5es. Comunistas s\u00e3o os que mais se mataram tbm. J\u00e1 descobriram q fizeram com Celso Daniel?", "lang": "pt", "id": "1208940375622266881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208916951369695232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "jein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RaulCastillow", "id": "3960795014"}]}, "author_id": "296613207", "created_at": "2019-12-23T02:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208940016589819914"], "in_reply_to_user_id": "3960795014", "text": "@RaulCastillow jein. ya todos superamos estar guars.", "lang": "es", "id": "1208940016589819914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208133418317467648"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/I3RfrHvG8i", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1208133418317467648", "display_url": "twitter.com/UOL/status/120\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "author_id": "304092926", "created_at": "2019-12-20T21:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 143, "like_count": 247, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1208136793083777027"], "text": "Meu Deus, a quadrilha n\u00e3o tem fim. Uma certeza: nem todo apoiador do Bozo \u00e9 bandido, mas todo bandido \u00e9 apoiador do Bozo. https://t.co/I3RfrHvG8i", "lang": "pt", "id": "1208136793083777027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BUJcsmMaz9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/APSU-Asociaci%C3%B3n-para-la-prevenci%C3%B3n-y-apoyo-afectados-as-por-suicidio-1852700018109972/", "display_url": "facebook.com/APSU-Asociaci%\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/APSU-Asociaci%C3%B3n-para-la-prevenci%C3%B3n-y-apoyo-afectados-as-por-suicidio-1852700018109972/"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/UPhipFlaWR", "expanded_url": "https://www.newtral.es/wp-content/uploads/2019/09/OMS-C%C3%B3mo-informar-de-la-conducta-suicida.pdf", "display_url": "newtral.es/wp-content/upl\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 209, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "277705059", "created_at": "2019-12-22T10:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208703153052561408"], "text": "Via @Apsu (Asociacion para la prevencion y apoyo afectados por Suicidio https://t.co/BUJcsmMaz9) \u201cCompartimos las recomendaciones de la OMS a los medios de comunicaci\u00f3n para tratar las noticias sobre #suicidio\u201d : https://t.co/UPhipFlaWR", "lang": "es", "id": "1208703153052561408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "566581934", "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "lang": "es", "id": "1208891180668399617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7458, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MARIOVARGASLLOSA"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "C5N"}, {"start": 147, "end": 163, "tag": "IMPACTOPOL\u00cdTICO"}, {"start": 175, "end": 182, "tag": "ASSEFF"}]}, "author_id": "235406256", "created_at": "2019-12-22T23:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208889569002893312"], "text": "#MARIOVARGASLLOSA DIFAMA DE MANERA HABITUAL A LOS CIUDADANOS DE ARGENTINA: \"LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LOS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA\" #C5N INVITA A #IMPACTOPOL\u00cdTICO A CAMALE\u00d3N #ASSEFF UN NADIE \u00bfQU\u00c9 OCURRE? HAY ESPACIO PARA MISERABLES Y NO PARA QUIENES SUMAMOS EN FAVOR DE LA VERDAD", "lang": "es", "id": "1208889569002893312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3289, "type": "Person", "normalized_text": "normie"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "890441259910909952", "created_at": "2019-12-23T01:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208922028989915137"], "text": "por q la gente normie siempre se pone frases tristes en su biografia d instagram corte no tiene sentido mili q carajo me importa q cada uno es culpable del da\u00f1o q se deja hacer suicida d mierda", "lang": "es", "id": "1208922028989915137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "69416519", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "lang": "es", "id": "1208835886647062534"}, {"author_id": "68861723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "lang": "es", "id": "1208411467848007680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208938178478051328"}], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "758318483608338432", "created_at": "2019-12-23T02:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208939286822821888"], "in_reply_to_user_id": "758318483608338432", "text": "s\u00f3 Deus e eu sabemos o quanto precisei (ainda preciso) de algu\u00e9m nos meus dias de choro.\nEnfrentei muitos desses dias sozinhas, querendo acabar com tudo do meu jeito e s\u00f3 pedindo um \"tudo bem?\"\nComigo n\u00e3o aconteceu, mas o que mais vimos esse ano foram relatos de pessoas que se+", "lang": "pt", "id": "1208939286822821888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Agust\u00edn"}]}, "author_id": "732235497532067841", "created_at": "2019-12-23T02:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208932255290273794"], "text": "Como extra\u00f1o al Agust\u00edn lpmtd", "lang": "es", "id": "1208932255290273794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "67191674", "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "lang": "es", "id": "1208549566406115329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EBcIRAidSg", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1208921254650109955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EBcIRAidSg", "media_key": "3_1208921246064414725"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EBcIRAidSg", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1208921254650109955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EBcIRAidSg", "media_key": "3_1208921246089515008"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4117, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 241, "tag": "Flamengo"}, {"start": 261, "end": 277, "tag": "orgulhodomengao"}]}, "author_id": "1058819604741525510", "created_at": "2019-12-23T01:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 264, "like_count": 7259, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1208921254650109955"], "text": "Bem-vindo Meng\u00e3o! Grande campanha, muitas conquistas e um belo jogo culminando uma trajet\u00f3ria repleta de gigantes. Nossos jogadores honraram a camisa e prepararam outras vit\u00f3rias. Os brasileiros aplaudiram e o seu futebol agradece! #Flamengo at\u00e9 morrer eu sou! #orgulhodomengao https://t.co/EBcIRAidSg", "lang": "pt", "id": "1208921254650109955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zqHsMsgl4e", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}]}, "author_id": "1293094302", "created_at": "2019-12-22T22:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208882530230947842"], "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina. El premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" https://t.co/zqHsMsgl4e", "lang": "es", "id": "1208882530230947842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "author_id": "1076891934474620934", "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "id": "1208836802754306053"}, {"author_id": "1059268927669391365", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "id": "1208565158253137921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "author_id": "65444625", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "lang": "es", "id": "1208776478281928704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "author_id": "2686869089", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "lang": "es", "id": "1208814316360798209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kuNAWvmf6e", "expanded_url": "https://twitter.com/josecarloscresp/status/1208918846133997568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuNAWvmf6e", "media_key": "7_1208918595343933440"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Poroso"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RobertoBonafont", "id": "175114792"}]}, "author_id": "250912862", "created_at": "2019-12-23T01:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 33, "like_count": 1094, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1208918846133997568"], "text": "Quien no conoce a @RobertoBonafont, a cualquier chilena de Augusto Poroso, en diciembre, le reza. https://t.co/kuNAWvmf6e", "lang": "es", "id": "1208918846133997568"}, {"author_id": "808875099231232000", "created_at": "2019-12-22T20:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208854589098930178"], "text": "Vc pode achar o que quiser da escola, mas ela n\u00e3o deixa de ser uma institui\u00e7\u00e3o. E n\u00f3s sabemos bem que dentro de um estado racista estruturalmente, mis\u00f3gino, extremamente classista e lgbtfobico, suas institui\u00e7\u00f5es ir\u00e3o se comportar da mesma maneira.\nEstar bem na escola \u00e9 privilegio", "lang": "pt", "id": "1208854589098930178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208928585458819072"}], "author_id": "1624176516", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AntoBruji", "id": "258653601"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928753398800384"], "in_reply_to_user_id": "258653601", "text": "@AntoBruji nooooo re suicida jajjaj", "lang": "es", "id": "1208928753398800384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/WZ19tmZ2WN", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "328260861", "created_at": "2019-12-22T19:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208833422635999233"], "text": "\ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nhttps://t.co/WZ19tmZ2WN", "lang": "es", "id": "1208833422635999233"}, {"author_id": "332037985", "created_at": "2019-12-22T15:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208776556962824192"], "text": "Deber\u00edan entrenar a los polic\u00edas, param\u00e9dicos y bomberos para atender correctamente los intentos suicidas. No puede ser que sigan neg\u00e1ndose a rescatar enfermos porque son mayores de edad, est\u00e1n conscientes, no quieren ir por s\u00ed solos o temen que les hagan da\u00f1o. No puede ser.", "lang": "es", "id": "1208776556962824192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "author_id": "1472910872", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "id": "1208837768312508416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6aNa9MEnZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1208930369061478400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNa9MEnZJ", "media_key": "3_1208930350371680261"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1160893964205088769", "created_at": "2019-12-23T02:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930369061478400"], "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candidate\u00f3 a la presidencia del Per\u00fa,perdi\u00f3 y cuando le pidieron explicaciones se neg\u00f3 a darlas argumentando q era una etapa superada(vi\u00f1eta abril/2011) https://t.co/6aNa9MEnZJ", "lang": "es", "id": "1208930369061478400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208907510171815936"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WNsW6jwcOW", "expanded_url": "https://twitter.com/yoLadyalice/status/1208907510171815936", "display_url": "twitter.com/yoLadyalice/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 52, "end": 77, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Mendoza"}, {"start": 51, "end": 78, "tag": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Ley7722"}]}, "author_id": "201993343", "created_at": "2019-12-23T02:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208935208692723717"], "text": "en #Mendoza habia pueblo nomas....\ny no se suicida\n#ElAguaDeMendozaNoSeNegocia #Ley7722 https://t.co/WNsW6jwcOW", "lang": "es", "id": "1208935208692723717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208785087426367490"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/WElzxiSc0G", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1208785087426367490", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "Crespo"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Jardiel Poncela"}]}, "author_id": "307549658", "created_at": "2019-12-22T16:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 53, "like_count": 126, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1208789112469237768"], "text": "Se\u00f1or Crespo... Comprendo su punto de vista, pero si Guaid\u00f3 hiciera lo que usted propone, habr\u00eda que destituirlo por ingenuo. Quebrantar\u00eda lo que llamo el Principio de Jardiel Poncela:  \"Prohibido suicidarse en primavera\". Se lo dice un antiguo conspirador. https://t.co/WElzxiSc0G", "lang": "es", "id": "1208789112469237768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "976836928405430272", "created_at": "2019-12-22T20:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208843782168428545"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "lang": "es", "id": "1208843782168428545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/El3tdnUn1e", "expanded_url": "https://twitter.com/tokoyamijru/status/1208931407499874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/El3tdnUn1e", "media_key": "3_1208931381612601344"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/El3tdnUn1e", "expanded_url": "https://twitter.com/tokoyamijru/status/1208931407499874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/El3tdnUn1e", "media_key": "3_1208931391133667328"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/El3tdnUn1e", "expanded_url": "https://twitter.com/tokoyamijru/status/1208931407499874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/El3tdnUn1e", "media_key": "3_1208931400910589959"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "author_id": "1099385286533005317", "created_at": "2019-12-23T02:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931407499874304"], "text": "essa vai ser minha roupa de natal, mas n\u00e3o sei se esta boa... https://t.co/El3tdnUn1e", "lang": "pt", "id": "1208931407499874304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "154170746", "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm", "lang": "es", "id": "1208821335402729477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EZdGfIPh7x", "expanded_url": "https://www.diariopopular.com.ar/edicionimpresa/fuga-o-pacto-suicida-angustia-desaparicion-una-pareja-adolescentes-n447716", "display_url": "diariopopular.com.ar/edicionimpresa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "emergenciasAR", "id": "1643907805"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "danielorloff", "id": "247153133"}, {"start": 143, "end": 155, "username": "templario15", "id": "369199723"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "cacahuateymani", "id": "1736357683"}, {"start": 172, "end": 188, "username": "aprosecargentin", "id": "120542974"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "Argengchogau", "id": "782058119367196672"}, {"start": 203, "end": 215, "username": "NorbertoOri", "id": "2752215238"}, {"start": 216, "end": 225, "username": "nf_marin", "id": "1636689510"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "pistoluky", "id": "186681748"}]}, "author_id": "373896708", "created_at": "2019-12-23T02:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208933093089918978"], "text": "La Matanza\n\u00bfFuga o pacto suicida? Angustia por desaparici\u00f3n de una pareja de adolescentes https://t.co/EZdGfIPh7x\n@emergenciasAR @danielorloff @templario15 @cacahuateymani @aprosecargentin @Argengchogau @NorbertoOri @nf_marin @pistoluky", "lang": "es", "id": "1208933093089918978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "87751887", "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "id": "1208835323062558731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/FnrLhFDLzR", "expanded_url": "https://twitter.com/yoLadyalice/status/1208907510171815936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnrLhFDLzR", "media_key": "7_1208907321151229952"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4958, "type": "Place", "normalized_text": "aguapura"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "La7722NoSeToca"}, {"start": 16, "end": 43, "tag": "ElAguaDeMendozaNoSeNegocia"}, {"start": 44, "end": 62, "tag": "ElAguaNoSeNegocia"}, {"start": 63, "end": 71, "tag": "Ley7722"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "mendoza"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "aguapura"}]}, "author_id": "2969157587", "created_at": "2019-12-23T00:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 184, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1208907510171815936"], "text": "#La7722NoSeToca #ElAguaDeMendozaNoSeNegocia #ElAguaNoSeNegocia #Ley7722 emociona la uni\u00f3n de #mendoza por el cuidado del #aguapura https://t.co/FnrLhFDLzR", "lang": "es", "id": "1208907510171815936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UIPCOiDnfA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "347547098", "created_at": "2019-12-23T01:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208930165839060993"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/UIPCOiDnfA v\u00eda @LANACION", "lang": "es", "id": "1208930165839060993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208934233600868357"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernando_Kenzoo", "id": "1122624561793642497"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "willschexx", "id": "954370195715485699"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "caputile", "id": "318761589"}]}, "author_id": "2739006448", "created_at": "2019-12-23T02:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208934328622895104"], "in_reply_to_user_id": "1122624561793642497", "text": "@Fernando_Kenzoo @willschexx @caputile Mas,o Henrique q me matou karalho", "lang": "pt", "id": "1208934328622895104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "lang": "es", "id": "1208904684066529280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}]}, "author_id": "1118573667456360448", "created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW", "lang": "es", "id": "1208791219704401923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "author_id": "1155206270644830208", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "id": "1205857725839806470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "152090407", "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "lang": "es", "id": "1208529951756050434"}, {"author_id": "57955465", "created_at": "2019-12-21T22:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2304, "reply_count": 904, "like_count": 5258, "quote_count": 147}, "edit_history_tweet_ids": ["1208519867135119360"], "text": "Si un conductor no ve lo q tiene en frente su obligaci\u00f3n debiera ser detenerse y no circular, si ade+ es polic\u00eda, debiera saber q si su acci\u00f3n expone a otros, x carecer d visi\u00f3n, acepta el resultado posible (atropellar), su explicaci\u00f3n hace evidente, al menos, el dolo eventual...", "lang": "es", "id": "1208519867135119360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/frnIVfymKR", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/cidadania/2019/12/crivella-saude-rio/?fbclid=IwAR1Qz0Z56Vfic9TTb7kXfGzuOA5jCc9dASiPaDII39di4Np6U2oTdKLL2QM", "display_url": "redebrasilatual.com.br/cidadania/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/cidadania/crivella-saude-rio/?fbclid=IwAR1Qz0Z56Vfic9TTb7kXfGzuOA5jCc9dASiPaDII39di4Np6U2oTdKLL2QM"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "3178038405", "created_at": "2019-12-22T02:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 118, "like_count": 951, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1208580873815306242"], "text": "Estou come\u00e7ando a ficar ressabiada com Deus. Todo mundo que n\u00e3o presta \u00e9 vidrado no seu santo nome....\n\nhttps://t.co/frnIVfymKR", "lang": "pt", "id": "1208580873815306242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208801462597357569"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/SIfVUVwwIl", "expanded_url": "https://twitter.com/martamj32/status/1208801462597357569", "display_url": "twitter.com/martamj32/stat\u2026"}]}, "author_id": "1186384537145749504", "created_at": "2019-12-22T18:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208823702625964032"], "text": "\"\u00bfC\u00f3mo se suicida alguien con el ego muy alto?, se sube hasta arriba y desde ah\u00ed se tira\". Le\u00ed. \ud83d\ude0f\nLes hablan...\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/SIfVUVwwIl", "lang": "es", "id": "1208823702625964032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208518298343788544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Feimann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "masterganjaok", "id": "801114705796407298"}]}, "author_id": "856325418030424064", "created_at": "2019-12-22T12:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208718919583850499"], "in_reply_to_user_id": "801114705796407298", "text": "@masterganjaok Si es as\u00ed como dec\u00eds, que tengo que hacer mirar a C5N ? O cr\u00f3nica, bueno no mirar\u00e9 tv solo me informar\u00e9 x este medio y con mi preferido Lanata y Feimann", "lang": "es", "id": "1208718919583850499"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208931215446872066"}], "geo": {"place_id": "945ef4865301f140"}, "author_id": "142103884", "created_at": "2019-12-23T02:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208931706205622279"], "in_reply_to_user_id": "834282883086954496", "text": "@WelCastr Oq rolou homem?", "lang": "pt", "id": "1208931706205622279"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "126436384", "created_at": "2019-12-22T14:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2067, "reply_count": 1170, "like_count": 9562, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1208757612826771456"], "text": "A IMPRENSA E OS ESQUERDOPATAS N\u00c3O V\u00c3O FALAR NADA? Sem corrup\u00e7\u00e3o lucro das estatais federais at\u00e9 setembro cresceu at\u00e9 70% . Bolsonaro da uma verdadeira aula de como tratar o patrim\u00f4nio p\u00fablico com seriedade e honestidade .ABRE A BOCA AGORA CAMBADA DE C\u00cdNICOS DISSIMULADOS !", "lang": "pt", "id": "1208757612826771456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1154542131303895040", "created_at": "2019-12-18T09:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207229011958673408"], "text": "Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu se suicidou com seus dois filhos abra\u00e7ado do 8 andar por estar desempregado e n\u00e3o ter como sustentar a fam\u00edlia. Mas Deus n\u00e3o lhe deixar\u00e1 impune.Seu pingu\u00e7o", "lang": "pt", "id": "1207229011958673408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "88469551", "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "lang": "es", "id": "1208838930315071488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/92J4KA5hvP", "expanded_url": "https://twitter.com/ribasdiego10/status/1208896708014485504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92J4KA5hvP", "media_key": "3_1208896675936227328"}]}, "author_id": "385408255", "created_at": "2019-12-22T23:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3062, "reply_count": 651, "like_count": 33129, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1208896708014485504"], "text": "Dessa vez n\u00e3o foi poss\u00edvel levantar esse t\u00e3o sonhado trof\u00e9u e isso nos deixa tristes! Trabalhamos muito para isso e estivemos muito perto, mas acima de tudo fica o sentimento de orgulho e satisfa\u00e7\u00e3o por essa temporada hist\u00f3rica que fizemos! https://t.co/92J4KA5hvP", "lang": "pt", "id": "1208896708014485504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214496051206"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/hVPMdMpEmY", "expanded_url": "https://twitter.com/cscgye/status/1208889220133261312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPMdMpEmY", "media_key": "3_1208889214634381312"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1guila"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Men\u00e9ndez"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "cscgye", "id": "67634114"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "BomberosGYE", "id": "234893497"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "PorTuSeguridad"}]}, "author_id": "67634114", "created_at": "2019-12-22T23:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208889220133261312"], "text": "Ojos de \u00c1guila @cscgye capta unidades @PoliciaEcuador  @BomberosGYE por rescate de persona con intencionalidad suicida desde un paso peatonal en Av. Pedro Men\u00e9ndez altura de la FAE. Trabajamos #PorTuSeguridad https://t.co/hVPMdMpEmY", "lang": "es", "id": "1208889220133261312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TeMzn3ofEs", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorReporta/status/1208463996300468224/video/1", "display_url": "twitter.com/HectorReporta/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3795, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}]}, "author_id": "189933737", "created_at": "2019-12-22T18:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208813642659094529"], "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. Ocurri\u00f3 un ayer. https://t.co/TeMzn3ofEs", "lang": "es", "id": "1208813642659094529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208881442236895232"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/R0P6y8sBXt", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalistacmprj/status/1208881458166870019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0P6y8sBXt", "media_key": "3_1208881444258373632"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 220, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": " de Mauricio M"}]}, "author_id": "33375866", "created_at": "2019-12-22T22:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208881458166870019"], "in_reply_to_user_id": "33375866", "text": "\"Essa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadeiramente extraordin\u00e1rio, porque se sabe que todos os problemas atuais desse pa\u00eds foram causados \u200b\u200bpelo peronismo. Os argentinos v\u00e3o se arrepender da derrota de Mauricio Macri\". https://t.co/R0P6y8sBXt", "lang": "pt", "id": "1208881458166870019"}, {"geo": {"place_id": "0119603033586271"}, "author_id": "258653601", "created_at": "2019-12-23T01:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208928585458819072"], "text": "Busco compan\u00eda para ir a dormir a las v\u00edas del tren \ud83d\ude44", "lang": "es", "id": "1208928585458819072"}, {"author_id": "2778355535", "created_at": "2019-12-22T14:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208752444446060549"], "text": "Qui per ricordare che Logan Paul non ci mise molto a monetizzare su un video in cui trovava un morto suicida tutto il resto non mi interessa \u00e8 semplicemente merda", "lang": "it", "id": "1208752444446060549"}, {"author_id": "1099427759426859008", "created_at": "2019-12-23T01:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208926910077710336"], "text": "Zerei a vida nesse final de semana", "lang": "pt", "id": "1208926910077710336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Ykedijn6Gz", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "125774523", "created_at": "2019-12-22T22:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208874744193392642"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/Ykedijn6Gz", "lang": "es", "id": "1208874744193392642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.8906, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Sabana"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "138212728", "created_at": "2019-12-23T00:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1673, "reply_count": 165, "like_count": 1190, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1208900079240785920"], "text": "Denunciamos que el grupo de mercenarios que ha pretendido generar violencia y que hoy asalt\u00f3 la unidad militar en Gran Sabana, tiene su base de operaciones en Per\u00fa. Las autoridades peruanas son al menos c\u00f3mplices, al permitir que estos terroristas se organicen impunemente.", "lang": "es", "id": "1208900079240785920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/2hAACkpGM1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "239181969", "created_at": "2019-12-23T00:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208913289180307456"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/2hAACkpGM1", "lang": "es", "id": "1208913289180307456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/96erBKKZga", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1208854578680279040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/96erBKKZga", "media_key": "7_1208854451781373953"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Sagasti"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7902, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.7874, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Morado"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8868, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.6922, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "2269112586", "created_at": "2019-12-22T20:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 38, "like_count": 237, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1208854578680279040"], "text": "Francisco Sagasti el N* 1 en la lista de candidatos al Congreso por el Partido Morado, pidi\u00f3 un aut\u00f3grafo a los jefes del MRTA cuando se encontraba como reh\u00e9n en la Embajada de Jap\u00f3n.\nEsta es una prueba q los proterroristas pretenden infiltrarse en el Congreso. https://t.co/96erBKKZga", "lang": "es", "id": "1208854578680279040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Ji9mQGMgbp", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "182831320", "created_at": "2019-12-22T22:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 50, "like_count": 836, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1208880391081406464"], "text": "La persistencia a comer todos los d\u00edas nos lleva al suicidio. https://t.co/Ji9mQGMgbp", "lang": "es", "id": "1208880391081406464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "kurtz"}]}, "author_id": "3300970264", "created_at": "2019-12-22T01:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 492, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208553508443742208"], "text": "faltando 3 minuto eu kitei pq morri e o kurtz solou os 2 e se matou faltando 1 minuto pra acabar o camp que bad, n era pra mim ter kitado pqp", "lang": "pt", "id": "1208553508443742208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/hectoralonso/status/1208234845253591041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4ZKg7l0Tl", "media_key": "3_1208234812491943936"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CC Sambil"}]}, "author_id": "54135935", "created_at": "2019-12-21T03:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208234845253591041"], "text": "Fiscal del Ministerio P\u00fablico se suicida junto a su hija en el CC Sambil. Un diciembre de dolor y tragedias. https://t.co/j4ZKg7l0Tl", "lang": "es", "id": "1208234845253591041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208848752909443072"}], "author_id": "858533359760363520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dikobusze", "id": "1674827023"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Henrytado", "id": "2525799913"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1208919974137532416"], "in_reply_to_user_id": "1674827023", "text": "@Dikobusze @Henrytado Nem conhe\u00e7o ele, apenas sabia que existia, mas oq ele fez de t\u00e3o  ruim pra esse \u00f3dio? Kk", "lang": "pt", "id": "1208919974137532416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Romance"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HoyTeCuentoQue"}, {"start": 16, "end": 28, "tag": "Microcuento"}]}, "author_id": "1201867841722626048", "created_at": "2019-12-22T13:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1208741980949356545"], "text": "#HoyTeCuentoQue #Microcuento\n\nTerrorista del Romance\nVen ac\u00e1, quiero que hablemos por favor. No me extra\u00f1a la confusi\u00f3n en que est\u00e1s ahora, pues te considero un poco Terrorista del Romance. Terrorista Suicida, para ser m\u00e1s exactos. Te atrae demasiado la gente da\u00f1ada, gente que&gt;&gt;", "lang": "es", "id": "1208741980949356545"}], "places": [{"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Chajar\u00ed, Argentina", "id": "0119603033586271"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Formosa, Argentina", "id": "017f47ab29a7772a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1208936875043573767", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208936875043573767", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208936875043573767].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1109529124635402241", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109529124635402241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109529124635402241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208934693967683585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208934693967683585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208934693967683585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082849837048057863", "value": "1082849837048057863", "detail": "User has been suspended: [1082849837048057863].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208933658968633344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208933658968633344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208933658968633344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208932691489542145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208932691489542145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208932691489542145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208926297679912960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208926297679912960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208926297679912960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1084224779563995136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084224779563995136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084224779563995136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208927050188374016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208927050188374016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208927050188374016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208925652948267008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208925652948267008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208925652948267008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208942470882635778", "oldest_id": "1208925000352305152", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhn0sm8nd4sjixqdhx6na34vfy5"}}