{"data": [{"lang": "es", "id": "1157629890969178112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:30:48.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157629890969178112"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138150391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157629628523188224", "created_at": "2019-08-03T12:29:45.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157629628523188224"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734909132348764160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157629517902614531", "created_at": "2019-08-03T12:29:19.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157629517902614531"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070852332559179776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157629486436929536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:29:11.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157629486436929536"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994935855709065217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157629383580012544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:28:47.000Z", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157629383580012544"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708236997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157629284254736384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:28:23.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157629284254736384"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983820965195993090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157629043786833920", "created_at": "2019-08-03T12:27:26.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157629043786833920"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941517750920531968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"lang": "es", "id": "1157628953902899201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:27:04.000Z", "text": "RT @aspauzarazuri: El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157628953902899201"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157628525249277952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157628836303056896", "in_reply_to_user_id": "3070806910", "created_at": "2019-08-03T12:26:36.000Z", "text": "se eu morrer n\u00e3o tenham d\u00favidas que foi esse veio que me matou \n\nou posso morrer de desidrata\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pois deixei minha garrafinha no carro burra pra caralho mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1157628836303056896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070806910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157628103126134784"}]}, {"lang": "es", "id": "1157628525249277952", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6lq3fLu0Cq", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712", "display_url": "twitter.com/BenignoChirino\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:25:22.000Z", "text": "El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca trabajo vago de mierda! https://t.co/6lq3fLu0Cq", "edit_history_tweet_ids": ["1157628525249277952"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842"}, {"lang": "es", "id": "1157628470014423041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:25:09.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157628470014423041"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034928653514297344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157628467107782656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:25:08.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157628467107782656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992924333512318976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157628315894763520", "created_at": "2019-08-03T12:24:32.000Z", "text": "se a curiosidade matou o gato significa que sou uma gata?\n((e morri))\nno ar para reflexao", "edit_history_tweet_ids": ["1157628315894763520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170575755"}, {"lang": "pt", "id": "1157628209346830336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:24:07.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157628209346830336"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3335020564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "es", "id": "1157628136345034752", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 198, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Cabanillas"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:23:50.000Z", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1157628136345034752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972720637176438784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157492890953814017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627938956820481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:23:02.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627938956820481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119313662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627495849627649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:21:17.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627495849627649"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811743736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627471765954561", "created_at": "2019-08-03T12:21:11.000Z", "text": "RT @Naogravanaaaao: O amor entre um pescotapa e uma suicida \u00e9 o mais bonito", "edit_history_tweet_ids": ["1157627471765954561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714974111211110401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157513126885187585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627439067074561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:21:03.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627439067074561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964012371516821504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627373979877376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:20:48.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627373979877376"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967199033843507200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157627367222894593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:20:46.000Z", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627367222894593"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703519703713632256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627321056186368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:20:35.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627321056186368"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180646316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "es", "id": "1157627260469469184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:20:21.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627260469469184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888071146087776257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627206211969024", "in_reply_to_user_id": "766011499672461313", "created_at": "2019-08-03T12:20:08.000Z", "text": "@DjTheusBh Mais um pra squad suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157627206211969024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2644351697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157625120833380357"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157627192467251200", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/fqJ28PfU6e", "expanded_url": "https://twitter.com/ewitsmax/status/1156961506619248640", "display_url": "twitter.com/ewitsmax/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "gringa"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:20:05.000Z", "text": "mano e um povo da gringa dizendo que o kurt cobain era mulher trans e se suicidou por isso k a banaliza\u00e7\u00e3o meu pai https://t.co/fqJ28PfU6e", "edit_history_tweet_ids": ["1157627192467251200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429701925"}, {"lang": "es", "id": "1157627182476406784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:20:02.000Z", "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157627182476406784"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530083043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157626995402059776", "created_at": "2019-08-03T12:19:18.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626995402059776"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935014407167410176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157626817072816130", "created_at": "2019-08-03T12:18:35.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626817072816130"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023490442355195904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157626728212291584", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_uxio", "id": "64794485"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:18:14.000Z", "text": "RT @_uxio: Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "edit_history_tweet_ids": ["1157626728212291584"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798857751883489285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157623845995589632"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157626668787359744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:18:00.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626668787359744"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310733223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157626334958497794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:16:40.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626334958497794"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51100766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157626303136354306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:16:32.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626303136354306"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996046056130523136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157626195032383488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:16:07.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626195032383488"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420688199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157626084319539200", "created_at": "2019-08-03T12:15:40.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626084319539200"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763179747870437377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157626067546464256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:15:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626067546464256"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688100459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"lang": "es", "id": "1157626001528147968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GolVane", "id": "1233865055210524672"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:15:21.000Z", "text": "RT @GolVane: @imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos preva\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157626001528147968"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141035224610091010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156853993349537793"}]}, {"lang": "it", "id": "1157625485880451072", "created_at": "2019-08-03T12:13:18.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157625485880451072"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900096726597607428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "es", "id": "1157625482059427840", "in_reply_to_user_id": "33808317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:13:17.000Z", "text": "@JuanSheput Suicida?. Hace tiempo este congreso ya jal\u00f3 su propia soga del cuello por su inoperancia colectiva.", "edit_history_tweet_ids": ["1157625482059427840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889188885", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157028331914780680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157624799960715269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:10:34.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157624799960715269"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330018618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157624343192571904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arivas7", "id": "148346738"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:08:45.000Z", "text": "RT @arivas7: El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157624343192571904"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144170890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052450303557637"}]}, {"lang": "es", "id": "1157624215278936065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:08:15.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157624215278936065"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127610803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157623925846740992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:07:06.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157623925846740992"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4131347001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157623920608075781", "in_reply_to_user_id": "3710995504", "created_at": "2019-08-03T12:07:04.000Z", "text": "@SomiJosep Tu papel en la vida deber\u00eda ser el de suicida, como sucede en la mayor\u00eda de los casos de gilipollas", "edit_history_tweet_ids": ["1157623920608075781"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "955371271205933056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157610842491432960"}]}, {"lang": "es", "id": "1157623845995589632", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}]}, "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "created_at": "2019-08-03T12:06:47.000Z", "text": "Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "edit_history_tweet_ids": ["1157623845995589632"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "64794485"}, {"lang": "pt", "id": "1157623810264375296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:06:38.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157623810264375296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036711563133181952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157623699488542720", "in_reply_to_user_id": "234950624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pastorlinares", "id": "234950624"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:06:12.000Z", "text": "@pastorlinares @rosamariabartra Es la misma impresentable que libro de polvo y paja al suicida? Jajajajajajajajajajjaja", "edit_history_tweet_ids": ["1157623699488542720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523881308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157381445058473985"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157623635798102016", "created_at": "2019-08-03T12:05:57.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157623635798102016"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016081015926910976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157623612431589377", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:05:51.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157623612431589377"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068231429849530371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"lang": "es", "id": "1157623500208779264", "in_reply_to_user_id": "407275922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pascmu", "id": "407275922"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "filipo_i", "id": "962286020485054464"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:05:24.000Z", "text": "@pascmu @filipo_i Claro que no, pero lo veas como lo veas , alguien que se suicida no est\u00e1 bien mentalmente. Aqu\u00ed nadie defiende a maltratadores, lo que se debe dejar claro es que al igual que una mujer puede asesinar y suicidarse por no estar bien mentalmente, tambi\u00e9n puede hacerlo un hombre.", "edit_history_tweet_ids": ["1157623500208779264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298351758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156576026744561666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157623291684773888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:04:34.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157623291684773888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243286703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157623221773934592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:04:18.000Z", "text": "RT @jostipi: @rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157623221773934592"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157277130105004032"}]}, {"lang": "es", "id": "1157623214207635457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:04:16.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157623214207635457"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454018389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157623204745220096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:04:14.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157623204745220096"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200867330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157622995302539264", "in_reply_to_user_id": "433621244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bobsito74", "id": "433621244"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "gilelihu", "id": "4492039634"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "vichevoame", "id": "879565630701174785"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "Mariguano"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:03:24.000Z", "text": "@Bobsito74 @gilelihu @vichevoame Mariguano, sin amor, feo, medio pu\u00f1al y pendejo! Al rato se suicida el pendejo!", "edit_history_tweet_ids": ["1157622995302539264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "205122319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157407069668073472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157622597858865153", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NLlXaYh0vS", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoluceds/status/1157436224623325184", "display_url": "twitter.com/brunoluceds/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:01:49.000Z", "text": "Quem v\u00ea nem pensa que a gente quase se matou kkk https://t.co/NLlXaYh0vS", "edit_history_tweet_ids": ["1157622597858865153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4442276489"}, {"lang": "pt", "id": "1157622584466378752", "in_reply_to_user_id": "2635004877", "created_at": "2019-08-03T12:01:46.000Z", "text": "o cara CORTOU a PR\u00d3PRIA ORELHA num surto (n\u00e3o foi prova de amor) bebeu uma tinta t\u00f3xica, e SE MATOU de t\u00e3o grande q  era o sofrimento e os adolescentes usam isso como desculpa pra encher o cu de droga", "edit_history_tweet_ids": ["1157622584466378752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2635004877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157622582973292544"}]}, {"lang": "es", "id": "1157622533627228161", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.2843, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:01:34.000Z", "text": "@BenignoChirinos \u201cEl Apra nunca muere\u201d (de viejito); se suicida...\nDebe decir ese cartelito", "edit_history_tweet_ids": ["1157622533627228161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}]}, {"lang": "es", "id": "1157622507979071490", "in_reply_to_user_id": "905037176496427008", "created_at": "2019-08-03T12:01:28.000Z", "text": "Crisis (1946)\n\n&gt;Chico conoce a chica, se hacen amigos, sabotean una fiesta de pollas viejas, Chico es pariente/amante de la t\u00eda de la chica, chico es de lo que te tienen en tinder su md de copy/paste de que eres \u00fanica y especial, Chico se la tira, Chico se suicida +", "edit_history_tweet_ids": ["1157622507979071490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "905037176496427008", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157452006988144640"}]}, {"lang": "es", "id": "1157622406946676741", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:01:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157622406946676741"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157622277342732290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:00:33.000Z", "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157622277342732290"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883770746463543296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157622177581195264", "created_at": "2019-08-03T12:00:09.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157622177581195264"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153641456483078147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157622000506028033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:59:27.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157622000506028033"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844681560234344448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157621804644601857", "created_at": "2019-08-03T11:58:40.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621804644601857"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3668350876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157621797468196864", "created_at": "2019-08-03T11:58:38.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621797468196864"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005288835561984001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157621735014981632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:58:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621735014981632"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267794784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157621596351320064", "in_reply_to_user_id": "750531996502360065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KSuassuna", "id": "1202626087638982656"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:57:50.000Z", "text": "@ksuassuna @delarabru @FernandoCesar77 Quando escrevi \"poderia\" n\u00e3o pretendia sugerir que seria realmente aceit\u00e1vel. Foi apenas um exerc\u00edcio de pensar uma alternativa menos absurda e provocar algum debate. Raciocinando por absurdo, decidir matar um suicida n\u00e3o torna o ato menos criminoso porque a v\u00edtima queria morrer.", "edit_history_tweet_ids": ["1157621596351320064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "750531996502360065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157615236331053056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157621585400029185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:57:48.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621585400029185"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721126288149377024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157621581243285506", "in_reply_to_user_id": "558722868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MedeaAbanto", "id": "558722868"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 76, "end": 94, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "del Narcoindultador"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:57:47.000Z", "text": "@MedeaAbanto @BenignoChirinos \"Aprende Vizcarra, as\u00ed se chorea\". El Felpudo del Narcoindultador Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157621581243285506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "85741755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157526013607403520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157621533466144768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:57:35.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621533466144768"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134123653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157621331304898560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:56:47.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621331304898560"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3668350876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157621260924456966", "in_reply_to_user_id": "159004580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gorez1", "id": "159004580"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "condesadaisy", "id": "138084299"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 168, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "Megalomano"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:56:30.000Z", "text": "@gorez1 @condesadaisy Es una actitud \"suicida\", saben que quiz\u00e1 sea (para su causa) la \u00fanica oportunidad de imponer su \"ideolog\u00eda\" y ser recordado por ello... Megalomano", "edit_history_tweet_ids": ["1157621260924456966"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114462284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157473565039562752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157621237893476352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:56:25.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621237893476352"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279031569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "ja", "id": "1157621151780052992", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/BaiUC8k4Jj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11716", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11716"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:56:04.000Z", "text": "\u9042\u306b\u521d\u5bfe\u6c7a\uff01\u5185\u85e4\u306e\u5ac9\u59ac\u306f\u9df9\u6728\u6226\u306b\u3069\u3046\u5f71\u97ff\u3059\u308b\u306e\u304b https://t.co/BaiUC8k4Jj", "edit_history_tweet_ids": ["1157621151780052992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730990350060244993"}, {"lang": "pt", "id": "1157621121275105280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:55:57.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157621121275105280"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217602632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157620950764072960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:55:16.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157620950764072960"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051800328516132869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "it", "id": "1157620824725172226", "in_reply_to_user_id": "1316141978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GabrieleGuzzi", "id": "1316141978"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:54:46.000Z", "text": "@GabrieleGuzzi puglisi si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157620824725172226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "989192558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157619322187059205"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157620639299248128", "in_reply_to_user_id": "1128719544653099008", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:54:02.000Z", "text": "@brienne_larson @RevistaISTOE \u00c9, o assassino matou um de vcs da imprensa e a\u00ed v\u00e3o ficar calados? Se fosse Bolsonaro q desse um indulto vcs estariam esbravejando nosso PR.", "edit_history_tweet_ids": ["1157620639299248128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105521383893803009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157464292956016640"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157620542175928321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:53:39.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157620542175928321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882656056710705154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157620285564211200", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8BF1ZHtbRl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000070536878/posts/2561329840546009/", "display_url": "facebook.com/10000007053687\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Criss Curnell"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:52:38.000Z", "text": "O Criss Curnell se matou com uma faca el\u00e9trica atravessada no pesco\u00e7o https://t.co/8BF1ZHtbRl", "edit_history_tweet_ids": ["1157620285564211200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981484498788511744"}, {"lang": "pt", "id": "1157620282921762816", "created_at": "2019-08-03T11:52:37.000Z", "text": "Comportamento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157620282921762816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68782848"}, {"lang": "pt", "id": "1157620224570662912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:52:23.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157620224570662912"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852765081901203456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157620144740405248", "created_at": "2019-08-03T11:52:04.000Z", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157620144740405248"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075739740756938753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157619911717543936", "created_at": "2019-08-03T11:51:09.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157619911717543936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906128900799045632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157619887411478528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:51:03.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157619887411478528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714979714532769792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157619836215791616", "created_at": "2019-08-03T11:50:51.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157619836215791616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940949005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157619695815712768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:50:17.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157619695815712768"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098150668202848256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157619451417767936", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/CRDPYKrXMR", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1157434764305059840", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Tim"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:49:19.000Z", "text": "Se ele ja mandou soltar a Suzana que matou os pais, quem dir\u00e1 o Elias que matou o Tim https://t.co/CRDPYKrXMR", "edit_history_tweet_ids": ["1157619451417767936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844566615", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157434764305059840"}]}, {"lang": "es", "id": "1157619406765207557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:49:08.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157619406765207557"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92131557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157619381322620928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:49:02.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157619381322620928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097332513800970241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157619273768087553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:48:37.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157619273768087553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027672927599251457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157619232051531776", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/2tmElZbcn7", "expanded_url": "https://twitter.com/madlyinlove_u/status/1157618635793403904", "display_url": "twitter.com/madlyinlove_u/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:48:27.000Z", "text": "Eres un poco suicida, eh https://t.co/2tmElZbcn7", "edit_history_tweet_ids": ["1157619232051531776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "975418212950167552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157618635793403904"}]}, {"lang": "ja", "id": "1157618839011516416", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/peX7WyyLXj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11716", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11716"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:46:53.000Z", "text": "\u9042\u306b\u521d\u5bfe\u6c7a\uff01\u5185\u85e4\u306e\u5ac9\u59ac\u306f\u9df9\u6728\u6226\u306b\u3069\u3046\u5f71\u97ff\u3059\u308b\u306e\u304b https://t.co/peX7WyyLXj", "edit_history_tweet_ids": ["1157618839011516416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"lang": "pt", "id": "1157618502301290496", "created_at": "2019-08-03T11:45:33.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157618502301290496"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868920694121390080", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157618376509919232", "in_reply_to_user_id": "18219976", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:45:03.000Z", "text": "@RedeGlobo @KaysarDadour Isso \u00e9 miss\u00e3o suicida \ud83d\ude29", "edit_history_tweet_ids": ["1157618376509919232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895267672820207617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157403791798525953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157618356553486336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:44:58.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157618356553486336"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007792437698486272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157618225917698049", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/pK0KMHUvyk", "expanded_url": "https://youtu.be/pO7aco83TiQ", "display_url": "youtu.be/pO7aco83TiQ"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6258, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:44:27.000Z", "text": "Salvan la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/pK0KMHUvyk via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1157618225917698049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777263560854503424"}, {"lang": "pt", "id": "1157618142753017858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:44:07.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157618142753017858"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291310721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617907586740224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:43:11.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617907586740224"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076818187168157699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617742020825088", "in_reply_to_user_id": "33398259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "victordequide", "id": "33398259"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:42:31.000Z", "text": "@victordequide sim, vontade de se suicida. pare.", "edit_history_tweet_ids": ["1157617742020825088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9076502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157274694392963072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617636999671808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:42:06.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617636999671808"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345700109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617612651716608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:42:01.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617612651716608"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91443022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617602245648385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:41:58.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617602245648385"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584810449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157617497664872448", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/7cLOy1V4yK", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1155192972780158977", "display_url": "twitter.com/capturebizarre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:41:33.000Z", "text": "quien se suicida conmigo https://t.co/7cLOy1V4yK", "edit_history_tweet_ids": ["1157617497664872448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013829002128187392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155192972780158977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617355448573952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:40:59.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617355448573952"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157243471079583747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157617232618446848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:40:30.000Z", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617232618446848"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297654057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617219821592576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:40:27.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617219821592576"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149993699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617151211167744", "created_at": "2019-08-03T11:40:10.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617151211167744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463894756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157617050870845440", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "created_at": "2019-08-03T11:39:47.000Z", "text": "Moralistas me chamam de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157617050870845440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852117289709207552"}, {"lang": "es", "id": "1157617035284758528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.4027, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Castil"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:39:43.000Z", "text": "RT @MEF1964: Loco es aquel que se suicida de un tiro , pero no \u00e9l que cierra el congreso respetando la Constituci\u00f3n .@JORGEDCG  \nDel Castil\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157617035284758528"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273544651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154883056257372161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157616964250025984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:39:26.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157616964250025984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066178386656145412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157616895744520192", "created_at": "2019-08-03T11:39:10.000Z", "text": "Tanto post suicida y yo queriendo matar a alguien a chingazos, si quieres que te mate, tira inbox para fingir que me robas algo y yo te tuerzo. Paro por paro. Solo gente seria por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1157616895744520192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184301391", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157616820611964928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:38:52.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157616820611964928"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599535279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157616808238579713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:38:49.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157616808238579713"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079522729970286592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157616761631641600", "in_reply_to_user_id": "338019709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:38:38.000Z", "text": "@lapanaweb Como atropellado..? Cruzo la pana? A pie? O suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1157616761631641600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885318344244703233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157612699993485312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157616727414517762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:38:29.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157616727414517762"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4895178827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157616558681796609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:37:49.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157616558681796609"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895020495464280064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157616549672476672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:37:47.000Z", "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157616549672476672"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178117504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157616519695753216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:37:40.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157616519695753216"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088507190846152705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157616423293870081", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "Modus"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:37:17.000Z", "text": "@PCaterianoB @congresoperu Ser\u00e1 que lo que ha obtenido estar\u00e1 a nombre de terceros.\nY porqu\u00e9 alguien busca testaferros???\nModus operandi del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157616423293870081"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "617494375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474073619947520"}]}, {"lang": "it", "id": "1157616011539046401", "in_reply_to_user_id": "1006071437168390144", "geo": {"place_id": "26f22fbfeb45b520"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "POPOLOdiTWlTTER", "id": "1006071437168390144"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "LucaVarani"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "BuonistiPdioti"}, {"start": 145, "end": 157, "tag": "ManuelFoffo"}, {"start": 164, "end": 175, "tag": "MarcoPrato"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:35:39.000Z", "text": "@POPOLOdiTWlTTER @fanpage Per l'omicidio #LucaVarani CHI dei #BuonistiPdioti si \u00e8 recato al carcere \u00d7 sincerarsi dei presunti \"maltrattamenti\" a #ManuelFoffo o di  #MarcoPrato morto \"suicida\"(ovviamente messo a tacere prima di poter fare importanti rivelazioni su \"NOMI Vip e Politici\"della \"RomaBene\")", "edit_history_tweet_ids": ["1157616011539046401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045683818773041153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157409977088319489"}]}, {"lang": "es", "id": "1157615933147537408", "created_at": "2019-08-03T11:35:20.000Z", "text": "La terapia del suicidio es asistir,ayudar y acompa\u00f1ar al suicida sintom\u00e1tico a un cambio de vida;igual que el s\u00edndrome metab\u00f3lico,en sus variadas patolog\u00edas,pide un cambio de modo de vida y alimentaci\u00f3n:pero ni siquiatras ni m\u00e9dicos pueden ir contra los intereses de su profesi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1157615933147537408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056380055"}, {"lang": "es", "id": "1157615912146604033", "created_at": "2019-08-03T11:35:15.000Z", "text": "Anoten otra:\n\n Hombre mata a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega\n\n\"Seg\u00fan versiones, Jos\u00e9 Alberto le habria expresado a Anny que acudiera a la casa de \u00e9ste a buscar unos \u00fatiles escolares para los ni\u00f1os y fue en esas circunstancias que ocurri\u00f3 el incidente\"", "edit_history_tweet_ids": ["1157615912146604033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270374639", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8184, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "Anny"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157615442661453824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:33:23.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157615442661453824"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856319323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157615234787545088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:32:34.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157615234787545088"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090340687562850304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157615214583517185", "created_at": "2019-08-03T11:32:29.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157615214583517185"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3469307777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157615190306955265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:32:23.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157615190306955265"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35945161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157614707391553536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jasiague", "id": "273544651"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.295, "type": "Organization", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.453, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3864, "type": "Person", "normalized_text": "Cnel"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3216, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 81, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:30:28.000Z", "text": "RT @jasiague: Fueron 73+5, c\u00f3mo olvidar papel\u00f3n de JDC y Tubino cuando muerto #AG citaron a Mininter, Cnel PNP Colchado y equipo DIVIAC con\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157614707391553536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273544651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157444728964751360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157614696972935174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:30:25.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157614696972935174"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684093159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157614593692377088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:30:01.000Z", "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157614593692377088"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157870626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}]}, {"lang": "es", "id": "1157614040031608833", "in_reply_to_user_id": "165854628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guslucioni", "id": "165854628"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "QuikFCO", "id": "106759104"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:27:49.000Z", "text": "@guslucioni @vicentcapo @QuikFCO @odonnellmaria Tenes bonos de deuda argentina? Son suicida entonces o es de patriota, seg\u00fan tu pensamiento...", "edit_history_tweet_ids": ["1157614040031608833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1371143292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157486145003016192"}]}, {"lang": "es", "id": "1157614026987376640", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qLasu97HKQ", "expanded_url": "http://informatediario.com/?p=74282", "display_url": "informatediario.com/?p=74282"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8628, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:27:46.000Z", "text": "Post Edited: Hombre le quita la vida a su expareja y posteriormente se suicida en La Vega https://t.co/qLasu97HKQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157614026987376640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433777087"}, {"lang": "pt", "id": "1157613996427624450", "created_at": "2019-08-03T11:27:38.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157613996427624450"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311775977", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157613787807199233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:26:49.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157613787807199233"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587292803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157613554264104960", "created_at": "2019-08-03T11:25:53.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157613554264104960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136632365328011266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157612891173994497", "created_at": "2019-08-03T11:23:15.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157612891173994497"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064276913949159424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157612820558766085", "created_at": "2019-08-03T11:22:58.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157612820558766085"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113965041953513472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "ca", "id": "1157612786383577088", "in_reply_to_user_id": "991083744", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/1Rbcjcjfwg", "expanded_url": "https://twitter.com/2Ramon7/status/1157612786383577088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Rbcjcjfwg", "media_key": "7_1157609839213850624"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillemRieraQue", "id": "991083744"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "armelcon", "id": "409176785"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:22:50.000Z", "text": "@GuillemRieraQue @anna_sjd @armelcon @maktub_i Bon dia.\n\nNo.\n\n\u00c9s una constant a tota Espanya.\n\nLa resta, bonisme su\u00efcida. https://t.co/1Rbcjcjfwg", "edit_history_tweet_ids": ["1157612786383577088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926496987582746624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157600362708307968"}]}, {"lang": "es", "id": "1157612767349760001", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qLasu97HKQ", "expanded_url": "http://informatediario.com/?p=74282", "display_url": "informatediario.com/?p=74282"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8479, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:22:45.000Z", "text": "Hombre le quita la vida a su expareja y posteriormente se suicida en La Vega https://t.co/qLasu97HKQ", "edit_history_tweet_ids": ["1157612767349760001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433777087"}, {"lang": "es", "id": "1157612713528479744", "in_reply_to_user_id": "844229000272756736", "created_at": "2019-08-03T11:22:32.000Z", "text": "@SanRo_Bazan98 Son m\u00e1s las mujeres las que se suicidan por un imb\u00e9cil o ese imb\u00e9cil las matan y se suicida. Cero violencia y m\u00e1s cari\u00f1o.", "edit_history_tweet_ids": ["1157612713528479744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "345579743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157479821422813184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157612443532767233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:21:28.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157612443532767233"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44202616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "es", "id": "1157612274061848576", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/qpXUXsZmJB", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/noticia/ZD35DBB5A-CAF0-AB17-DB079034EACD2F75/Se-suicida-tras-una-denuncia-por-violencia-de-genero?fbclid=IwAR2A04ihv-v_Tz453jwh7f6UZHASfg6hnsxVr1HJa9s-fDA6ZcmvlQQJjDY", "display_url": "diariodeburgos.es/noticia/ZD35DB\u2026"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:20:48.000Z", "text": "Se suicida tras una denuncia por violencia de g\u00e9nero https://t.co/qpXUXsZmJB v\u00eda @diariodeburgos", "edit_history_tweet_ids": ["1157612274061848576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309058841"}, {"lang": "es", "id": "1157611964471959552", "in_reply_to_user_id": "28937804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "linulera", "id": "28937804"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "mirabaisanadora", "id": "536986851"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Alex88149010", "id": "1150600673945366528"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:19:34.000Z", "text": "@linulera @mirabaisanadora @Alex88149010 Pero entrar con un machete, despues de haber lanzado piedra e insultos a un soldado momentos antes, si es una acto suicida y est\u00fapido. Disculpame por favor, pero no podemos justificar la falta de respeto a la autoridad.", "edit_history_tweet_ids": ["1157611964471959552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318736424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157586264419459073"}]}, {"lang": "es", "id": "1157611649043456000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:18:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157611649043456000"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734139675158274048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157611631746199553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:18:15.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157611631746199553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4846245509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157611343534596096", "in_reply_to_user_id": "1061385881167294465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WaldoAct3", "id": "1061385881167294465"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Mista"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:17:06.000Z", "text": "@WaldoAct3 Mista es literalmente un puto sadomaso suicida que ni eso ha conseguido y si que eres guapo co\u00f1o", "edit_history_tweet_ids": ["1157611343534596096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937049712372436993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157609869047926784"}]}, {"lang": "es", "id": "1157611339730345985", "in_reply_to_user_id": "478560585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pixel_2_Pixel", "id": "478560585"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "noobde", "id": "17530721"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "festigame", "id": "538500979"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:17:05.000Z", "text": "@Pixel_2_Pixel @LorregoQ @noobde @festigame No es mala idea, pero la cantidad de guardias que hay tanto afuera como dentro del recinto es exagerada. Ser\u00eda una misi\u00f3n suicida pero, digna de realizar para complacer a mi Lord", "edit_history_tweet_ids": ["1157611339730345985"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2171602666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157609124173103106"}]}, {"lang": "es", "id": "1157611327361302530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:17:02.000Z", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157611327361302530"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845695349880766468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157611244477734912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:16:42.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157611244477734912"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110274574166437888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157611027946770432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:15:51.000Z", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157611027946770432"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741750846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157610713952768000", "created_at": "2019-08-03T11:14:36.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157610713952768000"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732003614047244288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157609686654492672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:10:31.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157609686654492672"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087028619732500480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157609331019395080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:09:06.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157609331019395080"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130279902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157608956958781441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:07:37.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157608956958781441"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056539798322720768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "ca", "id": "1157608843460980739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xpep67", "id": "866688120"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MonicaBarcelona", "id": "301979778"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:07:10.000Z", "text": "RT @xpep67: @MonicaBarcelona Si vols tindre un accident, \u00e9s l'artilugi perfecte. \nSi el pl\u00e0stic queda atrapat a la roda del davant i vas a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157608843460980739"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4724696961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157356847503986689"}]}, {"lang": "es", "id": "1157608796941930496", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/m1jyqT82HM", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:06:59.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/m1jyqT82HM", "edit_history_tweet_ids": ["1157608796941930496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265537830"}, {"lang": "pt", "id": "1157608755732910080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:06:49.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157608755732910080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426245051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157608707154427906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:06:37.000Z", "text": "RT @matias_gleza: Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157608707154427906"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111130801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157574082344435713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157608598668828672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:06:11.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157608598668828672"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053074693396291596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157608441495654405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:05:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157608441495654405"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293809488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157608377217953792", "created_at": "2019-08-03T11:05:19.000Z", "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157608377217953792"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310871006", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}]}, {"lang": "ja", "id": "1157607900660977666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:03:25.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157607900660977666"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090952133367615489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434234358964226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157607509429030913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:01:52.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157607509429030913"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713364610733236229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157607455490228224", "in_reply_to_user_id": "71456987", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tuliogadelha", "id": "71456987"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6898, "type": "Organization", "normalized_text": "DOPS"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:01:39.000Z", "text": "@tuliogadelha Os esquerdistas parasitas gostam de inventar mentiras dizendo que foram torturados pelos militares...\nProve... O m\u00e1ximo que v\u00e3o conseguir \u00e9 uma foto de um sujeito que se enforcou dentro de uma cela do DOPS, e ningu\u00e9m \u00e9 capaz de afirmar com certid\u00e3o o que de fato aconteceu...", "edit_history_tweet_ids": ["1157607455490228224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1098591214348177409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155930640841187329"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157606571100332032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:58:08.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157606571100332032"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52400661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157606474752974848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:57:45.000Z", "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157606474752974848"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890153988540301313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157606409665732608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:57:30.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157606409665732608"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873187360443379713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157606170154151937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:56:32.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157606170154151937"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344303141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157606118568484865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:56:20.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157606118568484865"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49696624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157606082191265793", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8TP8hWJrsp", "expanded_url": "https://acgnews.com.br/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio/", "display_url": "acgnews.com.br/cesar-se-matou\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:56:11.000Z", "text": "C\u00e9sar se matou aos 14 anos, depois de menina de 12 cometer suic\u00eddio - https://t.co/8TP8hWJrsp", "edit_history_tweet_ids": ["1157606082191265793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119322063280455683"}, {"lang": "es", "id": "1157605851202543616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:55:16.000Z", "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157605851202543616"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293713167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}]}, {"lang": "it", "id": "1157605831338319872", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/24PVc44HG7", "expanded_url": "https://centrocaltagirone.it/2019/08/03/caltagirone-morto-suicida-giovane-di-22-anni/", "display_url": "centrocaltagirone.it/2019/08/03/cal\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:55:12.000Z", "text": "Caltagirone: morto suicida giovane di 22 anni. - Centro Caltagirone https://t.co/24PVc44HG7", "edit_history_tweet_ids": ["1157605831338319872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370094494"}, {"lang": "pt", "id": "1157605753550725120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:54:53.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157605753550725120"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058335912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157605712945721344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:54:43.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157605712945721344"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885524857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157605710236180480", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:54:43.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157605710236180480"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32860453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"lang": "es", "id": "1157605614408884224", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/c4OYWAjOee", "expanded_url": "https://curiouscat.me/laseluuu/post/943810038?t=1564829660", "display_url": "curiouscat.me/laseluuu/post/\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:54:20.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida? \u2014 porque la seguridad ante todo, carmen https://t.co/c4OYWAjOee", "edit_history_tweet_ids": ["1157605614408884224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830513486111338496"}, {"lang": "pt", "id": "1157605575624200199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MindoSCP", "id": "61588167"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "LeoNazis"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "LeoNazis"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:54:11.000Z", "text": "RT @MindoSCP: Os filhos da puta dos #LeoNazis s\u00f3 v\u00e3o ter descanso quando conseguirem levar o BdC ao suicida. \n\nFilhos da puta, tenho-vos ma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157605575624200199"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587572927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157338048364994560"}]}, {"lang": "es", "id": "1157605562705731585", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5IDDLgiLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/cielikolindo/status/1157605562705731585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IDDLgiLVU", "media_key": "3_1157605560063332352"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 270, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaComplicePatriarcado"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "feminicida"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "parricida"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "suicida"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "IglesiaComplicePatriarcado"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:54:08.000Z", "text": "Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #feminicida y #parricida, adem\u00e1s de #suicida recibe las bendiciones cat\u00f3licas? En serio fallecieron? \u00c9l la mat\u00f3 y se suicid\u00f3 #IglesiaComplicePatriarcado. https://t.co/5IDDLgiLVU", "edit_history_tweet_ids": ["1157605562705731585"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1097997626"}, {"lang": "pt", "id": "1157605447559516160", "created_at": "2019-08-03T10:53:40.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157605447559516160"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949676457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157605240318943234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:52:51.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157605240318943234"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790009679153860608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157605238318227456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:52:50.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157605238318227456"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438587328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157604918359932928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:51:34.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157604918359932928"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008033175849897984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157604775871033345", "in_reply_to_user_id": "1352937007", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xamarino", "id": "1352937007"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:51:00.000Z", "text": "@xamarino @buho331945 @AlanGarciaPeru Lameculo indecente. Como extra\u00f1as el trasero del ratero suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157604775871033345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979420987283398656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157010511311122432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157603955087695880", "created_at": "2019-08-03T10:47:44.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157603955087695880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047583303849656320", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157603866596270080", "in_reply_to_user_id": "174818242", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.3868, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:47:23.000Z", "text": "@leandroruschel Matou a xarada companheiro! O que eles querem \u00e9 acabar com a lava jato e continuar se n\u00e3o roubando, pelo menos sem ser punidos pelo que ja fizeram!", "edit_history_tweet_ids": ["1157603866596270080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961089016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157375071780052992"}]}, {"lang": "es", "id": "1157603621690912768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:46:25.000Z", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157603621690912768"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472336787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157603486118420481", "in_reply_to_user_id": "749652452585144320", "created_at": "2019-08-03T10:45:52.000Z", "text": "e acho que j\u00e1 saiu um bocado do tema que era o porque que a hannah se matou, agora s\u00f3 est\u00e3o a fazer coisas random pq a s\u00e9rie teve sucesso e eles querem dinheiro", "edit_history_tweet_ids": ["1157603486118420481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749652452585144320", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157603024791117824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157603442514374656", "created_at": "2019-08-03T10:45:42.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157603442514374656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076451482386468864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157603320539897856", "created_at": "2019-08-03T10:45:13.000Z", "text": "\u00bfEn serio hay gente que se suicida un s\u00e1bado a las SEIS Y MEDIA DE DE LA MA\u00d1ANA?", "edit_history_tweet_ids": ["1157603320539897856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "123049165"}, {"lang": "pt", "id": "1157603292714852353", "created_at": "2019-08-03T10:45:06.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157603292714852353"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054713006880374784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157603186762555392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:44:41.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157603186762555392"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009010200395878400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157603005581221888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:43:58.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157603005581221888"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031345057922801669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157602943283212288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:43:43.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157602943283212288"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207132514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157602430542106624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:41:41.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157602430542106624"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103320164571992064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157602208759865344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:40:48.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157602208759865344"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066115511988166657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157601985799045120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:39:55.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157601985799045120"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124661208844578818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "es", "id": "1157601554251354112", "created_at": "2019-08-03T10:38:12.000Z", "text": "Mi crush imposible se me declaro. Alguien me suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1157601554251354112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954134895332397056"}, {"lang": "pt", "id": "1157601305537470465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:37:13.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157601305537470465"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045109732229476352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157601152474787841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:36:36.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157601152474787841"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61603781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157601152160194562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:36:36.000Z", "text": "RT @matias_gleza: Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157601152160194562"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356087442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157574082344435713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157600903719002112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:35:37.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157600903719002112"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629977682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157600821326045184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:35:17.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157600821326045184"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112489916901007368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157600676148580353", "created_at": "2019-08-03T10:34:43.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157600676148580353"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056995790403629056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157600634675367937", "created_at": "2019-08-03T10:34:33.000Z", "text": "RT @CarlosCcoppolla: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157600634675367937"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67487546", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157580086813634562"}]}, {"lang": "es", "id": "1157600504618323973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SeremiSalud16", "id": "1038139615637643265"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 45, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:34:02.000Z", "text": "RT @SeremiSalud16: La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157600504618323973"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204891411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157465149592223744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157600493935517696", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/dp6Sp2cFzs", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1157501473544122372", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "created_at": "2019-08-03T10:33:59.000Z", "text": "n\u00e3o temos que se igualar, ele matou a crian\u00e7a, mas vai pagar caro na cadeia, vai sofrer cada paulada que essa crian\u00e7a lamentou, a justi\u00e7a de Deus n\u00e3o falha!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/dp6Sp2cFzs", "edit_history_tweet_ids": ["1157600493935517696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750125902101643264"}, {"lang": "pt", "id": "1157600344001712129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:33:23.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157600344001712129"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152863317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157600238456254464", "in_reply_to_user_id": "17637572", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "G_L", "id": "17637572"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5948, "type": "Organization", "normalized_text": "economia"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:32:58.000Z", "text": "@G_L Os governos n\u00e3o t\u00eam que apoiar ou desapoiar regimes de outros pa\u00edses. Bolsonaro ainda n\u00e3o destruiu a economia brasileira, n\u00e3o fechou televis\u00f5es e jornais, n\u00e3o prendeu os lideres da oposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o criou mil\u00edcias nem matou centenas de brasileiros. Se chegar a esse ponto, comparamos.", "edit_history_tweet_ids": ["1157600238456254464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22176845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157450649191272450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157599748091785216", "in_reply_to_user_id": "700765170587422720", "created_at": "2019-08-03T10:31:01.000Z", "text": "Disse-se ent\u00e3o: artigo publicado por ocasi\u00e3o dos 50 anos, que hoje se cumprem [2/8/2018], da \u00abOpera\u00e7\u00e3o Sagarra\u00bb, em que a Euskadi Ta Askatasuna (ETA) matou Melit\u00f3n Manzanas, chefe da Brigada Pol\u00edtico-Social em Gipuzkoa, conhecido pelos seus m\u00e9todos brutais de tortura -&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1157599748091785216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700765170587422720", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "Sagarra"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5746, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Askatasuna"}, {"start": 156, "end": 171, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Melit\u00f3n Manzanas"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.847, "type": "Place", "normalized_text": "Gipuzkoa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157599188651315202"}]}, {"lang": "es", "id": "1157599688436195328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SeremiSalud16", "id": "1038139615637643265"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 45, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:30:47.000Z", "text": "RT @SeremiSalud16: La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157599688436195328"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038163236762345472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157465149592223744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157599540289122304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:30:12.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157599540289122304"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55291962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157599303403225090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:29:15.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157599303403225090"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291820875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157598978994823168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adilson_Gomes77", "id": "822629267762724864"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:27:58.000Z", "text": "RT @Adilson_Gomes77: S\u00f3 disse uma frase o game sacudiu inimigos se abra\u00e7am \u00e9 engra\u00e7ado viu, voc\u00eas n\u00e3o se curtem o \u00f3dio vos uniu...\ud83d\udd25\ud83c\udfb6\n\nEssa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157598978994823168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771131151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157554316921704448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157598832273874944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:27:23.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157598832273874944"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243232795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157598823226761216", "created_at": "2019-08-03T10:27:21.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157598823226761216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012429042799259648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157598552736063489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:26:16.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157598552736063489"], "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043824310559932416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157598388315205633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:25:37.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157598388315205633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831973011058200576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157598264339902464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:25:08.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157598264339902464"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342420311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157597879919230979", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikemelchor", "id": "364916861"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "Gloria"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:23:36.000Z", "text": "RT @kikemelchor: La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "edit_history_tweet_ids": ["1157597879919230979"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185000453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157098769718173696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157597722884608000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:22:58.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157597722884608000"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099872905616392193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157597525991403520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:22:11.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157597525991403520"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4697709018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157597339370053632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:21:27.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157597339370053632"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081504224226275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157597123724161024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:20:36.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157597123724161024"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955485957897191424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157596917574111232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:19:46.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157596917574111232"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93476742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157596768013389824", "created_at": "2019-08-03T10:19:11.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157596768013389824"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919785826128711680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157596564279500800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:18:22.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157596564279500800"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2207096826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157596530146185216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:18:14.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157596530146185216"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53888229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "es", "id": "1157596473103671296", "created_at": "2019-08-03T10:18:00.000Z", "text": "Spotify y YouTube me van hacer dar una crisis emocionan con tanta sugerencia de m\u00fasica depresiva y suicida. #CulpenloA\u00c9l", "edit_history_tweet_ids": ["1157596473103671296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107575328", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9685, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9853, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "CulpenloA\u00c9l"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157596410486898688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:17:46.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157596410486898688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783504619070746624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "it", "id": "1157596349887655936", "created_at": "2019-08-03T10:17:31.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157596349887655936"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344401349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "es", "id": "1157596201170214912", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CUM7wETi0M", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1157596201170214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUM7wETi0M", "media_key": "3_1157596195201671168"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "WW03"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "DCUNIVERSE"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "superhero"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "dccomics"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "DCUNIVERSE"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Cinema"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Batman"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "superman"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "ww84"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "SHAZAM"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "DCEU"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "superhero"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:16:56.000Z", "text": "Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\n- Black Adam\n- Aquaman 2\n\n2023:\n- WW03\n- Flash\n- Gotham City Sirens\n\n#dccomics #DCUNIVERSE #Cinema #Batman #superman #ww84 #Aquaman #SHAZAM #DCEU #superhero https://t.co/CUM7wETi0M", "edit_history_tweet_ids": ["1157596201170214912"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"lang": "es", "id": "1157596164084178944", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uyKQVLgD9m", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:16:47.000Z", "text": "RT @diariomallorca: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/uyKQVLgD9m", "edit_history_tweet_ids": ["1157596164084178944"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249142250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157572504464084992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157595909875752960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:15:46.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157595909875752960"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007953364209033216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157595561467547651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:14:23.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157595561467547651"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926306555213041664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157595531067179008", "created_at": "2019-08-03T10:14:16.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157595531067179008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376126233", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157595461567557634", "created_at": "2019-08-03T10:13:59.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157595461567557634"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877358337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157594930388373504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:11:53.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157594930388373504"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838505126742667268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157594762012254208", "created_at": "2019-08-03T10:11:12.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157594762012254208"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075500288436592640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157594452321591296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:09:59.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157594452321591296"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847410540079063040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "it", "id": "1157594309203570688", "created_at": "2019-08-03T10:09:25.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157594309203570688"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3395394189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157594091884077056", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 14, "username": "sitef5", "id": "304044590"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:08:33.000Z", "text": "@folha @sitef5 Ok @folha e @RachelSherazade aonde est\u00e1 as duras cr\u00edticas ao STF que soltou o Elias Maluco? Aquele que torturou e matou o jornalista Tim Lopes. Ah t\u00e1 s\u00f3 podem militar se for pra falar mal do governo. T\u00e1 Serto \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "edit_history_tweet_ids": ["1157594091884077056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307476156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157508892856897537"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157593459424944128", "created_at": "2019-08-03T10:06:02.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157593459424944128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762064745566445569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157593455046090753", "in_reply_to_user_id": "2832065598", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MeLlamoLaiaJeje", "id": "2832065598"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "sup3rlelo", "id": "798204610884370432"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "lelo"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:06:01.000Z", "text": "@MeLlamoLaiaJeje @sup3rlelo Pobre lelo, para algo bueno que tiene que son los ojos no se lo quites que  se nos suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157593455046090753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1324938818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157453526014017536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157593362750418945", "created_at": "2019-08-03T10:05:39.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157593362750418945"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132394017986101249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157593341695012865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:05:34.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157593341695012865"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2398088182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157593072882110464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:04:30.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157593072882110464"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122882555630559233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157593015483097088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:04:16.000Z", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157593015483097088"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94644746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157592967156252672", "created_at": "2019-08-03T10:04:05.000Z", "text": "Porque que o chester se suicidou caralho? \ud83d\udc7f\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1157592967156252672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "976387315357638656", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "chester"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157592797609943040", "created_at": "2019-08-03T10:03:24.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157592797609943040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022261770956754944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157592188047544322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:00:59.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157592188047544322"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67360553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157592132158414848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:00:45.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157592132158414848"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053797534395744256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157592083466784768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:00:34.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157592083466784768"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034034071737958401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157592030157201410", "in_reply_to_user_id": "388574818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanmaAranda", "id": "388574818"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "DGTes", "id": "405039749"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CercaniasMadrid", "id": "3107835173"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "Chamart\u00edn"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Atocha"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:00:21.000Z", "text": "@JuanmaAranda @DGTes @CercaniasMadrid Desgraciadamente la gran mayor\u00eda de \"arrollamientos\" son de personas que se lanzan a la v\u00eda. Si, la gente se suicida de esta manera. S\u00f3lo debes conocer a alg\u00fan controlador ferroviario destinado en Chamart\u00edn o Atocha para saberlo. Pero oye, todo bien por aqu\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1157592030157201410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4385237153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157587193466167296"}]}, {"lang": "it", "id": "1157592011404455937", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Yjp1wsDTF2", "expanded_url": "http://bit.ly/2yDPkPa", "display_url": "bit.ly/2yDPkPa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corrierecomunicazioni.it/digital-economy/al-debutto-media-for-europe-pier-silvio-berlusconi-lancia-la-sfida-alle-web-company/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "MediaforEurope"}, {"start": 28, "end": 49, "tag": "PierSilvioBerlusconi"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "webcompany"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "mediaset"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:00:17.000Z", "text": "#MediaforEurope al debutto, #PierSilvioBerlusconi lancia la sfida alle #webcompany. Vedremo..., se la cultura digitale #mediaset resta quel che \u00e8, sar\u00e0 una missione suicida https://t.co/Yjp1wsDTF2", "edit_history_tweet_ids": ["1157592011404455937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26499377"}, {"lang": "pt", "id": "1157591693660688390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:59:01.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157591693660688390"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256031058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157591462709800960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:58:06.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157591462709800960"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036953793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157591363824902147", "created_at": "2019-08-03T09:57:42.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157591363824902147"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961318321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157591298255347712", "in_reply_to_user_id": "40762752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DLaraF", "id": "40762752"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:57:27.000Z", "text": "@DLaraF Esa previsi\u00f3n debe ser siempre la norma, una vez en Venezuela, en el metro, pude observar a un suicida que antes de arrojarse a los rieles se sujet\u00f3 a un estudiante hal\u00e1ndolo por el morral pero \u00e9ste pudo zafarse a tiempo. Locos hay por doquier.", "edit_history_tweet_ids": ["1157591298255347712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866375945204224002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157588005386895362"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157591159771934720", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/yPxyFMQd3f", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004106461155/posts/1765445573602308/", "display_url": "facebook.com/10000410646115\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Gilson"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "Oi"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.6197, "type": "Place", "normalized_text": "Limoeiro"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:56:54.000Z", "text": "URGENTE-CASAL-MORTOS-EM-LIMOEIRO: Homem conhecido por \"Gilson\" mata sua esposa e depois se suic\u00edda, na noite de sexta-feira pr\u00f3ximo a Antena da Oi  em Limoeiro-PE https://t.co/yPxyFMQd3f", "edit_history_tweet_ids": ["1157591159771934720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180274174"}, {"lang": "pt", "id": "1157590807496613893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:55:30.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157590807496613893"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131514949916921856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157590687048753153", "created_at": "2019-08-03T09:55:01.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157590687048753153"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39604985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157590631662923776", "in_reply_to_user_id": "96822105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ge_timao", "id": "96822105"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:54:48.000Z", "text": "@ge_timao Essa mesma esquerda hip\u00f3crita nunca se preocupou em quem matou Celso Daniel,  pq foi o vagabundo Lula que mandou.  Agora vem enxer o saco de uma coisa eleita pelo tr\u00e1fico. Sai pra l\u00e1...", "edit_history_tweet_ids": ["1157590631662923776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91179635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157462676022448130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157590437940649985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:54:02.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157590437940649985"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894625258904399872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157590381854384130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:53:48.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157590381854384130"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154511477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157590348627156993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:53:40.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157590348627156993"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982965881679548416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157589883986354177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:51:49.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157589883986354177"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434785499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157589284729380864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:49:27.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157589284729380864"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134071423352352768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157588946769055744", "created_at": "2019-08-03T09:48:06.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157588946769055744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4729888623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157588792531968000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:47:29.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157588792531968000"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376860095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157588712861196288", "in_reply_to_user_id": "1066997085428506624", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Bfowrt0FBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HeikoRebaza/status/1157588712861196288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bfowrt0FBJ", "media_key": "7_1157586533114941440"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrawlStarsES", "id": "1066997085428506624"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "BsErickzz", "id": "1155011872908861440"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "GuilleVGX", "id": "2987862825"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "El Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "PiperTrick"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "JugadaDelD\u00eda"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "PiperTrick"}]}, "geo": {"place_id": "017f24412e7d4240"}, "created_at": "2019-08-03T09:47:10.000Z", "text": "@BrawlStarsES #JugadaDelD\u00eda ft. @BsErickzz (AkA \u201cEl Suicida\u201d) #PiperTrick // @GuilleVGX Est\u00e1is orgulloso de mi? \ud83e\udd7a\ud83c\udfc6\ud83e\uddc0 https://t.co/Bfowrt0FBJ", "edit_history_tweet_ids": ["1157588712861196288"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1102753514340659200"}, {"lang": "es", "id": "1157588705089130501", "in_reply_to_user_id": "956246038414811138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VdeAgusti", "id": "956246038414811138"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6302, "type": "Place", "normalized_text": "Gand\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:47:08.000Z", "text": "@VdeAgusti Es mal\u00edsima y no tiene nada que ver con nada pero es tan sobrada en todo que estuve toda la peli despollado por el surrealismo de todas las situaciones. Peor lo pas\u00e9 en Gand\u00eda con escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157588705089130501"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392323408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157441779953741826"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157588288619913216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:45:29.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157588288619913216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899601175024214017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157588264024465408", "in_reply_to_user_id": "160596590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AsierUrkizu", "id": "160596590"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:45:23.000Z", "text": "@AsierUrkizu @ItziarSukunza Eso esta claro. Aparte del desahogo que se peguen ellos soltando bilis y el asco que nos den a los dem\u00e1s, como estrategia electoral, por lo menos en Navarra,  me parece suicida. Y en el resto de Espa\u00f1a no pareci\u00f3 funcionarles precisamente bien en las ultimas elecciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1157588264024465408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "248268647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157587043364610048"}]}, {"lang": "es", "id": "1157588179786055680", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:45:03.000Z", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "edit_history_tweet_ids": ["1157588179786055680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29556888"}, {"lang": "pt", "id": "1157587895559106561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:43:55.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157587895559106561"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950945413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157587873522020352", "in_reply_to_user_id": "907369622709657600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "twolouist", "id": "907369622709657600"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:43:50.000Z", "text": "@twolouist si, y encima es porque se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1157587873522020352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108810849983045632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157587696384036867"}]}, {"lang": "es", "id": "1157587698766503936", "created_at": "2019-08-03T09:43:08.000Z", "text": "Mandan a decir los Uribistas, anoten ah\u00ed, que entrarse a una base militar es un \u201cacto suicida\u201d... Ni disimulan ole...", "edit_history_tweet_ids": ["1157587698766503936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "28937804"}, {"lang": "pt", "id": "1157587464099418112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:42:13.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157587464099418112"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751590012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "it", "id": "1157587434026262528", "in_reply_to_user_id": "3102184491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IlReverendo71", "id": "3102184491"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:42:05.000Z", "text": "@IlReverendo71 Lo stesso vale,+ di recente,x l'ex Jugoslavia. Sto leggendo un libro sla figlia suicida di Mladic. Il quadro che emerge \u00e8 quello d un'improvvisa follia generale,nla cornice di una crescente presa di superstizione,ignoranza,ortodossia religiosa,razzismo,nazionalismo, \"sovranismo\".", "edit_history_tweet_ids": ["1157587434026262528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "809822330293809152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157560476781428736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157587025241038849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:40:28.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157587025241038849"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353129673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157586813487374337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:39:37.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157586813487374337"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140157236502769666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157586264419459073", "in_reply_to_user_id": "536986851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mirabaisanadora", "id": "536986851"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Alex88149010", "id": "1150600673945366528"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:37:27.000Z", "text": "@mirabaisanadora @Alex88149010 No entrar a una base militar no puede ser un acto suicida todo lo contrario deber\u00edan ser los m\u00e1s respetuosos de la gu\u00eda de los derechos humanos de los dem\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1157586264419459073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "28937804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157574805538922497"}]}, {"lang": "es", "id": "1157585958893735936", "in_reply_to_user_id": "796322791905697793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DeremHEstraven", "id": "796322791905697793"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Manusaurus", "id": "108842988"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Ortotipogr\u00e1fico"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:36:14.000Z", "text": "@DeremHEstraven @Manusaurus Comando Ortotipogr\u00e1fico Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157585958893735936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3729162016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157556355173105664"}]}, {"lang": "es", "id": "1157585922743033857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:36:05.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157585922743033857"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908142222381547520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157585770217201664", "created_at": "2019-08-03T09:35:29.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157585770217201664"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302146135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "it", "id": "1157585567221108736", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wAV3sSQRae", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9bTmf", "display_url": "dlvr.it/R9bTmf"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/rCDclflGks", "expanded_url": "https://twitter.com/news_forlicesen/status/1157585567221108736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rCDclflGks", "media_key": "3_1157585563442008064"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:34:40.000Z", "text": "Dramma sulle colline del cesenate, uomo suicida nel giardino della sua villa https://t.co/wAV3sSQRae https://t.co/rCDclflGks", "edit_history_tweet_ids": ["1157585567221108736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922362710645452800"}, {"lang": "es", "id": "1157585493284052993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramuag21", "id": "812579027668111360"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.714, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:34:23.000Z", "text": "RT @gramuag21: Una concejal de ERC da la clave para reducir la contaminaci\u00f3n: reducir el nacimiento de catalanes. Individualmente\u00a0se pueden\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157585493284052993"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069902650127339520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157298441741099011"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157585433204862976", "in_reply_to_user_id": "726626482278273025", "created_at": "2019-08-03T09:34:08.000Z", "text": "o amor pela profiss\u00e3o e o profissionalismo acabam rapidinho quando chega um suicida na emerg\u00eancia\n\nna minha \u00faltima vez, tive que aguentar os enfermeiros + minha m\u00e3e falando merda\ne ai de mim se reclamasse da veia que o enfermeiro estourou cutucando a agulha dentro do meu bra\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1157585433204862976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726626482278273025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157584709339234304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157585369375944705", "created_at": "2019-08-03T09:33:53.000Z", "text": "agora eu entendi romeu, q se matou por julieta", "edit_history_tweet_ids": ["1157585369375944705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775760661741789184", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "julieta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157585360081342469", "in_reply_to_user_id": "1525383462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mafilipadr", "id": "1525383462"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:33:51.000Z", "text": "@mafilipadr Acho q \u00e9 mais os professores \ud83d\ude02 se visses a minha dt PORRA \nA mulher quase nos matou quando disseram que iam para o liceu", "edit_history_tweet_ids": ["1157585360081342469"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038093634808283136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157585122427887618"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157585254955323392", "created_at": "2019-08-03T09:33:26.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157585254955323392"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079071127853514752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157585226928992256", "created_at": "2019-08-03T09:33:19.000Z", "text": "La obsesi\u00f3n numerica en pares es de gente suicida,  otro s\u00edntoma m\u00e1s para la lista jajaja.", "edit_history_tweet_ids": ["1157585226928992256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119395681414844417"}, {"lang": "pt", "id": "1157584248167178240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:29:26.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157584248167178240"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273345444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157583914707427328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:28:06.000Z", "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157583914707427328"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042889127572717570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157583734968766464", "geo": {"place_id": "d56c7add83faa208"}, "created_at": "2019-08-03T09:27:23.000Z", "text": "aquele neg\u00f3cio l\u00e1 do amor entre um psicopata e uma suicida eu rio toda vez que vejo pq nem com 14 anos eu achava isso legal", "edit_history_tweet_ids": ["1157583734968766464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4850432289"}, {"lang": "pt", "id": "1157583490931671041", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oCRDkVCJ7L", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1157583490931671041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCRDkVCJ7L", "media_key": "3_1157583487857307650"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:26:25.000Z", "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF https://t.co/oCRDkVCJ7L", "edit_history_tweet_ids": ["1157583490931671041"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 62, "quote_count": 6}, "author_id": "1024447914373009408"}, {"lang": "pt", "id": "1157583279488491521", "in_reply_to_user_id": "2717432539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Chuto_o_balde", "id": "2717432539"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "educardinal", "id": "1467981168"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Fernanda_CidL", "id": "278268867"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "A_gente_ja", "id": "126420309"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:25:35.000Z", "text": "@Chuto_o_balde @educardinal @Fernanda_CidL @A_gente_ja Na mosca. E outra eles sabem quem \u00e9 inocente, na cadeia n\u00e3o se mata inocentes, somente chef\u00e3o de org criminosa, e ou ex policial, que virou bandido e matou muitos no passado. Acorda Verinha kkkkk \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1157583279488491521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124281861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157453369549754370"}]}, {"lang": "es", "id": "1157583114018926592", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uyKQVLgD9m", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:24:55.000Z", "text": "RT @diariomallorca: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/uyKQVLgD9m", "edit_history_tweet_ids": ["1157583114018926592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462004981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157572504464084992"}]}, {"lang": "es", "id": "1157582948096458752", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/agh47KAlSh", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/08/02/1098363/hombre-suicida-tras-matar-exmujer-otras-cinco-personas.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UHmallorca", "id": "137354094"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:24:16.000Z", "text": "RT @UHmallorca: Un hombre se suicida tras matar a su exmujer y otras cinco personas https://t.co/agh47KAlSh", "edit_history_tweet_ids": ["1157582948096458752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510442523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157253196039032832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157582800742244353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:23:41.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157582800742244353"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706739992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157582279365079040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:21:36.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157582279365079040"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274217645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157581881392717826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:20:02.000Z", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157581881392717826"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970243287155134464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157581840129110016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:19:52.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157581840129110016"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989550145518952448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157581766007382016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:19:34.000Z", "text": "RT @matias_gleza: Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157581766007382016"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882577556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157574082344435713"}]}, {"lang": "es", "id": "1157581634700378112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:19:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157581634700378112"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992566003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "es", "id": "1157581393985191937", "in_reply_to_user_id": "202348442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "tuesta", "id": "17925531"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:18:05.000Z", "text": "@buho331945 @tuesta Lo dice el que fue publicista del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157581393985191937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "72160081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009650656657414"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157580811270533121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:15:46.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157580811270533121"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043947398089887746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157580715950772226", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ylVHbdiJyV", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=103358", "display_url": "infouno.cl/?p=103358"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MisterioDescono", "id": "381244923"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 105, "tag": "LinkinPark"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:15:24.000Z", "text": "RT @MisterioDescono: Video: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de #LinkinPark https://t.co/ylVHbdiJyV https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157580715950772226"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604636163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157471304813031424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157580615333687297", "created_at": "2019-08-03T09:15:00.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157580615333687297"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953382472967950336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157580086813634562", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-03T09:12:54.000Z", "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF", "edit_history_tweet_ids": ["1157580086813634562"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "862413416039895041", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157579996669591552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:12:32.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157579996669591552"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174218540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157579902985674753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:12:10.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157579902985674753"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14222731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157579758395412480", "created_at": "2019-08-03T09:11:35.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157579758395412480"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889262634171850752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157579705870143488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:11:23.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157579705870143488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735941699780943872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157579454417461249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:10:23.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157579454417461249"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872410108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157578976476508161", "created_at": "2019-08-03T09:08:29.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157578976476508161"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985302209901551616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157578821140283392", "in_reply_to_user_id": "1724177856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ERiveralp", "id": "1724177856"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "rubenlima2017", "id": "850007748397891584"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:07:52.000Z", "text": "@ERiveralp @rubenlima2017 @ugluis @larepublica_pe @amariateguiblog Ten\u00eda que ser Aprista, inmolece como el cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157578821140283392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457474907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157349366690189315"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157578781617528832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:07:42.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157578781617528832"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41195856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157578580643209216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:06:55.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157578580643209216"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899229629071994880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "it", "id": "1157578519192322048", "created_at": "2019-08-03T09:06:40.000Z", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1157578519192322048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755834001802223616"}, {"lang": "es", "id": "1157578295204077569", "in_reply_to_user_id": "398306220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:05:46.000Z", "text": "@Rubiu5 Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos??", "edit_history_tweet_ids": ["1157578295204077569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143912872772288518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157578266816974848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:05:40.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157578266816974848"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179676789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157577876302172161", "created_at": "2019-08-03T09:04:07.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157577876302172161"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033544708331589633", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157577755757883392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:03:38.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157577755757883392"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306502103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157577692855881728", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uyKQVLgD9m", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:03:23.000Z", "text": "RT @diariomallorca: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/uyKQVLgD9m", "edit_history_tweet_ids": ["1157577692855881728"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497889775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157572504464084992"}]}, {"lang": "es", "id": "1157577597498343424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:03:00.000Z", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157577597498343424"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645691503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}]}, {"lang": "es", "id": "1157577308376653826", "created_at": "2019-08-03T09:01:51.000Z", "text": "\u201c\u00bfUsted ha pensado alguna vez en el suicidio? Yo s\u00ed. Pero nunca podr\u00e9. Y eso tambi\u00e9n es una carencia. Porque yo tengo todo el cuadro mental y moral de suicida, menos la fuerza que se precisa para meterse un tiro en la sien.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1157577308376653826"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1001741511694995456"}, {"lang": "es", "id": "1157577216622022656", "in_reply_to_user_id": "154614482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarlaVall", "id": "154614482"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:01:29.000Z", "text": "@CarlaVall Los datos nunca explican un fen\u00f3meno solo lo ponen de manifiesto. En las estad\u00edsticas se mezclan casos en los que un hombre puede matar a su hijo para hacer sufrir a una mujer con un claro car\u00e1cter machista y otros como este: mata a mujer, mata hijo y se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157577216622022656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175800289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157576200295989248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157577078876905472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:00:57.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157577078876905472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858430237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157576852359266304", "created_at": "2019-08-03T09:00:02.000Z", "text": "se vcs n\u00e3o me virem pelos pr\u00f3ximos 6 meses \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou\nanota a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1157576852359266304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1026681622303793152"}, {"lang": "es", "id": "1157576840686395394", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1043872075386114049"}, {"lang": "ja", "id": "1157576440004653056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:58:24.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157576440004653056"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112064224489078786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434234358964226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157576386485374977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:58:11.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157576386485374977"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138259781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157576314762801152", "created_at": "2019-08-03T08:57:54.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157576314762801152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996180559557746688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157576044267937792", "in_reply_to_user_id": "362109091", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/qIwHQJfL01", "expanded_url": "https://twitter.com/Bechologo/status/1157576044267937792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qIwHQJfL01", "media_key": "3_1157576037611520002"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Virgulinha", "id": "362109091"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:56:50.000Z", "text": "@_Virgulinha Se \u00e9 uma secta suicida count me in https://t.co/qIwHQJfL01", "edit_history_tweet_ids": ["1157576044267937792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240003994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157571005814099968"}]}, {"lang": "es", "id": "1157575930547777537", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:56:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157575930547777537"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377015609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157575599046742017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:55:04.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157575599046742017"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163976491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157575515219386369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:54:44.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157575515219386369"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057744661912190978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157575472211009536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:54:33.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157575472211009536"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692669570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157575424165208064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:54:22.000Z", "text": "RT @matias_gleza: Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157575424165208064"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495571802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157574082344435713"}]}, {"lang": "es", "id": "1157575177464668160", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/MAcSnRvEc7", "expanded_url": "http://dozz.es/dwqww2", "display_url": "dozz.es/dwqww2"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:53:23.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/MAcSnRvEc7", "edit_history_tweet_ids": ["1157575177464668160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955443319831760896"}, {"lang": "pt", "id": "1157574943342813184", "created_at": "2019-08-03T08:52:27.000Z", "text": "Se a pessoa que matou meu gato soubesse o sofrimento que ela me fez e me faz passar at\u00e9 hoje ela teria me matado no lugar dele em um ato de miseric\u00f3rdia", "edit_history_tweet_ids": ["1157574943342813184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91202485"}, {"lang": "es", "id": "1157574805538922497", "in_reply_to_user_id": "28937804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "linulera", "id": "28937804"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Alex88149010", "id": "1150600673945366528"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:51:54.000Z", "text": "@linulera @Alex88149010 De acuerdo  pero te recuerdo que eso no significa que uno como ciudadano se ampare en \" uso de la fuerza\" y esto solo es un video tomado por quien y para qu\u00e9  es parte ya de las pruebas documentales del proceso militar correspondiente? Determinar la salud mental del \"suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1157574805538922497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536986851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157561586241986560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157574538957381632", "created_at": "2019-08-03T08:50:51.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157574538957381632"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066549466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157574439292297216", "created_at": "2019-08-03T08:50:27.000Z", "text": "Ella es ese sue\u00f1o \nQue tuve despierto\nUn recuerdo leve \nDe esto que siento\nUna sacudida \nA mis salidas\nLa cima de un beso\nEn un rinc\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157574439292297216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903897679033507840"}, {"lang": "it", "id": "1157574333486784513", "in_reply_to_user_id": "17207050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martacagnola", "id": "17207050"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:50:02.000Z", "text": "@martacagnola Questa parte l\u2019avevo capita. Era la composizione che - per quanto provocatoria - mi \u00e8 difficile da comprendere. Non \u00e8 che pensavo a un art director in missione suicida, ma piuttosto non avevo (non ho) capito proprio il senso della composizione!", "edit_history_tweet_ids": ["1157574333486784513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29497917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157572910720200704"}]}, {"lang": "es", "id": "1157574315874967552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:49:58.000Z", "text": "RT @matias_gleza: Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justific\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157574315874967552"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261724923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157574082344435713"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157574276163260416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:49:48.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157574276163260416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136328077930352640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157574082344435713", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9ko4WuDH8K", "expanded_url": "https://twitter.com/matias_gleza/status/1157574082344435713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ko4WuDH8K", "media_key": "3_1157574077026099201"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:49:02.000Z", "text": "Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justifica y dice que su padre no era un asesino y que s\u00f3lo estaba deprimido. Para colmo permite que se les entierre juntos y normaliza todo con esta esquela. Horrible https://t.co/9ko4WuDH8K", "edit_history_tweet_ids": ["1157574082344435713"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "744214204685627396"}, {"lang": "es", "id": "1157573984675926016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:48:39.000Z", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157573984675926016"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12336832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}]}, {"lang": "es", "id": "1157573824319070208", "in_reply_to_user_id": "788432646808350720", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}, {"start": 30, "end": 34, "username": "Kia", "id": "23689478"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:48:01.000Z", "text": "@tripcars @JerrxG13 @SSP_CDMX @Kia Correcci\u00f3n: yo si veo al menos dos acciones en este video\n\n1. Hu\u00edda suicida que por poco causa una lesi\u00f3n al motociclista que est\u00e1 parado muy cerca\n\n2. Irresponsabilidad", "edit_history_tweet_ids": ["1157573824319070208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "84352965", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157183735864991744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157573723764875264", "in_reply_to_user_id": "854096142283493376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heladarendelle", "id": "854096142283493376"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:47:37.000Z", "text": "@heladarendelle \ud83d\ude02\ud83d\ude02Se ha despertado suicida el muchacho.\nBuenos d\u00edas Elsa!\ud83d\ude18\u2615\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157573723764875264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "845316214645833728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157571711195389953"}]}, {"lang": "es", "id": "1157573679502561280", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:47:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157573679502561280"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976509573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157572948485709827", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:44:32.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157572948485709827"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178799716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157572709666234368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:43:35.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157572709666234368"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020988490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "es", "id": "1157572504464084992", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/uyKQVLgD9m", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:42:46.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/uyKQVLgD9m", "edit_history_tweet_ids": ["1157572504464084992"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "68441909"}, {"lang": "pt", "id": "1157572483215699968", "created_at": "2019-08-03T08:42:41.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157572483215699968"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042619995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157572253850226689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:41:46.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157572253850226689"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321942812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157571937595535360", "in_reply_to_user_id": "1554396192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tpnats", "id": "1133857507171086336"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:40:31.000Z", "text": "@tpnats Olha o tamanho desse neg\u00e3o.\nAl\u00e9m de racista ainda \u00e9 burro. Ou suicida. Kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1157571937595535360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "172541104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157554365936414720"}]}, {"lang": "es", "id": "1157571296584183810", "created_at": "2019-08-03T08:37:58.000Z", "text": "Qu\u00e9 bien y contento me  siento ahora mismo que si viniera alguien con mente suicida le convenso y le contagio la buena vibra..", "edit_history_tweet_ids": ["1157571296584183810"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673818616"}, {"lang": "es", "id": "1157571222567301121", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:37:40.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157571222567301121"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750994477221830656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157570094119161856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:33:11.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157570094119161856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862341205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157569455037304832", "created_at": "2019-08-03T08:30:39.000Z", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\" \nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porque a metade se matou,e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como voc\u00ea que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada..", "edit_history_tweet_ids": ["1157569455037304832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068575324315795459"}, {"lang": "es", "id": "1157569396216389638", "in_reply_to_user_id": "111815940", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "Ctm"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:30:25.000Z", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Calla Ctm exije los v\u00eddeos de los petroaudios cacaseno miserable adulon del cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157569396216389638"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806666931839320074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}]}, {"lang": "es", "id": "1157569145514463233", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XDMKnGH5LY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/01/venezolano-se-suicida-dentro-de-su-habitacion-mala-extranjeros-venezolanos-en-peru-suicidios-muerte-canete-foto/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano venezolano"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "FOTO"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:29:25.000Z", "text": "RT @larepublica_pe: #FOTO | Ciudadano venezolano se suicid\u00f3 en su habitaci\u00f3n\nhttps://t.co/XDMKnGH5LY", "edit_history_tweet_ids": ["1157569145514463233"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389872431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042494267375617"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157569124895252480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:29:20.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157569124895252480"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357180934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157569038517776384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "romeba2", "id": "301390216"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:29:00.000Z", "text": "RT @romeba2: Tomar decisiones de tanta importancia por una direcci\u00f3n provisional es inaceptable, tomarlas sin consultar con nadie es ofensi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157569038517776384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470294936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157526378776018944"}]}, {"lang": "es", "id": "1157569014039744517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "QSanzb", "id": "838527311167250433"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:28:54.000Z", "text": "RT @QSanzb: @pgpnzalo1 El idealismo pol\u00edtico est\u00e1 bien, el forofismo pol\u00edtico por otra parte, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157569014039744517"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456801863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157212525202681856"}]}, {"lang": "es", "id": "1157568640721592322", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6Z0zl3qlMB", "expanded_url": "https://twitter.com/minhopastel/status/1157568640721592322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Z0zl3qlMB", "media_key": "16_1157568580201922562"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "hyunho"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "minho"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:27:25.000Z", "text": "\u00bflo prometes? \u2014 hyunho! au \u2730\n\nminho se suicida y en el cielo es d\u00f3nde conoce a hyunjin, qui\u00e9n ha sido su \u00e1ngel; qui\u00e9n lo ha cuidado toda la vida. hyunjin decepcionado de su trabajo, decide hacer una promesa con minho sin que \u00e9ste sepa las verdaderas intenciones detr\u00e1s de esas https://t.co/6Z0zl3qlMB", "edit_history_tweet_ids": ["1157568640721592322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1153031063586988032"}, {"lang": "pt", "id": "1157568202630729730", "created_at": "2019-08-03T08:25:40.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157568202630729730"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013101202", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157567568447778816", "in_reply_to_user_id": "776619147098779648", "created_at": "2019-08-03T08:23:09.000Z", "text": "@mvnaat UAI OS FATOS! meu squad tava se curando e um rob\u00f4 chegou e matou OS QUATRO piscando", "edit_history_tweet_ids": ["1157567568447778816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155382923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157549338022821889"}]}, {"lang": "es", "id": "1157567115571933184", "in_reply_to_user_id": "536265747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eva_ribera", "id": "1235672340014522368"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 28, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.6588, "type": "Person", "normalized_text": "montaraz"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:21:21.000Z", "text": "@Eva_Ribera Efectivamente. C\u2019s sigue una estrategia suicida y tonta que nadie, salvo Rivera y sus mariachis, entiende. En dos o tres meses pas\u00f3 de ser el partido m\u00e1s razonable y flexible a ser el m\u00e1s cerril y montaraz. Muerte asegurada.", "edit_history_tweet_ids": ["1157567115571933184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730174547555684353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157160217836052480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157566980997689344", "created_at": "2019-08-03T08:20:49.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157566980997689344"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090062399212793857", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157566939495112704", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:20:39.000Z", "text": "RT @Suicida_Estupid: Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "edit_history_tweet_ids": ["1157566939495112704"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764139132792762368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157536859582545920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157566820976648192", "created_at": "2019-08-03T08:20:11.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157566820976648192"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542035198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157566637773598720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:19:27.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157566637773598720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716110737651929088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157566340359737344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:18:16.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157566340359737344"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1245274201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "it", "id": "1157566313394593792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Desto_Ribelle_", "id": "1145354510912630785"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "odio"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:18:10.000Z", "text": "RT @Desto_Ribelle_: @Twitter mi obbliga a rimuovere un twt per \"#odio\", anche dopo l'appello. Leggetelo.\nPer loro, noi italiani dovremmo od\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157566313394593792"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965221216331161601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155845726485843969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157565971848224770", "created_at": "2019-08-03T08:16:48.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157565971848224770"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4507411276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157565884765999104", "geo": {"place_id": "8de43b31c9a54cea"}, "created_at": "2019-08-03T08:16:28.000Z", "text": "Em toda a vida se matou animais para sobreviver... quem gosta come, quem n\u00e3o gosta n\u00e3o come, simples", "edit_history_tweet_ids": ["1157565884765999104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877542366843990016"}, {"lang": "pt", "id": "1157565651533176834", "created_at": "2019-08-03T08:15:32.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157565651533176834"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176265095", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157565172766167041", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JxvbR1WFgx", "expanded_url": "http://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto", "display_url": "larepublica.pe/mundo/1283886-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:13:38.000Z", "text": "Diputado surcoreano se suicida tras reconocer que era corrupto https://t.co/JxvbR1WFgx", "edit_history_tweet_ids": ["1157565172766167041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239580898"}, {"lang": "es", "id": "1157564732724744192", "created_at": "2019-08-03T08:11:53.000Z", "text": "\u201cHay ganas de un gran beso que amortaje a la Vida,\nque acaba en el \u00e1frica de una agon\u00eda ardiente,\nsuicida!\nHay ganas de... no tener ganas, Se\u00f1or;\na ti yo te se\u00f1alo con el dedo deicida:\nhay ganas de no haber tenido coraz\u00f3n.\u201d- C\u00e9sar Vallejo", "edit_history_tweet_ids": ["1157564732724744192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158521466", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 237, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Vallejo"}]}}, {"lang": "ja", "id": "1157564549362405376", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:11:09.000Z", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "edit_history_tweet_ids": ["1157564549362405376"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681085850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157564242083684352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:09:56.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157564242083684352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878649219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157562959301926912", "created_at": "2019-08-03T08:04:50.000Z", "text": "Si un suicida se suicida.\u00bfEs un suicida m\u00e1s o un suicida menos? #PreguntaRubius", "edit_history_tweet_ids": ["1157562959301926912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340870559", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "PreguntaRubius"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157562010885922816", "created_at": "2019-08-03T08:01:04.000Z", "text": "La persona que tiene miedo al amor por miedo al fracaso, es como la que se suicida por miedo a vivir.", "edit_history_tweet_ids": ["1157562010885922816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761281595642896384"}, {"lang": "pt", "id": "1157561495103954944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:59:01.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157561495103954944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137100596610310145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157561162134896640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:57:42.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157561162134896640"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254353327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157560740779368448", "in_reply_to_user_id": "722442871136251904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camilagigliello", "id": "1409534919165030403"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:56:01.000Z", "text": "@camilagigliello Seguramente; tampoco tan suicida \ud83d\ude33", "edit_history_tweet_ids": ["1157560740779368448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003650599446081536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157559310790070272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157560593844453376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:55:26.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157560593844453376"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025855026152005637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157560590505828353", "created_at": "2019-08-03T07:55:25.000Z", "text": "Se voc\u00ea tem transtornos psiqui\u00e1tricos e possui tend\u00eancia suicida, n\u00e3o fa\u00e7a postagens romantizando a porra do suic\u00eddio, ou das tentativas de, pq isso pode ser um gatilho bem foda pra quem j\u00e1 passou por isso e n\u00e3o acha isso nada rom\u00e2ntico.", "edit_history_tweet_ids": ["1157560590505828353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53986858"}, {"lang": "pt", "id": "1157560532339240960", "created_at": "2019-08-03T07:55:12.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157560532339240960"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274247699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157558944920997888", "created_at": "2019-08-03T07:48:53.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157558944920997888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893990553091796994", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "es", "id": "1157558297358196736", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/83KWgnPDCA", "expanded_url": "https://twitter.com/OjeraFarlopera_/status/1150562728890839040", "display_url": "twitter.com/OjeraFarlopera\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:46:19.000Z", "text": "Perd\u00f3n por ser tan suicida https://t.co/83KWgnPDCA", "edit_history_tweet_ids": ["1157558297358196736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376396360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150562728890839040"}]}, {"lang": "es", "id": "1157557779407822848", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/JxvbR1WFgx", "expanded_url": "http://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto", "display_url": "larepublica.pe/mundo/1283886-\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6962, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:44:15.000Z", "text": "No quedar\u00eda nadie en el Congreso. https://t.co/JxvbR1WFgx", "edit_history_tweet_ids": ["1157557779407822848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239580898"}, {"lang": "pt", "id": "1157556889921708032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:40:43.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157556889921708032"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034612885346037761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157556229620862977", "created_at": "2019-08-03T07:38:06.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157556229620862977"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209840352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157556073794068481", "created_at": "2019-08-03T07:37:29.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157556073794068481"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774794698485538816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157555052388769795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:33:25.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157555052388769795"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114779314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "it", "id": "1157554772976820224", "in_reply_to_user_id": "471112471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antoruotolo", "id": "471112471"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "OfficialRadja", "id": "537407012"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Inter"}, {"start": 251, "end": 260, "tag": "Cagliari"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:32:18.000Z", "text": "@antoruotolo @pisto_gol @OfficialRadja Esatto. Sapevi perfettamente chi compravi, poi un giorno ti sei svegliato e l'hai fatto fuori dall'#Inter perch\u00e9 non ti andava pi\u00f9 bene che fosse s\u00e8 stesso.. ad oggi con questa scelta suicida abbiamo regalato al #Cagliari il nostro centrocampista pi\u00f9 forte\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1157554772976820224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1126752561770328065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157532741379997696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157554316921704448", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 151, "username": "Edsondosanjos17", "id": "2771131151"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:30:30.000Z", "text": "S\u00f3 disse uma frase o game sacudiu inimigos se abra\u00e7am \u00e9 engra\u00e7ado viu, voc\u00eas n\u00e3o se curtem o \u00f3dio vos uniu...\ud83d\udd25\ud83c\udfb6\n\nEssa parte me matou\ud83d\ude28\ud83d\udd25\n@Edsondosanjos17", "edit_history_tweet_ids": ["1157554316921704448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "822629267762724864"}, {"lang": "es", "id": "1157554200957595649", "in_reply_to_user_id": "705003330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:30:02.000Z", "text": "@sincomplejos__ @vox_es las de la PSOE, o m\u00e1s radicales. Deplorable, suicida y rid\u00edcula actuaci\u00f3n de Vox, ordenada por el calzonazos y severo dependiente pepero Abascal que aboca a Vox a la desaparici\u00f3n en breve por su inutilidad e inoperancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1157554200957595649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157553461988417536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157553681828601856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:27:58.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157553681828601856"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158785520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157553452630913025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:27:04.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157553452630913025"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51706232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157553362809679874", "created_at": "2019-08-03T07:26:42.000Z", "text": "RT @GABRIELARTFULL: Me gusta mejor amigo hetero \n*se suicida*\nNo, de verdad me gusta mucho, pero esa peque\u00f1a, pero gran pared me divide de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157553362809679874"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019267673232891904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157322487258132480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157553091228721152", "created_at": "2019-08-03T07:25:37.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157553091228721152"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008305012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157552844205121536", "in_reply_to_user_id": "1149923709475573761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoveVviitch", "id": "973257881251450881"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:24:39.000Z", "text": "@LoveVViitch No, si tengo vida, fui a vivir y regrese a ver mi twitter ver si hab\u00eda contestado la depresiva pela. Pero si quieres respuestas al segundo voy estar 5 minutos mas viendo mis correos y sitios anti progres te di lastima? que tierna la suicida a ver unos ojitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1157552844205121536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961341809166348293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157551759843311616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157551988348981249", "created_at": "2019-08-03T07:21:14.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157551988348981249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883196602667716609", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157551714599350272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:20:09.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157551714599350272"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775162345475760128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157551679832809474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IniciativaV", "id": "203753477"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "NickFury"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "MariaHill"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Coulson"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "NickFury"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "MariaHill"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "Coulson"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:20:01.000Z", "text": "RT @IniciativaV: En medio de traiciones, extorsiones, acci\u00f3n y adrenalina, #NickFury junto a #MariaHill llegan para ayudar a #Coulson y a l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157551679832809474"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291502415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1063647418011607040"}]}, {"lang": "it", "id": "1157551519019012096", "in_reply_to_user_id": "129272788", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xFister", "id": "129272788"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:19:23.000Z", "text": "@xFister Probabile che ti trovo suicida perch\u00e9 poi mi vedi direttamente marted\u00ec", "edit_history_tweet_ids": ["1157551519019012096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "323402140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157541931695689729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157551444419104769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:19:05.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157551444419104769"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702943304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157551393361858560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:18:53.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157551393361858560"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078063371407233025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "it", "id": "1157550523580633088", "created_at": "2019-08-03T07:15:25.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157550523580633088"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637099768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "es", "id": "1157550499387908098", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mvzrCtcror", "expanded_url": "https://twitter.com/samlit78/status/1157550499387908098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvzrCtcror", "media_key": "3_1157550497970216960"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hilary"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Muro Bush"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:15:19.000Z", "text": "Se \"suicida\" Hacker,Gadafi, y Hilary Aprob\u00f3 el Muro Bush Entre M\u00e9xico -Estados Unidos.Hoy Trump. https://t.co/mvzrCtcror", "edit_history_tweet_ids": ["1157550499387908098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765658385"}, {"lang": "es", "id": "1157550194730459136", "created_at": "2019-08-03T07:14:07.000Z", "text": "Tengo un coraz\u00f3n roto con instinto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157550194730459136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152357719044743168"}, {"lang": "pt", "id": "1157549494831067136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:11:20.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157549494831067136"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604054937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157549425893548032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:11:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157549425893548032"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197476642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "es", "id": "1157549425780297728", "in_reply_to_user_id": "1079461506054529024", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MQ1p1kBa9u", "expanded_url": "https://twitter.com/minhopastel/status/1157549425780297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQ1p1kBa9u", "media_key": "3_1157549423448264705"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "minho"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:11:03.000Z", "text": "@luvielmh lo \u00fanico que llega a m\u00ed cabeza es una segunda parte del de que minho se suicida y hyunjin es su \u00e1ngel y lo regresa a la vida toi as\u00ed ya me cree toda la saga en m\u00ed cabezs https://t.co/MQ1p1kBa9u", "edit_history_tweet_ids": ["1157549425780297728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153031063586988032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157548712236847105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157549116412612608", "created_at": "2019-08-03T07:09:50.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157549116412612608"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118657128447860737", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157549105662648320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:09:47.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157549105662648320"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886051422562910208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157548882798284801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:08:54.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157548882798284801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152843774873264128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157548484733669376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:07:19.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157548484733669376"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299973103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157548060601397248", "created_at": "2019-08-03T07:05:38.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157548060601397248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078250008095481856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157548024605892608", "created_at": "2019-08-03T07:05:29.000Z", "text": "mi perra es una estupida casi se suicida por cojuda", "edit_history_tweet_ids": ["1157548024605892608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048983939497566208"}, {"lang": "pt", "id": "1157547869739593728", "created_at": "2019-08-03T07:04:53.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157547869739593728"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819599345905504257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157547774675734528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:04:30.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157547774675734528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915994062687227904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157547769617428480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:04:29.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157547769617428480"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356928743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}]}, {"lang": "es", "id": "1157547690038878208", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZengCTlPrK", "expanded_url": "https://t.co/ZengCTlPrK", "display_url": "t.co/ZengCTlPrK"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "hyunho"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "au\n\nminho"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:04:10.000Z", "text": "\"\u00bflo prometes?\" \u2014 hyunho! au\n\nminho se suicida y en el cielo es d\u00f3nde conoce a hyunjin, qui\u00e9n ha sido su \u00e1ngel; qui\u00e9n lo ha cuidado toda la vida. hyunjin decepcionado de su trabajo, decide hacer una promesa con minho sin que \u00e9ste sepa las verdaderas intenciones detr\u00e1s de esas + https://t.co/ZengCTlPrK", "edit_history_tweet_ids": ["1157547690038878208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "1153031063586988032"}, {"lang": "es", "id": "1157547563396009984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:03:39.000Z", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157547563396009984"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086997530565640192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157547465035440128", "created_at": "2019-08-03T07:03:16.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157547465035440128"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895209765378371585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157547352812478466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:02:49.000Z", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157547352812478466"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4027977988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157546774212612096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:00:31.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157546774212612096"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126107184130076674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157546643765563395", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/lmyEnNACqs", "expanded_url": "https://www.mdzol.com/mundo/video-una-chica-salva-la-vida-de-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-20190802-38595.html?utm_source=twitter&utm_medium=socialmediadpt&utm_campaign=organictw&utm_content=mt", "display_url": "mdzol.com/mundo/video-un\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:00:00.000Z", "text": "El hombre empez\u00f3 a llorar\n\nhttps://t.co/lmyEnNACqs", "edit_history_tweet_ids": ["1157546643765563395"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27697807"}, {"lang": "it", "id": "1157546593165488129", "created_at": "2019-08-03T06:59:48.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157546593165488129"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759103175710343168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157546391666909184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:59:00.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157546391666909184"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601264533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157546045443850240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:57:38.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157546045443850240"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104322836590718977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157545302787842048", "in_reply_to_user_id": "1089592124901937152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TMerisan", "id": "1089592124901937152"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Drelsio", "id": "1077991029025001473"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "fk_your_mind", "id": "532484741"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "CercaniasMadrid", "id": "3107835173"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:54:40.000Z", "text": "@TMerisan @Drelsio @fk_your_mind @CercaniasMadrid No era a ti la respuesta era a los del \"pobre suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1157545302787842048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168246078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157462755600982021"}]}, {"lang": "es", "id": "1157545195170344960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luciodata1", "id": "987979500968439808"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:54:15.000Z", "text": "RT @luciodata1: ...//...ir uno mismo para ver un poquito, ser un poco alcoh\u00f3lico,\nun poco loco, un poco suicida, un poco guerrillero,\nlo ju\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157545195170344960"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248707538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157396647967637504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157544985492893697", "created_at": "2019-08-03T06:53:25.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157544985492893697"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3111209915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157544827808038912", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:52:47.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157544827808038912"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085980650790891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157544632831631361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:52:01.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157544632831631361"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086741269051777024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157544495044542465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:51:28.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157544495044542465"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131922296376107010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157544378145132544", "created_at": "2019-08-03T06:51:00.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157544378145132544"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4837518731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157543657970569223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:48:08.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157543657970569223"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021657865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157543616279191553", "created_at": "2019-08-03T06:47:58.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157543616279191553"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728721699710062592", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157543606917455872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:47:56.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157543606917455872"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104949293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157543502328270850", "created_at": "2019-08-03T06:47:31.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157543502328270850"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028304578675126273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157543378386661376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:47:02.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157543378386661376"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39750843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157543189777211393", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "created_at": "2019-08-03T06:46:17.000Z", "text": "caralho Victoria quase matou eu e Camilla man\u00e9, olha a hr que ela bate aqui em casaaaaa.. eu quase morri do cora\u00e7\u00e3o.. se eu estava passando mal, piorou a situa\u00e7\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1157543189777211393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235847736", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5115, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Camilla"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157542913741676545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:45:11.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157542913741676545"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085980650790891520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157542805406965761", "created_at": "2019-08-03T06:44:45.000Z", "text": "Isso sim foi um soco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157542805406965761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969252665854132224"}, {"lang": "es", "id": "1157542667351416832", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:44:12.000Z", "text": "@Mauriciomulder @AlcortaLourdes Y tu un jefe, suicida cobarde", "edit_history_tweet_ids": ["1157542667351416832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "427792832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157492890953814017"}]}, {"lang": "es", "id": "1157542631112609792", "in_reply_to_user_id": "111815940", "geo": {"place_id": "018eaba26c0e04b6"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:44:04.000Z", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Vende patria igual que tu jefe cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157542631112609792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134662324923486209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}]}, {"lang": "es", "id": "1157542606718611456", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/1nFfDo8Duf", "expanded_url": "https://twitter.com/paulalladoo/status/1156994555268538369", "display_url": "twitter.com/paulalladoo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "twiter"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.394, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:43:58.000Z", "text": "Os imagin\u00e1is un hospital pintado de negro?  Pues lo mismo pasa con twiter de color blanco.  No puedes ser esto una RRSS suicida y ir con un fondo bonito y alegre https://t.co/1nFfDo8Duf", "edit_history_tweet_ids": ["1157542606718611456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2857064171", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156994555268538369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157542117700452352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:42:01.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157542117700452352"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062049005977382913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157541991103782913", "created_at": "2019-08-03T06:41:31.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157541991103782913"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037543937362329600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "it", "id": "1157541864288989184", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/O4feVsrsU3", "expanded_url": "https://www.blitzquotidiano.it/cronaca-italia/genova-suicida-ruota-panoramica-morta-turista-3073801/", "display_url": "blitzquotidiano.it/cronaca-italia\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:41:01.000Z", "text": "Genova come Rimini, si lancia da ruota panoramica al Porto antico: morta una turista di 50 anni. https://t.co/O4feVsrsU3", "edit_history_tweet_ids": ["1157541864288989184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114300672"}, {"lang": "pt", "id": "1157541849638330368", "created_at": "2019-08-03T06:40:57.000Z", "text": "imagina se ao invez da Inglaterra domina o per\u00edodo colonial no geral fosse a Espanha pq convenhamos ela se comparando nem matou nativos e aboliu ate q de boa", "edit_history_tweet_ids": ["1157541849638330368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891175454790606848", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157541386415161345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "romeba2", "id": "301390216"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:39:07.000Z", "text": "RT @romeba2: Tomar decisiones de tanta importancia por una direcci\u00f3n provisional es inaceptable, tomarlas sin consultar con nadie es ofensi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157541386415161345"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251795911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157526378776018944"}]}, {"lang": "ja", "id": "1157541313933271040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:38:49.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157541313933271040"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754999691826180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434234358964226"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157540826983149568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:36:53.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157540826983149568"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594150973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157540781965631489", "created_at": "2019-08-03T06:36:43.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157540781965631489"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718607530327478272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "it", "id": "1157540767994470400", "in_reply_to_user_id": "2786659652", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "_DonAtuS_", "id": "1393291435940712448"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:36:39.000Z", "text": "@italiaanzitutto @_donatus_ @GiorgiaMeloni svalutare a quel fine \u00e8 derubare i propri creditori e se si assume che essi siano i cittadini \u00e8 orribile se si assume siano le banche \u00e8 suicida perch\u00e9 ricaricano tutto sui loro debitori..le aziende\nse si ipotizza siano fondi stranieri essi si rivarranno acquisendo asset di valore", "edit_history_tweet_ids": ["1157540767994470400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963471401847017473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157539662841491456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157540628890345473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xParkMochi", "id": "930056302415503360"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:36:06.000Z", "text": "RT @xParkMochi: A mente humana \u00e9 t\u00e3o complexa que uma pessoa pode possuir baixa autoestima, complexo de inferioridade, depreciar a pr\u00f3pria\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157540628890345473"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025130262307450881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157332087122386950"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157540568186200064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:35:52.000Z", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157540568186200064"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758397228390182912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157540234168586240", "created_at": "2019-08-03T06:34:32.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157540234168586240"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4572027496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1157539984737558528", "in_reply_to_user_id": "4492039634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gilelihu", "id": "4492039634"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:33:33.000Z", "text": "@gilelihu @Gustavo810711 El drogadicto suicida vuelve al ataque!...", "edit_history_tweet_ids": ["1157539984737558528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3346211255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155681411661090816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157539729191120896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:32:32.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1157539729191120896"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218721890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1157539654746431488", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5CRJZXmaJX", "expanded_url": "https://twitter.com/RoanaBuenavent1/status/1157502127708745728", "display_url": "twitter.com/RoanaBuenavent\u2026"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.8203, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:32:14.000Z", "text": "Gracias por desaparecer  prospera\nGracias  por  bajar  beca a estudiantes de medicina.\nGracias por cancelar  tratamientos   anticancerigenos.\nGracias por las burradas  que siguen.\nMexico  se suicida   por  el mefasto Amlo. https://t.co/5CRJZXmaJX", "edit_history_tweet_ids": ["1157539654746431488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789768614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157502127708745728"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 468, "tweet_count": 15161, "listed_count": 1}, "id": "138150391", "name": "contigo Peru!!", "username": "JoseDiazMD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 760, "tweet_count": 15060, "listed_count": 0}, "id": "734909132348764160", "location": "rio de janeiro", "name": "moa", "username": "moatheus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "username": "tomletgreg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3014, "tweet_count": 30982, "listed_count": 23}, "id": "1070852332559179776", "location": "ot5 | books | greys | +", "name": "g brites", "username": "yellgmendx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4299, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "id": "994935855709065217", "name": "Petr\u00f3polis \u00e0 Direita", "username": "a_petropolis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "JulyB_Lucille", "username": "JulyB_Lucille"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 408, "tweet_count": 55472, "listed_count": 1}, "id": "1708236997", "location": "Brasil infelizmente", "name": "Talita vai ver o blink-182 e o rise against \ud83d\udc30", "username": "TalitaAndreatta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 472, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}, "id": "1676473814", "location": "Lages, Brasil", "name": "loren_", "username": "lorensatto_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 223, "tweet_count": 24335, "listed_count": 0}, "id": "983820965195993090", "location": "Brasil", "name": "Esperan\u00e7a", "username": "WagnerdeSouzaC4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 515, "tweet_count": 3452, "listed_count": 0}, "id": "941517750920531968", "name": "Portaluppi", "username": "EmilieGabriele1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}, "id": "939913445989912576", "location": "BBS", "name": "#lula2022", "username": "_amvieira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1371, "tweet_count": 64637, "listed_count": 13}, "id": "3070806910", "location": "ela/dela", "name": "b.", "username": "hillhouise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "id": "1034928653514297344", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Almendra", "username": "Rosario52759526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 432, "tweet_count": 87718, "listed_count": 1}, "id": "992924333512318976", "location": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud83c\udf39", "name": "Kaah", "username": "selflove222"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "name": "ciclopin", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 469, "tweet_count": 94533, "listed_count": 10}, "id": "170575755", "location": "bee gees way", "name": "steffany", "username": "electrancold"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 375, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "id": "3335020564", "location": "Chapad\u00e3o do Sul, Brasil", "name": "yas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "YasminCora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324935, "listed_count": 20}, "id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "username": "danitegon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "id": "972720637176438784", "name": "", "username": "optimusprimetop"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2079, "tweet_count": 12272, "listed_count": 1}, "id": "3119313662", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Belle", "username": "isa_T1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12325, "following_count": 10801, "tweet_count": 39895, "listed_count": 6}, "id": "2811743736", "location": "Paran\u00e1.", "name": "ANA BOLSONARO #Bolsonaro #DireitaUnida", "username": "paranabr2018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 705, "tweet_count": 35817, "listed_count": 3}, "id": "714974111211110401", "name": "lali \ud83c\udf90", "username": "mnskity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1811, "tweet_count": 24887, "listed_count": 1}, "id": "272979442", "location": "Salvador, Brasil", "name": "juan guacamole", "username": "wantquiabo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 2073, "tweet_count": 84750, "listed_count": 6}, "id": "964012371516821504", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Olivier.", "username": "twolivx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 116, "tweet_count": 4850, "listed_count": 1}, "id": "967199033843507200", "name": "Washington Joaquim L", "username": "WashingtonJoaq6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 762, "tweet_count": 6215, "listed_count": 25}, "id": "703519703713632256", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Fco. Javier Tostado", "username": "fjtostado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}, "id": "1043872075386114049", "location": "Madrid/Vigo", "name": "Por la Grecia de Zeus", "username": "xlagreciadezeus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 105, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}, "id": "1180646316", "location": "na pqp", "name": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "username": "seilacrmedeixa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2429, "tweet_count": 7186, "listed_count": 1}, "id": "888071146087776257", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Feder", "name": "Susana Fabiola Bobad", "username": "BobadSusana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "name": "Junia", "username": "Miriam_Junne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 3305, "tweet_count": 49970, "listed_count": 0}, "id": "2644351697", "location": "031", "name": "Jaum", "username": "jaum_8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230403, "listed_count": 3}, "id": "3429701925", "name": "raf", "username": "raf_elism"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1224, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "id": "2530083043", "name": "Laura M.", "username": "_M_Laura_M_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9171, "following_count": 7215, "tweet_count": 47603, "listed_count": 103}, "id": "1097997626", "location": "Pamplona, Spain", "name": "Yolanda Rodr\u00edguez Villegas", "username": "cielikolindo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 2253, "tweet_count": 47531, "listed_count": 7}, "id": "935014407167410176", "location": "ela/ele/elu", "name": "\ud83d\udc3e marcele is antifragile", "username": "mwoncy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 606, "tweet_count": 15441, "listed_count": 1}, "id": "1023490442355195904", "name": "irot", "username": "clnnjoonie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 153, "tweet_count": 22644, "listed_count": 2}, "id": "798857751883489285", "name": "Celia \u267f", "username": "celiagal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 1815, "tweet_count": 67639, "listed_count": 97}, "id": "64794485", "location": "Galicia, A Coru\u00f1a", "name": "Ux\u00edo", "username": "_uxio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 175392, "listed_count": 3}, "id": "2310733223", "name": "Jane Maciel", "username": "JaneMacieljane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 305, "tweet_count": 51689, "listed_count": 7}, "id": "51100766", "location": "ela/dela \u25aa\ufe0e EM CASA", "name": "may", "username": "mayarasays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 55, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "id": "996046056130523136", "name": "EL TAYTA", "username": "Reyfortponceol1"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1947, "tweet_count": 113630, "listed_count": 0}, "id": "420688199", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Gomes", "username": "raphael124600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 390, "tweet_count": 41541, "listed_count": 2}, "id": "763179747870437377", "name": "Caipiranha de beverly hills", "username": "Biggcaos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 309, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "id": "2688100459", "location": "CIUDAD BOL\u00cdVAR", "name": "BRIPROCIVUNI UNA", "username": "bpcuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 455, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}, "id": "1141035224610091010", "location": "Melilla, Spain", "name": "\u00c1ngel Rodr\u00edguez", "username": "AngelRodMelilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 271, "tweet_count": 7832, "listed_count": 2}, "id": "3339979336", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "name": "Vane Gol\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a", "username": "G__Av__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 171, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "id": "900096726597607428", "location": "Cosenza, Calabria", "name": "Esdeath", "username": "gold_simphony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "id": "858618391", "name": "Angie", "username": "pickurmochi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 102, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "id": "2889188885", "location": "Lima Peru", "name": "Richard", "username": "yaurlez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 4083, "tweet_count": 95041, "listed_count": 0}, "id": "330018618", "location": "Sr. do Bonfim - Bahia - Brasil", "name": "Ronyqueivy", "username": "Ronyqueivy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1813, "tweet_count": 8406, "listed_count": 14}, "id": "144170890", "location": "San Luis", "name": "Silvia Miranda", "username": "Silviapuntana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13525, "following_count": 2051, "tweet_count": 5472, "listed_count": 105}, "id": "148346738", "location": "Argentina", "name": "axel rivas", "username": "arivas7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1588, "tweet_count": 80322, "listed_count": 7}, "id": "127610803", "location": "Guayaquil", "name": "Gemita Saltos", "username": "GemiSuny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 173, "tweet_count": 5511, "listed_count": 0}, "id": "4131347001", "location": "Jandira, S\u00e3o Paulo", "name": "C\u00edntia Batista", "username": "CintiaPracintia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 227, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}, "id": "955371271205933056", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda ", "name": "michi calabaza", "username": "JuanjoMS_24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 587, "tweet_count": 16954, "listed_count": 1}, "id": "1036711563133181952", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Cruella.Devil", "username": "cruelladevilxX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 124, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "id": "1523881308", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "\u00c1ngelo", "username": "AngeloVsk19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23172, "following_count": 7875, "tweet_count": 10210, "listed_count": 39}, "id": "234950624", "location": "Estados Unidos", "name": "Dr Jos\u00e9 Linares", "username": "pastorlinares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2463, "tweet_count": 19344, "listed_count": 12}, "id": "1016081015926910976", "location": "liv;calvin;marvel;tog", "name": "yas loves bruninho", "username": "duarogers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 263, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "id": "1068231429849530371", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "PP Lucho", "username": "joseurbina_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 4968, "tweet_count": 14591, "listed_count": 2}, "id": "298351758", "location": "Espanha", "name": "EllieBel", "username": "bel_ellie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 257, "tweet_count": 63998, "listed_count": 2}, "id": "407275922", "location": "Barcelona ", "name": "Carolina", "username": "pascmu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1668, "tweet_count": 98230, "listed_count": 0}, "id": "2243286703", "location": "20 | she/her", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\u2077 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Gigica1305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}, "id": "149182781", "name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 852, "tweet_count": 56104, "listed_count": 6}, "id": "454018389", "location": "\u0644\u0627 \u0631\u064a\u0646\u0627 \u0633\u0627\u0646\u062a\u064a\u0627\u063a\u0648\u060c \u0634\u064a\u0644\u064a", "name": "\u0644\u0648\u064a\u0633 \u062f\u064a\u0627\u0632 \u0631\u0627\u0624\u0648\u0644 \u0623\u0648\u0644\u0645\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Luis_Olmedo_Dia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 194, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "id": "200867330", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jose rocha correa", "username": "Advrochacorrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 518, "tweet_count": 18309, "listed_count": 1}, "id": "205122319", "location": "Veracruz", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Federico \ud83c\udd97 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "fluna83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 217, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "id": "4442276489", "name": "Jane", "username": "jane_mlm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 382, "tweet_count": 18485, "listed_count": 0}, "id": "2635004877", "name": "Gabbie", "username": "dutragabie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1252, "tweet_count": 36817, "listed_count": 5}, "id": "2929387925", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "elm3lvin\u00ae", "username": "elm3lvin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28163, "listed_count": 8}, "id": "2979334643", "location": "LIMA, PER\u00da ", "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "username": "BenignoChirinos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 494, "tweet_count": 34778, "listed_count": 14}, "id": "905037176496427008", "location": "M\u00e1s canario que el gofio", "name": "Cris buscando el paracosmos desiderativo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Eserezado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 170, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "id": "883770746463543296", "location": "CASADO \ud83d\udc8f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "name": "Robson Junior \ud83c\udf40", "username": "RbJtrem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}, "id": "2994726521", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Day", "username": "Mae_da_Ashley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 255, "tweet_count": 4156, "listed_count": 0}, "id": "1153641456483078147", "location": "Seattle, WA", "name": "k\u1972\ua9d1\u03b9'\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "jungoopkjm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 316, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "id": "844681560234344448", "name": "valle (taylor\u2019s version)", "username": "vallezinhaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 846, "tweet_count": 11744, "listed_count": 0}, "id": "3668350876", "location": "Florida", "name": "Jus", "username": "dartyvibe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 995, "tweet_count": 125603, "listed_count": 12}, "id": "1005288835561984001", "location": "Brasil", "name": "alli\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3| #TheAstronaut - 10/28! \ud83d\udc9c", "username": "XX3XCVII"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2233, "tweet_count": 34385, "listed_count": 2}, "id": "267794784", "location": "Mount Vernon, NY", "name": "Alonso Irigoyen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udcc8", "username": "alonsoirigoyen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3731, "following_count": 482, "tweet_count": 40322, "listed_count": 15}, "id": "750531996502360065", "name": "PsicanalistaPol\u00edtico", "username": "Psi_Politico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 107, "tweet_count": 7429, "listed_count": 1}, "id": "721126288149377024", "name": "RHANA BANANA", "username": "rhanabanana3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158446, "listed_count": 19}, "id": "85741755", "name": "Pajaro Azul", "username": "pajaroazulperu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1043, "tweet_count": 39529, "listed_count": 3}, "id": "558722868", "name": "Medea Abanto", "username": "MedeaAbanto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 318, "tweet_count": 9464, "listed_count": 2}, "id": "134123653", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Antonio Maciel Jr", "username": "antoniomacieljr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 236, "tweet_count": 24509, "listed_count": 2}, "id": "1024447914373009408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "acarol2_5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1733, "tweet_count": 32656, "listed_count": 2}, "id": "114462284", "location": "Zacatecas Mexico", "name": "Zatiro", "username": "Zatiro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15890, "following_count": 5528, "tweet_count": 229723, "listed_count": 0}, "id": "159004580", "location": "Monterrey Mexico", "name": "Gonzalo Resendiz #OPCmx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "gorez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 762, "tweet_count": 12878, "listed_count": 0}, "id": "279031569", "name": "Wallas Fernandes", "username": "sallaw1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "id": "730990350060244993", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "username": "434eb0ecb9524b5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 400, "tweet_count": 19204, "listed_count": 1}, "id": "217602632", "location": "Uberland", "name": "Guilherme Eg\u00eddio.Guilherme70\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "username": "gegidio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3437, "tweet_count": 103146, "listed_count": 0}, "id": "1051800328516132869", "name": "Maria mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "Mariame19970907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10661, "following_count": 1292, "tweet_count": 124291, "listed_count": 0}, "id": "989192558", "location": "Roma", "name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AntonelloAng"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 792, "tweet_count": 1542, "listed_count": 4}, "id": "1316141978", "location": "Roma", "name": "Gabriele Guzzi", "username": "GabrieleGuzzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 79, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "id": "1105521383893803009", "name": "Artur Marques", "username": "arturcsmarques"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 242, "tweet_count": 29546, "listed_count": 0}, "id": "882656056710705154", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "tixa.", "username": "patriciawho_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 438, "tweet_count": 8177, "listed_count": 0}, "id": "981484498788511744", "location": "Ipiranga,  S\u00e3o Paulo", "name": "Alexandrius", "username": "eualexkaffer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 130, "tweet_count": 79676, "listed_count": 1}, "id": "68782848", "name": "turi", "username": "yuriic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 380, "tweet_count": 4632, "listed_count": 0}, "id": "852765081901203456", "name": "Elivan", "username": "ohlavracvsk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 266, "tweet_count": 21558, "listed_count": 0}, "id": "1075739740756938753", "location": "Lajaika", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude96\ud835\ude8a \u02e2\u1d3e\u1da0\u1d9c", "username": "luhIima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 596, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}, "id": "906128900799045632", "location": "Palmas, Brasil", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86", "username": "annechagaas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 71, "tweet_count": 26588, "listed_count": 0}, "id": "714979714532769792", "location": "Av Tampico", "name": "uglyzera", "username": "h_Bzera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 242, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "2940949005", "name": "Odin comunista", "username": "Odin_Mrqs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 648, "tweet_count": 13166, "listed_count": 0}, "id": "1098150668202848256", "name": "vania santos", "username": "vaniasa21528222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 87, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "id": "2844566615", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Icantbeliveitsnotbutter", "username": "CaioPellizzer"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438648, "following_count": 303, "tweet_count": 492443, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 693, "tweet_count": 35867, "listed_count": 14}, "id": "92131557", "location": "Per\u00fa", "name": "Jes\u00fas Puertas", "username": "JesusPuertas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 400, "tweet_count": 5641, "listed_count": 0}, "id": "1097332513800970241", "name": "Ella\u2077", "username": "darkbIuesky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 789, "tweet_count": 10493, "listed_count": 2}, "id": "1027672927599251457", "location": "Addison Apartments, Nockfell", "name": "saaty\u2666\ufe0f", "username": "SaaSaty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 9, "tweet_count": 21711, "listed_count": 1}, "id": "975418212950167552", "location": "Manufacturas Monmouth", "name": "Ronan Lynch", "username": "thcgreywaren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 66, "tweet_count": 23967, "listed_count": 0}, "id": "1023655324060930051", "location": "Henrietta", "name": "Adam Parrish", "username": "madlyinlove_u"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 3309, "tweet_count": 58895, "listed_count": 2}, "id": "868920694121390080", "location": "CRF \u2022  FCBM \u2022 DFB \u2022", "name": "Letty\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "lewandzwski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1386, "tweet_count": 27789, "listed_count": 1}, "id": "895267672820207617", "location": "Igarassu, Brasil", "name": "Bullock \ud83d\udc26\ud83c\udf35\ud83d\udd25", "username": "dayannabullock"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13524373, "following_count": 594, "tweet_count": 244134, "listed_count": 15496}, "id": "18219976", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "username": "tvglobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}, "id": "1007792437698486272", "name": "Ulysses.carvalho", "username": "UlyssesCarvalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 531, "tweet_count": 228393, "listed_count": 2}, "id": "777263560854503424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Brito Vagner Dantas", "username": "VortexBrito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1435, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}, "id": "3291310721", "location": "Olinda, Brasil", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LucasDuk1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 3821, "tweet_count": 18385, "listed_count": 0}, "id": "1076818187168157699", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Don", "username": "Don37133721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 632, "tweet_count": 53618, "listed_count": 8}, "id": "9076502", "location": "niter\u00f3i ", "name": "pomba", "username": "jegruia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 276, "tweet_count": 138808, "listed_count": 11}, "id": "33398259", "name": "victordequide", "username": "victordequide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 3884, "tweet_count": 28280, "listed_count": 1}, "id": "345700109", "name": "G\u00eanesi", "username": "gnesi_d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1366, "tweet_count": 39286, "listed_count": 2}, "id": "91443022", "location": "Brasil", "name": "Ivan Borges", "username": "IvanBorgges"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 633, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}, "id": "584810449", "location": "Brasil", "name": "Ana Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd2c\ud83d\udc4a", "username": "ANINHAPEAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 593, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "id": "1013829002128187392", "location": "Gran Canaria \ud83c\udf34", "name": "Nayara Garc\u00eda\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "NayiGarcia01"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2283655, "following_count": 520, "tweet_count": 49824, "listed_count": 779}, "id": "818839458", "name": "Capture Bizarre\u00ae", "username": "capturebizarre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 2741, "tweet_count": 8376, "listed_count": 1}, "id": "1157243471079583747", "name": "Marcelo Mms\ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Marcelo84248209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 151, "tweet_count": 17013, "listed_count": 0}, "id": "297654057", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "FRANCISCO BLAMAR", "username": "TORRE100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "id": "333947513", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7426, "following_count": 7714, "tweet_count": 130948, "listed_count": 1}, "id": "149993699", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Priscila Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pri2013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 980, "tweet_count": 181307, "listed_count": 16}, "id": "2463894756", "name": "maria", "username": "glorydaxys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 485, "tweet_count": 41595, "listed_count": 1}, "id": "852117289709207552", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Rei do Finin \ud83e\udd74", "username": "effitwo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "id": "273544651", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "username": "jasiague"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 6726, "tweet_count": 9040, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 192, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "id": "1066178386656145412", "location": "sao paulo, brasil", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "__byanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 713, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "id": "1184301391", "location": "Quer\u00e9taro de Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Legi\u00f3n Dani\u00e9lez (H\u00e9ctor Hex\u00e1gono)", "username": "legiondanielez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 540, "tweet_count": 81038, "listed_count": 0}, "id": "599535279", "location": "Carioca com frio em SC", "name": "Fefa \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "fefxcrf23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 522, "tweet_count": 28431, "listed_count": 4}, "id": "1079522729970286592", "location": "Gallifrey", "name": "\u2218\u02da\u02f3\u00b0\uff61\u2606 Cec\u00edlia est\u00e1 em decomposi\u00e7\u00e3o \u2606\u2218\u02da\u02f3\u00b0\uff61", "username": "and_peggy_work"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1250, "tweet_count": 10393, "listed_count": 0}, "id": "885318344244703233", "location": "La Serena, Chile", "name": "ConLoQueHayGenero", "username": "michellediazt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55744, "following_count": 5589, "tweet_count": 116823, "listed_count": 372}, "id": "338019709", "location": "Panamericana", "name": "LaPanaWeb", "username": "lapanaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 572, "tweet_count": 142303, "listed_count": 1}, "id": "4895178827", "location": "Onde me Sinto Bem ... Brasil.", "name": "Nilson Quint\u00e3o", "username": "nilson_quintao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2962, "tweet_count": 26409, "listed_count": 1}, "id": "895020495464280064", "location": "ESTADOS UNIDOS DA AM\u00c9RICA ", "name": "Ant\u00f4nio  Sergio Amaral  Lopes Bolsonaro", "username": "AntnioSergio6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 638, "tweet_count": 31519, "listed_count": 3}, "id": "178117504", "name": "alejandro ronchi", "username": "apeere_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 5461, "tweet_count": 17776, "listed_count": 40}, "id": "719064190862946304", "location": "de este lado de la grieta ", "name": "juan valerdi", "username": "juanvalerdieco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 355, "tweet_count": 8292, "listed_count": 0}, "id": "1088507190846152705", "name": "ig", "username": "IGutkoski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 211, "tweet_count": 8803, "listed_count": 0}, "id": "617494375", "location": "Madre De Dios, Peru", "name": "Melina", "username": "jumemeva_melina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 550, "tweet_count": 18487, "listed_count": 0}, "id": "1045683818773041153", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "name": "EveS77 \ud83c\udf10", "username": "Charmed077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12897, "following_count": 1846, "tweet_count": 22791, "listed_count": 17}, "id": "1006071437168390144", "location": "Roma, Lazio", "name": "woodstock", "username": "POPOLOdiTWlTTER"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5383, "tweet_count": 101024, "listed_count": 25}, "id": "3056380055", "location": "Samarahan, Sarawak (Borneo)", "name": "Parser", "username": "Sumbaranasi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 1414, "tweet_count": 131189, "listed_count": 20}, "id": "270374639", "location": "Santo Domingo", "name": "Avenger", "username": "UnMorenoBlanco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 304, "tweet_count": 46432, "listed_count": 0}, "id": "2856319323", "name": "ACGarcia", "username": "tacgarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2853, "tweet_count": 7974, "listed_count": 1}, "id": "1090340687562850304", "location": "After Hours Til Dawn Tour ", "name": "isa\ud83c\udf42", "username": "isabellaament"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1172, "tweet_count": 17625, "listed_count": 0}, "id": "3469307777", "name": "laizinha \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "laizabeatr1z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4508, "tweet_count": 176253, "listed_count": 0}, "id": "35945161", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fernando Victor", "username": "fvsantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 265, "tweet_count": 25745, "listed_count": 5}, "id": "1684093159", "name": "bee", "username": "ievansgf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 3108, "tweet_count": 25856, "listed_count": 16}, "id": "157870626", "location": "M\u00e9xico", "name": "Olivia Tena Guerrero", "username": "oliviatena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 502, "tweet_count": 3293, "listed_count": 1}, "id": "1371143292", "name": "darielchueco", "username": "dariolperillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 2378, "tweet_count": 25251, "listed_count": 30}, "id": "165854628", "location": "Bueno Aires", "name": "Gus Lucioni", "username": "guslucioni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2878, "tweet_count": 36447, "listed_count": 6}, "id": "433777087", "location": "Rep. Dominicana", "name": "Inf\u00f3rmate Diario", "username": "InfoDiariord"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2179, "tweet_count": 18716, "listed_count": 1}, "id": "3311775977", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "Fabiana Dias \ud83e\udd8b", "username": "_fabyanadiasls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 203, "tweet_count": 96228, "listed_count": 0}, "id": "587292803", "location": "Cor\u00e9ia do Norte de S\u00e3o Paulo", "name": "KyleRittenhouse foi inocentado, Chorem BigTechs!", "username": "EC_Onze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 2006, "tweet_count": 23092, "listed_count": 0}, "id": "1136632365328011266", "location": "Palmas - Tocantins", "name": "\u2b50 Lemon \u00e9 13 \u2b50", "username": "lemoncohen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 460, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "id": "1064276913949159424", "name": "nah", "username": "heyahnath"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 268, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "1113965041953513472", "location": "Itanhandu, Brasil", "name": "Luiz Alberto", "username": "LuizAlb98997924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 343, "tweet_count": 36459, "listed_count": 2}, "id": "926496987582746624", "location": "Catalunya.", "name": "Ramon 27\ud83c\uddf3\ud83c\uddff", "username": "2Ramon7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 4231, "tweet_count": 60545, "listed_count": 0}, "id": "345579743", "location": "San Antonio, Paraguay", "name": "RoLo_Irraz\u00e1bal\u2122 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "rolo_irrazabal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 999, "tweet_count": 18736, "listed_count": 1}, "id": "844229000272756736", "name": "\u2022 S A N D R A \u2022", "username": "sandrabazan_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1609, "tweet_count": 158423, "listed_count": 24}, "id": "44202616", "location": "Lowrule", "name": "Ateu Crismado: Historic Materialism is Unbreakable", "username": "aluriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2611, "tweet_count": 19127, "listed_count": 1}, "id": "309058841", "location": "Espa\u00f1a", "name": "W.Dragon.S", "username": "dragonblanco76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 836, "tweet_count": 474, "listed_count": 1}, "id": "318736424", "location": "Bogota Colombia", "name": "David Vega", "username": "santosdaviddj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13693, "following_count": 5712, "tweet_count": 293087, "listed_count": 75}, "id": "28937804", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Linulera \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "linulera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 133, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "id": "734139675158274048", "name": "Juan Huerta", "username": "juancitohuerta2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1234, "tweet_count": 33033, "listed_count": 2}, "id": "4846245509", "location": "DGEI - UFRJ | FDJ", "name": "\u30c4", "username": "biaezql"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 536, "tweet_count": 59335, "listed_count": 0}, "id": "937049712372436993", "location": "Catalunha, Espanha", "name": "sem nome", "username": "asiessoynameles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "2171602666", "name": "Jorge Mateluna", "username": "tiger_tote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 337, "tweet_count": 17157, "listed_count": 35}, "id": "478560585", "location": "M\u00f3stoles, Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Pixel2Pixel", "username": "Pixel_2_Pixel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 799, "tweet_count": 57848, "listed_count": 2}, "id": "845695349880766468", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "soni #sosprisiones", "username": "Sonysofi2101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12550, "following_count": 13797, "tweet_count": 158274, "listed_count": 5}, "id": "1110274574166437888", "location": "Brasil", "name": "M\u00e1rcia Silveira", "username": "MarciaSAlmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40226, "following_count": 1926, "tweet_count": 35240, "listed_count": 386}, "id": "2741750846", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udfdbRoma no se hizo en un d\u00eda\ud83e\uddd4\ud83c\udffd", "username": "romanosehizo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 498, "tweet_count": 14664, "listed_count": 5}, "id": "732003614047244288", "location": "ele/dele;he/they | 18", "name": "luka; \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "KIRIB1TCH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 401, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}, "id": "1087028619732500480", "name": "Beto Buglio", "username": "BetoBuglio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1725, "tweet_count": 105795, "listed_count": 2}, "id": "130279902", "location": "Ubirajara SP", "name": "Luiz Petenucci Bolsonaro Neto 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "petenuccineto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 583, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "id": "1056539798322720768", "location": "Manhumirim, Brasil", "name": "Mesmacs", "username": "mesmacs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1658, "tweet_count": 149660, "listed_count": 24}, "id": "4724696961", "location": "Vila de Gracia, Barcelona", "name": "Josep Vizcarro", "username": "jobika72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8698, "following_count": 6570, "tweet_count": 224816, "listed_count": 67}, "id": "866688120", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya. EFTA", "name": "Joe Costa - Republic of Catalonia", "username": "xpep67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1104, "tweet_count": 67211, "listed_count": 22}, "id": "265537830", "location": "M\u00e1laga City, Spain", "name": "KanZambra", "username": "KanZambra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1214, "tweet_count": 55973, "listed_count": 1}, "id": "3426245051", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guilherme Vieira", "username": "maispoxaguii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 555, "tweet_count": 57118, "listed_count": 24}, "id": "111130801", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a.", "name": "Pen\u00e9lope Fern\u00e1ndez - L30MCJ este noviembre", "username": "Mardehierba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2110, "tweet_count": 71083, "listed_count": 69}, "id": "744214204685627396", "location": "Krakoa v\u00eda portal en Murcia", "name": "Mat\u00edas Glez Alarc\u00f3n", "username": "matias_gleza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4267, "tweet_count": 15932, "listed_count": 1}, "id": "1053074693396291596", "location": "S\u00e3o Domingos do Prata, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dani Sartori\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sartoridaniele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 534, "tweet_count": 5840, "listed_count": 2}, "id": "293809488", "location": "lima peru", "name": "Marvin Nuno", "username": "10nuno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 194, "tweet_count": 42544, "listed_count": 1}, "id": "310871006", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u26a1\ufe0f", "username": "Murillo_mtzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "id": "62052765", "location": "USA", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DrGus_Oliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 247, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "id": "1090952133367615489", "name": "hiromu0513", "username": "hiromu05131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 6093, "tweet_count": 47798, "listed_count": 2}, "id": "713364610733236229", "location": "Fim do mundo! ", "name": "M\u00e1rcia Bertoline \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus e Jesus, meus l\u00edderes!", "username": "MarciaBertoline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 3756, "tweet_count": 8967, "listed_count": 1}, "id": "1098591214348177409", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paulo Freira Matrono da Educa\u00e7\u00e3o", "username": "seus_me"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 168221, "following_count": 272, "tweet_count": 2159, "listed_count": 283}, "id": "71456987", "location": "Recife - PE", "name": "T\u00falio Gad\u00ealha", "username": "tuliogadelha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6621, "following_count": 2924, "tweet_count": 345475, "listed_count": 77}, "id": "52400661", "location": "Natal - RN - Brasil", "name": "Casciano Jos\u00e9 Vidal RN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CascianoVidal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 3527, "tweet_count": 149376, "listed_count": 3}, "id": "890153988540301313", "location": "Madrid (Murcia)", "name": "Laco \u2640\ufe0f \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "LaCo_Hartita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 374, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "id": "873187360443379713", "location": "Natal RN", "name": "\u00c9rico Souza", "username": "ricoCdesouza2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 845, "tweet_count": 28904, "listed_count": 0}, "id": "344303141", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Thiago Wesley\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Thiagojf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 436, "tweet_count": 23007, "listed_count": 0}, "id": "49696624", "name": "Paulo", "username": "ptercas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 90, "tweet_count": 13983, "listed_count": 3}, "id": "1119322063280455683", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Antigo Campo Grande", "username": "antigocg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 422, "tweet_count": 71572, "listed_count": 47}, "id": "3293713167", "name": "Violeta Libre \ud83e\uddd9\ud83d\udc9c", "username": "librevioleta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 8, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "id": "370094494", "location": "caltagirone (ct)", "name": "gravina arianna", "username": "gravinaarianna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 3683, "tweet_count": 16501, "listed_count": 4}, "id": "3058335912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2660\ufe0fDAMAS DE A\u00c7O\u2660\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Rakresende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1794, "tweet_count": 15326, "listed_count": 0}, "id": "2885524857", "location": "piedade,SP, Brasil", "name": "everson rodrigues", "username": "eversomsilva11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}, "id": "32860453", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis Ortigas B.", "username": "LOrtigas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 501, "tweet_count": 48370, "listed_count": 12}, "id": "830513486111338496", "location": "qu\u00e9 put\u00f3n qu\u00e9 put\u00f3n qu\u00e9 put\u00f3n", "name": "celia percy jackson era", "username": "albecomunista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 4994, "tweet_count": 11653, "listed_count": 1}, "id": "587572927", "location": "Portugal / Europe", "name": "Luis Alves", "username": "LuisOlAlves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 1313, "tweet_count": 152886, "listed_count": 28}, "id": "61588167", "location": "Luxemburg", "name": "Mindo", "username": "MindoSCP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 511, "tweet_count": 12770, "listed_count": 0}, "id": "1949676457", "location": "Varginha, Brasil", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd8d \ud80c\udd99", "username": "Katlhynnn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2991, "tweet_count": 15504, "listed_count": 1}, "id": "790009679153860608", "location": "\u26a2", "name": "\ud83d\udcadliquet\u2077 \u26a2", "username": "gimmeacoolrock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2205, "tweet_count": 66486, "listed_count": 0}, "id": "438587328", "name": "Mayla \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "rosa_salles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 689, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}, "id": "1008033175849897984", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "@Leonardo_Catalano", "username": "Leonard05597117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6840, "listed_count": 0}, "id": "979420987283398656", "location": "Por Ahi", "name": "SS-Al", "username": "SS_Al55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1179, "tweet_count": 63389, "listed_count": 2}, "id": "1352937007", "name": "FELIX HUMBERTO LEON BERNAL", "username": "xamarino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 799, "tweet_count": 30441, "listed_count": 2}, "id": "1047583303849656320", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pedro :D \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Pedroo17br"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 326, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "id": "1961089016", "location": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Brasil", "name": "Eliaquim Santana de Melo", "username": "EliasafeElizair"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857514, "following_count": 528, "tweet_count": 608, "listed_count": 1435}, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6412, "following_count": 680, "tweet_count": 26770, "listed_count": 169}, "id": "472336787", "name": "El Caf\u00e9 de la Lluvia", "username": "cafelluvia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 105, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}, "id": "749652452585144320", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "int Compl3x;", "username": "Compl3x13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 82, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "id": "1076451482386468864", "name": "dantas", "username": "ritadanttas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 855, "tweet_count": 16267, "listed_count": 4}, "id": "123049165", "location": "Del sur.", "name": "cuervandi", "username": "anditrska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1076, "tweet_count": 11964, "listed_count": 2}, "id": "1054713006880374784", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus \u2720", "username": "barretomatth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 919, "tweet_count": 134858, "listed_count": 0}, "id": "1009010200395878400", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Leovikn Direitista com orgulho \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "username": "leovikn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 633, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}, "id": "1031345057922801669", "location": "Brasil", "name": "Carlos", "username": "CarlosM82921321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1513, "tweet_count": 17888, "listed_count": 1}, "id": "207132514", "location": "Montes Claros", "name": "Marcos Aur\u00e9lio", "username": "marcospevensie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 467, "tweet_count": 33427, "listed_count": 0}, "id": "1103320164571992064", "name": "ACPR", "username": "AaACPR10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2511, "tweet_count": 12507, "listed_count": 0}, "id": "1066115511988166657", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "luizramos34@gmail.com", "username": "luizramos34"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 3, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "id": "1124661208844578818", "name": "Vana \ud83d\ude0c\u263a\ufe0f", "username": "Silva2Vanusia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 293, "tweet_count": 7592, "listed_count": 0}, "id": "954134895332397056", "name": "Kernel Panic \u26a1", "username": "Mikisteria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2797, "tweet_count": 18532, "listed_count": 0}, "id": "1045109732229476352", "location": "Quatro Barras, Paran\u00e1, Brasil", "name": "\u00c2ngelo Vit\u00f3rio Contin", "username": "ContinAngelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 248, "tweet_count": 4246, "listed_count": 1}, "id": "61603781", "name": "Andr\u00e9", "username": "andlso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2556, "tweet_count": 71898, "listed_count": 5}, "id": "2356087442", "location": "Blanes, Catalunya", "name": "G\u00e4tk\u00fb", "username": "joanvila5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 378, "tweet_count": 37728, "listed_count": 0}, "id": "629977682", "name": "Marcela Almeida \ud83c\udf5e\u2728", "username": "mabetors"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 235, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}, "id": "1112489916901007368", "location": "Porto, Portugal", "name": "Jhigino", "username": "Jhigino4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 694, "tweet_count": 7448, "listed_count": 6}, "id": "1056995790403629056", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Isota que s\u00f3 vem aqui para reclamar", "username": "IsahRod43268440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8224, "following_count": 8035, "tweet_count": 580814, "listed_count": 3}, "id": "67487546", "name": "Maria", "username": "madrilenha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10369, "following_count": 10518, "tweet_count": 47703, "listed_count": 5}, "id": "862413416039895041", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gomes\u00ae \ud83d\udc02 E Pluribus Unum", "username": "CAdeMGomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 780, "tweet_count": 6834, "listed_count": 3}, "id": "204891411", "location": "Chillan, Chile", "name": "Blanchait-Achondo", "username": "blanchait"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13230, "following_count": 448, "tweet_count": 6683, "listed_count": 28}, "id": "1038139615637643265", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Seremi Salud \u00d1uble", "username": "SeremiSalud16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 779, "tweet_count": 54789, "listed_count": 0}, "id": "750125902101643264", "location": "Complexo do bumba", "name": "Girl surtada \ud83d\ude21", "username": "mbrendah13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 150, "tweet_count": 9696, "listed_count": 0}, "id": "152863317", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Francisco Louren\u00e7o", "username": "chicolourenco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17474, "following_count": 908, "tweet_count": 176140, "listed_count": 113}, "id": "22176845", "location": "Tavira, Caxias, Madrid", "name": "jcd", "username": "jcaetanodias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6663, "following_count": 920, "tweet_count": 291758, "listed_count": 134}, "id": "17637572", "location": "Ericeira, \u00d3bidos", "name": "G_L", "username": "G_L"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 840, "tweet_count": 22514, "listed_count": 4}, "id": "700765170587422720", "location": "Portugal", "name": "Mugalari", "username": "Mugalari_74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 83, "tweet_count": 2706, "listed_count": 14}, "id": "1038163236762345472", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Marta Bravo Salinas", "username": "Marta_BravoS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1922, "tweet_count": 52956, "listed_count": 1}, "id": "55291962", "location": "Estados Unidos", "name": "Paulo Renato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Paulorenatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 167, "tweet_count": 71052, "listed_count": 0}, "id": "1291820875", "name": "Conto tudo pra m\u00e3e do quico", "username": "r_amadeu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104299, "following_count": 694, "tweet_count": 51703, "listed_count": 41}, "id": "2771131151", "name": "Tio Edson", "username": "Edsondosanjos17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 197, "tweet_count": 13869, "listed_count": 0}, "id": "822629267762724864", "location": "Angola", "name": "Adilson Gomes", "username": "Adilson_Gomes77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 3931, "tweet_count": 37546, "listed_count": 3}, "id": "243232795", "name": "Jota sto \uf8ff \uf8ff", "username": "Edinaldojs2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 403, "tweet_count": 43244, "listed_count": 2}, "id": "1012429042799259648", "name": "Vito \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud800\udc82", "username": "Vito03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 651, "tweet_count": 32575, "listed_count": 0}, "id": "1043824310559932416", "name": "Khris Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc99", "username": "ChrisRe09096337"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1527424, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 3270, "tweet_count": 208028, "listed_count": 1}, "id": "831973011058200576", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mika\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "Camila_Gomss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1215, "tweet_count": 12942, "listed_count": 0}, "id": "342420311", "location": "Natal/Caic\u00f3- RN", "name": "Augusto Dias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "augusto_diass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 86, "tweet_count": 42170, "listed_count": 0}, "id": "185000453", "location": "sud america", "name": "dario", "username": "oroyino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 544, "tweet_count": 4920, "listed_count": 4}, "id": "364916861", "location": "Peru", "name": "Enrique E. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "kikemelchor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 241, "tweet_count": 21389, "listed_count": 0}, "id": "1099872905616392193", "location": "Recife, Brasil", "name": "mari ana", "username": "mariianavitoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 95, "tweet_count": 5005, "listed_count": 1}, "id": "4697709018", "name": "Gdrea", "username": "Gdreamaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 370, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}, "id": "1081504224226275328", "location": "Chapec\u00f3 - SC", "name": "Wylton Ribeiro", "username": "RibeiroWylton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 321, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}, "id": "955485957897191424", "location": "Concei\u00e7\u00e3o - PB, Brasil", "name": "Jadir \u24c2\ufe0f444\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8", "username": "JadirLoppes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10162, "following_count": 8401, "tweet_count": 354625, "listed_count": 0}, "id": "93476742", "location": "Miami USA", "name": "Uma IMAGEM vale por mil Palavras.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "obolsoeneas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1444, "tweet_count": 14493, "listed_count": 0}, "id": "919785826128711680", "name": "\u00d0\u03b5\u0301\u0432\u03c3\u044f\u03b1 G\u03c3\u043c\u03b5\u0455", "username": "D_boraTuT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1689, "tweet_count": 243961, "listed_count": 3}, "id": "2207096826", "name": "Rodrigo Sanchez", "username": "RodrigoSain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 315, "tweet_count": 4724, "listed_count": 3}, "id": "53888229", "location": "Vit\u00f3ria", "name": "Suzanna ffbastos", "username": "SuziFerstl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 140, "tweet_count": 4837, "listed_count": 0}, "id": "1107575328", "location": "Bogot\u00e1", "name": "TomaLoTuyo", "username": "JuanaPersepolis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 73, "tweet_count": 43178, "listed_count": 0}, "id": "783504619070746624", "name": "Ana", "username": "gangaynizer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 3130, "tweet_count": 421445, "listed_count": 16}, "id": "3344401349", "location": "Piemonte, Italia", "name": "Reb \u264a\ufe0e \ud83d\udd11\ud83c\udf42\ud83c\udf39", "username": "legodiary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 997, "tweet_count": 3101, "listed_count": 13}, "id": "249142250", "location": "Palma de Mallorca", "name": "Javi Ure\u00f1a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "javiurenam"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96340, "following_count": 981, "tweet_count": 266850, "listed_count": 1107}, "id": "68441909", "location": "Palma de Mallorca", "name": "Diario de Mallorca", "username": "diariomallorca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 313, "tweet_count": 8199, "listed_count": 0}, "id": "1007953364209033216", "location": "Viseu, Portugal", "name": "Dalila", "username": "_danlain_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 301, "tweet_count": 70065, "listed_count": 0}, "id": "926306555213041664", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Will Space \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Willian10371572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 171, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}, "id": "3376126233", "name": "NATASHA \u2728", "username": "nathyf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1499, "tweet_count": 63529, "listed_count": 12}, "id": "2877358337", "location": "beacon hills", "name": "emy", "username": "girldoneville"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 791, "tweet_count": 33205, "listed_count": 1}, "id": "838505126742667268", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6. \ud83d\udc1f", "username": "harrstw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1181, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "id": "1075500288436592640", "name": "Izzy\u2728", "username": "IzzyElric__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 1953, "tweet_count": 77379, "listed_count": 2}, "id": "847410540079063040", "location": "ES, Brasil", "name": "SD", "username": "Cidadao_S"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 846, "tweet_count": 19110, "listed_count": 22}, "id": "3395394189", "name": "ylenia |\u264f\ufe0e", "username": "namedylenia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1039, "tweet_count": 13964, "listed_count": 1}, "id": "2307476156", "name": "Andre", "username": "andreluiscosta_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551613, "following_count": 171775, "tweet_count": 611891, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 397, "tweet_count": 25863, "listed_count": 1}, "id": "762064745566445569", "location": "ZN, Rio de Janeiro, Brasil", "name": "clarinha\u2728\ufe0f", "username": "eumclaras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 127, "tweet_count": 7639, "listed_count": 2}, "id": "1324938818", "location": "Barcelona", "name": "Adri\u00e0", "username": "LemonadeQQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 428, "tweet_count": 24080, "listed_count": 4}, "id": "2832065598", "location": "shookington and desubicada", "name": "L\u00aayi W\u00aan Spooky\ud83c\udf83", "username": "MeLlamoLaiaJeje"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 617, "tweet_count": 17503, "listed_count": 0}, "id": "1132394017986101249", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "julia 13", "username": "juodeiaquimica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 4779, "tweet_count": 104944, "listed_count": 1}, "id": "2398088182", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Italo Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "italojptorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 225, "tweet_count": 34937, "listed_count": 1}, "id": "1122882555630559233", "name": "Elmina Gouveia", "username": "ElminaGouveia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 977, "tweet_count": 73802, "listed_count": 6}, "id": "94644746", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u24df Railson", "username": "railsonfonseca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12451, "following_count": 667, "tweet_count": 78580, "listed_count": 69}, "id": "1016204144", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Canal do Palmeirense", "username": "Canal_Palmeiras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1147, "tweet_count": 6466, "listed_count": 0}, "id": "976387315357638656", "location": "Aveiro, Portugal", "name": "Roberto Santos", "username": "charneca1997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 360, "tweet_count": 25489, "listed_count": 0}, "id": "1022261770956754944", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "vitoriaween\ud83c\udf83", "username": "vitoria_costh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 568, "tweet_count": 54964, "listed_count": 1}, "id": "67360553", "name": "nicole \ud83c\udf52", "username": "NiihNascimento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 66, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}, "id": "1053797534395744256", "name": "Tica.", "username": "Tica2018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 253, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}, "id": "1034034071737958401", "name": "Soninho", "username": "nickyzinhe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 267, "tweet_count": 2579, "listed_count": 50}, "id": "4385237153", "location": "Andaluc\u00eda, Spain", "name": "David Navia (Times, they're changin')", "username": "davidnaviaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5880, "following_count": 4144, "tweet_count": 27990, "listed_count": 226}, "id": "388574818", "location": "Madrid / C\u00f3rdoba", "name": "Juanma Aranda", "username": "JuanmaAranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 2114, "tweet_count": 9832, "listed_count": 338}, "id": "26499377", "location": "Milan", "name": "Giovanni Iozzia", "username": "gioiozzia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1652, "tweet_count": 24923, "listed_count": 0}, "id": "256031058", "location": "Estados Unidos", "name": "caroline\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "carol020207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "id": "125679506", "name": "Cristiane", "username": "cristianecfer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 4795, "tweet_count": 140626, "listed_count": 1}, "id": "1036953793", "name": "T\u00e2nia sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd63\ud83d\udc3a\ud83e\udd77", "username": "SolTaniasol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 791, "tweet_count": 12461, "listed_count": 0}, "id": "2961318321", "location": "\u207f\u1d49\u1d52\u1d9c\u2071\u1d57\u02b8.\u02e2\u1d57\u1d43\u02b8    \ud835\ude34\ud835\ude29\ud835\ude26/\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33", "name": "\u02b0\u1d43\u02b7", "username": "strawbvantie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 123, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "id": "866375945204224002", "name": "Saul Montana", "username": "SaulMont64"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 177561, "following_count": 819, "tweet_count": 166510, "listed_count": 0}, "id": "40762752", "location": "Alemania", "name": "Daniel Lara Far\u00edas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "DLaraF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 431, "tweet_count": 52414, "listed_count": 2}, "id": "1180274174", "location": "bom jardim pe", "name": "severino barbosa", "username": "severinonaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1629, "tweet_count": 19677, "listed_count": 2}, "id": "1131514949916921856", "name": "Liana Carvalho \ud83d\udd30", "username": "Liana91268928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6961, "following_count": 2708, "tweet_count": 234723, "listed_count": 512}, "id": "39604985", "location": "Cidade da Solange Iarnuou", "name": "Rebelde da Esperan\u00e7a\ud83c\udf39", "username": "Wendryck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 942, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}, "id": "91179635", "location": "RIO PRETO", "name": "James Dias", "username": "jamedias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177697, "following_count": 19, "tweet_count": 50030, "listed_count": 789}, "id": "96822105", "location": "Neo Qu\u00edmica Arena", "name": "ge Corinthians", "username": "ge_timao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 6296, "tweet_count": 71830, "listed_count": 1}, "id": "894625258904399872", "location": "Suisse", "name": "Bete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\u2665\ufe0f #Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "username": "Betehiltbrunner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 0, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "id": "154511477", "location": "\u05d0\u05d7\u05e8\u05ea \u05e2\u05dc \u05e4\u05e0\u05d9 \u05db\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d4\u05d0\u05e8\u05e5 ....", "name": "CAFA!", "username": "tijobrothers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7568, "following_count": 7060, "tweet_count": 28906, "listed_count": 1}, "id": "982965881679548416", "location": "Aruba", "name": "Gerardo J\u00fanior", "username": "GerardoJnior1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 3860, "tweet_count": 89193, "listed_count": 11}, "id": "3434785499", "location": "\u30cd\u30b3\u5a18 \u2661\ufe0e \ud835\uddb1\ud835\uddae\ud835\uddb2\ud835\udda8\ud835\udda4 \ud83d\udcac \u30cb\u30e3\u30fc", "name": "benny\u2074 \ud83d\udd77pink venom", "username": "atencao_boiolas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 3967, "tweet_count": 70623, "listed_count": 1}, "id": "1134071423352352768", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA, Brasil", "name": "conservativecore.net, acesse ccore.org - 100%BR", "username": "RosyFer07749633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 317, "tweet_count": 41478, "listed_count": 0}, "id": "4729888623", "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "name": "Taila Francielle", "username": "TailaFranciell5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1702, "tweet_count": 51987, "listed_count": 1}, "id": "376860095", "location": "Room 483 ", "name": "sla", "username": "phantomr1der"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 46, "tweet_count": 7079, "listed_count": 5}, "id": "1102753514340659200", "location": "Peru", "name": "Heiko\u2122 \uf8ff \uea00", "username": "HeikoOficial"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 98, "tweet_count": 4454, "listed_count": 128}, "id": "1066997085428506624", "name": "Brawl Stars ES", "username": "BrawlStarsES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 454, "tweet_count": 17283, "listed_count": 1}, "id": "392323408", "name": "Vituko", "username": "_vituko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 183, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "id": "956246038414811138", "name": "Aguacateman \ud83e\udd51", "username": "VdeAgusti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 637, "tweet_count": 47108, "listed_count": 0}, "id": "899601175024214017", "location": "isle of flightless birds", "name": "ghosty", "username": "ShameLane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1327, "tweet_count": 26954, "listed_count": 0}, "id": "248268647", "location": "Barcelona", "name": "Mikel", "username": "mikelinbcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1207, "tweet_count": 247, "listed_count": 11}, "id": "160596590", "location": "Nafarroako mendi eta basoak", "name": "Asier Urkizu Fake", "username": "AsierUrkizu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27585, "listed_count": 78}, "id": "29556888", "location": "Castle Hill", "name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "username": "victorzblazquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 1971, "tweet_count": 33533, "listed_count": 4}, "id": "2950945413", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Aurea Silveir\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "haureasilveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 109, "tweet_count": 31898, "listed_count": 9}, "id": "1108810849983045632", "name": "ella", "username": "LUClEJESSE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 772, "tweet_count": 150645, "listed_count": 15}, "id": "751590012", "name": ".", "username": "twistyrsr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 404, "tweet_count": 16639, "listed_count": 2}, "id": "809822330293809152", "name": "Ariadna", "username": "Ariadnasleft"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19925, "following_count": 5404, "tweet_count": 29181, "listed_count": 80}, "id": "3102184491", "name": "Il Reverendo", "username": "IlReverendo71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 880, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}, "id": "3353129673", "location": "Cabre\u00fava, Brasil", "name": "Sandra Rocha", "username": "Sandraftrocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 284, "tweet_count": 35570, "listed_count": 0}, "id": "1140157236502769666", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "King of the North (0-1)", "username": "r_manzaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 492, "tweet_count": 3551, "listed_count": 1}, "id": "536986851", "location": "ciudadana del mundo", "name": "miirabai", "username": "mirabaisanadora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 185, "tweet_count": 50725, "listed_count": 16}, "id": "3729162016", "location": "De esto no se sale", "name": "jorfasan", "username": "jorfasant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 102, "tweet_count": 37869, "listed_count": 50}, "id": "796322791905697793", "location": "Aqu\u00ed", "name": "Estraven", "username": "DeremHEstraven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3325, "tweet_count": 97398, "listed_count": 2}, "id": "908142222381547520", "name": "Susana Vargas", "username": "SusanaV88945926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1329, "tweet_count": 12794, "listed_count": 0}, "id": "302146135", "location": "MOONCHILD, 98 - MYDAY- MX", "name": "Manon \u263e\u2606", "username": "only_wayy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 233, "tweet_count": 45083, "listed_count": 10}, "id": "922362710645452800", "location": "Forl\u00ec-Cesena, Emilia Romagna", "name": "news_forli-cesena", "username": "news_forlicesen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 48, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "id": "1069902650127339520", "name": "PBlanco", "username": "InvisibleBlanco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7311, "following_count": 4223, "tweet_count": 178123, "listed_count": 18}, "id": "812579027668111360", "location": "Pensar Sin Permiso", "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "username": "gramuag21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 127, "tweet_count": 23180, "listed_count": 0}, "id": "726626482278273025", "name": "carimbo miguel", "username": "swgitaries"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 282, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}, "id": "775760661741789184", "location": "Brasil", "name": "yuri", "username": "Yur_Ibeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 113, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "id": "1038093634808283136", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Beatriz Barbosa", "username": "bsdvbarbosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2622, "tweet_count": 10142, "listed_count": 0}, "id": "1525383462", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "maf", "username": "mafilipadr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 732, "tweet_count": 41757, "listed_count": 6}, "id": "1079071127853514752", "location": "Portugal", "name": "Claudi \ud83d\udc9e\u2728", "username": "Claudi783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}, "id": "1119395681414844417", "name": "Maccaroth", "username": "Maccaroth1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 866, "tweet_count": 40009, "listed_count": 0}, "id": "273345444", "name": "Elizio Almeida - Eleitor de Bolsonaro", "username": "elizioalmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 276, "tweet_count": 19784, "listed_count": 1}, "id": "1042889127572717570", "location": "Paraty, Brasil", "name": "Aposentado Novo", "username": "Audeir1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 604, "tweet_count": 16070, "listed_count": 4}, "id": "4850432289", "location": "inferno", "name": "desgra\u00e7a motorizada dos infernos", "username": "ipreferjuice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1270, "tweet_count": 13075, "listed_count": 0}, "id": "124281861", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "luides", "username": "luidesdossantos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 432, "tweet_count": 63811, "listed_count": 15}, "id": "462004981", "location": "Sevilla", "name": "Juanma Gavil\u00e1n", "username": "Juanma_Gavilan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 5006, "tweet_count": 259896, "listed_count": 69}, "id": "510442523", "name": "Juan Pons Moyano", "username": "juanponsmoyanox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100124, "following_count": 1344, "tweet_count": 273974, "listed_count": 997}, "id": "137354094", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "Ultima Hora Mallorca", "username": "UHmallorca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4999, "tweet_count": 261927, "listed_count": 3}, "id": "706739992", "name": "Salve Sao Jorge", "username": "alexrebelo75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 674, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "id": "274217645", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Fernando V Oliveira", "username": "fvoliveira1972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 975, "tweet_count": 7623, "listed_count": 2}, "id": "970243287155134464", "location": "Nalg\u00fan punto do Espazo-Tempo ", "name": "Alberte \ud83d\udcd6\ud83d\udcda", "username": "AlberteF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 985, "tweet_count": 32202, "listed_count": 1}, "id": "989550145518952448", "location": "Brasil, salinas, PA.", "name": "Antonio pontes", "username": "sanb50"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 756, "tweet_count": 49728, "listed_count": 29}, "id": "2882577556", "location": "Madrid", "name": "Pablo Garc\u00eda-Gir\u00f3n", "username": "pgarcia_gir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 160, "tweet_count": 14755, "listed_count": 1}, "id": "992566003", "location": "Lima Peru", "name": "Elsa Gabriela M", "username": "Inquisidora2005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}, "id": "72160081", "location": "Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9", "username": "josejlk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3608, "following_count": 257, "tweet_count": 848, "listed_count": 24}, "id": "202348442", "name": "hugo otero", "username": "buho331945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2053, "tweet_count": 155456, "listed_count": 0}, "id": "1043947398089887746", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "wania\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "username": "wania79289384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 1718, "tweet_count": 203488, "listed_count": 15}, "id": "604636163", "location": "En La NaTuraleza ", "name": "\u24ca\u144eK\u15f72\u2694\ud83d\udee1\u2020", "username": "UNKB2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60182, "following_count": 274, "tweet_count": 115108, "listed_count": 305}, "id": "381244923", "location": "Planeta Tierra, Curic\u00f3, Chile", "name": "Mario (Misterio Desconocido)", "username": "MisterioDescono"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 490, "tweet_count": 18642, "listed_count": 0}, "id": "953382472967950336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gleicy", "username": "glins_6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 2620, "tweet_count": 29692, "listed_count": 2}, "id": "174218540", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "name": "Heldergool\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #obrigadoisrael\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "heldergool"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 604, "tweet_count": 83801, "listed_count": 5}, "id": "14222731", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "luizcarlosjr", "username": "luizcarlosjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 889, "tweet_count": 6872, "listed_count": 2}, "id": "889262634171850752", "location": "\uc9c0\ubbfc :: \ud835\udc09\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc0d ", "name": "\u275d \ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc00\u0303\ud835\udc0e : \u4e21\u6027\u611b !", "username": "gothicjeongguk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1096, "tweet_count": 71836, "listed_count": 1}, "id": "735941699780943872", "name": "rita", "username": "ritaaaa__79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 281, "tweet_count": 10960, "listed_count": 1}, "id": "1872410108", "location": "Nova Vi\u00e7osa, Brasil", "name": "Janaina Rodrigues", "username": "PalmeiraJanaina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1020, "tweet_count": 36957, "listed_count": 0}, "id": "985302209901551616", "location": "na merda", "name": "nayara", "username": "zzzsilvan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36269, "listed_count": 2}, "id": "457474907", "location": "Per\u00fa", "name": "Mpazos!", "username": "Mpazos1980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1237, "tweet_count": 92725, "listed_count": 1}, "id": "41195856", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gustavo M Tabatinga", "username": "tabatinga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7370, "following_count": 7733, "tweet_count": 128201, "listed_count": 2}, "id": "899229629071994880", "name": "Cassiana Cotica", "username": "CassianaCotica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 118, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "1143912872772288518", "name": "adrii_2413", "username": "2413Adrii"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20150565, "following_count": 930, "tweet_count": 25652, "listed_count": 8343}, "id": "398306220", "location": "Skyrim", "name": "elrubius", "username": "Rubiu5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1300, "tweet_count": 253444, "listed_count": 4}, "id": "2179676789", "name": "Regis DADOUR \ud83c\udf3b\ud83c\udf61\u2600\ufe0f\ud83d\udd25", "username": "rgstopa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 0, "tweet_count": 14236, "listed_count": 0}, "id": "1033544708331589633", "location": "setor Norte, Maracan\u00e3", "name": "Messizete \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "rabellooow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 294, "tweet_count": 77794, "listed_count": 2}, "id": "306502103", "name": "Liss", "username": "_1ovo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5988, "following_count": 5293, "tweet_count": 383842, "listed_count": 363}, "id": "497889775", "location": "vigo. pontevedra. espa\u00f1a ", "name": "manufernandez", "username": "manufernandezba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 880, "tweet_count": 368287, "listed_count": 13}, "id": "1645691503", "location": "Gustavo A. Madero", "name": "Norma P\u00e9rez Carbajal", "username": "normitapc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 237, "tweet_count": 27596, "listed_count": 0}, "id": "1001741511694995456", "location": "donde nacen las flores", "name": "pajarito", "username": "alonndraa_p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1416, "tweet_count": 8132, "listed_count": 15}, "id": "175800289", "location": "Burgos", "name": "Fern\u00e1n Labajo", "username": "Ferlabajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28660, "following_count": 1780, "tweet_count": 47504, "listed_count": 120}, "id": "154614482", "location": "Barcelona", "name": "Carla Vall i Duran", "username": "CarlaVall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2650, "tweet_count": 43142, "listed_count": 4}, "id": "2858430237", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ane \ud83d\udcd6\u2b50\ufe0f", "username": "vivihaxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 342, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}, "id": "1026681622303793152", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "lulinha maria", "username": "mrqssmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 500, "tweet_count": 24500, "listed_count": 4}, "id": "1112064224489078786", "name": "Caroline anne prince", "username": "CarolineanneLIJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1177, "tweet_count": 13495, "listed_count": 5}, "id": "4138259781", "name": "j", "username": "rarewilddreams"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 749, "tweet_count": 16045, "listed_count": 0}, "id": "996180559557746688", "location": "\u043d\u03b5's \u043c\u04af c\u03b1\u0442\u03b1\u2113\u04afst JK\u0f33\uaa35\uaa29\u2e2f ", "name": "\u0ac2\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udc52\u2077", "username": "iceJJK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 489, "tweet_count": 63018, "listed_count": 23}, "id": "240003994", "location": "Compostela, Galiza", "name": "O Xandre Garrido Queer", "username": "Bechologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 1172, "tweet_count": 118586, "listed_count": 23}, "id": "362109091", "location": "\ud83c\udfe1", "name": "a pepa tixolo", "username": "_Virgulinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 142, "tweet_count": 16960, "listed_count": 1}, "id": "3377015609", "location": "San Miguel, ", "name": "Miguel G. Diaz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "soymiguelgdiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1441, "tweet_count": 5137, "listed_count": 1}, "id": "2163976491", "name": "Carlos Salomao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "salomao_bispo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 722, "tweet_count": 32235, "listed_count": 0}, "id": "1057744661912190978", "name": "Galinha comunista \ud83c\udf08", "username": "darkpinata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145351, "listed_count": 0}, "id": "1692669570", "name": "sandra guimaraes ", "username": "sgpcuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 367, "tweet_count": 129636, "listed_count": 13}, "id": "1495571802", "location": "Coruscant, Narnia, Galifrey", "name": "Caedus SepZed \ud83d\udca2", "username": "SepZed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 309, "tweet_count": 42588, "listed_count": 7}, "id": "955443319831760896", "location": "Mallorca", "name": "PartForana_DM", "username": "PartForana_DM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 759, "tweet_count": 196996, "listed_count": 18}, "id": "91202485", "name": "gaviota \u00c9 13! \u00c9 LULA!", "username": "josequeesha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16046, "following_count": 9952, "tweet_count": 60988, "listed_count": 4}, "id": "1066549466", "name": "paloma", "username": "sadbtragic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 371, "tweet_count": 10346, "listed_count": 1}, "id": "903897679033507840", "location": "Rep\u00fablica del Romanest\u00e1n", "name": "Zergadih", "username": "zarik_pride"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89594, "following_count": 13, "tweet_count": 22490, "listed_count": 169}, "id": "29497917", "location": "Milano, Italia", "name": "Ghemon", "username": "Ghemon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26038, "following_count": 992, "tweet_count": 94292, "listed_count": 241}, "id": "17207050", "location": "Milan, Italy", "name": "Marta Cagnola", "username": "martacagnola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 360, "tweet_count": 95511, "listed_count": 14}, "id": "261724923", "name": "J. 'Tomb'son", "username": "JMadridD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 141, "tweet_count": 7712, "listed_count": 0}, "id": "1136328077930352640", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Ludinha Swift \ud83e\udde3", "username": "Milla_Costinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 592, "tweet_count": 8119, "listed_count": 1}, "id": "12336832", "location": "Worldwide", "name": "Mr Tajamajaka", "username": "tajamajaka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 15, "tweet_count": 3557, "listed_count": 1}, "id": "84352965", "location": "M\u00e9xico, CDMX. ", "name": "Jose A Velazquez", "username": "joseav23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 868, "tweet_count": 97249, "listed_count": 87}, "id": "845316214645833728", "location": "Mi puta bola, Mundo interior", "name": "Joe Di Falco", "username": "JoeDiFalco2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4434, "following_count": 480, "tweet_count": 89760, "listed_count": 14}, "id": "854096142283493376", "name": "Elsarendelle", "username": "heladarendelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1075, "tweet_count": 16670, "listed_count": 0}, "id": "1976509573", "location": "Does it matter?", "name": "Guillermo Ahrens", "username": "guilleahrens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 4813, "tweet_count": 51702, "listed_count": 3}, "id": "178799716", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Zezze \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "ZezzaZezze"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 485, "tweet_count": 31550, "listed_count": 6}, "id": "3020988490", "location": "gcs", "name": "let!", "username": "varonalibby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1020, "tweet_count": 253270, "listed_count": 1}, "id": "1042619995", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "name": "Mariana", "username": "marianapinto_18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1142, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "id": "321942812", "name": "Leandro", "username": "MartinsdaVilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 257, "tweet_count": 11435, "listed_count": 16}, "id": "172541104", "location": "Salvador, Bahia. Brasil.", "name": "Lucas Amparo \u24df", "username": "sep_lucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 189, "tweet_count": 9750, "listed_count": 0}, "id": "1673818616", "location": "Per\u00fa", "name": "Alexander", "username": "alexdavilard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 4929, "tweet_count": 21152, "listed_count": 2}, "id": "750994477221830656", "location": "Terrassa", "name": "Quim Aldemar", "username": "Quim6749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35987, "following_count": 13834, "tweet_count": 111272, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 1712, "tweet_count": 93562, "listed_count": 0}, "id": "862341205", "name": "sandy", "username": "devilsxd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 338, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "id": "1068575324315795459", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "B R U N \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "xxsouza_27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "id": "806666931839320074", "name": "Alexander fernandez", "username": "Alexand97572644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12613, "following_count": 234, "tweet_count": 44788, "listed_count": 18}, "id": "1389872431", "location": "Miami, Florida. USA", "name": "A1 Cargo Peru", "username": "A1CargoPeru"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711379, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 4576, "tweet_count": 4360, "listed_count": 3}, "id": "357180934", "location": "Brasil e Los Angeles", "name": "Luiz theALUCARD born in French Marselha", "username": "Musacdzinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 3843, "tweet_count": 123417, "listed_count": 19}, "id": "470294936", "name": "Kikekom", "username": "Kikekom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 399, "tweet_count": 3838, "listed_count": 3}, "id": "301390216", "name": "Roberto Mendes", "username": "romeba2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2438, "tweet_count": 119013, "listed_count": 5}, "id": "2456801863", "location": "Huelva", "name": "en los silencios", "username": "enlos_SILENCIOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 984, "tweet_count": 17735, "listed_count": 2}, "id": "838527311167250433", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "q.sanzb\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udfc5\ud83d\udd4a\ud83d\udd3b", "username": "QSanzb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 247, "tweet_count": 2982, "listed_count": 3}, "id": "1153031063586988032", "name": "\ud835\udd80\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94", "username": "minhopastel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1951, "tweet_count": 16020, "listed_count": 0}, "id": "3013101202", "location": "Andara\u00ed, Rio de Janeiro", "name": "Yan Lopes", "username": "yanlopes2097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 608, "tweet_count": 34328, "listed_count": 3}, "id": "155382923", "location": "iub-udi", "name": "felip", "username": "tupamonte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 657, "tweet_count": 21174, "listed_count": 0}, "id": "776619147098779648", "name": "nat\u00e1lia \ud83e\ude82", "username": "xvsnat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 685, "tweet_count": 14214, "listed_count": 0}, "id": "730174547555684353", "location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)", "username": "CarrascoSanson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 635, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "id": "1090062399212793857", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pedrou\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "username": "henriqq01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 247, "tweet_count": 14966, "listed_count": 1}, "id": "764139132792762368", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcf3\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83c\udf19", "username": "emejota_ss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "username": "Suicida_Estupid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5287, "following_count": 5113, "tweet_count": 66384, "listed_count": 4}, "id": "2542035198", "location": "she/her", "name": "carla a resolha", "username": "AshtonIsMyCrush"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 713, "tweet_count": 101963, "listed_count": 2}, "id": "716110737651929088", "location": "Brasil", "name": "lamborghini", "username": "xuliaoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 316, "tweet_count": 12723, "listed_count": 0}, "id": "1245274201", "name": "Jean", "username": "JeanMinguez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 170, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "id": "965221216331161601", "location": "Italia", "name": "Critico", "username": "CriticoQB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 119, "tweet_count": 4377, "listed_count": 1}, "id": "1145354510912630785", "name": "Desto Ribelle", "username": "Desto_Ribelle_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 747, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "id": "4507411276", "name": "lia\u2077; JK Bday", "username": "pjmretract"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 269, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "id": "877542366843990016", "location": "Portugal", "name": "Guilherme Almeida", "username": "guilhermAlmei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 407, "tweet_count": 36515, "listed_count": 0}, "id": "2176265095", "name": "diz_Weel\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2654", "username": "WeeelCL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1715, "tweet_count": 17977, "listed_count": 3}, "id": "1239580898", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Victor Godofredo Chise Apaza", "username": "victorianogodo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 490, "tweet_count": 8798, "listed_count": 7}, "id": "158521466", "name": "Livier Castro", "username": "Lacca5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4129, "tweet_count": 25577, "listed_count": 33}, "id": "1681085850", "location": "\u6ca2\u82bd\u5e02", "name": "\u30af\u30e9\u30a6\u30c9\u4eee\u9762/\u30ea\u30a2\u30eb\u30ef\u30f3\u30d1\u30f3\u30de\u30f3-11.23\u6c60\u888bFIGHT CLUB-", "username": "kurawood_mask"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}, "id": "976013138", "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "username": "tababa621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1699, "tweet_count": 37708, "listed_count": 0}, "id": "2878649219", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "maria\u2077", "username": "porronesian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 116, "tweet_count": 69247, "listed_count": 58}, "id": "340870559", "location": "MURCIA ", "name": "achoelmurciano", "username": "AchoPijoSocio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 4336, "tweet_count": 39418, "listed_count": 1}, "id": "761281595642896384", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Darck Pavlovic", "username": "DarckPavlovic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 303, "tweet_count": 17464, "listed_count": 0}, "id": "1137100596610310145", "name": "\u0432el", "username": "aoutraaguiar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5478, "following_count": 5377, "tweet_count": 50553, "listed_count": 0}, "id": "254353327", "location": "Miami Beach, FL", "name": "Sr.Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Thayslun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 218, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}, "id": "1003650599446081536", "name": "Candel\u00ed\ud83d\udc9a", "username": "Candelakierda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 792, "tweet_count": 19782, "listed_count": 0}, "id": "1025855026152005637", "location": "Brasil", "name": "Linghston", "username": "linghston"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 738, "tweet_count": 51206, "listed_count": 16}, "id": "53986858", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "\u0411\u0430\u0431\u043e\u0447\u043a\u0430 \ud83e\udd8b", "username": "leshydosudeste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1165, "tweet_count": 71652, "listed_count": 13}, "id": "274247699", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc24\u200b\u00a1 \u2022", "username": "skateurnate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 482, "tweet_count": 60500, "listed_count": 0}, "id": "893990553091796994", "location": "rj", "name": ".", "username": "llxcrf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 461, "tweet_count": 15151, "listed_count": 2}, "id": "376396360", "name": "karmina", "username": "pecascarmin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 552, "tweet_count": 18915, "listed_count": 2}, "id": "1585281342", "location": "Extremadura, Spain", "name": "art\u00e9nide", "username": "OjeraFarlopera_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1587, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}, "id": "1034612885346037761", "location": "Porto, Portugal", "name": "Luc\u00edlia Fontes", "username": "LuciliaFontes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 532, "tweet_count": 56882, "listed_count": 1}, "id": "209840352", "location": "021", "name": "Venusiano", "username": "MarceloMaJu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 396, "tweet_count": 77465, "listed_count": 4}, "id": "774794698485538816", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cleis\u2077 The Astronaut \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "username": "Kelani_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 4910, "tweet_count": 94132, "listed_count": 22}, "id": "114779314", "location": "Brasil", "name": "Zirlei Pereira", "username": "zirleipereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 451, "tweet_count": 34311, "listed_count": 0}, "id": "1126752561770328065", "location": "Lucca", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7", "username": "GianLeopold"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2463, "tweet_count": 26622, "listed_count": 3}, "id": "471112471", "name": "\u00c5nt\u00f8nio R\u00fc\u00f6tolo", "username": "antoruotolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "id": "705003330", "name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1477, "tweet_count": 10987, "listed_count": 3}, "id": "158785520", "location": "SP Capital - Mooca - ZL", "name": "regin", "username": "reGinmelazzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 650, "tweet_count": 93942, "listed_count": 1}, "id": "51706232", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Euza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "euzasp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 173, "tweet_count": 13154, "listed_count": 0}, "id": "1019267673232891904", "name": "lina", "username": "lina22541110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1226, "tweet_count": 69885, "listed_count": 0}, "id": "1063222568205848577", "name": "\ud83c\udf0a\uff9f+. \u0262\u1d00\u0299\u1d0f \uff9f+.\ud83c\udf0a", "username": "Heyo_Duck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 138, "tweet_count": 10399, "listed_count": 0}, "id": "3008305012", "name": "._.", "username": "angxsty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 3799, "tweet_count": 9513, "listed_count": 3}, "id": "961341809166348293", "name": "nifi fi", "username": "nifinichai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 93, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}, "id": "1149923709475573761", "name": "Pumpkin Queen \ud83c\udf83", "username": "aggiemustdie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 337, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "id": "883196602667716609", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Fah \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Fah_alex01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1276, "tweet_count": 98030, "listed_count": 3}, "id": "775162345475760128", "name": "Delouse Benzi", "username": "BenziDelouse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 4733, "tweet_count": 286956, "listed_count": 24}, "id": "291502415", "location": "Ecuador", "name": "Andrea G\u00f3mez", "username": "AndreaGmez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93500, "following_count": 219, "tweet_count": 75549, "listed_count": 304}, "id": "203753477", "location": "Argentina", "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever", "username": "IniciativaV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5023, "following_count": 725, "tweet_count": 129643, "listed_count": 60}, "id": "323402140", "location": "she/her", "name": "Patty\u2b50\ufe0f", "username": "barb1p"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2149, "tweet_count": 181826, "listed_count": 48}, "id": "129272788", "location": "Napoli", "name": "Biagio", "username": "xFister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2050, "tweet_count": 186967, "listed_count": 21}, "id": "702943304", "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "name": "Fab\u00edola Mathias Tavares", "username": "FabiolaMathiasT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "id": "1078063371407233025", "name": "Manuel Santillan", "username": "ManuelS86260991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 3634, "tweet_count": 84080, "listed_count": 10}, "id": "637099768", "location": "22; she/her; Milan; Terrasen", "name": "amie loves casteel \ud83d\udc09", "username": "bluevthunder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 920, "tweet_count": 1884740, "listed_count": 191}, "id": "2765658385", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Sirio Seraf\u00edn Samael.Juan Manuel Hern\u00e1ndez Acu\u00f1a", "username": "samlit78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1152357719044743168", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "wacho sad_uuU", "username": "wachosad_uuU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 62, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "id": "604054937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luci Busnardo", "username": "LuciBusnardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1678, "tweet_count": 9875, "listed_count": 4}, "id": "197476642", "location": "The Heaven", "name": "Julius", "username": "Perseo93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 3, "tweet_count": 27800, "listed_count": 29}, "id": "1079461506054529024", "name": "\ud83d\udd74\ufe0f", "username": "bIackvout"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 198, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1118657128447860737", "name": "ciele \u2665\ufe0f", "username": "Francie93936634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 334, "tweet_count": 11182, "listed_count": 2}, "id": "886051422562910208", "name": "Bill The Ignz", "username": "ignz2k1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 0, "tweet_count": 8060, "listed_count": 0}, "id": "1152843774873264128", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LaLa", "username": "Lariipujals"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 141, "tweet_count": 82234, "listed_count": 1}, "id": "299973103", "name": "antonio jose", "username": "tonho65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 225, "tweet_count": 10280, "listed_count": 0}, "id": "1078250008095481856", "location": "Rio de Janeiro ZO", "name": "camy", "username": "milluyr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 115, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "id": "1048983939497566208", "location": "Lima, Peru", "name": "kiara \ud83e\udd0e", "username": "kiiarasm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 598, "tweet_count": 12718, "listed_count": 4}, "id": "819599345905504257", "location": "\ud83d\udcda:", "name": "C\u0251rol C\u0251roline \ud83e\udd8a|", "username": "Halfearless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 184, "tweet_count": 8757, "listed_count": 1}, "id": "915994062687227904", "location": "ogum por mim \u2694", "name": "mauauauau", "username": "mawiavg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1143, "tweet_count": 7212, "listed_count": 1}, "id": "3356928743", "location": "ali", "name": "amanda", "username": "shwndijk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 241, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "id": "1086997530565640192", "name": "Kena", "username": "Kena67726372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 282, "tweet_count": 24581, "listed_count": 0}, "id": "895209765378371585", "location": "Portugal", "name": "susana", "username": "Susana_g8844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 251, "tweet_count": 86791, "listed_count": 0}, "id": "4027977988", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "briela", "username": "gabigravina01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2296, "tweet_count": 52543, "listed_count": 0}, "id": "1126107184130076674", "name": "Mineiro \ud83d\udeabconservador\u274c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mineirotchotcho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237180, "following_count": 1044, "tweet_count": 469664, "listed_count": 853}, "id": "27697807", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "MDZ Online", "username": "mdzol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 897, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "id": "759103175710343168", "location": "The World (Milano)", "name": "Faking Neverland", "username": "grlpwr_tilly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5149, "tweet_count": 43158, "listed_count": 0}, "id": "1601264533", "location": "Caldas Novas, Brasil", "name": "Georges H Machado", "username": "prgeorgesifv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8047, "following_count": 8485, "tweet_count": 61936, "listed_count": 0}, "id": "1104322836590718977", "location": "B\u00e9lgica", "name": "DE ARAUJO SANDRA", "username": "DEARAUJOSANDRA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 184, "tweet_count": 10171, "listed_count": 0}, "id": "168246078", "location": "Madrid", "name": "Jose Antonio", "username": "Joselillo88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 6, "tweet_count": 213, "listed_count": 4}, "id": "1089592124901937152", "location": "behind a proxy server", "name": "TM Cyber |\\osintHunter", "username": "TMerisan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 5000, "tweet_count": 101902, "listed_count": 23}, "id": "248707538", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Spain", "name": "Joaqu\u00edn E. Brotons", "username": "ximobrotons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 9165, "tweet_count": 7688, "listed_count": 31}, "id": "987979500968439808", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Lucio Data", "username": "luciodata1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 2496, "tweet_count": 232828, "listed_count": 28}, "id": "3111209915", "location": "rio de janeiro", "name": "Falka", "username": "missaudacia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "id": "1085980650790891520", "name": "Federico Encomenderos", "username": "FedericoAlfre15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 995, "tweet_count": 11015, "listed_count": 0}, "id": "1086741269051777024", "location": "Paris, France", "name": "Helo\u00edsa Melo", "username": "HelosaMelo8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 636, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "id": "1131922296376107010", "name": "Lorela Kaloglian sonego", "username": "SonegoLorela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1521, "tweet_count": 54910, "listed_count": 3}, "id": "4837518731", "name": "\u24b8 \u2746", "username": "exLDirection"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 290, "tweet_count": 23067, "listed_count": 1}, "id": "3021657865", "location": "sigueme y te sigo", "name": "voDKa", "username": "darrenmoises89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1585, "tweet_count": 36473, "listed_count": 0}, "id": "728721699710062592", "location": "\ud83c\udfa4 T\u00d8P \ud83c\udfa7", "name": "breno \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "LioMesio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 92, "tweet_count": 83137, "listed_count": 4}, "id": "104949293", "name": "Patrick Paranhos", "username": "PParanhosL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 119, "tweet_count": 16540, "listed_count": 6}, "id": "1028304578675126273", "location": "shattered plains", "name": "arty versao para assinantes", "username": "fer_naoda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16585, "following_count": 16774, "tweet_count": 140410, "listed_count": 3}, "id": "39750843", "location": "Gabinete da DEMOCRACIA ", "name": "AMC Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u26f8\ufe0f\ud83d\udefc\ud83d\udeb2\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udd8e\u2795", "username": "AMC_Bolsonaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 963, "tweet_count": 63048, "listed_count": 0}, "id": "2235847736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mandy", "username": "eumandy__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 106, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "id": "969252665854132224", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Fan \u2122\ud83d\udd25", "username": "Filipean_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "id": "427792832", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "username": "aynonan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 51, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "id": "1134662324923486209", "location": "Los Olivos, Peru", "name": "Juvercp", "username": "juvercp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 820, "tweet_count": 27896, "listed_count": 1}, "id": "2857064171", "location": "La Nucia, Espa\u00f1a", "name": "El nombre no puede estar en blanco", "username": "pacosoiyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 277, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}, "id": "957226378642018304", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "Paulixx\u26a1\ufe0f", "username": "paulalladoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 4296, "tweet_count": 178468, "listed_count": 9}, "id": "1062049005977382913", "location": "USA", "name": "Adriana Cothran \u2693\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ufe0f", "username": "AdrianaCothran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 941, "tweet_count": 31799, "listed_count": 1}, "id": "1037543937362329600", "location": "she/her  ela/dela / 20y", "name": "I z a", "username": "Iza282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 103, "tweet_count": 421916, "listed_count": 0}, "id": "114300672", "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "username": "Piergiulio58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 442, "tweet_count": 8452, "listed_count": 0}, "id": "891175454790606848", "location": "bh", "name": "static thrust", "username": "SHHnameunknown"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 306, "tweet_count": 126936, "listed_count": 91}, "id": "251795911", "location": "Dans une ville europ\u00e9enne dont je ne veux pas me rappeler le nom...", "name": "Paco Audije", "username": "PacoAudije"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 3}, "id": "754999691826180096", "location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8", "name": "\u307e\u3053\u3068", "username": "makotosan918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 3605, "tweet_count": 111484, "listed_count": 9}, "id": "594150973", "location": "Wonderland ", "name": "Tiny Yoon \u2077 in the box \ud83c\udf4a \u27ed\u27ec \ud83d\udc9c", "username": "Whalienpoem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 894, "tweet_count": 11336, "listed_count": 1}, "id": "718607530327478272", "location": "any pronoun", "name": "isa", "username": "hellsamp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}, "id": "963471401847017473", "location": "Italia", "name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d", "username": "EVDeMat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 967, "tweet_count": 35463, "listed_count": 18}, "id": "2786659652", "location": "Roma, Italia", "name": "patriota\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "sirvius022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 272, "tweet_count": 23515, "listed_count": 0}, "id": "1025130262307450881", "location": "\u2730", "name": "anne", "username": "cafetaeme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 956, "tweet_count": 40462, "listed_count": 5}, "id": "930056302415503360", "name": "Ji\u043ci\u03b7 \u0273ikif\u03c3\u044f\u03c3v \u00b9\u00b3", "username": "xParkMochi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3608, "following_count": 2413, "tweet_count": 95482, "listed_count": 8}, "id": "758397228390182912", "location": "\u2317 \ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde8GON : \u30b4\u30f3\u3001\u3042\u306a\u305f\u306f\u8efd\u3044\u3067\u3059\u3002", "name": "\u0618", "username": "blinkpoggers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 526, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "id": "4572027496", "name": "ananunez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ananunesz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2132, "tweet_count": 84086, "listed_count": 9}, "id": "3346211255", "location": "CDMX.", "name": "kamarrada y esp\u00eda elite de la KGB.", "username": "barettaazul74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 642, "tweet_count": 21754, "listed_count": 0}, "id": "218721890", "name": "Sonia", "username": "sonia_sprj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 309, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "id": "2789768614", "name": "GONZALO NEVAREZ  J", "username": "nevarezgonzalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47320, "following_count": 28086, "tweet_count": 275231, "listed_count": 72}, "id": "983803503813554176", "name": "Mexicana Patriota \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RoanaBuenavent1"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1157319883505324032", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "id": "1156952124292513793", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105"}, {"lang": "pt", "id": "1157432661952159744", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778"}, {"lang": "pt", "id": "1157496384460918784", "created_at": "2019-08-03T03:40:17.000Z", "text": "Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse que j\u00e1 matou uma mulher e fica perseguindo outras \u00e9 de boa vamo deixar solto que \u00e9 sucesso", "edit_history_tweet_ids": ["1157496384460918784"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "author_id": "1676473814", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7258, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157443847779168256", "created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "author_id": "939913445989912576"}, {"lang": "es", "id": "1157628525249277952", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6lq3fLu0Cq", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712", "display_url": "twitter.com/BenignoChirino\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:25:22.000Z", "text": "El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca trabajo vago de mierda! https://t.co/6lq3fLu0Cq", "edit_history_tweet_ids": ["1157628525249277952"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842"}, {"lang": "pt", "id": "1157628103126134784", "created_at": "2019-08-03T12:23:42.000Z", "text": "30 mil lugares pro cara sentar no onibus e ele senta logo do meu lado\n\nlaudo m\u00e9dico: homem", "edit_history_tweet_ids": ["1157628103126134784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070806910", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "laudo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157326224911261696", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "author_id": "1009918359402631168"}, {"lang": "pt", "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "author_id": "170790973"}, {"lang": "es", "id": "1157492890953814017", "in_reply_to_user_id": "378651338", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/IE4DV9BIXi", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1157492890953814017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IE4DV9BIXi", "media_key": "3_1157492864701599744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-08-03T03:26:25.000Z", "text": "@AlcortaLourdes Este cuadro habla por s\u00ed mismo de esa ministra inepta: \u00a16.6% de ejecuci\u00f3n! Ministra de la mujer que milita en un partido cuyo jefe fue acusado por su esposa de patearla en una escalera, eso tenemos. https://t.co/IE4DV9BIXi", "edit_history_tweet_ids": ["1157492890953814017"], "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 177, "like_count": 896, "quote_count": 34}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157491164741808128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157513126885187585", "created_at": "2019-08-03T04:46:49.000Z", "text": "O amor entre um pescotapa e uma suicida \u00e9 o mais bonito", "edit_history_tweet_ids": ["1157513126885187585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "272979442"}, {"lang": "es", "id": "1157576840686395394", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1043872075386114049"}, {"lang": "es", "id": "1156232978491514880", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}]}, "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "author_id": "247844816"}, {"lang": "es", "id": "1157605562705731585", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5IDDLgiLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/cielikolindo/status/1157605562705731585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IDDLgiLVU", "media_key": "3_1157605560063332352"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 270, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaComplicePatriarcado"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "feminicida"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "parricida"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "suicida"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "IglesiaComplicePatriarcado"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:54:08.000Z", "text": "Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #feminicida y #parricida, adem\u00e1s de #suicida recibe las bendiciones cat\u00f3licas? En serio fallecieron? \u00c9l la mat\u00f3 y se suicid\u00f3 #IglesiaComplicePatriarcado. https://t.co/5IDDLgiLVU", "edit_history_tweet_ids": ["1157605562705731585"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1097997626"}, {"lang": "es", "id": "1157623845995589632", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}]}, "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "created_at": "2019-08-03T12:06:47.000Z", "text": "Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "edit_history_tweet_ids": ["1157623845995589632"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "64794485"}, {"lang": "pt", "id": "1157051783757357056", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}]}, {"lang": "es", "id": "1157371991038537728", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315"}, {"lang": "es", "id": "1156853993349537793", "in_reply_to_user_id": "274008249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "imbrodamelilla", "id": "274008249"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jpescamez", "id": "241600244"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "Melilla"}]}, "created_at": "2019-08-01T09:07:39.000Z", "text": "@imbrodamelilla @abc_es @jpescamez @populares @CiudadanosCs @vox_es Cuando la coherencia y el inter\u00e9s por los ciudadanos prevalece por encima de los sillones,cargos e intereses personales,suceden estas cosas......cuando no,pasa lo que se d\u00e1 en Melilla.El Caos a manos de @CiudadanosCs con un \"tripartito suicida\".\nEnhorabuena a los madrile\u00f1os!", "edit_history_tweet_ids": ["1156853993349537793"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3339979336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156845897759645698"}]}, {"lang": "it", "id": "1156975779802222592", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "author_id": "858618391"}, {"lang": "es", "id": "1157028331914780680", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BenViW9yTN", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1157024451881385985", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-01T20:40:25.000Z", "text": "Las diferencias por adelanto de elecciones ya son noticia internacional donde llama la atenci\u00f3n nuestra permanente capacidad suicida. https://t.co/BenViW9yTN", "edit_history_tweet_ids": ["1157028331914780680"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157024451881385985"}]}, {"lang": "es", "id": "1157052450303557637", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tLG7ZhCtK3", "expanded_url": "https://twitter.com/arivas7/status/1157052450303557637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLG7ZhCtK3", "media_key": "3_1157052436827164672"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:15.000Z", "text": "El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirineos solo con una maleta con sus escritos, que nunca m\u00e1s se recuperaron. https://t.co/tLG7ZhCtK3", "edit_history_tweet_ids": ["1157052450303557637"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "148346738"}, {"lang": "es", "id": "1157381445058473985", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/oaYEowkdO1", "expanded_url": "https://twitter.com/pastorlinares/status/1157381445058473985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaYEowkdO1", "media_key": "3_1157381442621587458"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-02T20:03:34.000Z", "text": "Rosa Bartra es una mujer de convicci\u00f3n a nuestros valores democr\u00e1tico.Una mujer enamorada del Per\u00fa, defensora constituci\u00f3n que le jur\u00f3 lealtad. Su llamado a la resistencia contra la  impunidad es un derecho a la honestidad; la verdad es su bandera  contra hijos de la corrupci\u00f3n https://t.co/oaYEowkdO1", "edit_history_tweet_ids": ["1157381445058473985"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 39, "like_count": 329, "quote_count": 6}, "author_id": "234950624"}, {"lang": "es", "id": "1157291955451072514", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}]}, {"lang": "es", "id": "1156576026744561666", "in_reply_to_user_id": "298351758", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bel_ellie", "id": "298351758"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "filipo_i", "id": "962286020485054464"}]}, "created_at": "2019-07-31T14:43:07.000Z", "text": "@bel_ellie @filipo_i Se suicid\u00f3 por cobarde que era \ud83d\ude2c tambi\u00e9n maltrataba a su mujer por la DEPRESI\u00d3N?", "edit_history_tweet_ids": ["1156576026744561666"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407275922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156324985184690186"}]}, {"lang": "es", "id": "1157277130105004032", "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayl"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "cgaverry"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}]}, "created_at": "2019-08-02T13:09:03.000Z", "text": "@rmartinezarias5 @JorgeDCG @Mauriciomulder Y por all\u00ed hay un vide\u00edto expuesto por Jaime Bayl que no tiene nada que \"envidiar\" a los, de Hinostroza, cgaverry o hermanitos entre el suicida AG y JDC, jejejejehe. Ay alanistas una pena pero ya no tienen cura \ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1157277130105004032"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}]}, {"lang": "es", "id": "1157395741679194113", "created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "author_id": "1452965868", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157622582973292544", "created_at": "2019-08-03T12:01:46.000Z", "text": "eu como amante de arte e psicologia fico PISTOLA qnd vejo gente romantisando a doen\u00e7a mental de Van Gogh", "edit_history_tweet_ids": ["1157622582973292544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2635004877", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157355555389939712", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ca4xGtrJfp", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ca4xGtrJfp", "media_key": "3_1157355553187868673"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "VIZCARRA"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:20:41.000Z", "text": "APRA:\nDIA 94..\nEL PAIS A MANOS DE \"IMBECILES\" SE CAE A PEDAZOS\n#VIZCARRA APRENDE, CON C. ALAN GARCIA CRECIMOS 8% ANUAL! https://t.co/ca4xGtrJfp", "edit_history_tweet_ids": ["1157355555389939712"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 52, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "author_id": "2979334643"}, {"lang": "es", "id": "1157452006988144640", "in_reply_to_user_id": "905037176496427008", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wSQSjHzP8u", "expanded_url": "https://twitter.com/PipoMuere/status/1157452006988144640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSQSjHzP8u", "media_key": "16_1157451998205239297"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8388, "type": "Other", "normalized_text": "Siren"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "ABURRIDA"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "H2O"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:43:57.000Z", "text": "Siren (2018)\n\nABURRIDA solo me ha dado ganas de ver H2O https://t.co/wSQSjHzP8u", "edit_history_tweet_ids": ["1157452006988144640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905037176496427008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157302244729151489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156996705868492801", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "author_id": "2994726521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157615236331053056", "in_reply_to_user_id": "97543120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KSuassuna", "id": "1202626087638982656"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:32:34.000Z", "text": "@ksuassuna @delarabru @FernandoCesar77 Concordo com voc\u00ea. A desembargadora quis fazer uma censura ao comportamento da v\u00edtima e terminou por autorizar a conduta criminosa do agressor sexual. O precedente teratol\u00f3gico \u00e9 grav\u00edssimo porque estimula a viol\u00eancia contra a mulher na hip\u00f3tese em quest\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1157615236331053056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "750531996502360065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157560576287133696"}]}, {"lang": "es", "id": "1157526013607403520", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}]}, "created_at": "2019-08-03T05:38:02.000Z", "text": "@BenignoChirinos Y robaron el 10% de cada contrato?", "edit_history_tweet_ids": ["1157526013607403520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "558722868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157583490931671041", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oCRDkVCJ7L", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1157583490931671041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCRDkVCJ7L", "media_key": "3_1157583487857307650"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:26:25.000Z", "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF https://t.co/oCRDkVCJ7L", "edit_history_tweet_ids": ["1157583490931671041"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 62, "quote_count": 6}, "author_id": "1024447914373009408"}, {"lang": "es", "id": "1157473565039562752", "created_at": "2019-08-03T02:09:37.000Z", "text": "Se han dado cuenta que l\u00f3pez y Morena, act\u00faan en forma burda \u00e8 inconsciente?\nAct\u00faan como si sus actos no fueran a tener costo politico, como si hubieran llegado para quedarse, como si no les importara perder las siguientes elecciones..\nPorque? ......", "edit_history_tweet_ids": ["1157473565039562752"], "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 48, "like_count": 220, "quote_count": 8}, "author_id": "159004580", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00f3pez"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4807, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}]}}, {"lang": "it", "id": "1157619322187059205", "in_reply_to_user_id": "1316141978", "created_at": "2019-08-03T11:48:48.000Z", "text": "Ora se i social toglieranno la visione del numero dei like, come ha fatto instagram, eliminer\u00e0 anche un po' di vanit\u00e0, e soprattutto indebolir\u00e0 la ricerca dell'applauso dei follower nella politica. \n\nLa domanda \u00e8: se non potr\u00f2 \"esibire\" il consenso, smetter\u00f2 anche di cercarlo?", "edit_history_tweet_ids": ["1157619322187059205"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1316141978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157619014736252929"}]}, {"lang": "es", "id": "1157434764305059840", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OaZkJXI3yg", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ymkj1x", "display_url": "bit.ly/2Ymkj1x", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2Ymkj1x"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:35:26.000Z", "text": "Marco Aur\u00e9lio concede habeas a Elias Maluco https://t.co/OaZkJXI3yg (via @fausto_macedo)", "edit_history_tweet_ids": ["1157434764305059840"], "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 748, "like_count": 576, "quote_count": 304}, "author_id": "9317502"}, {"lang": "es", "id": "1157618635793403904", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/8Fc5dvr32l", "expanded_url": "https://twitter.com/thcgreywaren/status/1157618174600339458", "display_url": "twitter.com/thcgreywaren/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:46:04.000Z", "text": "Ha valido la pena aunque pueda quedar morat\u00f3n. https://t.co/8Fc5dvr32l", "edit_history_tweet_ids": ["1157618635793403904"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1023655324060930051", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157618174600339458"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156990395211026432", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157403791798525953", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fdeIovQh6b", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1157403791798525953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdeIovQh6b", "media_key": "3_1157403786106802177"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fdeIovQh6b", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1157403791798525953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdeIovQh6b", "media_key": "3_1157403786140442625"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:32:22.000Z", "text": "Fauze jogando no time certo? \ud83d\ude2c #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/fdeIovQh6b", "edit_history_tweet_ids": ["1157403791798525953"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 53, "like_count": 501, "quote_count": 4}, "author_id": "18219976"}, {"lang": "pt", "id": "1157274694392963072", "created_at": "2019-08-02T12:59:22.000Z", "text": "Ser\u00e1 que minha terapeuta explica meu fasc\u00ednio com lugares altos?", "edit_history_tweet_ids": ["1157274694392963072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33398259"}, {"lang": "zxx", "id": "1155192972780158977", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pWnJRkKZ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1155192972780158977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pWnJRkKZ9D", "media_key": "3_1155192959069032448"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pWnJRkKZ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1155192972780158977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pWnJRkKZ9D", "media_key": "3_1155192970271965185"}]}, "created_at": "2019-07-27T19:07:21.000Z", "text": "https://t.co/pWnJRkKZ9D", "edit_history_tweet_ids": ["1155192972780158977"], "public_metrics": {"retweet_count": 5240, "reply_count": 109, "like_count": 20048, "quote_count": 1300}, "author_id": "818839458"}, {"lang": "es", "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "author_id": "333947513", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1154883056257372161", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/5Osm5BVY2P", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/politica/del-castillo-tenemos-la-fuerza-de-la-constitucion-y-podemos-vacar-a-vizcarra-video/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://informateperu.pe/politica/del-castillo-tenemos-la-fuerza-de-la-constitucion-y-podemos-vacar-a-vizcarra-video/"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 113, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "created_at": "2019-07-26T22:35:51.000Z", "text": "Loco es aquel que se suicida de un tiro , pero no \u00e9l que cierra el congreso respetando la Constituci\u00f3n .@JORGEDCG  \nDel Castillo: \u00abTenemos la fuerza de la constituci\u00f3n y podemos vacar a Vizcarra\u00bb | VIDEO https://t.co/5Osm5BVY2P", "edit_history_tweet_ids": ["1154883056257372161"], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 40, "like_count": 153, "quote_count": 7}, "author_id": "102830647"}, {"lang": "es", "id": "1157612699993485312", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ktkJLz2BOw", "expanded_url": "https://twitter.com/MeiraEnzo/status/1157581670180118528", "display_url": "twitter.com/MeiraEnzo/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4911, "type": "Place", "normalized_text": "Panamericana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Panamericana"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:22:29.000Z", "text": "#Panamericana @lapanaweb altura bifurcaci\u00f3n km 30 hombre atropellado mano al norte https://t.co/ktkJLz2BOw", "edit_history_tweet_ids": ["1157612699993485312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "338019709", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157581670180118528"}]}, {"lang": "es", "id": "1157329708050276354", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m8ANhaLTuk", "expanded_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/", "display_url": "lateclaenerevista.com/carta-abierta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:37:59.000Z", "text": "Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectual es: una persona cuyo educaci\u00f3n supera su inteligencia\"\nPat\u00e9tica suicida de clase 1/2, alacran cruzando r\u00edo sobre la rana \nhttps://t.co/m8ANhaLTuk", "edit_history_tweet_ids": ["1157329708050276354"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "719064190862946304"}, {"lang": "es", "id": "1157474073619947520", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/X5aNwyAYdf", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1157451368656863232", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:11:38.000Z", "text": "Las declaraciones juradas de bienes y rentas que suele presentar el congresista Del Castillo al @congresoperu son muy curiosas. No tiene propiedades. En una oportunidad consign\u00f3 un carrito, que era casi una reliquia. https://t.co/X5aNwyAYdf", "edit_history_tweet_ids": ["1157474073619947520"], "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 76, "like_count": 1240, "quote_count": 24}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157451368656863232"}]}, {"lang": "it", "id": "1157409977088319489", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/nVMnCYzVpU", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/politica/bonino-la-visita-di-scalfarotto-in-carcere-e-un-diritto-e-anche-un-preciso-dovere-parlamentare/", "display_url": "fanpage.it/politica/bonin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/politica/bonino-la-visita-di-scalfarotto-in-carcere-e-un-diritto-e-anche-un-preciso-dovere-parlamentare/"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:56:56.000Z", "text": "E poteva mancare la Bonino?: 'La visita di Scalfarotto in carcere \u00e8 un diritto e un dovere parlamentare' https://t.co/nVMnCYzVpU di @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1157409977088319489"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 85, "like_count": 90, "quote_count": 14}, "author_id": "1006071437168390144"}, {"lang": "es", "id": "1157444728964751360", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JoAADXqdRk", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1157256896686034944", "display_url": "twitter.com/tema0902/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3249, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4367, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Mininter"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3703, "type": "Person", "normalized_text": "Cnel"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.2952, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "created_at": "2019-08-03T00:15:02.000Z", "text": "Fueron 73+5, c\u00f3mo olvidar papel\u00f3n de JDC y Tubino cuando muerto #AG citaron a Mininter, Cnel PNP Colchado y equipo DIVIAC con \u00fanico fin de distraer al pais de verdadera raz\u00f3n del suicida: acorralados por fuertes evidencias intentaron convertirlo en m\u00e1rtir siendo todo lo contrario https://t.co/JoAADXqdRk", "edit_history_tweet_ids": ["1157444728964751360"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "273544651", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157256896686034944"}]}, {"lang": "es", "id": "1157486145003016192", "in_reply_to_user_id": "1371143292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dariolperillo", "id": "1371143292"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "QuikFCO", "id": "106759104"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:59:36.000Z", "text": "@dariolperillo @vicentcapo @QuikFCO @odonnellmaria pero que boludos son los buitres. Podr\u00edan comprar.\nConoces alguno? as\u00ed lo llamo y le vendo los  bonos m\u00edos, les ofrezco vend\u00e9rselo al doble nada m\u00e1s, negocion, ganamos los dos. Les dejo mis DicaD a 210 usd la l\u00e1mina. H\u00e1gan fila \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1157486145003016192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165854628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157426933518491649"}]}, {"lang": "es", "id": "1157479821422813184", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vMOfbtWOCM", "expanded_url": "https://twitter.com/SanRo_Bazan98/status/1157479821422813184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vMOfbtWOCM", "media_key": "3_1157479811767517184"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "Fatal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Fatal"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:34:29.000Z", "text": "#Fatal\n\nRECONOCEN A LA MUJER QUE SE TIRO DEL PUENTE REMANSO AYER.\n\nES UNA JOVEN ING. ELECTR\u00d3NICA DE 23 A\u00d1OS. https://t.co/vMOfbtWOCM", "edit_history_tweet_ids": ["1157479821422813184"], "public_metrics": {"retweet_count": 922, "reply_count": 78, "like_count": 1252, "quote_count": 129}, "author_id": "844229000272756736"}, {"lang": "es", "id": "1157586264419459073", "in_reply_to_user_id": "536986851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mirabaisanadora", "id": "536986851"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Alex88149010", "id": "1150600673945366528"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:37:27.000Z", "text": "@mirabaisanadora @Alex88149010 No entrar a una base militar no puede ser un acto suicida todo lo contrario deber\u00edan ser los m\u00e1s respetuosos de la gu\u00eda de los derechos humanos de los dem\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1157586264419459073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "28937804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157574805538922497"}]}, {"lang": "es", "id": "1157609124173103106", "in_reply_to_user_id": "2171602666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tiger_tote", "id": "2171602666"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "noobde", "id": "17530721"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "festigame", "id": "538500979"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Scorpion"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:08:17.000Z", "text": "@tiger_tote @LorregoQ @noobde @festigame Oye, si te presentas all\u00ed vestido de Scorpion y le sacas un aut\u00f3grafo...", "edit_history_tweet_ids": ["1157609124173103106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478560585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157608650959151105"}]}, {"lang": "ca", "id": "1157356847503986689", "in_reply_to_user_id": "301979778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonicaBarcelona", "id": "301979778"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:25:49.000Z", "text": "@MonicaBarcelona Si vols tindre un accident, \u00e9s l'artilugi perfecte. \nSi el pl\u00e0stic queda atrapat a la roda del davant i vas a certa velocitat. Vas directa a terra!\nUn producte su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157356847503986689"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "866688120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103054992203778"}]}, {"lang": "es", "id": "1157574082344435713", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9ko4WuDH8K", "expanded_url": "https://twitter.com/matias_gleza/status/1157574082344435713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ko4WuDH8K", "media_key": "3_1157574077026099201"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:49:02.000Z", "text": "Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justifica y dice que su padre no era un asesino y que s\u00f3lo estaba deprimido. Para colmo permite que se les entierre juntos y normaliza todo con esta esquela. Horrible https://t.co/9ko4WuDH8K", "edit_history_tweet_ids": ["1157574082344435713"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "744214204685627396"}, {"lang": "pt", "id": "1156775864165707777", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}]}, "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "author_id": "62052765"}, {"lang": "ja", "id": "1157434234358964226", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uPLB3461zY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:33:20.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/uPLB3461zY\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "edit_history_tweet_ids": ["1157434234358964226"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "id": "1155930640841187329", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/18ps5oCr07", "expanded_url": "https://twitter.com/tuliogadelha/status/1155930640841187329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18ps5oCr07", "media_key": "3_1155930636764483584"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.7627, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-07-29T19:58:35.000Z", "text": "O compromisso inarred\u00e1vel com a democracia e a solidariedade me unem a Felipe Santa Cruz. Com deboche, crueldade e falta de empatia, Bolsonaro reafirma sua incapacidade de governar, agride a dignidade humana e viola a Constitui\u00e7\u00e3o do Brasil. https://t.co/18ps5oCr07", "edit_history_tweet_ids": ["1155930640841187329"], "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 740, "like_count": 1278, "quote_count": 50}, "author_id": "71456987"}, {"lang": "pt", "id": "1157338048364994560", "created_at": "2019-08-02T17:11:07.000Z", "text": "Os filhos da puta dos #LeoNazis s\u00f3 v\u00e3o ter descanso quando conseguirem levar o BdC ao suicida. \n\nFilhos da puta, tenho-vos mais \u00f3dio do que a lampi\u00f5es. \n\n#EscumalhaVemDeDentro", "edit_history_tweet_ids": ["1157338048364994560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "61588167", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "LeoNazis"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "LeoNazis"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "EscumalhaVemDeDentro"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157010511311122432", "in_reply_to_user_id": "202348442", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-01T19:29:36.000Z", "text": "@buho331945 Me parece que ud traicion\u00f3 a @AlanGarciaPeru o me equivoco?", "edit_history_tweet_ids": ["1157010511311122432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352937007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009650656657414"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157603024791117824", "created_at": "2019-08-03T10:44:02.000Z", "text": "13 reasons why vai ter uma terceira temporada, sobre quem matou o bryce, tipo, n \u00e9 preciso saber quem foi, apenas que morreu, ainda bem", "edit_history_tweet_ids": ["1157603024791117824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749652452585144320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7615, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157580086813634562", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-03T09:12:54.000Z", "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF", "edit_history_tweet_ids": ["1157580086813634562"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "862413416039895041", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157465149592223744", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qC9g8cgdbz", "expanded_url": "https://goo.gl/mChNVh", "display_url": "goo.gl/mChNVh"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465093682188290"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465107686985734"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/DMruwX1AQc", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud16/status/1157465149592223744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMruwX1AQc", "media_key": "3_1157465123537195008"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LrcpO261uG", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperDeSalud/status/1106595634889449473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrcpO261uG", "media_key": "3_1106595164649328641"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 26, "tag": "Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "Pemuco"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:36:10.000Z", "text": "La #Gu\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio del @ministeriosalud fue socializada con 30 docentes y duplas psicosociales de 12 escuelas de #Pemuco que podr\u00e1n poner en pr\u00e1ctica pautas para apoyar a sus alumn@s \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/qC9g8cgdbz https://t.co/LrcpO261uG https://t.co/DMruwX1AQc", "edit_history_tweet_ids": ["1157465149592223744"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1038139615637643265"}, {"lang": "pt", "id": "1157450649191272450", "in_reply_to_user_id": "22176845", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jcaetanodias", "id": "22176845"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Geringon\u00e7a"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "BE"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:38:33.000Z", "text": "@jcaetanodias N\u00e3o estou a perceber. O governo da Geringon\u00e7a, que o BE sustenta, n\u00e3o apoia Maduro, como se viu recentemente (escapou-te, isto?). Porqu\u00ea criticas o totalitarismo de Maduro e n\u00e3o o de Bolsonaro?", "edit_history_tweet_ids": ["1157450649191272450"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17637572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157213601431740417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157599188651315202", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9m5ou1a46t", "expanded_url": "http://paisbasco.blogspot.com/2018/08/meliton-manzanas.html", "display_url": "paisbasco.blogspot.com/2018/08/melito\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YBJgpwplJF", "expanded_url": "https://twitter.com/ASEH_Portugal/status/1157599188651315202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBJgpwplJF", "media_key": "3_1157599182036901889"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.6834, "type": "Other", "normalized_text": "Meliton Manzanas"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Erro"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6943, "type": "Place", "normalized_text": "euskara"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:28:48.000Z", "text": "\u00abMeliton Manzanas?\u00bb - artigo de Mike Erro, em euskara, publicado h\u00e1 um ano. -&gt;\nhttps://t.co/9m5ou1a46t https://t.co/YBJgpwplJF", "edit_history_tweet_ids": ["1157599188651315202"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700765170587422720"}, {"lang": "pt", "id": "1157554316921704448", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 151, "username": "Edsondosanjos17", "id": "2771131151"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:30:30.000Z", "text": "S\u00f3 disse uma frase o game sacudiu inimigos se abra\u00e7am \u00e9 engra\u00e7ado viu, voc\u00eas n\u00e3o se curtem o \u00f3dio vos uniu...\ud83d\udd25\ud83c\udfb6\n\nEssa parte me matou\ud83d\ude28\ud83d\udd25\n@Edsondosanjos17", "edit_history_tweet_ids": ["1157554316921704448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "822629267762724864"}, {"lang": "pt", "id": "1156417316407562240", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180"}, {"lang": "es", "id": "1157098769718173696", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Gn03pL5hwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1156907661100802048", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 69, "end": 86, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Gloria"}]}, "created_at": "2019-08-02T01:20:19.000Z", "text": "La leche en polvo es el negocio aprobado por el suicida AlanGarcia y Jorge del Castillo\n#Gloria https://t.co/Gn03pL5hwE", "edit_history_tweet_ids": ["1157098769718173696"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "364916861", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156907661100802048"}]}, {"lang": "es", "id": "1157572504464084992", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/uyKQVLgD9m", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:42:46.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/uyKQVLgD9m", "edit_history_tweet_ids": ["1157572504464084992"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "68441909"}, {"lang": "pt", "id": "1157508892856897537", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C59z2KTBvP", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2019/08/rachel-sheherazade-diz-que-jornalistas-sao-atacados-injustamente-sou-uma-resistente.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/televisao/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2019/08/rachel-sheherazade-diz-que-jornalistas-sao-atacados-injustamente-sou-uma-resistente.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 69, "username": "sitef5", "id": "304044590"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Havan"}]}, "created_at": "2019-08-03T04:30:00.000Z", "text": "Dono da Havan chegou a pedir a demiss\u00e3o da apresentadora (via @sitef5)  https://t.co/C59z2KTBvP", "edit_history_tweet_ids": ["1157508892856897537"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 43, "like_count": 173, "quote_count": 6}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "id": "1157453526014017536", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "sup3rlelo", "id": "798204610884370432"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:49:59.000Z", "text": "Entre @sup3rlelo y yo quien tiene mejores ojos y culote? Encuesta totalmente seria", "edit_history_tweet_ids": ["1157453526014017536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2832065598"}, {"lang": "pt", "id": "1157467544472686593", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dNd7bzChyP", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroivoalmeida/status/1157458207494823936", "display_url": "twitter.com/pedroivoalmeid\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7432, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:45:41.000Z", "text": "O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 pode acabar n\u00e9?\n\nS\u00e3o Paulo se matou de gastar. Santos gastou bem, Corinthians se refor\u00e7ou bem..... falar agora apenas dos dois \u00e9 sacanagem https://t.co/dNd7bzChyP", "edit_history_tweet_ids": ["1157467544472686593"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "1016204144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157458207494823936"}]}, {"lang": "es", "id": "1157587193466167296", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hOukU4rz2K", "expanded_url": "https://twitter.com/CercaniasMadrid/status/1157310804586373120", "display_url": "twitter.com/CercaniasMadri\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 29, "username": "DGTes", "id": "405039749"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "CercaniasMadrid", "id": "3107835173"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-08-03T09:41:08.000Z", "text": "Desde aqu\u00ed invito a la @DGTes a que sus helic\u00f3pteros sobrevuelen las v\u00edas de @CercaniasMadrid \nPor lo que se ve, hay m\u00e1s accidentes ah\u00ed que en las carreteras... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\u00bfUn arrollamiento cada pocos d\u00edas? O son excusas para justificar el mal servicio o falla mucho la SEGURIDAD https://t.co/hOukU4rz2K", "edit_history_tweet_ids": ["1157587193466167296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "388574818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157310804586373120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156704647022862336", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "author_id": "125679506", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157588005386895362", "in_reply_to_user_id": "40762752", "created_at": "2019-08-03T09:44:22.000Z", "text": "Les escribo esto mientras camino a la estaci\u00f3n donde tomar\u00e9 el tren, el cual esperar\u00e9 pegado de la pared, obviamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1157588005386895362"], "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 71, "like_count": 706, "quote_count": 9}, "author_id": "40762752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157588003914702853"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157462676022448130", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7mRFR55qGg", "expanded_url": "https://glo.bo/2YmqpPt", "display_url": "glo.bo/2YmqpPt", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/torcedores-protestam-contra-retirada-de-camisa-alusiva-a-marielle-de-memorial-do-corinthians.ghtml?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=ge_corinthians"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:26:21.000Z", "text": "Grupo protesta contra retirada de camisa alusiva a Marielle Franco de Memorial do Corinthians https://t.co/7mRFR55qGg", "edit_history_tweet_ids": ["1157462676022448130"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 37, "like_count": 521, "quote_count": 14}, "author_id": "96822105"}, {"lang": "es", "id": "1157441779953741826", "in_reply_to_user_id": "392323408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_vituko", "id": "392323408"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:03:19.000Z", "text": "@_vituko En mi opinion la pelicula es demasiado... exagera... los protagonistas esquivan 43926 millones de balas en 3 seg y ni una gotita de sangre, lo de poner la pelicula dentro de la saga F&amp;F no lo entiendo, no tiene nada que ver con la historia de la saga", "edit_history_tweet_ids": ["1157441779953741826"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956246038414811138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157427777521487874"}]}, {"lang": "it", "id": "1157560476781428736", "created_at": "2019-08-03T07:54:58.000Z", "text": "Quando guardiamo un film sull\u2019Olocausto o leggiamo nei libri quello che i nazisti hanno fatto, la domanda che tutti ci poniamo \u00e8: \u201ccome \u00e8 stato possibile che tutto ci\u00f2 accadesse?\u201d\nCredo che questo momento storico ci stia dando la risposta.", "edit_history_tweet_ids": ["1157560476781428736"], "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 25, "like_count": 1168, "quote_count": 8}, "author_id": "3102184491"}, {"lang": "es", "id": "1157574805538922497", "in_reply_to_user_id": "28937804", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "linulera", "id": "28937804"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Alex88149010", "id": "1150600673945366528"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:51:54.000Z", "text": "@linulera @Alex88149010 De acuerdo  pero te recuerdo que eso no significa que uno como ciudadano se ampare en \" uso de la fuerza\" y esto solo es un video tomado por quien y para qu\u00e9  es parte ya de las pruebas documentales del proceso militar correspondiente? Determinar la salud mental del \"suicida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1157574805538922497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536986851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157561586241986560"}]}, {"lang": "es", "id": "1157556355173105664", "in_reply_to_user_id": "108842988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Manusaurus", "id": "108842988"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:38:36.000Z", "text": "@Manusaurus La polic\u00eda po\u00e9tica no descansa.", "edit_history_tweet_ids": ["1157556355173105664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "796322791905697793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157555665600176128"}]}, {"lang": "es", "id": "1157298441741099011", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Bxs6NQ2GYv", "expanded_url": "https://www.dolcacatalunya.com/2019/07/una-concejal-de-erc-da-la-clave-para-reducir-la-contaminacion-reducir-el-nacimiento-de-catalanes/", "display_url": "dolcacatalunya.com/2019/07/una-co\u2026"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "DolcaCatalunya", "id": "2157225504"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8061, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:33:44.000Z", "text": "Una concejal de ERC da la clave para reducir la contaminaci\u00f3n: reducir el nacimiento de catalanes. Individualmente\u00a0se pueden hacer muchas cosas y la primera es no volar o tener menos hijos. El nacionalismo es una ideologia suicida. https://t.co/Bxs6NQ2GYv v\u00eda @DolcaCatalunya", "edit_history_tweet_ids": ["1157298441741099011"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "812579027668111360"}, {"lang": "pt", "id": "1157584709339234304", "in_reply_to_user_id": "726626482278273025", "created_at": "2019-08-03T09:31:16.000Z", "text": "o enfermeiro falou pra garota qual seria a combina\u00e7\u00e3o perfeita de dois rem\u00e9dios pra matar ela de vez \n\ne agora ela tem que literalmente viver lutando pra n\u00e3o se matar \n\nmedicina por amor que fala n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1157584709339234304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726626482278273025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157584704641601536"}]}, {"lang": "es", "id": "1157253196039032832", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/agh47KAlSh", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/08/02/1098363/hombre-suicida-tras-matar-exmujer-otras-cinco-personas.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T11:33:57.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su exmujer y otras cinco personas https://t.co/agh47KAlSh", "edit_history_tweet_ids": ["1157253196039032832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137354094"}, {"lang": "es", "id": "1157009650656657414", "created_at": "2019-08-01T19:26:11.000Z", "text": "EL  APRA ACT\u00daA CON EL PUEBLO, NO CON LAS C\u00daPULAS\n\nMiles de apristas aut\u00e9nticos apoyan con entusiasmo la realizaci\u00f3n de las elecciones generales el pr\u00f3ximo mes de abril del 2020. Es la  voluntad  del pueblo y el anhelo de la inmensa mayor\u00eda del pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1157009650656657414"], "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 162, "like_count": 785, "quote_count": 35}, "author_id": "202348442"}, {"lang": "es", "id": "1157471304813031424", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ylVHbdiJyV", "expanded_url": "https://infouno.cl/?p=103358", "display_url": "infouno.cl/?p=103358"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/s3ErZopvyf", "expanded_url": "https://twitter.com/MisterioDescono/status/1157471304813031424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3ErZopvyf", "media_key": "3_1157471303449882624"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "LinkinPark"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "LinkinPark"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:00:38.000Z", "text": "Video: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de #LinkinPark https://t.co/ylVHbdiJyV https://t.co/s3ErZopvyf", "edit_history_tweet_ids": ["1157471304813031424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "381244923"}, {"lang": "es", "id": "1157398400637308929", "created_at": "2019-08-02T21:10:56.000Z", "text": "Vamos a hacer un Pregunta Rubius, que han pasado eones desde el ultimo. Usad #PreguntaRubius y mandadme preguntas, retos y esas cosas frescas \ud83d\uddff", "edit_history_tweet_ids": ["1157398400637308929"], "public_metrics": {"retweet_count": 3505, "reply_count": 17079, "like_count": 42089, "quote_count": 219}, "author_id": "398306220", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Rubius"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "PreguntaRubius"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157576200295989248", "in_reply_to_user_id": "175800289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ferlabajo", "id": "175800289"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "v.machista"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:57:27.000Z", "text": "@Ferlabajo He dicho que eso es frecuente en los casos de v.machista. miramos datos?", "edit_history_tweet_ids": ["1157576200295989248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154614482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157575587650818048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157571005814099968", "created_at": "2019-08-03T08:36:49.000Z", "text": "tou por fundar unha secta ou algo as\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1157571005814099968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "362109091"}, {"lang": "es", "id": "1157561586241986560", "in_reply_to_user_id": "536986851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mirabaisanadora", "id": "536986851"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Alex88149010", "id": "1150600673945366528"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:59:23.000Z", "text": "@mirabaisanadora @Alex88149010 La autoridad militar tiene l\u00edmites y debe actuar de manera proporcional, cosa que por lo que se ven los Videos, aparentemente no ocurri\u00f3 y tendr\u00e1n que responder por eso", "edit_history_tweet_ids": ["1157561586241986560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "28937804", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157556250449711104"}]}, {"lang": "it", "id": "1157572910720200704", "in_reply_to_user_id": "17207050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ghemon", "id": "29497917"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:44:23.000Z", "text": "@Ghemon quindi foto vecchia di azienda dei cessi mobili (comunque sempre benedetti) e sopra pubblicit\u00e0 autospurghi concessionari dei cessi mobili. porca vacca che maestrina anche stavolta eh", "edit_history_tweet_ids": ["1157572910720200704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "17207050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157572568246882304"}]}, {"lang": "es", "id": "1157571711195389953", "in_reply_to_user_id": "845316214645833728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoeDiFalco2", "id": "845316214645833728"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Joe"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:39:37.000Z", "text": "@JoeDiFalco2 Adi\u00f3s mundo cruel!\nBuenos d\u00edas Joe. \ud83d\ude0a\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "edit_history_tweet_ids": ["1157571711195389953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "854096142283493376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157566648297185280"}]}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "id": "1157388207329284096", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "text": "Insisto en pedir la grabaci\u00f3n de las sesiones del Consejo de Ministros del mes de Julio y especialmente la del 24 de Julio.\nLas contradicciones entre Ministros y la certeza de saber que las han fabricado con fecha retrasadas, amparan pedido.\n@pcmperu no ha cumplido con remitirlas", "edit_history_tweet_ids": ["1157388207329284096"], "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1403, "like_count": 1770, "quote_count": 168}, "author_id": "111815940"}, {"lang": "es", "id": "1157042494267375617", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/XDMKnGH5LY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/01/venezolano-se-suicida-dentro-de-su-habitacion-mala-extranjeros-venezolanos-en-peru-suicidios-muerte-canete-foto/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 27, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano venezolano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FOTO"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:36:42.000Z", "text": "#FOTO | Ciudadano venezolano se suicid\u00f3 en su habitaci\u00f3n\nhttps://t.co/XDMKnGH5LY", "edit_history_tweet_ids": ["1157042494267375617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "id": "1157526378776018944", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mDWLuwhZx6", "expanded_url": "https://twitter.com/UGTRTVE/status/1157399466900672512", "display_url": "twitter.com/UGTRTVE/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T05:39:29.000Z", "text": "Tomar decisiones de tanta importancia por una direcci\u00f3n provisional es inaceptable, tomarlas sin consultar con nadie es ofensivo y tomarlas en este momento, en el que existen graves problemas financieros sin solucionar y una p\u00e9rdida continua de audiencia y relevancia es suicida. https://t.co/mDWLuwhZx6", "edit_history_tweet_ids": ["1157526378776018944"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "301390216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157399466900672512"}]}, {"lang": "es", "id": "1157212525202681856", "in_reply_to_user_id": "712695469663776769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}]}, "created_at": "2019-08-02T08:52:20.000Z", "text": "@pgpnzalo1 El idealismo pol\u00edtico est\u00e1 bien, el forofismo pol\u00edtico por otra parte, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157212525202681856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "838527311167250433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155962763191050241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157549338022821889", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MjhbBYk6yK", "expanded_url": "https://twitter.com/ThiagoBZ0/status/1157432382632419329", "display_url": "twitter.com/ThiagoBZ0/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:10:43.000Z", "text": "pior coisa q eles colocaram foi essa bosta de rob\u00f4 https://t.co/MjhbBYk6yK", "edit_history_tweet_ids": ["1157549338022821889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "776619147098779648"}, {"lang": "es", "id": "1157536859582545920", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:21:07.000Z", "text": "Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "edit_history_tweet_ids": ["1157536859582545920"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "734448393074937857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156720277365186567"}]}, {"lang": "it", "id": "1155845726485843969", "in_reply_to_user_id": "783214", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631715491840"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631770058758"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631749087232"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631761686530"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "odio"}]}, "created_at": "2019-07-29T14:21:10.000Z", "text": "@Twitter mi obbliga a rimuovere un twt per \"#odio\", anche dopo l'appello. Leggetelo.\nPer loro, noi italiani dovremmo odiare l'Italia, le sue leggi, i confini, rinunciare al diritto alla sicurezza -per noi e i nostri cari- e flagellarci per ogni suicida in mare.\nRT, per favore. https://t.co/2QDORF6SXL", "edit_history_tweet_ids": ["1155845726485843969"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "author_id": "1145354510912630785"}, {"lang": "ja", "id": "1157052561028833280", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "author_id": "976013138"}, {"lang": "es", "id": "1150562728890839040", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/W7e2aqx5Gk", "expanded_url": "https://twitter.com/OjeraFarlopera_/status/1150562728890839040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7e2aqx5Gk", "media_key": "3_1150562722465177600"}]}, "created_at": "2019-07-15T00:28:25.000Z", "text": "Test de personalidad\n\nEscribe \"perd\u00f3n por ser tan\" y que el predictivo haga su magia https://t.co/W7e2aqx5Gk", "edit_history_tweet_ids": ["1150562728890839040"], "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 11194, "like_count": 2284, "quote_count": 48924}, "author_id": "1585281342"}, {"lang": "it", "id": "1157532741379997696", "in_reply_to_user_id": "2762840061", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}, {"start": 91, "end": 105, "username": "OfficialRadja", "id": "537407012"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:04:46.000Z", "text": "@pisto_gol Non \u00e8 che a Roma facesse vita monastica. La verit\u00e0 che nessuno pu\u00f2 negare \u00e8 che @OfficialRadja da quasi 10 anni \u00e8 tra i migliori centrocampisti della Serie A pure a mezzo servizio con tutti i suoi eccessi. In questa nuova Inter senza prime donne poteva solo migliorare. Peccato.", "edit_history_tweet_ids": ["1157532741379997696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "471112471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157431258420535297"}]}, {"lang": "es", "id": "1157553461988417536", "in_reply_to_user_id": "705003330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sincomplejos__", "id": "2824497534"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 237, "end": 238, "probability": 0.5796, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "created_at": "2019-08-03T07:27:06.000Z", "text": "@sincomplejos__ @vox_es los puntos distintivos de su te\u00f3rico programa, m\u00e1s valdr\u00eda no haberse constituido, y que hubiese seguido s\u00f3lo el PP, lo que concentra el voto y da m\u00e1s esca\u00f1os, para quit\u00e1rselos a la 'izquierda', en la que la PP y Cs est\u00e1n m\u00e1s que incluidos, ya que hacen pol\u00edticas id\u00e9nticas a...", "edit_history_tweet_ids": ["1157553461988417536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705003330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157552294604488705"}]}, {"lang": "es", "id": "1157322487258132480", "created_at": "2019-08-02T16:09:17.000Z", "text": "Me gusta mejor amigo hetero \n*se suicida*\nNo, de verdad me gusta mucho, pero esa peque\u00f1a, pero gran pared me divide de estar a su lado ;;;;;", "edit_history_tweet_ids": ["1157322487258132480"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1063222568205848577"}, {"lang": "es", "id": "1063647418011607040", "in_reply_to_user_id": "203753477", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/piDcJ5jMyb", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1063647418011607040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/piDcJ5jMyb", "media_key": "16_1063647397472026624"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "NickFury"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "MariaHill"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Coulson"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "NickFury"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "MariaHill"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "Coulson"}]}, "created_at": "2018-11-17T04:18:00.000Z", "text": "En medio de traiciones, extorsiones, acci\u00f3n y adrenalina, #NickFury junto a #MariaHill llegan para ayudar a #Coulson y a lo que queda de su equipo en una misi\u00f3n casi suicida \ud83d\ude2c https://t.co/piDcJ5jMyb", "edit_history_tweet_ids": ["1063647418011607040"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "203753477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1063646522175311878"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157339048534560770", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1157462755600982021", "in_reply_to_user_id": "168246078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Joselillo88", "id": "168246078"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Drelsio", "id": "1077991029025001473"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "fk_your_mind", "id": "532484741"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "CercaniasMadrid", "id": "3107835173"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4069, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:26:40.000Z", "text": "@Joselillo88 @Drelsio @fk_your_mind @CercaniasMadrid Saludos, secretario renfe madrid. \ud83d\udc4c", "edit_history_tweet_ids": ["1157462755600982021"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089592124901937152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157445619469946880"}]}, {"lang": "es", "id": "1157396647967637504", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/1pF68VUGfT", "expanded_url": "https://twitter.com/luciodata1/status/1157396647967637504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pF68VUGfT", "media_key": "3_1157396638442414086"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 272, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Gilles Deleuze"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:03:58.000Z", "text": "...//...ir uno mismo para ver un poquito, ser un poco alcoh\u00f3lico,\nun poco loco, un poco suicida, un poco guerrillero,\nlo justo para alargar la grieta, pero no demasiado\npara no profundizarla irremediablemente?\n-Donde quiera que se mire, todo parece triste-.\n\nGilles Deleuze/ https://t.co/1pF68VUGfT", "edit_history_tweet_ids": ["1157396647967637504"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "987979500968439808"}, {"lang": "es", "id": "1156994555268538369", "created_at": "2019-08-01T18:26:12.000Z", "text": "soy del 1% de la sociedad que tiene el tweeter en blanco", "edit_history_tweet_ids": ["1156994555268538369"], "public_metrics": {"retweet_count": 1386, "reply_count": 19, "like_count": 2144, "quote_count": 48}, "author_id": "957226378642018304", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "tweeter"}]}}, {"lang": "it", "id": "1157539662841491456", "in_reply_to_user_id": "963471401847017473", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "_DonAtuS_", "id": "1393291435940712448"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:32:16.000Z", "text": "@ElvioVDeMatteis @_donatus_ @GiorgiaMeloni Se per\u00f2 non si svaluta rimane il problema del debito anche con la propria moneta", "edit_history_tweet_ids": ["1157539662841491456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786659652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157536491637223424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157332087122386950", "created_at": "2019-08-02T16:47:26.000Z", "text": "A mente humana \u00e9 t\u00e3o complexa que uma pessoa pode possuir baixa autoestima, complexo de inferioridade, depreciar a pr\u00f3pria apar\u00eancia e mesmo assim ser totalmente narcisista.\n\nAlgu\u00e9m depressivo e at\u00e9 suicida pode aparentar felicidade, sorrir e mesmo assim ter tristeza patol\u00f3gica.+", "edit_history_tweet_ids": ["1157332087122386950"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "930056302415503360"}, {"lang": "es", "id": "1157502127708745728", "in_reply_to_user_id": "82119937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-08-03T04:03:07.000Z", "text": "@lopezobrador_ Todos somos uno con AMLO!\n\nGracias por ser y estar. Desde lo m\u00e1s profundo dei coraz\u00f3n.\n\nGracias Presidente! \ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d", "edit_history_tweet_ids": ["1157502127708745728"], "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 16, "like_count": 316, "quote_count": 3}, "author_id": "983803503813554176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157471755373596673"}]}], "places": [{"full_name": "A Corunha, Espanha", "id": "d16c1b8ae1635978"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Antigua, Espa\u00f1a", "id": "26f22fbfeb45b520"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Trujillo, Peru", "id": "017f24412e7d4240"}, {"full_name": "Erechim, Brasil", "id": "d56c7add83faa208"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Villa el Salvador, Peru", "id": "01a4dbad63bebe54"}, {"full_name": "Moura, Portugal", "id": "8de43b31c9a54cea"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Los Olivos, Peru", "id": "018eaba26c0e04b6"}]}, "errors": [{"value": "766011499672461313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [766011499672461313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "766011499672461313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157625120833380357", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157625120833380357].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157625120833380357", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3710995504", "value": "3710995504", "detail": "User has been suspended: [3710995504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157610842491432960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157610842491432960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157610842491432960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "433621244", "value": "433621244", "detail": "User has been suspended: [433621244].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157407069668073472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157407069668073472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157407069668073472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128719544653099008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128719544653099008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128719544653099008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157464292956016640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157464292956016640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157464292956016640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991083744", "value": "991083744", "detail": "User has been suspended: [991083744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157600362708307968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157600362708307968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157600362708307968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061385881167294465", "value": "1061385881167294465", "detail": "User has been suspended: [1061385881167294465].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157609869047926784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157609869047926784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157609869047926784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157375071780052992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157375071780052992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157375071780052992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157587043364610048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157587043364610048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157587043364610048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "907369622709657600", "value": "907369622709657600", "detail": "User has been suspended: [907369622709657600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157587696384036867", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157587696384036867", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157587696384036867].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157585122427887618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157585122427887618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157585122427887618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2717432539", "value": "2717432539", "detail": "User has been suspended: [2717432539].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157453369549754370", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157453369549754370", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157453369549754370].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1724177856", "value": "1724177856", "detail": "User has been suspended: [1724177856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157349366690189315", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157349366690189315", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157349366690189315].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788432646808350720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788432646808350720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788432646808350720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157183735864991744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157183735864991744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157183735864991744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1554396192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1554396192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1554396192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157554365936414720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157554365936414720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157554365936414720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "536265747", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [536265747].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "536265747", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157160217836052480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157160217836052480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157160217836052480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "722442871136251904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [722442871136251904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722442871136251904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157559310790070272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157559310790070272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157559310790070272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157551759843311616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157551759843311616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157551759843311616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157541931695689729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157541931695689729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157541931695689729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157548712236847105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157548712236847105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157548712236847105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4492039634", "value": "4492039634", "detail": "User has been suspended: [4492039634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1155681411661090816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1155681411661090816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1155681411661090816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157629890969178112", "oldest_id": "1157539654746431488", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01rabu86dtakde0lvxkiei3n2pp"}}