{"data": [{"created_at": "2019-08-09T18:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896760917090305"], "in_reply_to_user_id": "1530616231", "text": "@cevezito @jessnymeria @thiagohmb3 Ele n\u00e3o est\u00e1 do lado do pai que matou e n\u00e3o se arrependeu, ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. \n\nEle n\u00e3o \u00e9 uma pessoa ruim ou um padre ruim por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896760917090305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cevezito", "id": "22255425"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "jessnymeria", "id": "1650589968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159896535959818241"}], "author_id": "1530616231"}, {"created_at": "2019-08-09T18:38:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896759486832642"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896759486832642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3415258288"}, {"created_at": "2019-08-09T18:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896705871044608"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896705871044608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1070152295684415488"}, {"created_at": "2019-08-09T18:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896657498165248"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896657498165248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "2241994815"}, {"created_at": "2019-08-09T18:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896656193740800"], "in_reply_to_user_id": "485865193", "text": "@naatiortellado Como se suicida una paloma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896656193740800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "naatiortellado", "id": "485865193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159657456160714752"}], "author_id": "949101998"}, {"created_at": "2019-08-09T18:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896638535667712"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896638535667712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "50475283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/lXjcXXuK35", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B09BvfMnc-B/?igshid=8seg678mr65a", "display_url": "instagram.com/p/B09BvfMnc-B/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 24, "end": 44, "probability": 0.7135, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "Manfred"}, {"start": 147, "end": 168, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edsia von Richthofen"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:37:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896547347316737"], "text": "Carla Diaz interpretar\u00e1 Suzane von Richthofen no filme 'A menina que matou os pais'\nTrama se concentrar\u00e1 no contexto dos assassinatos de Manfred e Mar\u00edsia von Richthofen, em um dos casos policiais mais lembrados do\u2026 https://t.co/lXjcXXuK35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896547347316737", "author_id": "1103455963992989696"}, {"created_at": "2019-08-09T18:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896533560635392"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896533560635392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "3474442348"}, {"created_at": "2019-08-09T18:37:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896529991348225"], "text": "Em que mundo estamos vivendo onde as pessoas se voltam contra um PADRE pq ele se indignou pq uma pessoa que MATOU a FILHA tenha direito de sair da cadeia no dia dos pais. Nao da pra entender mesmo as pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159896529991348225", "author_id": "119137880"}, {"created_at": "2019-08-09T18:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896423107874817"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896423107874817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "128410506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rnpYCMSiWM", "expanded_url": "https://twitter.com/Debora_D_Diniz/status/1159809293446725633", "display_url": "twitter.com/Debora_D_Diniz\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896272435912704"], "text": "O padre talvez n\u00e3o tenha percebido o quanto pode ser duro a algu\u00e9m q matou a filha ou o pai ser beneficiado legalmente pela \"saidinha\" justo no Dia dos Pais. E, afinal, como pregam os bons crist\u00e3os, n\u00e3o \"\u00e9 perdoando que se \u00e9 perdoado\"? Tempos de \"olho por olho, dente por dente\". https://t.co/rnpYCMSiWM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896272435912704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "980975959682764800"}, {"created_at": "2019-08-09T18:36:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896253272121344"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896253272121344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "996495140431847426"}, {"created_at": "2019-08-09T18:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896153946763274"], "text": "Por qu\u00e9 no les gusta Escuadr\u00f3n Suicida? Expl\u00edquenme, yo cada que la veo me emociono", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896153946763274", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "104697348"}, {"created_at": "2019-08-09T18:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896105238355969"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896105238355969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "54559902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TCXwCTrlnL", "expanded_url": "https://twitter.com/xluiskb/status/1159896070253494274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TCXwCTrlnL", "media_key": "16_1159896065006428160"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896070253494274"], "text": "Una mae en el brete: Que se mueran los feos.\n\nYo: WOW mae, que suicida anda hoy. https://t.co/TCXwCTrlnL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896070253494274", "author_id": "524686866"}, {"created_at": "2019-08-09T18:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896007322324992"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159896007322324992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "440070469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IKMMLvXRxj", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcosguitar191/status/1159895955682005000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IKMMLvXRxj", "media_key": "7_1159894212793511940"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895955682005000"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/IKMMLvXRxj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159895955682005000", "author_id": "1147486325089742848"}, {"created_at": "2019-08-09T18:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895781047853056"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159895781047853056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "526888238"}, {"created_at": "2019-08-09T18:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895628044021760"], "text": "RT @fedkukso: En abril, se public\u00f3 un paper en el que se suger\u00eda cierta relaci\u00f3n entre un aumento de suicidios adolescentes y la emisi\u00f3n de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159895628044021760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fedkukso", "id": "13053492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151209001788616704"}], "author_id": "902760501813366821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SjQWDA8Jid", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895567381803008"], "text": "O Padre esta cert\u00edssimo!!  E sobre esses idiotas falando sobre \u201cperd\u00e3o\u201d v\u00e3o se ferrar n\u00e9, o cara MATOU A FILHA! Se Deus perdoa um doente assim o problema \u00e9 dele, nunca na vida perdoaria um monstro desses. Por isso n\u00e3o sou Deus, n\u00e3o ia perdoar ningu\u00e9m! Paz https://t.co/SjQWDA8Jid", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159895567381803008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "410364576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895553410588673"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159895553410588673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "872511061718708228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/foVBwVLOiL", "expanded_url": "https://twitter.com/CrysthianeA/status/1159895440852168704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/foVBwVLOiL", "media_key": "3_1159895431515639816"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "PTPartidoDoCrime"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edbio Muamar Kadafi"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.3951, "type": "Organization", "normalized_text": "PTPartidoDoCrime"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895440852168704"], "in_reply_to_user_id": "1103339718958288898", "text": "@DaniGuerreiraBR A esquerda no Brasil se aliou aos criminosos e ditadores no mundo todo.O ditador L\u00edbio Muamar Kadafi doou 3,5milhoes para a campanha do presidi\u00e1rio em 2002,ele matou e torturou cidad\u00e3os do seu pr\u00f3prio pa\u00eds ao longo dos 42 anos que ficou no poder #PTPartidoDoCrime https://t.co/foVBwVLOiL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159895440852168704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159886674349965314"}], "author_id": "1054777764551757825"}, {"created_at": "2019-08-09T18:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895282437558273"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159895282437558273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1090297392128245760"}, {"created_at": "2019-08-09T18:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895196907311104"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159895196907311104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1232650242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/euTEiC4QO4", "expanded_url": "https://twitter.com/Debora_D_Diniz/status/1159809293446725633", "display_url": "twitter.com/Debora_D_Diniz\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895124572348416"], "text": "Vai ser algu\u00e9m querer se socializar com algu\u00e9m que matou a pr\u00f3pria filha de 5 anos! Hipocrisia! https://t.co/euTEiC4QO4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159895124572348416", "author_id": "809090999792308224"}, {"created_at": "2019-08-09T18:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895106100633601"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159895106100633601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "568294594"}, {"created_at": "2019-08-09T18:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895071086587905"], "text": "aqui vale muito pouco a sua vida\nnossa lei \u00e9 falha violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159895071086587905", "author_id": "1105338739197444097"}, {"created_at": "2019-08-09T18:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894963297095682"], "in_reply_to_user_id": "2595455238", "text": "@Moisemilo Ajajaja bac\u00e1n! \ud83e\udd17 yo soy medio suicida as\u00ed que nunca bien, pero piola, hoy est\u00e1 rico el d\u00eda pa' no morir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894963297095682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Moisemilo", "id": "2595455238"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159894422659768321"}], "author_id": "1127850749499777024"}, {"created_at": "2019-08-09T18:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894886809841665"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894886809841665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1107978743405076480"}, {"created_at": "2019-08-09T18:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894863665664001"], "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "text": "@numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894863665664001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159894167625064448"}], "author_id": "1157685017482584064"}, {"created_at": "2019-08-09T18:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894843470024709"], "text": "RT @AnnaHolland05: Agregaron el escuadron suicida en netflix SABEN LO FELIZ QUE ESTOY??????", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894843470024709", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159891237052325888"}], "author_id": "2303535720"}, {"created_at": "2019-08-09T18:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894792509251585"], "in_reply_to_user_id": "201354207", "text": "@Lajarinez En el terreno de lo pr\u00e1ctico, compr\u00e9 el primer tomo de Escuadr\u00f3n Suicida de ECC y ahora pienso que igual no deb\u00ed hacerlo porque ya tengo las grapas de Zinco.\nTambi\u00e9n me viene a la memoria que los Marvel Gold (tapa blanda, papel hiper satinado) se me hac\u00edan muy cuesta arriba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894792509251585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lajarinez", "id": "201354207"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6412, "type": "Organization", "normalized_text": "ECC"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Zinco"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.9078, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel Gold"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159892227969232898"}], "author_id": "1433049206"}, {"created_at": "2019-08-09T18:30:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894745772122113"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894745772122113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "720261541669437440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/TQpxGt0YPh", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159815198338953218", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894647075983360"], "text": "olha onde o mundo foi parar. as pessoas fizeram o padre se sentir mal por falar que acha um absurdo o cara que matou a filha sair da cadeia no dia dos pais. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/TQpxGt0YPh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159894647075983360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159815198338953218"}], "author_id": "1027012950773706752"}, {"created_at": "2019-08-09T18:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894585583251459"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894585583251459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "587345848"}, {"created_at": "2019-08-09T18:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894454679027712"], "in_reply_to_user_id": "1153109008540143616", "text": "@Minyoonlay @BTS_twt agr ele disse q s\u00f3 matou 8 de 11 e algm entrou no quarto dele perguntando se ele fez a li\u00e7\u00e3o e agr ele disse q eu posso falar e eu n to emdendo nd ele t\u00e1 dizendo q ele morreu ele t\u00e1 dizendo pra eu falar alguma coisa agr ele t\u00e1 perguntando cm q mata um i\u00e9ti e q t\u00e1 espancando algm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159894454679027712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "minyoonlay", "id": "1322257342440919042"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159893637389586434"}], "author_id": "1153109008540143616"}, {"created_at": "2019-08-09T18:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894311158390786"], "text": "O POVO DEFENDE O DIREITO DE QUEM MATOU A FILHA,DE QUEM MATOU OS PAIS ,MAIS CRUCIFICA O PADRE FABIO DE MELO POR SE EXPRESSAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159894311158390786", "author_id": "392416580"}, {"created_at": "2019-08-09T18:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894286701408259"], "text": "Vai tomar no olho do seu cu se voc\u00ea t\u00e1 defendendo um pai que matou a pr\u00f3pria filha.\n\nVoc\u00ea \u00e9 doente um DOENTE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159894286701408259", "author_id": "932322847745368064"}, {"created_at": "2019-08-09T18:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894181546012672"], "in_reply_to_user_id": "1138285965485707265", "text": "@RafaGonalves16 @araujocirano12 Vc acha que o Comunismo n\u00e3o matou? Se matou, qtos vc acha, j\u00e1 que n\u00e3o confia nas fontes do Google. Ah, e diga sua fonte...kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159894181546012672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaGonalves16", "id": "1138285965485707265"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "Comunismo"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9344, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159893578639953920"}], "author_id": "1032392253577338880"}, {"created_at": "2019-08-09T18:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894159374897153"], "in_reply_to_user_id": "946127017099059204", "text": "@GabrielRev1 poner de referencia un Pseudo analista en Russia Today, aliado de Maduro, es tan poco confialble, como, suponer que Correa se suicida si demuestran que Pedro Delgado no tenia t\u00ectulo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894159374897153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GabrielRev1", "id": "946127017099059204"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6456, "type": "Place", "normalized_text": "Russia Today"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Delgado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159890974174322688"}], "author_id": "294714749"}, {"created_at": "2019-08-09T18:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894106979655681"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159894106979655681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1067226102161162240"}, {"created_at": "2019-08-09T18:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894043318530049"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Ganhou o apoi da maioria. Esquerdista defender bandidos \u00e9 normal. Roubou, matou ..tem que se fuder e pronto porra!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159894043318530049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159857572201095168"}], "author_id": "46207090"}, {"created_at": "2019-08-09T18:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893945641512960"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159893945641512960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "997723657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/fwLwR2U27E", "expanded_url": "https://twitter.com/tatyaguiar12/status/1159776174429659136", "display_url": "twitter.com/tatyaguiar12/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893864704032769"], "text": "Foi assaltar uma mulher gr\u00e1vida, atirou e matou o beb\u00ea.\nUm ser desses merece progress\u00e3o de pena?\nSe ele tiver filho, pq ele pode sair no dia dos pais para ver o filho, se ele tirou essa oportunidade de uma pessoa inocente? https://t.co/fwLwR2U27E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893864704032769", "author_id": "155034566"}, {"created_at": "2019-08-09T18:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893609740738562"], "in_reply_to_user_id": "2625111133", "text": "@Bah_pettermann @NaoInviabilize Mas, como a gente ta falando de uma opini\u00e3o e, mais ainda, do que o padre falou, acha errado o fato de um dia onde se comemora o ato de criar uma pessoa ser comemorado pela pessoa que matou ela. Convenhamos, se tu acha isso certo ent tem algo errado com teu discernimento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893609740738562", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "NaoInviabilize", "id": "98863267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159893588584665089"}], "author_id": "2625111133"}, {"created_at": "2019-08-09T18:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893588605640709"], "in_reply_to_user_id": "22255425", "text": "@cevezito @thiagohmb3 se voc\u00ea matou algu\u00e9m, voc\u00ea precisa  se arrepender. N\u00e3o adianta voc\u00ea confessar da boca pra fora. N\u00e3o \u00e9 um ritual. \u00c9 um sentimento. Deus perdoa os arrependidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893588605640709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cevezito", "id": "22255425"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159893086996221952"}], "author_id": "1530616231"}, {"created_at": "2019-08-09T18:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893555059535872"], "in_reply_to_user_id": "72955310", "text": "@fdrunklove Sim,se comovem com ele que tem direito e esquecem da m\u00e3e que n\u00e3o tem um dia das m\u00e3es feliz e completa pq esse desgra\u00e7ado matou a filha dela. Se indignam com o padre que falou a verdade mas esquecem o crime que esse cidad\u00e3o cometeu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893555059535872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fdrunklove", "id": "72955310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159832631929909248"}], "author_id": "895799994049064960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893541478383619"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159893541478383619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "author_id": "3433551459"}, {"created_at": "2019-08-09T18:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893480400990213"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159893480400990213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "891077949188952066"}, {"created_at": "2019-08-09T18:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893468883378179"], "in_reply_to_user_id": "2252923388", "text": "@elpanfletope Te dejo mi like como muestra de mi desprecio al presunto suicida. \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159893468883378179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159835982109085696"}], "author_id": "245645102"}, {"created_at": "2019-08-09T18:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893432221011972"], "in_reply_to_user_id": "18920904", "text": "@Cauefabiano @RenatoBTSC Nossa! Um historiador acreditar que Herzog se matou \u00e9 dif\u00edcil de ler.\nNuma aula de Hist\u00f3ria em 1994 (eu tinha 13 anos), me foi claramente explicado e ensinado que n\u00e3o foi nada de suic\u00eddio e sim, um suic\u00eddio forjado.\nMenos historiador, menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893432221011972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cauefabiano", "id": "18920904"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549144387805184"}], "author_id": "715386102"}, {"created_at": "2019-08-09T18:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893234526695424"], "text": "RT @idmleo1: QUE DIREITO DO CARA O SUA IMBECIL, O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA E JOGOU PELA JANELA, VEM FALAR DE RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O PRA ESSE TIP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893234526695424", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159891503088623618"}], "author_id": "4835206708"}, {"created_at": "2019-08-09T18:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893021779005440"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz Padre  concordo com vc e essas pessoas q est\u00e3o criticando vc poderiam se colocar um pouquinho no lugar das v\u00edtimas. \" Saidinha \"  de algu\u00e9m que matou a filha nos dias dos pais ? \" saidinha \"  nos dias das m\u00e3es  pra  quem matou a m\u00e3e ?  Como algu\u00e9m pode achar isso certo? \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893021779005440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813085579927552"}], "author_id": "199152464"}, {"created_at": "2019-08-09T18:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892953055322115"], "text": "ma\u00f1ana no salgo pq van a pasar escuadr\u00f3n suicida y la quiero ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892953055322115", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4394, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "795419093973209089"}, {"created_at": "2019-08-09T18:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892909430386688"], "text": "j\u00e1 sei que o * se suicida tt, n\u00e3o precisa me lembrar isso caralhoooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892909430386688", "author_id": "1083138134727106562"}, {"created_at": "2019-08-09T18:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892875364175872"], "text": "esquadr\u00e3o suicida era um \u00f3timo pelos trailers a\u00ed lan\u00e7aram o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892875364175872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1158933162296303617"}, {"created_at": "2019-08-09T18:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892874613465088"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892874613465088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "837845669339594752"}, {"created_at": "2019-08-09T18:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892874491772929"], "text": "Cuando la ideaci\u00f3n suicida o de autoagresi\u00f3n no se va. Y m\u00e1s encima te vas a quedar sola...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892874491772929", "author_id": "76492847"}, {"created_at": "2019-08-09T18:22:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892714009350144"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892714009350144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "959111960515268609"}, {"created_at": "2019-08-09T18:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892500355657729"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892500355657729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "539571382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cn1cXrW3Kz", "expanded_url": "https://www.raccoonknows.com/policia-acude-a-casa-de-aaron-carter-por-presentar-comportamiento-suicida/", "display_url": "raccoonknows.com/policia-acude-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RetLi0i5Q9", "expanded_url": "https://twitter.com/RaccoonKnows/status/1159892445863264256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RetLi0i5Q9", "media_key": "3_1159892443405402113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Carter"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892445863264256"], "text": "Polic\u00eda acude a casa de Aaron Carter por presentar comportamiento\u00a0suicida https://t.co/cn1cXrW3Kz https://t.co/RetLi0i5Q9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892445863264256", "author_id": "1597483160"}, {"created_at": "2019-08-09T18:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892425860681729"], "text": "Fico triste toda vez que lembro que o Ash basicamente se suicidou na biblioteca\nToda vez que penso nisso, eu s\u00f3 olho p outro lado da hist\u00f3ria e vejo que ele finalmente foi amado e foi o bastante pra ele sentir que merecia um descanso\n\nAsh foi um dos perso + fortes que j\u00e1 conheci.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892425860681729", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.3224, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}]}, "author_id": "964571516900904960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/t5A8LRZwj3", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 155, "tag": "LulaLivreVivo"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 154, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreVivo"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:21:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892369040433153"], "text": "O miser\u00e1vel n\u00e3o soube ser pai vai comemorar com quem ou pra que???\nVergonha justi\u00e7a Brasileira\nQuero ver se vai liberar para o ex-presidente #LulaLivreVivo j\u00e1.\nEle n\u00e3o matou ningu\u00e9m. https://t.co/t5A8LRZwj3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892369040433153", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1122280818"}, {"created_at": "2019-08-09T18:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892310756417537"], "in_reply_to_user_id": "17111795", "text": "@outrarosa A gente imaginar os motivos que levam as pessoas a cometerem diversos crimes, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil e a empatia tb flui, mas algu\u00e9m q matou os pais por dinheiro, ou a filha pq se irritou, s\u00e3o pessoas q a nossa empatia n\u00e3o flui f\u00e1cil, o racional fica bloqueado. A lei n\u00e3o \u00e9 perfeita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892310756417537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159891827593568262"}], "author_id": "17111795"}, {"created_at": "2019-08-09T18:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892266946834432"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892266946834432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "85305723"}, {"created_at": "2019-08-09T18:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892225947574273"], "in_reply_to_user_id": "879507202154823680", "text": "@LaraTuits @Alinerp95 @legermaNH @pefabiodemelo S\u00e9rio que vai passar pano para o assassino que matou a pr\u00f3pria filha. T\u00e1 igual a esquerdista falando \" e o Queiroz \" mas se esquece que esse assunto de extrema import\u00e2ncia independente da sua posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892225947574273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaraTuits", "id": "879507202154823680"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Alinerp95", "id": "58537725"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "legermaNH", "id": "1088274407980744705"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159886653940543488"}], "author_id": "996246100574134272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892202941796354"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892203029827585"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892203336011776"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892203252195334"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "SwanQueen"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "LANA"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892220478201858"], "text": "Eu de boa lendo uma au SwanQueen e do nada eu vejo o tt surtando com a bunda da LANA, corri pro instagram pra ver se era real ou se era apenas um sonho, LANA MATOU OS F\u00c3S MANO, MATOU OS F\u00c3! SOCORROOO QUE BUNDA SENHOORRR! \ud83e\udd17\ud83e\udd17 https://t.co/OcNMNK6lMQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892220478201858", "author_id": "2531398212"}, {"created_at": "2019-08-09T18:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892128362901504"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892128362901504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "724489946"}, {"created_at": "2019-08-09T18:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892073425846272"], "text": "pusieron escuadron suicida en net,lo mejor que pudieron haber hecho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892073425846272", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "939335800470364160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/lEdWU52VbN", "expanded_url": "https://twitter.com/nanny_bronze/status/1159851229004124161", "display_url": "twitter.com/nanny_bronze/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6531, "type": "Other", "normalized_text": "Isabela"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892057529434112"], "text": "Eu espero ele ter a saidinha dos dias dos namorados, se o pai que matou a pr\u00f3pria  filha Isabela deu uma saidinha do dia dos pais, pq meu namorado n vai poder dar uma saidinha  tamb\u00e9m? https://t.co/lEdWU52VbN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159892057529434112", "author_id": "972128161856217089"}, {"created_at": "2019-08-09T18:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891974637445120"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891974637445120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2939174159"}, {"created_at": "2019-08-09T18:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891958355189761"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891958355189761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2730385690"}, {"created_at": "2019-08-09T18:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891827593568262"], "in_reply_to_user_id": "17111795", "text": "@outrarosa A sociedade fica mexida qd ocorre o crime e se sente desprotegida e desamparada qd em pouco tempo, algu\u00e9m q matou os pais, saem nesse dia (vai comemorar com quem?) E matou filhos a mesma coisa. N\u00e3o estou falando de traficante, assaltante, colarinho branco, estou falando de vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891827593568262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159890365119434752"}], "author_id": "17111795"}, {"created_at": "2019-08-09T18:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891813081243653"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891813081243653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1060466154328768512"}, {"created_at": "2019-08-09T18:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891656453316608"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891656453316608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "39792448"}, {"created_at": "2019-08-09T18:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891653802569728"], "text": "Puse el escuadr\u00f3n suicida y se enganch\u00f3 m\u00e1s mi mam\u00e1 que yo \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891653802569728", "author_id": "185718126"}, {"created_at": "2019-08-09T18:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891652619702272"], "text": "n\u00e3o acredito que a Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, aaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891652619702272", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9448, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "2859630676"}, {"created_at": "2019-08-09T18:18:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891614975832065"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891614975832065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "1938961482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Do4hVi7ZiX", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891556700229632"], "text": "jaja re suicida el wachin https://t.co/Do4hVi7ZiX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891556700229632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "author_id": "506320724"}, {"created_at": "2019-08-09T18:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891548856836097"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891548856836097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "4012082596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/tgr7FZlyjN", "expanded_url": "https://twitter.com/geovannagono/status/1159649640263950340", "display_url": "twitter.com/geovannagono/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891503088623618"], "text": "QUE DIREITO DO CARA O SUA IMBECIL, O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA E JOGOU PELA JANELA, VEM FALAR DE RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O PRA ESSE TIPO DE GENTE, VAI SE FUDER https://t.co/tgr7FZlyjN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891503088623618", "author_id": "2389562814"}, {"created_at": "2019-08-09T18:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891309055942659"], "text": "ok, eu concordo com a ressocializa\u00e7\u00e3o, sim. mas, \u00e9 um tanto quando ir\u00f4nico liberarem uma filha que matou o pai e um pai que matou a pr\u00f3pria filha para o dia dos pais, n\u00e9? isso PRECISA, urgentemente, ser revisto e ser tratado com seriedade. e n\u00e3o como se fosse um grande deboche.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891309055942659", "author_id": "88182035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/WgCZ0INTsc", "expanded_url": "http://www.torinotoday.it/cronaca/aggredisce-ex-fidanzata-pitbull-rifiuta-borgo-vittoria.html", "display_url": "torinotoday.it/cronaca/aggred\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/1IwPJ0SsQD", "expanded_url": "http://www.informazionelocale.it/aggredisce-i-genitori-nel-sonno-e-picchia-la-madre.-arrestato-26enne-tossicodipendente", "display_url": "informazionelocale.it/aggredisce-i-g\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/WY5vdJcdfa", "expanded_url": "https://corrieredelveneto.corriere.it/padova/cronaca/19_gennaio_28/padova-immigrato-sfida-gelo-salvare-aspirante-suicida-brenta-775c2c10-2300-11e9-8aef-9a69f2b4267a.shtml", "display_url": "corrieredelveneto.corriere.it/padova/cronaca\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ORDF3daH0v", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/ventimiglia-immigrato-senegalese-salva-due-bambini-che-stavano-annegando/", "display_url": "fanpage.it/attualita/vent\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891287182630912"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "text": "@matteosalvinimi https://t.co/WgCZ0INTsc e anche: https://t.co/1IwPJ0SsQD Italiani tutti e violenti. A decine. Ne scriva perch\u00e9 cos\u00ec pare proprio che lei, devoto a Maria, istighi all'odio razziale... e ricordi: https://t.co/WY5vdJcdfa https://t.co/ORDF3daH0v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1159891287182630912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159822125529796609"}], "author_id": "505095711"}, {"created_at": "2019-08-09T18:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891262591438848"], "text": "RT @tenhonomemerda: Em Capit\u00e3o Am\u00e9rica Guerra Civil, se vc olhar atentamente na armadura do Rhodes vc vai ver v\u00e1rias cabe\u00e7as de mini Ultron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891262591438848", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9rica Guerra Civil"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Rhodes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.2898, "type": "Person", "normalized_text": "Ultron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159695051800399872"}], "author_id": "49074775"}, {"created_at": "2019-08-09T18:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891237052325888"], "text": "Agregaron el escuadron suicida en netflix SABEN LO FELIZ QUE ESTOY??????", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891237052325888", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1036809385870352384"}, {"created_at": "2019-08-09T18:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891234703511553"], "in_reply_to_user_id": "275234254", "text": "@FABIOF4310 Inf\u00f3rmate esto es una fake news . Y si hubieran estado nadie pude hacer responsable a otro por el desequilibrio mental de un suicida . Es muy f\u00e1cil armar una fundaci\u00f3n y despu\u00e9s pretender que el Estado te banque, sea quien sea o como se llame el titular de la misma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891234703511553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FABIOF4310", "id": "275234254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159814076224155649"}], "author_id": "2617590796"}, {"created_at": "2019-08-09T18:16:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891171478556673"], "text": "Agregaron a netflix Capitan america Civil War y Escuadron suicida, hoy me pierden", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891171478556673", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9946, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7803, "type": "Other", "normalized_text": "Civil War"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "author_id": "3245558763"}, {"created_at": "2019-08-09T18:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891062204313601"], "text": "meu pai botou esquadr\u00e3o suicida pra rodar na netflix eu at\u00e9 sai de perto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891062204313601", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "2542017918"}, {"created_at": "2019-08-09T18:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891051668283392"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891051668283392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2535267889"}, {"created_at": "2019-08-09T18:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890958428901378"], "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890958428901378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "author_id": "1087282644587565056"}, {"created_at": "2019-08-09T18:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890937088282624"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890937088282624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "194062638"}, {"created_at": "2019-08-09T18:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890904855056385"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890904855056385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "297125329"}, {"created_at": "2019-08-09T18:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890890435039232"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o se importe padre,com pessoas que te atacam para defender um monstro que matou a pr\u00f3pria filha.Tamb\u00e9m tenho depress\u00e3o e aprendi a filtrar os coment\u00e1rios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890890435039232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159815198338953218"}], "author_id": "255946953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/l0uGW5YxaF", "expanded_url": "https://t.co/l0uGW5YxaF", "display_url": "t.co/l0uGW5YxaF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mtgirabjs", "id": "2225147197"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890775141994496"], "text": "RT @mtgirabjs: o meu s\u00f3sia n\u00e3o existe pq se matou de desgosto https://t.co/l0uGW5YxaF", "public_metrics": {"retweet_count": 2250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890775141994496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1147165889915248640"}], "author_id": "1152503965403230208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/o7B8onWFpY", "expanded_url": "https://twitter.com/louzaviiio/status/1159882180677591040", "display_url": "twitter.com/louzaviiio/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890722037915648"], "text": "Mataram n\u00e3o ! Rapaz olha oque voc\u00ea fala rapaz , foi uma trag\u00e9dia .. ningu\u00e9m matou os meninos n\u00e3o rapaz .. se orienta .. https://t.co/o7B8onWFpY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890722037915648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882180677591040"}], "author_id": "1108738644607754249"}, {"created_at": "2019-08-09T18:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890692010926082"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890692010926082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3989725161"}, {"created_at": "2019-08-09T18:13:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890570208301056"], "in_reply_to_user_id": "22255425", "text": "@cevezito @lbrhmn Se ele estivesse arrependido n\u00e3o seria normal, j\u00e1 que ele matou a filha de quatro anos? Se vc matasse a sua filha de 4 anos voc\u00ea n\u00e3o sairia para visitar o t\u00famulo dela?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890570208301056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cevezito", "id": "22255425"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "lbrhmn", "id": "222820534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159890027507265542"}], "author_id": "1530616231"}, {"created_at": "2019-08-09T18:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890481494528002"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Tirar uma vida parece que virou algo comum, voc\u00ea tirou uma vida, a vida da sua pr\u00f3pria filha e vai ganhar um benef\u00edcio de saida no dia dos pa\u00eds, um padre faz uma reflex\u00e3o sobre isso e ainda \u00e9 apedrejado, mano esse mundo ta cada dia mais bizarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890481494528002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "3235171134"}, {"created_at": "2019-08-09T18:13:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890354998566918"], "text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890354998566918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}], "author_id": "65241235"}, {"created_at": "2019-08-09T18:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890230222176256"], "text": "RT @EugeniaLozanoVi: \"S'han trobat diverses notes citant els problemes m\u00e8dics severs de l'esposa i la preocupaci\u00f3 perqu\u00e8 la parella no teni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1159890230222176256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EugeniaLozanoVi", "id": "866388122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159875667972022277"}], "author_id": "3344414277"}, {"created_at": "2019-08-09T18:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890195287875584"], "in_reply_to_user_id": "966081046541492224", "text": "@Fabiarq1 @pefabiodemelo Mas esse n\u00e3o \u00e9 o caso o Nardoni matou a filha, assim como a Suzane matou os pais. E eles est\u00e3o at\u00e9 em posi\u00e7\u00e3o privilegiada se comparados a outros presos. Eu n\u00e3o concordo que assassinos tenham esse tipo de direito, principalmente os que cometeram crimes contra familiares.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890195287875584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fabiarq1", "id": "966081046541492224"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159888073708249089"}], "author_id": "1072571145994539008"}, {"created_at": "2019-08-09T18:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890162614231041"], "text": "SUBIERON ESCUADRON SUICIDA A NETFLIX MAN SOY LA MAS FELIZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890162614231041", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "author_id": "946705415827591168"}, {"created_at": "2019-08-09T18:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890147443388422"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890147443388422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2437328827"}, {"created_at": "2019-08-09T18:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890101205385217"], "text": "RT @Guilhe93: Acabo de escuchar un anuncio de un circo que dice que tienen un \"Acr\u00f3bata suicida\". No entiendo c\u00f3mo hacen varios shows si es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890101205385217", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "Acr\u00f3bata suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159879588606074882"}], "author_id": "869380652965277696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890086433103873"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890086433103873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "2570918620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y6BuW1gpw7", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriotaIsmael/status/1159890013099876356/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y6BuW1gpw7", "media_key": "7_1159889742865018881"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3919, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890013099876356"], "text": "SD KETLEN, v\u00edtima de um assalto/folga, trocou tiro com os vagabundos, foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente sem seu beb\u00ea!\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital! https://t.co/y6BuW1gpw7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890013099876356", "author_id": "1147519281741144064"}, {"created_at": "2019-08-09T18:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889980124274688"], "text": "Ah mas o Nardoni tem esse direito. Assim como ele tbm tinha o dever de proteger a filha e a matou. Se ele n\u00e3o cumpre c os deveres n\u00e3o merecia ter esse tipo de direitos. \n\nQuer liberdade? N\u00e3o cometa nenhum crime.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159889980124274688", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "1657700888"}, {"created_at": "2019-08-09T18:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889852160184320"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159889852160184320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "144021771"}, {"created_at": "2019-08-09T18:11:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889832715476992"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159889832715476992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "124835003"}, {"created_at": "2019-08-09T18:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889712464707584"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159889712464707584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1080476790"}, {"created_at": "2019-08-09T18:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889680080523264"], "text": "RT @damacenan: caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159889680080523264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "damacenan", "id": "709879113662799872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159877086246526976"}], "author_id": "1127094489871454208"}, {"created_at": "2019-08-09T18:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889550216454144"], "text": "direitos humanos n\u00e3o se aplica pra quem matou filha, pai, m\u00e3e, mulher, crian\u00e7a, adulto, sogro, ex ou qualquer inocente por pura monstruosidade \n\ninclusive se quiserem botar no tronco e queimar eu mesma taco o fogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159889550216454144", "author_id": "54036121"}, {"created_at": "2019-08-09T18:09:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889549893484545"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159889549893484545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "626416373"}, {"created_at": "2019-08-09T18:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889519543574528"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159889519543574528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "780600151"}, {"created_at": "2019-08-09T18:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889491856785408"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159889491856785408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "469867701"}, {"created_at": "2019-08-09T18:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889269038755840"], "text": "RT @Spain4Israel: Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159889269038755840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Spain4Israel", "id": "2617186068"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159820574782304256"}], "author_id": "2230362625"}, {"created_at": "2019-08-09T18:08:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889174683693057"], "in_reply_to_user_id": "716699655808159744", "text": "@sonyeondanpid @xurumellafc @BTS_twt Ele matou ela se uma forma t\u00e3o horripilante, isso foi em 2008 e at\u00e9 hoje as pessoas se sentem mal s\u00f3 de lembrar do q foi aquilo, o Brasil inteiro parou pelo caso Nardoni \n\n[#MTVHottest + BTS @BTS_twt]", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159889174683693057", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "xurumellafc", "id": "1122259563007418370"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "MTVHottest"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.8384, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159887787514048512"}], "author_id": "1020083927313256451"}, {"created_at": "2019-08-09T18:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889118354128897"], "text": "RT @tantotupiassu: Na nossa cabe\u00e7a de menino - eu tinha 13 quando ela se matou - n\u00e3o haveria qualquer raz\u00e3o plaus\u00edvel para ela morrer assim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159889118354128897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140956508542394368"}], "author_id": "226239668"}, {"created_at": "2019-08-09T18:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159889103351156737"], "text": "RT @tantotupiassu: D. Telma tinha 78 anos quando se matou. \n\nO marido havia morrido anos antes deixado-a numa situa\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel. Ela ain\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159889103351156737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "D. Telma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140956506726293506"}], "author_id": "226239668"}, {"created_at": "2019-08-09T18:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888910815834114"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159888910815834114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1117811926975811586"}, {"created_at": "2019-08-09T18:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888657014317056"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159888657014317056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "439308015"}, {"created_at": "2019-08-09T18:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888427724132353"], "text": "Cuando creen que alguien que se suicida \u201cperdi\u00f3 la batalla\u201d, me da risa, porque yo creo que en realidad la gan\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159888427724132353", "author_id": "99637497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/PHQSRuiBer", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888285717671941"], "text": "Cert\u00edssimo. E essa merda n tem nada a ver com religiosidade, perd\u00e3o e pol\u00edtica \n\num cara matou a filha e tem direito a dia dos pais?????  podem me julgar a vontade, uma coisa dessas n\u00e3o tem perd\u00e3o\n\nse fosse um filho de vcs, n estariam xingando o padre https://t.co/PHQSRuiBer", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159888285717671941", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1005509626803171329"}, {"created_at": "2019-08-09T18:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888211684073473"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159888211684073473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "889013154826641408"}, {"created_at": "2019-08-09T18:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888179434020864"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159888179434020864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "726835577358815233"}, {"created_at": "2019-08-09T18:04:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888115252846592"], "text": "pera, voc\u00eas realmente massacraram o Fabio de Melo por ele criticar a saidinha do NARDONI  e da RICHTOFEN? O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA C-R-I-A-N-\u00c7-A E A OUTRA MATOU OS PAIS POR DINHEIRO. VAI SE FUDE EU ODEIO O TWITTER.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159888115252846592", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "RICHTOFEN"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.88, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "author_id": "858106805607686144"}, {"created_at": "2019-08-09T18:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888087943667713"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159888087943667713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "386858950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ukuKExtt4C", "expanded_url": "https://twitter.com/ricfrompluto/status/1159888037616259073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukuKExtt4C", "media_key": "16_1159888023191982083"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:03:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888037616259073"], "text": "To passada com as militantes defendendo o Alexandre Nardoni no tt do padre fabio de melo pq o padre se indignou q o cara ta saindo p curtir o dia dos pais sendo q ele matou a pr\u00f3pria filha (??) https://t.co/ukuKExtt4C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159888037616259073", "author_id": "998286880914452480"}, {"created_at": "2019-08-09T18:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887992036700161"], "text": "T\u00f4 nem a\u00ed concordo plenamente com o Padre F\u00e1bio de Melo, que dia dos pais q esse bosta vai comemorar se matou a pr\u00f3pria filha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159887992036700161", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "author_id": "730043037309636608"}, {"created_at": "2019-08-09T18:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887815909478400"], "in_reply_to_user_id": "104160766", "text": "@elisaraujo2010 @pefabiodemelo Vergonha \u00e9 ver gente defendendo assassinos publicamente. Principalmente quando se sabe que este monstro matou a pr\u00f3pria filha e atirou pela janela. Pra fazer esta defesa \u00e9 pq talvez tenha parentes presos. Advogando em causa pr\u00f3pria?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159887815909478400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593483688128512"}], "author_id": "117450069"}, {"created_at": "2019-08-09T18:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887815892770816"], "in_reply_to_user_id": "1023658068704456710", "text": "@VotesSimbar escuadron suicida #KCAMexico #ValentinaZenere #MichaelRonda #SoyLuna #KeniaOs #SarahSilva #MarioBautista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887815892770816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VotesSimbar", "id": "1023658068704456710"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ValentinaZenere"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "MichaelRonda"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "SarahSilva"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "MarioBautista"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "ValentinaZenere"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRonda"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "KeniaOs"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "SarahSilva"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "MarioBautista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867520817532929"}], "author_id": "1152958506678595585"}, {"created_at": "2019-08-09T18:02:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887814680547328"], "in_reply_to_user_id": "1023658068704456710", "text": "@VotesSimbar escuadron suicida #KCAMexico #ValentinaZenere #MichaelRonda #SoyLuna #KeniaOs #SarahSilva #MarioBautista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887814680547328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VotesSimbar", "id": "1023658068704456710"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "ValentinaZenere"}, {"start": 59, "end": 72, "tag": "MichaelRonda"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "SarahSilva"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "MarioBautista"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "ValentinaZenere"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRonda"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "KeniaOs"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "SarahSilva"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "MarioBautista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867520817532929"}], "author_id": "67220102"}, {"created_at": "2019-08-09T18:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887731721428994"], "text": "RT @JaviBenedict: Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda ganado bastante si no se hubiesen empe\u00f1ado en que fueran un equipo anti-metahumanos tochos. La m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887731721428994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159845588764151808"}], "author_id": "1080852863042109450"}, {"created_at": "2019-08-09T18:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887593158389766"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887593158389766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "327996151"}, {"created_at": "2019-08-09T18:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887586703396864"], "in_reply_to_user_id": "231424061", "text": "@nu_alabao No va a quedar cultura en pie si pretendemos q una manifestaci\u00f3n art\u00edstica sea siempre un acto de ejemplaridad moral. Es no entender nada de los fundamentos b\u00e1sicos de la creaci\u00f3n. Qu\u00e9 prohibimos ahora? El pop rom\u00e1ntico cosificador? El heavy suicida? La electr\u00f3nica lis\u00e9rgica?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887586703396864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nu_alabao", "id": "231424061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159864826937729025"}], "author_id": "1008070609165783040"}, {"created_at": "2019-08-09T18:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887487449350151"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887487449350151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1087477256891568128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/pnWqqGL4Ub", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B089l7CgK9vhHNepGg7OgSEpBeVv92bjwvE9wo0/?igshid=1m21s50olxlxb", "display_url": "instagram.com/p/B089l7CgK9vh\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.5371, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "UCM"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:01:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887430100459520"], "text": "Ideaci\u00f3n suicida: no importa el diagn\u00f3stico, si el vivir solo.\nDatos de investigaci\u00f3n en la CUP-UCM https://t.co/pnWqqGL4Ub", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887430100459520", "author_id": "1182254444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887348970283009"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887348970283009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "2788403772"}, {"created_at": "2019-08-09T18:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887347829358600"], "text": "Padre F\u00e1bio de Melo anunciou que deixar\u00e1 o Twitter ap\u00f3s repercuss\u00e3o de opini\u00e3o sobre 'saidinha' de Alexandre Nardoni. Mas se ele matou a crian\u00e7a, pra que sair no dia dos pais? F\u00e1bio foi linchado pelas 't\u00f3xicas' redes sociais. Meu Deus, onde iremos parar?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159887347829358600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "author_id": "122807353"}, {"created_at": "2019-08-09T18:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887318733467649"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887318733467649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "126139537"}, {"created_at": "2019-08-09T18:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887209048281089"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887209048281089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "207828584"}, {"created_at": "2019-08-09T18:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887203436310529"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159887203436310529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "779474040226476033"}, {"created_at": "2019-08-09T18:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887169990877184"], "text": "Complicado as pessoas dizendo q se tirar o direito de um tira de todos. O que est\u00e1 se falando \u00e9 q \u00e9 surreal um cara q matou a filha poder sair pra comemorar o dia dos pais. O que t\u00e1 se questionando \u00e9 que a lei deveria ser ajustada pra esses casos espec\u00edficos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159887169990877184", "author_id": "587891986"}, {"created_at": "2019-08-09T18:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887169676296192"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887169676296192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "405268691"}, {"created_at": "2019-08-09T18:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887152542621701"], "in_reply_to_user_id": "84187313", "text": "@JorgeHirotaJr @pefabiodemelo Pq saidinha se voc\u00ea \u00e9 solto brevemente... o Pedrinho Matador que matou mais de 100 pessoas \"cumpriu\" a pena de 128 anos e j\u00e1 est\u00e1 solto (cumpriu de fato 45 anos). Voc\u00ea quer mais? E qual o problema de se visitar os assassinados pra compreender melhor o pq est\u00e3o cumprindo as penas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159887152542621701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JorgeHirotaJr", "id": "84187313"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 89, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho Matador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159529846218924032"}], "author_id": "700807614645432320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887066081169410"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159887066081169410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "811571340994052096"}, {"created_at": "2019-08-09T17:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886899294683137"], "in_reply_to_user_id": "1069599084519047168", "text": "@RenataP62886416 @Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Revoltante. Infelizmente algumas pessoas n\u00e3o conseguem se imaginar no lugar dessas v\u00edtimas. Um homem matou a pr\u00f3pria filha, o que n\u00e3o seria capaz de fazer com um desconhecido? Bem, eu imagino pior. Mas algumas pessoas est\u00e3o preocupadas com a vida social do preso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886899294683137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenataP62886416", "id": "1069599084519047168"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159864389366943744"}], "author_id": "1146466955223863296"}, {"created_at": "2019-08-09T17:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886587100041216"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Se desejar a reformula\u00e7\u00e3o/atualiza\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Processo Penal, para acabar com distor\u00e7\u00f5es como essa, que permite que um pai que matou a filha saia da pris\u00e3o para comemorar o dia dos pais caracteriza desonestidade, sou desonesta junto com voc\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886587100041216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 79, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Processo Penal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "author_id": "1121197059426668544"}, {"created_at": "2019-08-09T17:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886486893989889"], "text": "Tenho certeza q a DC finge q Esquadr\u00e3o Suicida n \u00e9 deles ou q nem aconteceu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886486893989889", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.8022, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2319087179"}, {"created_at": "2019-08-09T17:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886436339978246"], "text": "RT @tainarachamoun: Voc\u00eas conseguem se conformar com o fato que Alexandre (que matou sua filha) e Suzane (que matou seus pais) tem o \"\"\"\"\"d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886436339978246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tainarachamoun", "id": "970290234"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159569198978351104"}], "author_id": "3196281411"}, {"created_at": "2019-08-09T17:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886426017816577"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159886426017816577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "522456549"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sKqN5xUOwh", "expanded_url": "https://twitter.com/Sol05536361/status/1159886411996246017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKqN5xUOwh", "media_key": "3_1159886405939748864"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886411996246017"], "text": "Sabes que yo siempre \nte estuve esperando \npor un beso suicida\nque me devolviese la vida.\n\n\ud83d\udda4\ud83d\udda4 https://t.co/sKqN5xUOwh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159886411996246017", "author_id": "1152813077122957313"}, {"created_at": "2019-08-09T17:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886348129583105"], "in_reply_to_user_id": "36138730", "text": "@whannellwan @Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Prezando justamente pela simbologia que n\u00e3o concordo. Afinal dia dos pais para uma pessoa que matou uma filha? Se foce uma sa\u00edda de Natal eu n\u00e3o estava nem me importando. :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886348129583105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whannellwan", "id": "36138730"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159881595957993472"}], "author_id": "2612290782"}, {"created_at": "2019-08-09T17:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886323756535809"], "in_reply_to_user_id": "507757588", "text": "@kathellynbp simmm eu entendi mas nos videos ficou sem contexto.. ai da pra perceber de qual ex ele ta se referindo ne (nao que antes nao desse kk), ja que ela contou que ele enforcou ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886323756535809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159883710474477568"}], "author_id": "1088170576345268225"}, {"created_at": "2019-08-09T17:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886284124565507"], "in_reply_to_user_id": "36376988", "text": "@RicaPerrone Os caras est\u00e3o defendendo o Nardoni, O NARDONI. \nO cara que matou a filha. E massacrando o padre. Eu n\u00e3o sei mais se tem esperan\u00e7as pra humanidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886284124565507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159884559565185025"}], "author_id": "120545918"}, {"created_at": "2019-08-09T17:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886181561241601"], "in_reply_to_user_id": "60714469", "text": "@Vessnita Loco que heavy!!! Ojal\u00e1 se pueda hacer algo por el chico de tu curso con depre y que se sepa qui\u00e9n escribi\u00f3 esa nota suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159886181561241601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vessnita", "id": "60714469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159624437467160576"}], "author_id": "49223553"}, {"created_at": "2019-08-09T17:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886124006936577"], "in_reply_to_user_id": "716699655808159744", "text": "@sonyeondanpid @YoonDBoss @BTS_twt Tem alguns alguns que ele matou a pr\u00f3pria filha, que na \u00e9poca tinha uns 8 anos se eu n\u00e3o me engano, isso mexeu com o pa\u00eds todo, e hoje ironicamente ele foi liberado pra sair no dia dos pa\u00eds, chacota esse Brasil #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv  @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886124006936577", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "YoonDBoss", "id": "1020083927313256451"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 275, "end": 283, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 250, "tag": "MPN"}, {"start": 251, "end": 255, "tag": "BTS"}, {"start": 256, "end": 261, "tag": "ARMY"}, {"start": 262, "end": 273, "tag": "BoyWithLuv"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 244, "probability": 0.9109, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.7183, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.3872, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885471700475904"}], "author_id": "1122259563007418370"}, {"created_at": "2019-08-09T17:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886099327664129"], "text": "O Brasil esta se tornando um lugar nojento de se viver.\nPqppp \nEsse caso do padre fabio de melo, pessoas o criticando, pqpp\nAi vc vai ler alguns coment\u00e1rios, alguns defendendo a \"saidinha\" de um cara que matou a filha nos dias dos paais ???? Pqppp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886099327664129", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "337451599"}, {"created_at": "2019-08-09T17:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886030855688193"], "in_reply_to_user_id": "1032757688311132160", "text": "@yas_alvesb Mano isso n\u00e3o importa, ele matou uma filha, se ela n\u00e3o t\u00e1 aqui p comemorar muito menos ele tem que comemorar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886030855688193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yas_alvesb", "id": "1032757688311132160"}]}, "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885305878593537"}], "author_id": "286812777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NwwGdapcmD", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bebummineiro", "id": "1210951297"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885957514047488"], "text": "RT @bebummineiro: EUA \nIdoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/NwwGdapcmD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885957514047488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159878007353499648"}], "author_id": "720575016"}, {"created_at": "2019-08-09T17:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885913670979584"], "in_reply_to_user_id": "22669660", "text": "@taBaquinho Fora que provavelmente essa pessoa tem pai, m\u00e3e e talvez filhos, e a\u00ed por causa de um erro de terceiro eles n\u00e3o podem se ver nessas datas?\nE nem todo mundo que t\u00e1 preso matou algu\u00e9m ou fez brutalidades n\u00e9, ai, tem tanta coisa errada nisso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885913670979584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tabaquinho", "id": "1426196821467148294"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885474137346048"}], "author_id": "22682629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/rdds5bGDSc", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885912668606464"], "text": "Ser contra um assassino que tirou a vida da pr\u00f3pria filha, \u00e9 ser justiceiro. \n\nA esquerda e essa falsa \u201cbondade\u201d, \u201ccaridosa\u201d para com os BANDIDOS!! https://t.co/rdds5bGDSc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885912668606464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}], "author_id": "1625622468"}, {"created_at": "2019-08-09T17:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885776043352064"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885776043352064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "983909810822373376"}, {"created_at": "2019-08-09T17:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885643528515586"], "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885643528515586", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "author_id": "1104231795002888198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885629494300672"], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1159885629494300672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "author_id": "93435016"}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885552226852864"], "text": "RT @polo_velasco: Recuerden ustedes que los ni\u00f1os copian lo que ven y lo asumen como parte de su aprendizaje para la vida.\n\nEstos ni\u00f1os est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159885552226852864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polo_velasco", "id": "1602903422"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159580317403033601"}], "author_id": "1122197591540809734"}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885514935283712"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159885514935283712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1152202579"}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885481091506177"], "text": "Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que essas saidinhas no dia dos pais \u00e9 errado. Cada dia que passa, a popula\u00e7\u00e3o se afunda mais na ideologia pol\u00edtica e esquece o que \u00e9 real", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885481091506177", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "author_id": "373051042"}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885389366210563"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Concordo plenamente, padre! Ele,a esposa e a outra que matou os pais, s\u00f3 deveriam sair em dia de finados, algemados e com bola de chumbo nos p\u00e9s!!! No pa\u00eds da impunidade,quem se indigna, \u00e9 criticado! Que critiquem!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885389366210563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "80420835"}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885383833964544"], "text": "OH SINH\u00d4 \nessa mulher s\u00f3 cria personagem fudido coitado \n\nA protagonista viu o namorado transar com a m\u00e3e \nOs outros dois o pai matou a m\u00e3e \nA mulher \u00e1rvore foi morta por uma cerveja \nA outra se droga com a\u00e7\u00facar \nJesus oq eu to lendo tdybufhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885383833964544", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 217, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "866441890685693953"}, {"created_at": "2019-08-09T17:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885169299533827"], "in_reply_to_user_id": "187713908", "text": "Creo que no ha habido un silencio ante un Estado que censura, cierra canales, mete preso a periodistas (Luis Carlos D\u00edaz) con acusaciones absurdas, se le \"suicida\" un concejal en su custodia y un militar en su custodia muere torturado, entre otras atrocidades.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159885169299533827", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 119, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carlos D\u00edaz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885164060774400"}], "author_id": "187713908"}, {"created_at": "2019-08-09T17:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885124101726208"], "text": "Primeira vez q assisto Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885124101726208", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3342151511"}, {"created_at": "2019-08-09T17:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885119462748160"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885119462748160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "181652590"}, {"created_at": "2019-08-09T17:52:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885100936511488"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885100936511488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "839998446048296964"}, {"created_at": "2019-08-09T17:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885093202272257"], "in_reply_to_user_id": "982677293071036416", "text": "@lais_carolynna Amiga ele se matou n\u00e9, que horror..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885093202272257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159692437943705600"}], "author_id": "860282553672110080"}, {"created_at": "2019-08-09T17:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884938705022976"], "text": "a pergunta \u00e9 a seguinte: se a richtoffen tem direito a sair da pris\u00e3o no dia dos pais (que ela matou) e o nardoni tamb\u00e9m, porque o goleiro bruno n\u00e3o pode tamb\u00e9m no dia dos namorados??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\nja que \u00e9 pra ter empatia com sentimento de assassino ent\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884938705022976", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "richtoffen"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}]}, "author_id": "2397110804"}, {"created_at": "2019-08-09T17:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884897105915904"], "in_reply_to_user_id": "14505497", "text": "@emiliomoreno @pefabiodemelo E tu n\u00e3o entende de interpreta\u00e7\u00e3o e tem sensibilidade abaixo de zero. Ele se refere a simbologia da data, n\u00e3o questiona o direito bem o perd\u00e3o. Pai que matou a filha e simulou assalto sai pra comemorar dia dos pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884897105915904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159572567545581568"}], "author_id": "1047987144843771905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/SToy7bULH0", "expanded_url": "https://twitter.com/chxjfnLBR/status/1159884177908613123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SToy7bULH0", "media_key": "3_1159884170149203969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chxjfnLBR", "id": "837749060480151552"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884886469218306"], "text": "RT @chxjfnLBR: \u2014Escuadr\u00f3n suicida/power rangers.\u2014 https://t.co/SToy7bULH0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884886469218306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159884177908613123"}], "author_id": "1045423817416486914"}, {"created_at": "2019-08-09T17:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884832589209602"], "text": "RT @jessicacaroof: o problema dessa sociedade \u00e9 que quando algu\u00e9m com depress\u00e3o vai la e se suicida voc\u00eas corre e v\u00e3o fazer texto sobre emp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884832589209602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159701501897596928"}], "author_id": "903826302586806272"}, {"created_at": "2019-08-09T17:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884726284541952"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884726284541952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1153348244044488705"}, {"created_at": "2019-08-09T17:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884637734350849"], "in_reply_to_user_id": "1425522733", "text": "@salvemosmagdale Puede ser. Se ha demostrado fehacientemente que Marcelo Odebrecht y Jorge Barata ten\u00edan una relaci\u00f3n de amistad con Alan Garc\u00eda y varios apristas. Retrasaron la info sobre el suicida hasta el final y hasta contrataron a sus hijos en Odebrecht. \u00bfColaboraci\u00f3n se mantiene? Probable.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884637734350849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Odebrecht"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159878961469562880"}], "author_id": "61620531"}, {"created_at": "2019-08-09T17:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884514149240835"], "in_reply_to_user_id": "104160766", "text": "@elisaraujo2010 @pefabiodemelo Que grossa !!! Se n\u00e3o fica indignada com um pai que matou a pr\u00f3pria filha dar sua saidinha logo no dia dos pais, n\u00e3o deve ser humana. Deve ser uma alien\u00edgena, s\u00f3 pode.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884514149240835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593483688128512"}], "author_id": "173235947"}, {"created_at": "2019-08-09T17:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884483178520577"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884483178520577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "808068692068143104"}, {"created_at": "2019-08-09T17:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884419525685250"], "in_reply_to_user_id": "117188319", "text": "@LuisBareiro @DaniArevalos76 Seg\u00fan la religi\u00f3n cat\u00f3lica el suicida va directo al infierno, (en una \u00e9poca ni a la Iglesia dejaban entrar el ata\u00fad ni que fuera enterrado en el cementerio) tal vez por eso la tasa es menor entre ellos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884419525685250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DaniArevalos76", "id": "2948388851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850426923126784"}], "author_id": "41670015"}, {"created_at": "2019-08-09T17:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884331118223363"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo S\u00f3 acho q esse mo\u00e7o q matou a filha pode ter se arrependido amargamente e inclusive ter sido perdoado at\u00e9 por Deus!deixemos q siga seu caminho!Q Deus est\u00e1 no controle de tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884331118223363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.834, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "author_id": "1044312624849190912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xeaxEBKMXA", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 39, "end": 58, "tag": "nosestanasesinando"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884326043029509"], "text": "Alerta feminista!!! #violenciamachista #nosestanasesinando Esto es insoportable https://t.co/xeaxEBKMXA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884326043029509", "author_id": "1139845262023806976"}, {"created_at": "2019-08-09T17:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884299467939840"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "text": "@g1 @pefabiodemelo Nunca pensei que ia ver tanta gente defendendo Alexandre Nardoni o cara que matou sem d\u00f3 e nem piedade a pr\u00f3pria filha. Me assusta ver o que a sociedade est\u00e1 se tornando !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884299467939840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 4, "end": 18, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879513767104512"}], "author_id": "86579523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884288973791232"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884288973791232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "author_id": "1529008640"}, {"created_at": "2019-08-09T17:48:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884263543791621"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884263543791621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "109360998"}, {"created_at": "2019-08-09T17:48:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884261173989376"], "in_reply_to_user_id": "173709212", "text": "@Ssarmiii @El_Andropausico Escuadr\u00f3n Suicida.... el haber desperdiciado dinero en IMAX para ver ese bodrio. P\u00e9sima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884261173989376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ssarmiii", "id": "173709212"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "El_Andropausico", "id": "444245048"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "IMAX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159663224884781056"}], "author_id": "75921779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/SToy7bULH0", "expanded_url": "https://twitter.com/chxjfnLBR/status/1159884177908613123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SToy7bULH0", "media_key": "3_1159884170149203969"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4518, "type": "Organization", "normalized_text": "power rangers"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884177908613123"], "text": "\u2014Escuadr\u00f3n suicida/power rangers.\u2014 https://t.co/SToy7bULH0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884177908613123", "author_id": "837749060480151552"}, {"created_at": "2019-08-09T17:47:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884026951413761"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159884026951413761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1078493168381906946"}, {"created_at": "2019-08-09T17:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884003333300224"], "text": "Desde que empezamos el viaje dije morir y me referi a la muerte mas de 10 veces f\u00e1cil y mi pap\u00e1 ya se enoj\u00f3 perd\u00f3n padre por ser suicidA~~", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884003333300224", "author_id": "1694876677"}, {"created_at": "2019-08-09T17:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883890397470720"], "in_reply_to_user_id": "950487083965173761", "text": "@Gui_Minero E dps se matou hahahahahahahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "id": "1159883890397470720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gui_Minero", "id": "950487083965173761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159881733115957248"}], "author_id": "1140578182929756160"}, {"created_at": "2019-08-09T17:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883874115162117"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883874115162117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "179292281"}, {"created_at": "2019-08-09T17:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883780129218561"], "text": "RT @fakelove87: -Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias vec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159883780129218561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fakelove87", "id": "1257335298796728322"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567117215313920"}], "author_id": "476173602"}, {"created_at": "2019-08-09T17:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883776627007488"], "in_reply_to_user_id": "211913332", "text": "@mateusbianchim @RocianaSouza29 @brunomassa @pefabiodemelo Julgarem oq cara? Julgar um cara que matou a filha de 5 anos e t\u00e1 saindo pra comemorar o dia dos pais? Crie vergonha na sua cara se voc\u00ea acha isso normal. Se fosse uma folha sua? Voc\u00ea acharia normal? Quem \u00e9 a favor disso \u00e9 t\u00e3o animal quanto o Nardoni.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883776627007488", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "RocianaSouza29", "id": "916800604655243265"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "brunomassa", "id": "14492523"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 302, "end": 308, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879226822184961"}], "author_id": "145235952"}, {"created_at": "2019-08-09T17:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883732247089152"], "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159883732247089152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "author_id": "1085178047697960960"}, {"created_at": "2019-08-09T17:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883645131403265"], "text": "o cara matou a filha.\n\ntem direito a saidinha no dia dos pais.\n\num padre reprime essa decis\u00e3o.\n\nas pessoas se revoltam com o padre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883645131403265", "geo": {"place_id": "8ae44149327f741a"}, "author_id": "941913464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/az9Dw1Uljl", "expanded_url": "https://twitter.com/HandlezGZ/status/1159574033207373834", "display_url": "twitter.com/HandlezGZ/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883613430849543"], "text": "eu sei que \u00e9 um assunto delicado e tal, mas eu tenho zero auto controle, ent\u00e3o j\u00e1 pessoa perd\u00e3o desde agora... n\u00e3o existe \"me suicidar\" e nem \"se suicidar\" \u00e9 s\u00f3 \"eu vou suicidar\" ou \"fulano suicidou\" https://t.co/az9Dw1Uljl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883613430849543", "author_id": "3330418174"}, {"created_at": "2019-08-09T17:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883606845743105"], "in_reply_to_user_id": "133065224", "text": "@lanegrapaz @MadameCondesa Una persona deprimida, lee ese comentario y se suicida! La vida no es color de rosa pero vale la pena vivirla, disfrutarla y ser agradecidos xq por algo estamos vivos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159883606845743105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lanegrapaz", "id": "133065224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159836119288049666"}], "author_id": "2151556972"}, {"created_at": "2019-08-09T17:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883553049591813"], "text": "RT @marcelosousamm: @dariojjunior Com as v\u00eanias de estilo, discordo do nobre colega. Semi aberto no BR \u00e9 outra aberra\u00e7\u00e3o de uma legisla\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883553049591813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcelosousamm", "id": "47790782"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6392, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159880005964443654"}], "author_id": "191818761"}, {"created_at": "2019-08-09T17:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883475354378240"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883475354378240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "262072588"}, {"created_at": "2019-08-09T17:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883459558551553"], "text": "RT @trassssh: ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883459558551553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159852905584873472"}], "author_id": "2850571057"}, {"created_at": "2019-08-09T17:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883382022725632"], "in_reply_to_user_id": "475221952", "text": "A quest\u00e3o \u00e9 que geralmente as sa\u00eddas s\u00e3o permitidas em datas comemorativas. E s\u00e3o permitidas pra todos que se encaixem na condi\u00e7\u00e3o citada acima (ressocializa\u00e7\u00e3o/progress\u00e3o). A\u00ed infelizmente tem um ou outro cara l\u00e1 que matou a m\u00e3e, o filho que se enquadra nisso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883382022725632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159882805716955136"}], "author_id": "475221952"}, {"created_at": "2019-08-09T17:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883233758236672"], "text": "Padre Fabio de Melo tendo q se retirar do twitter por cr\u00edticas, s\u00f3 pq falou verdades sobre um pai q matou a filha um ASSASSINO! o brasileiro t\u00e1 cada vez na merda por situa\u00e7\u00f5es e escolhas como essa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883233758236672", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "2557040449"}, {"created_at": "2019-08-09T17:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883154376802304"], "in_reply_to_user_id": "36431106", "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Ah, blz, o cara matou a filha e no tribunal o juiz vai chegar e falar, a blz,eu te perdoo. N\u00e3o n\u00e9, ele pode at\u00e9 ser perdoado, porem ter\u00e1 que pagar pelo seus atos, isso se chama consequ\u00eancias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883154376802304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "author_id": "1093965478949736449"}, {"created_at": "2019-08-09T17:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159883080997449729"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159883080997449729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "4250951193"}, {"created_at": "2019-08-09T17:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882924575154183"], "in_reply_to_user_id": "114575830", "text": "@_Scotteiro @pefabiodemelo Porque ele fez uma cr\u00edtica a saidinha dos dia dos pais ao presos nardoni e a outra que matou os pais. Os militantes mimizentos ca\u00edram de cima do padre. Ele como j\u00e1 teve problemas de depress\u00e3o e a p\u00e2nico preferiu se ausentar daqui. Gente chata que tudo agora \u00e9 motivo de fala\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882924575154183", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Scotteiro", "id": "114575830"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3754, "type": "Place", "normalized_text": "nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159871240368250881"}], "author_id": "25141918"}, {"created_at": "2019-08-09T17:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882816722788353"], "text": "Tenho uma raiva t\u00e3o grande de vegetarianos que querem impor seu tipo de alimenta\u00e7\u00e3o para os outros, se toca meu, seu podre vc \u00e9 vegetariano e fica usando bota de jacar\u00e9!!! N\u00e3o comeu mas matou ele do mesmo jeito merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882816722788353", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "jacar\u00e9"}]}, "author_id": "3323969849"}, {"created_at": "2019-08-09T17:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882773882183681"], "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882773882183681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "author_id": "1072070455320821760"}, {"created_at": "2019-08-09T17:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882756479954945"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882756479954945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "112886913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/oEooiRV3f3", "expanded_url": "https://twitter.com/nerosviste/status/1159882472664043521", "display_url": "twitter.com/nerosviste/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:42:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882756362526721"], "text": "QUE NO SE OLVIDA QUE FUERON A UN RESCATE SUICIDA Y DEBE REGA\u00d1ARLO-- https://t.co/oEooiRV3f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159882756362526721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882472664043521"}], "author_id": "2462027570"}, {"created_at": "2019-08-09T17:42:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882747986493446"], "text": "Vcs tem q militar por quem merece que se milite. N\u00e3o fiquem batendo cabe\u00e7a por um burgu\u00eas rico que matou a filha por maldade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882747986493446", "author_id": "587891986"}, {"created_at": "2019-08-09T17:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882728499744768"], "text": "RT @trassssh: ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882728499744768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159852905584873472"}], "author_id": "4115819938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NwwGdapcmD", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bebummineiro", "id": "1210951297"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882693427048449"], "text": "RT @bebummineiro: EUA \nIdoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/NwwGdapcmD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882693427048449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159878007353499648"}], "author_id": "717075716"}, {"created_at": "2019-08-09T17:42:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882609402482688"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882609402482688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "113417695"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882517299781632"], "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida ontem depois de 3 anos lan\u00e7ado \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882517299781632", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "4894232385"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882493459345409"], "text": "n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil entender o que o padre f\u00e1bio de melo falou se vc se esfor\u00e7ar um pouco\nele n\u00e3o disse que \u00e9 contra a ressocializa\u00e7\u00e3o do preso, ele criticou o fato da justi\u00e7a permitir que um cara que matou a pr\u00f3pria filha possa sair pro dia dos pais, pelo que a data representa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882493459345409", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "melo"}]}, "author_id": "45964719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RnCD2G1MhM", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882469300158465"], "text": "Brasil e suas andan\u00e7as para tr\u00e1s! O cara tirou a vida da pr\u00f3pria filha, e de brinde uma saidinha no dia dos PAIS!!!! https://t.co/RnCD2G1MhM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882469300158465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "148850409"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882431777955841"], "in_reply_to_user_id": "163133096", "text": "@Guilhe93 Si no se suicida pido el libro de reclamaciones?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882431777955841", "geo": {"place_id": "01ec8e64054aa34e"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879588606074882"}], "author_id": "731270280333676544"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882392158576640"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882392158576640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "3296628693"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882359778488327"], "in_reply_to_user_id": "3237388374", "text": "@camilarz_ JAJAJAAJJ era muy suicida de chiquita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882359778488327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camilarz_", "id": "3237388374"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850694720937984"}], "author_id": "3028238594"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882356599205893"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo O mundo est\u00e1 perdido, como algu\u00e9m que mata tem direito de ganhar saidinha... matou tem que morrer vida se paga com vida... voc\u00ea est\u00e1 certo padre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882356599205893", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "author_id": "222273230"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882336227516417"], "text": "Okey me pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix. Soy feliz con tan poco !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882336227516417", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "192309897"}, {"created_at": "2019-08-09T17:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882305395204097"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882305395204097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "1021266277380370432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/kDMVaR4weH", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverdaleAR/status/1141506152389365760", "display_url": "twitter.com/RiverdaleAR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882201389027329"], "text": "La entrega de premios se realizara el domingo 11 (este domingo) y va a ser televisada por canal Warner a las 21:00 (ARG), al termino de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/kDMVaR4weH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159882201389027329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1141506152389365760"}], "author_id": "870012085912182786"}, {"created_at": "2019-08-09T17:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882098834063360"], "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882098834063360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "author_id": "110175656"}, {"created_at": "2019-08-09T17:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882093142450176"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159882093142450176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1020959191"}, {"created_at": "2019-08-09T17:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881908484026368"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881908484026368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "2869435719"}, {"created_at": "2019-08-09T17:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881898182795264"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881898182795264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "184999999"}, {"created_at": "2019-08-09T17:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881827647139840"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881827647139840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "860251149072572416"}, {"created_at": "2019-08-09T17:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881827445870597"], "text": "RT @EJCarletti: \u00bfRecuerdan otras elecciones: esc\u00e1ndalos en medios sobre nenas secuestradas y aparecidas muertas (s\u00ed, s\u00e9 que pasa en otros m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881827445870597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EJCarletti", "id": "895832071"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159868097609838592"}], "author_id": "1723003434"}, {"created_at": "2019-08-09T17:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881808152080385"], "in_reply_to_user_id": "1152620773334552576", "text": "@folha N\u00e3o se trata de esquerda e direita, se trata de uma bizarrice monstruosa de deixar um cara que matou a filha dar uma saidinha no dia que  ele  nunca vai ser merecedor de comemorar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881808152080385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159881774404657152"}], "author_id": "1152620773334552576"}, {"created_at": "2019-08-09T17:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881806533054464"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro Falou a pessoa que exaltou algu\u00e9m que se matou depois de espancar a mulher gr\u00e1vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881806533054464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "author_id": "3426677188"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881739663282177"], "text": "Por qu\u00e9 tard\u00e9 tanto en ver el escuadr\u00f3n suicida?? Moooy booena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881739663282177", "author_id": "952744445761458176"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881717915758595"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881717915758595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "632507622"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881681156870144"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Aqueles que criticam o padre queria ver se fosse com algum filho ou Filha de vcs ,queria ver se ia ter essa mesma Opini\u00e3o absurda. Concordo perfeitamente com o @pefabiodemelo  assim ele lembraria sempre o dia em que ele matou uma inocente indefesa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881681156870144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 175, "end": 189, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1086711118406602752"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881666309046272"], "in_reply_to_user_id": "231579149", "text": "@NetflixBrasil, mais uma vez OBRIGADA por ter colocado esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo. Serei eternamente grata kkkk ESSE \u00c9 O MEU MOMENTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881666309046272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "author_id": "901872775043960832"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881619852972034"], "text": "RT @peres_hamilton: @g1 Brasil \u00e9 uma vergonha atr\u00e1s da outra. Entendo todos os direitos das pessoas, mas saidinha dos pais quando se matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881619852972034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peres_hamilton", "id": "829471531629703168"}, {"start": 20, "end": 23, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159535384105238528"}], "author_id": "341989719"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881613980782592"], "text": "RT @Guilhe93: Acabo de escuchar un anuncio de un circo que dice que tienen un \"Acr\u00f3bata suicida\". No entiendo c\u00f3mo hacen varios shows si es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881613980782592", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "Acr\u00f3bata suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159879588606074882"}], "author_id": "489534949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xO623kt6Am", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/psiquiatria-general/tratar-o-no-tratar-el-efecto-de-la-gravedad-suicida-de-los-pacientes-sobre-la-disposicion-de-los-terapeutas-a-tratar/", "display_url": "psiquiatria.com/psiquiatria-ge\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881595362263041"], "text": "Tratar o no tratar: el efecto de la gravedad suicida de los pacientes sobre la disposici\u00f3n de los terapeutas a tratar\nhttps://t.co/xO623kt6Am", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881595362263041", "author_id": "428465607"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881550806298627"], "text": "Beber y no dormir bien combinaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881550806298627", "author_id": "795466536802799616"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881550646992896"], "in_reply_to_user_id": "1375067311", "text": "@Crierylol @da_goiabeira Porque voc\u00ea quer aliviar o PT? Acha que o PT n\u00e3o se compara a \u00e9poca do per\u00edodo militar?\nO PT fez mais mal ao pa\u00eds, roubou, matou, escravizou, dividiu e agora tem essa de se alinhar com o PCC, isso tudo debaixo do seu nariz...\nAcha que o PT errou? Entenda as diferen\u00e7as...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881550646992896", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "da_goiabeira", "id": "1073443246838374400"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.9312, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 262, "end": 263, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860354219958272"}], "author_id": "1110183943372976128"}, {"created_at": "2019-08-09T17:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881418463469568"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881418463469568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "156938703"}, {"created_at": "2019-08-09T17:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881258534604800"], "text": "Um sacerdote da igreja cat\u00f3lica foi se manifestar contr\u00e1rio ao que chamam de \"saidinha\" e, foi duramente atacado. S\u00f3 n\u00e3o entendi se estavam defendendo o pai que matou a filha ou simplesmente sendo contr\u00e1rio ao padre.    Que mundo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881258534604800", "author_id": "164780145"}, {"created_at": "2019-08-09T17:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881235767943170"], "in_reply_to_user_id": "21032262", "text": "@slondonouribe @ClaudiaLopez @petrogustavo Lo de los dem\u00e1s es suicida y enfermizo, lo de los verdes es perfecto y decente. Qu\u00e9 manera de discriminar y fomentar la segregaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881235767943170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "slondonouribe", "id": "21032262"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159880240585482240"}], "author_id": "1950632959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JvIiIiIPXw", "expanded_url": "https://twitter.com/Respiro_Muusica/status/1159881157468663808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvIiIiIPXw", "media_key": "16_1159881146622259206"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881157468663808"], "text": "E sobre essa treta do padre F\u00e1bio de Melo: se existisse pena de morte pra esse tipo de crime n\u00e3o estar\u00edamos indignados com as not\u00edcias de que um pai matou a filha de cinco e saiu depois de uns 10 anos pra \"saidinha\" no dia dos Pais!! Mas gente, que pai ?? Que pai????? https://t.co/JvIiIiIPXw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881157468663808", "author_id": "4850199899"}, {"created_at": "2019-08-09T17:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881094558363648"], "in_reply_to_user_id": "2821827185", "text": "@gorettibo \ud83e\udd23\ud83e\udd23 misi\u00f3n suicida \ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159881094558363648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gorettibo", "id": "2821827185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159878919295627269"}], "author_id": "101036217"}, {"created_at": "2019-08-09T17:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881073477738497"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida dnv kjk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881073477738497", "author_id": "1066087163228504064"}, {"created_at": "2019-08-09T17:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881024790290432"], "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida c minha irm\u00e3 taok\ud83e\udd29\ud83d\udc97", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881024790290432", "author_id": "706582209709391872"}, {"created_at": "2019-08-09T17:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880992867389440"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880992867389440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "50554170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880980968202240"], "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1159880980968202240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "author_id": "859735404609712129"}, {"created_at": "2019-08-09T17:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880889121280005"], "text": "O Nardoni matou a pr\u00f3pria filha pequena que n\u00e3o tinha como se defender, vai sair da cadeia no dia dos pais, e tem nego achando errado por um padre se posicionar contra isso. N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de esquerda ou direita, \u00e9 uma quest\u00e3o de humanidade porra kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159880889121280005", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "author_id": "54209876"}, {"created_at": "2019-08-09T17:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880857034854401"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880857034854401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2737768509"}, {"created_at": "2019-08-09T17:35:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880817642000386"], "in_reply_to_user_id": "812082032", "text": "@dodododito Y si era suicida??? y arruinaste sus planes\ud83d\ude4a\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880817642000386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dodododito", "id": "812082032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159839174809178113"}], "author_id": "2549116882"}, {"created_at": "2019-08-09T17:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880797840642048"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880797840642048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2872298926"}, {"created_at": "2019-08-09T17:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880777187975168"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880777187975168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1105524565478985728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/DoPG35MTlT", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880615996592128"], "text": "RT @InfobaeAmerica: Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG35MTlT htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880615996592128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117730018205697"}], "author_id": "826971577497559041"}, {"created_at": "2019-08-09T17:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880611521335296"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880611521335296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "author_id": "1114570162567557120"}, {"created_at": "2019-08-09T17:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880610174898176"], "in_reply_to_user_id": "1236830936", "text": "@robparadox @Ndemoniado @NuriaCSopena @sextaNoticias Absolutamente machista ... querida..  de manual... mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida .... es el d\u00eda de la marmota ..  si no es machista que es? Quien co\u00f1o mata a su hijo? Para que ? Porque es lo peor que le puedes hacer a su madre. sin necesidad de tocarla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880610174898176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robparadox", "id": "1236830936"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Ndemoniado", "id": "700482043"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879158765359105"}], "author_id": "1120972479676276736"}, {"created_at": "2019-08-09T17:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880590273011712"], "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida na Netflix, melhor filme \ud83d\ude0d\ud83c\udfad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880590273011712", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "939550956815036422"}, {"created_at": "2019-08-09T17:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880568156430336"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880568156430336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "3349481788"}, {"created_at": "2019-08-09T17:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880551744049152"], "text": "Como si escuadr\u00f3n suicida no fuera lo suficientemente mala LE HACEN DOBLAJE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880551744049152", "author_id": "873374035090055168"}, {"created_at": "2019-08-09T17:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880548074086400"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880548074086400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "137557477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/lFFHAtkT4p", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/psiquiatria-general/tratar-o-no-tratar-el-efecto-de-la-gravedad-suicida-de-los-pacientes-sobre-la-disposicion-de-los-terapeutas-a-tratar/", "display_url": "psiquiatria.com/psiquiatria-ge\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880528683651072"], "text": "Tratar o no tratar: el efecto de la gravedad suicida de los pacientes sobre la disposici\u00f3n de los terapeutas a tratar\nhttps://t.co/lFFHAtkT4p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880528683651072", "author_id": "3071405207"}, {"created_at": "2019-08-09T17:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880528327323649"], "in_reply_to_user_id": "98863267", "text": "@NaoInviabilize eu n\u00e3o achei que era nada ligado a lei ou religiao, eu achei que era so uma tentativa de constru\u00e7\u00e3o mental \nassassino de filha - sai no dia dos pais\nse matou - sai em finados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880528327323649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NaoInviabilize", "id": "98863267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159880027988738048"}], "author_id": "3948041"}, {"created_at": "2019-08-09T17:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880506131046401"], "text": "RT @LukSoftMe: Se vc \u00e9 uma das pessoas que n\u00e3o concorda com o Padre, defendeu uma mulher que matou os pais e um pai que matou a filha, e jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880506131046401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LukSoftMe", "id": "1108043592944230400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159876351605784577"}], "author_id": "3038314695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NwwGdapcmD", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bebummineiro", "id": "1210951297"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:33:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880377290436609"], "text": "RT @bebummineiro: EUA \nIdoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/NwwGdapcmD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880377290436609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159878007353499648"}], "author_id": "3493784183"}, {"created_at": "2019-08-09T17:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880240585482240"], "text": "Y cuando despert\u00f3, @ClaudiaLopez practicaba un \u201cSectarismo brutal, ciego y suicida\u201d.  (Espere la placa en m\u00e1rmol) \nLo de @petrogustavo es enfermizo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880240585482240", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "21032262"}, {"created_at": "2019-08-09T17:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880187338809345"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880187338809345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "58433343"}, {"created_at": "2019-08-09T17:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880137091026944"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880137091026944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2949315016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115058368513"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115070930945"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115058294784"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115054157827"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 270, "tag": "roma"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880120347308033"], "text": "Amo Palazzo Altemps e la scultura che raffigura il Galata suicida. Credo ci siano pochi posti al mondo dove invece che in un museo, ti senti a casa di un ricco collezionista e intenditore. L\u2019arte e la bellezza sono di tutti e tutti dovrebbero andare dove esse sono #roma https://t.co/16MzNl4cEK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1159880120347308033", "author_id": "3635334923"}, {"created_at": "2019-08-09T17:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880091331170304"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880091331170304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "878652166336118784"}, {"created_at": "2019-08-09T17:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880005964443654"], "in_reply_to_user_id": "2842615187", "text": "@dariojjunior Com as v\u00eanias de estilo, discordo do nobre colega. Semi aberto no BR \u00e9 outra aberra\u00e7\u00e3o de uma legisla\u00e7\u00e3o penal frouxa, em q o condenado \u00f1 cumpre sequer metada da pena.  Quanto \u00e0 saidinha, \u00f1 se pode achar normal que um sujeito que matou o filho saia, principalmente no dia dos pais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880005964443654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7148, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877173844619265"}], "author_id": "47790782"}, {"created_at": "2019-08-09T17:31:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879886565269505"], "in_reply_to_user_id": "933340633712025600", "text": "@whorunbey At\u00e9 parece ex-ceo do Warner tamb\u00e9m era escroto, machista e abusador n\u00e9? Ele n\u00e3o quis filme solo da Mulher-Maravilha e s\u00f3 Zack Snyder insistiu muito na \u00e9poca disso, ele tamb\u00e9m tratava o DC pro lixo e foi respons\u00e1vel por filmes para Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida a\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879886565269505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.714, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.368, "type": "Person", "normalized_text": "Mulher"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 242, "end": 256, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159839404728258560"}], "author_id": "366871108"}, {"created_at": "2019-08-09T17:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879882534510592"], "in_reply_to_user_id": "1151522466378002433", "text": "@f10_rodrigo @Johannes_Volkel @folha PCC est\u00e1 se tornando nacional. E \"Palocci disse\" est\u00e1 escrito em 09/08/2019, ou seja, depois de vazamentos que indiciam a atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do juiz que cuidava disso. Se vc procurar, ver\u00e1 que dela\u00e7\u00f5es que n\u00e3o atingiam o PT n\u00e3o eram aceitas, ent\u00e3o: o PT matou Jesus, segundo Palocci", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879882534510592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "f10_rodrigo", "id": "1151522466378002433"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 286, "end": 287, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 295, "end": 299, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 310, "end": 316, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877795973160962"}], "author_id": "431306119"}, {"created_at": "2019-08-09T17:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879825949110272"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159879825949110272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "387904225"}, {"created_at": "2019-08-09T17:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879797725700096"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo A pris\u00e3o para assassinos deveria ser ETERNA, mas o que acaba se tornando ETERNO \u00e9 o sofrimento causado por monstros iguais ao Nardoni. Um pai matou a pr\u00f3pria filha e voc\u00eas est\u00e3o preocupados em criticar o padre por ter demonstrado indigna\u00e7\u00e3o, \u00e9 uma invers\u00e3o de valores enorme !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159879797725700096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "86579523"}, {"created_at": "2019-08-09T17:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879788548562946"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "text": "@gugachacra Aceita ou suicida mas \u00e9 o nosso Presidente do Brasil que vamos reeleger. Primeiro corte esse cabelo horroroso para ser jornalista de fato talquei??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879788548562946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8418, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845105928245248"}], "author_id": "4135408833"}, {"created_at": "2019-08-09T17:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879762497683459"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159879762497683459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "221542564"}, {"created_at": "2019-08-09T17:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879760169902080"], "in_reply_to_user_id": "272186317", "text": "@ChamaDeRobson \u00c9 este ponto que eu bato, crime hediondo pra mim n\u00e3o pode ser pass\u00edvel de saidas enquanto estiver no regime fechado. \nA galera acha que tem um setor l\u00e1 que olha a pessoa a ficha de quem ele matou e ve se pode sair nessa ou n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879760169902080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChamaDeRobson", "id": "272186317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879389909258241"}], "author_id": "36764360"}, {"created_at": "2019-08-09T17:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879619773906945"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Vc sabe o que esse homem fez? Ele matou a propria filha que era uma crian\u00e7a indefesa. Se essa crian\u00e7a fosse sua filha vc estaria fazendo esc\u00e2ndalos para que ele NUNCA sa\u00edsse da cadeia. Pense antes de falar bobagem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879619773906945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "1421469337"}, {"created_at": "2019-08-09T17:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879588606074882"], "text": "Acabo de escuchar un anuncio de un circo que dice que tienen un \"Acr\u00f3bata suicida\". No entiendo c\u00f3mo hacen varios shows si es que el acr\u00f3bata se mata en cada funci\u00f3n, o si es que en cada show se mata uno diferente.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159879588606074882", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.8338, "type": "Other", "normalized_text": "Acr\u00f3bata suicida"}]}, "author_id": "163133096"}, {"created_at": "2019-08-09T17:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879580825595904"], "in_reply_to_user_id": "1151890351315197952", "text": "@andreamrtc pero si lo propones cuatro veces, eres suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159879580825595904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159841244014469123"}], "author_id": "291989869"}, {"created_at": "2019-08-09T17:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879545828364288"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879545828364288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "1063905159728779264"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879499670052865"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159879499670052865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1035978661"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879468384698369"], "in_reply_to_user_id": "2548184223", "text": "@Lucidez_pe Como la Europa despu\u00e9s de la IIGM as\u00ed habrian dejado los apristas, tan igual como dejo el suicida AG en su primer gobierno el pa\u00eds. Creo que a este can en vez de darle ricocan le dan Litio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159879468384698369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4587, "type": "Organization", "normalized_text": "IIGM"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.5636, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "Litio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159849288060399617"}], "author_id": "797490513855119360"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879386063130629"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879386063130629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "858295099960295424"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879382065983488"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879382065983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "967077185285697536"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879380144992256"], "text": "RT @karlisidro: @Watcher_Ven @elescamoso1 Qui\u00e9n ser\u00e1 el genio que recomend\u00f3 esa estrategia suicida para todo un pa\u00eds.Con maduro y su comiti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159879380144992256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "karlisidro", "id": "201771611"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "elescamoso1", "id": "1395898508"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159776491724582912"}], "author_id": "1395898508"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879347500670976"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879347500670976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1143094113451069440"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879303938658306"], "in_reply_to_user_id": "1154512060019105792", "text": "@NildaDaRocha2 @Rogrio24062900 @gnatalini Se um filho seu fosse estuprado e morto, e o criminoso estivesse foragido, mas a \u00fanica pessoa q sabe do paradeiro dele fosse pego pelas autoridades, um c\u00famplice do crime, vc iria querer q ele fosse torturado pra entregar o criminoso q matou seu filho ou levasse beijinhos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879303938658306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NildaDaRocha2", "id": "1154512060019105792"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Rogrio24062900", "id": "1141320425655492608"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "gnatalini", "id": "35879806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159766685416656897"}], "author_id": "1895821638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vbTfXWK235", "expanded_url": "https://twitter.com/danilofuents/status/1159213629604028422", "display_url": "twitter.com/danilofuents/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879286221877248"], "text": "El que Tiro la silla un suicida! Era el chorro o su compa, no le importa nah' vieja https://t.co/vbTfXWK235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159879286221877248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159213629604028422"}], "author_id": "1681817664"}, {"created_at": "2019-08-09T17:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879185680293893"], "text": "O padre deu sua opini\u00e3o sobre um pai que matou a filha ter saidinha no dia dos pais e os juizes de internet j\u00e1 cairam em cima, como se todo mundo fosse obrigado a entebder sobre todas as leis do pais, n\u00e9... povo t\u00f3xico do caralho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879185680293893", "author_id": "322595419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HfDggKVHPF", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878903344881664"], "text": "Conseguiram tirar o padre Fabio de Melo da internet por ele ser contra um filho da puta que matou a pr\u00f3pria filha ser liberado pro dia dos pais (!!!!) \nQue se foda processo de ressocializa\u00e7\u00e3o, a Isabella nunca teve e nem nunca vai ter uma segunda chance https://t.co/HfDggKVHPF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878903344881664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "987859655807393792"}, {"created_at": "2019-08-09T17:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878887817580544"], "text": "ouvi  e li muitas bobagens  hoje uns colocando  pol\u00edtica  nesse assunto  .pessoal concordo com o padre F\u00e1bio ele matou a filha ,um pai de verdade n\u00e3o mata uma filha e n\u00e3o \u00e9  merecido  a saida  dele  .como de ningu\u00e9m  acho que se vc cometeu  um crime tem. que  pagar pelo crime", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878887817580544", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "author_id": "920636227757510657"}, {"created_at": "2019-08-09T17:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878857656328194"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878857656328194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "2739283479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aabdM5JCuN", "expanded_url": "https://twitter.com/rayanacorreaa/status/1159878847464128522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aabdM5JCuN", "media_key": "16_1159878836718395393"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878847464128522"], "in_reply_to_user_id": "156541095", "text": "Relacionado ao pai q matou a filha* me equivoquei aqui confundi com a q matou o pai a nardoni etc  OU AGORA N\u00c3O PODE MAIS SE CONFUNDIR? https://t.co/aabdM5JCuN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878847464128522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159869516366696449"}], "author_id": "156541095"}, {"created_at": "2019-08-09T17:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878812953432064"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro Aiai, \u00e9 isso ai meu presidente \u00e9 lament\u00e1vel esse assassino sair se matou sua filha, dias dos pais que nada, tinha que ter era pris\u00e3o perpetua pra esse tipo de crime.\nBolsomito\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878812953432064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "author_id": "720250914095951872"}, {"created_at": "2019-08-09T17:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878771878629377"], "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878771878629377", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "author_id": "68207032"}, {"created_at": "2019-08-09T17:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878769861115904"], "in_reply_to_user_id": "98863267", "text": "@NaoInviabilize claramente era s\u00f3 uma tentativa de desfazer o absurdo de  \"saidinha de DIA DOS PAIS pra um cara que matou a filha\", assim como todo ano reclamamos da saidinha de Dia das m\u00e3es para Suzane Richthofen. Entao se matou, mortos, finados. Apenas isso. No meu ver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159878769861115904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NaoInviabilize", "id": "98863267"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 212, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877898888785927"}], "author_id": "3948041"}, {"created_at": "2019-08-09T17:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878735606222849"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878735606222849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1130672224132829184"}, {"created_at": "2019-08-09T17:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878718501859328"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878718501859328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2192773397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NwwGdapcmD", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bebummineiro", "id": "1210951297"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878663330062337"], "text": "RT @bebummineiro: EUA \nIdoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/NwwGdapcmD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878663330062337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159878007353499648"}], "author_id": "853597004"}, {"created_at": "2019-08-09T17:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878653867675648"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878653867675648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "772082664203517952"}, {"created_at": "2019-08-09T17:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878611538718720"], "text": "aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878611538718720", "author_id": "735291472283570177"}, {"created_at": "2019-08-09T17:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878604303548418"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878604303548418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "142381141"}, {"created_at": "2019-08-09T17:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878549282709504"], "in_reply_to_user_id": "62959591", "text": "@WeslleyCosta @raysadias @julioaderson Mas pq desvincular? Pra quem desvincular? O cara q roubou um cel n tem direito a passar o natal com a familia? Ou so n tem quem matou os pais, a filha? Ou s\u00f3 se for um caso famoso que gera esse tipo de manchete? Ou so crimes hediondos? Traficante n matou ngm e n vai ter o direito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878549282709504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WeslleyCosta", "id": "62959591"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "raysadias", "id": "2832328908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "julioaderson", "id": "1397530153669038080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877544402989057"}], "author_id": "62117607"}, {"created_at": "2019-08-09T17:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878545914695682"], "in_reply_to_user_id": "133043585", "text": "@AdrianoLessa @pefabiodemelo O padre n\u00e3o defendeu isso. O padre, simplesmente, se manifestou contra a saidinha, justamente, nos dias dos pais de \"pai\" que matou a pr\u00f3pria filha de apenas 6 anos. Isso N\u00c3O tem nada haver com tortura. Pare de passar pano pra ASSASSINO de crian\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878545914695682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianoLessa", "id": "133043585"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159821329647972352"}], "author_id": "1056343434070503424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/heVeSp9Oug", "expanded_url": "https://twitter.com/ChronoHarry/status/1159878499177549824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heVeSp9Oug", "media_key": "3_1159878481204916226"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/heVeSp9Oug", "expanded_url": "https://twitter.com/ChronoHarry/status/1159878499177549824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heVeSp9Oug", "media_key": "3_1159878493267726336"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878499177549824"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida be like: https://t.co/heVeSp9Oug", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878499177549824", "author_id": "2656787562"}, {"created_at": "2019-08-09T17:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878494890930180"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878494890930180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "864905826284208129"}, {"created_at": "2019-08-09T17:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878309167206400"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878309167206400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "259543194"}, {"created_at": "2019-08-09T17:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878245367631876"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878245367631876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2978437354"}, {"created_at": "2019-08-09T17:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878196726325248"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878196726325248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1153384569288241152"}, {"created_at": "2019-08-09T17:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878179756105728"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878179756105728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "21822527"}, {"created_at": "2019-08-09T17:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878176824340481"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878176824340481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "922243822385598464"}, {"created_at": "2019-08-09T17:24:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878123778912256"], "in_reply_to_user_id": "1053687552559980546", "text": "@Celinha741 A minha gata matou um ratito e levou para junto dos p\u00e9s do dono. Se esse \u00e9 o significado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878123778912256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Celinha741", "id": "1053687552559980546"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159585321702608896"}], "author_id": "954472586590801920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NwwGdapcmD", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6226, "type": "Place", "normalized_text": "EUA \nIdoso"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878007353499648"], "text": "EUA \nIdoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/NwwGdapcmD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878007353499648", "author_id": "1210951297"}, {"created_at": "2019-08-09T17:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878002701938693"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878002701938693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1142224857364611073"}, {"created_at": "2019-08-09T17:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877950965211137"], "text": "Suzane Von Richthofen ganhou a sa\u00eddinha do dia dos pais. Mas para ver quais pais? SE ELA MATOU OS DOIS.!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877950965211137", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}]}, "author_id": "219077721"}, {"created_at": "2019-08-09T17:23:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877927414243328"], "text": "RT @CopMadrid: Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ide\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159877927414243328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 30, "end": 52, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629527016235008"}], "author_id": "936296623747092481"}, {"created_at": "2019-08-09T17:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877835017863168"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877835017863168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2175267419"}, {"created_at": "2019-08-09T17:23:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877830743867394"], "text": "N\u00e3o importa que eu sou de esquerda direita o escambau que for\nN\u00e3o concordo com ressocializa\u00e7\u00e3o de estuprador e assassino, se estuprou uma vez vai estuprar outra, se matou uma vez vai matar outra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877830743867394", "author_id": "956683368950915072"}, {"created_at": "2019-08-09T17:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877766902366210"], "text": "Caralho est\u00e3o atacando o Padre F\u00e1bio de Melo pra defender o cara que MATOU a pr\u00f3pria filha aaaaaaaa v\u00e3o se fuderrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877766902366210", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "author_id": "1147279806297493504"}, {"created_at": "2019-08-09T17:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877693321699328"], "in_reply_to_user_id": "537061292", "text": "@francescosave16 @VitoGulli @RaffaelloLupi @triolo_antonio @CandianiStefano @PButtafuoco @paolo_gibilisco @borghi_claudio @Pgreco_ @gr_grim @fdragoni @Giovaguerrato @rapisardant @matteosalvinimi Piu\u2019 probabile si formi dopo le elezioni. Di sicuro ormai i 5S non sono piu\u2019 molto credibili e chi rimane incollato a loro e\u2019 perdente. Se il PD vorra\u2019 potra\u2019 sempre provarci ma la Lega sarebbe suicida a perseverare", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1159877693321699328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrancescoSave16", "id": "1520642165411565569"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "VitoGulli", "id": "592127497"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "triolo_antonio", "id": "1858411734"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "CandianiStefano", "id": "1250116818"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "PButtafuoco", "id": "567204150"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "paolo_gibilisco", "id": "2865778413"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 122, "end": 130, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 131, "end": 139, "username": "gr_grim", "id": "2339316667"}, {"start": 140, "end": 149, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 150, "end": 164, "username": "Giovaguerrato", "id": "1232067242"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "rapisardant", "id": "1531096944"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159876117500715009"}], "author_id": "720775704"}, {"created_at": "2019-08-09T17:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877642520317952"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159877642520317952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "824436673396281348"}, {"created_at": "2019-08-09T17:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877636547592193"], "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877636547592193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "author_id": "847410540079063040"}, {"created_at": "2019-08-09T17:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877628930777088"], "in_reply_to_user_id": "86827044", "text": "@Limitas @VIPS Van perdiendo todo. La decoraci\u00f3n un desastre, sin tienda, sin tostada francesa y ya sin Coke. Malfatal. A\u00f1ado q en concreto el m\u00edo de cabecera tiene una comida p\u00e9sima p\u00e9sima. Vaya gesti\u00f3n suicida q est\u00e1n haciendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159877628930777088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Limitas", "id": "86827044"}, {"start": 9, "end": 14, "username": "VIPS", "id": "285748374"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3964, "type": "Other", "normalized_text": "Coke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159874586911137795"}], "author_id": "239760689"}, {"created_at": "2019-08-09T17:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877527361470464"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877527361470464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "479929664"}, {"created_at": "2019-08-09T17:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877518914138113"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159877518914138113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "940287834"}, {"created_at": "2019-08-09T17:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877458130284544"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877458130284544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1147995167149973504"}, {"created_at": "2019-08-09T17:21:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877348474413057"], "text": "RT @damacenan: caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877348474413057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "damacenan", "id": "709879113662799872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159877086246526976"}], "author_id": "709116652189827072"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877245911150593"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159877245911150593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4415881589"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877227808509952"], "text": "\u00c9 uma vergonha perseguirem o Padre s\u00f3 porque ele criticou uma pessoa que matou a pr\u00f3pria filha.\nO perd\u00e3o citado na b\u00edblia est\u00e1 longe disso. Perdoar n\u00e3o \u00e9 libertar assassino n\u00e3o. Perdoar \u00e9 reconhecer que ele pode ter se arrependido do que fez.\nParem de passar pano pra assassino!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877227808509952", "author_id": "954003240185626625"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877168559722496"], "text": "RT @EugeniaLozanoVi: \"S'han trobat diverses notes citant els problemes m\u00e8dics severs de l'esposa i la preocupaci\u00f3 perqu\u00e8 la parella no teni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1159877168559722496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EugeniaLozanoVi", "id": "866388122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159875667972022277"}], "author_id": "373930582"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877086246526976"], "text": "caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877086246526976", "author_id": "709879113662799872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/hNRVLYKsoT", "expanded_url": "https://twitter.com/corrupcaotofora/status/1159866775368097792", "display_url": "twitter.com/corrupcaotofor\u2026"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 237, "end": 245, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877048657219584"], "text": "Se, realmente isto est\u00e1 acontecendo, @jairbolsonaro est\u00e1 dando um tiro no p\u00e9, porque @SF_Moro \u00e9 patrim\u00f4nio de uma ampla maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira, que entre Moro e Bolsonaro, com toda certeza, escolher\u00e1 Moro! Mas tenho certeza que Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suicida! https://t.co/hNRVLYKsoT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877048657219584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159866775368097792"}], "author_id": "59193228"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877007758548993"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877007758548993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "258050349"}, {"created_at": "2019-08-09T17:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876981372215297"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159876981372215297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "318089931"}, {"created_at": "2019-08-09T17:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876931552251906"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876931552251906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1126581923567030272"}, {"created_at": "2019-08-09T17:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876895040839686"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159876895040839686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "703219215839399936"}, {"created_at": "2019-08-09T17:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876882864726016"], "text": "RT @mayrelli: Oh! Ya est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en Netflix \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\nWill Smith \u2764\nJared Leto \u2764\nMargot Robbie \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159876882864726016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mayrelli", "id": "132540485"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872397144657920"}], "author_id": "1066604667549954048"}, {"created_at": "2019-08-09T17:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876850723651584"], "in_reply_to_user_id": "770736655", "text": "@JMM1904 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ese ser\u00eda ret\u00f3 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159876850723651584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JMM1904", "id": "770736655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159868706874200064"}], "author_id": "855735375578492928"}, {"created_at": "2019-08-09T17:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876810089410560"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159876810089410560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "163602616"}, {"created_at": "2019-08-09T17:19:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876782503452673"], "in_reply_to_user_id": "18811522", "text": "@carolmarconi @andrezadelgado v\u00e1 numa penitenci\u00e1ria e pergunte aos detentos se concordam com um cara que matou a filha de 5 anos saia no dia dos pais enquanto v\u00e1rios que furtaram para alimentar os filhos n\u00e3o tem o mesmo direito... acha mesmo que eles v\u00e3o concordar com esse seu pensamento?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876782503452673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolmarconi", "id": "18811522"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850845233733632"}], "author_id": "40813882"}, {"created_at": "2019-08-09T17:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876725859336192"], "text": "ent\u00e3o gente, se o padre l\u00e1 tava criticando a sa\u00edda da cadeia do cara que matou a filha... eu N\u00c3O entendi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876725859336192", "author_id": "191450170"}, {"created_at": "2019-08-09T17:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876673820606464"], "in_reply_to_user_id": "508975482", "text": "@evanopeste nunca! N\u00e3o teve aquela menina qe se matou pq o povo tava atacando ela?? Q fez o proprio casamento?? Ningu\u00e9m tem empatia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876673820606464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "evanopeste", "id": "508975482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159875359871000577"}], "author_id": "1087652581"}, {"created_at": "2019-08-09T17:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876518174253057"], "text": "t\u00e3o reclamando do padre pq ele se revoltou do cara q matou a filha ter direito a saidinha no dia dos pais (????)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876518174253057", "author_id": "427663724"}, {"created_at": "2019-08-09T17:17:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876428302827520"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159876428302827520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1218514544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/gTjTANeajS", "expanded_url": "https://twitter.com/LukSoftMe/status/1159876351605784577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTjTANeajS", "media_key": "16_1159876344093859840"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876351605784577"], "text": "Se vc \u00e9 uma das pessoas que n\u00e3o concorda com o Padre, defendeu uma mulher que matou os pais e um pai que matou a filha, e jogou hate com gatilhos pra ele....\n\nME BLOQUEIA E ME ESQUECE\n\npq eu que n\u00e3o quero minha tl toxica com pessoas desse tipo\n\nSai do meu Twitter porra! https://t.co/gTjTANeajS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876351605784577", "author_id": "1108043592944230400"}, {"created_at": "2019-08-09T17:17:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876326913990656"], "in_reply_to_user_id": "36431106", "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo que fique claro: um \"PAI\" matou a pr\u00f3pria filha!\nmais uma vez, um \"PAI\" matou a pr\u00f3pria filha!\n\nse n\u00e3o sentir avers\u00e3o ao ler isso, tenho uma not\u00edcia muito triste p vc!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876326913990656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "author_id": "298701047"}, {"created_at": "2019-08-09T17:17:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876325634654209"], "text": "Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suicida , fica 1 hora escrevendo texto...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876325634654209", "author_id": "1078704169228353536"}, {"created_at": "2019-08-09T17:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876279086329856"], "in_reply_to_user_id": "36431106", "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Ent\u00e3o voc\u00ea deveria perdoar o padre por ele n\u00e3o perdoar assassinos de criancinhas! E outra coisa se fosse um a filha sua assassinada ou uma irm\u00e3 ou a m\u00e3e assassinada queria ver se voc\u00ea iria ser a favor da saidinha do assassino que matou o seu parente HIP\u00d3CRITA. PERDOADO NA CADEIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876279086329856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "author_id": "1044147023597981696"}, {"created_at": "2019-08-09T17:16:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876220059824129"], "text": "tomar\u00eda mate pero tan suicida voy a ser?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159876220059824129", "author_id": "1039333576117047302"}, {"created_at": "2019-08-09T17:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876123787964416"], "text": "A igreja cat\u00f3lica matou mais que o Hitler e o St\u00e1lin juntos, mas o Padre Favo de Mel s\u00f3 se levantou pra criticar o Alexandre Nardoni, eu n\u00e3o esperava menos de um crist\u00e3o, ainda por cima humorista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876123787964416", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "de"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3929, "type": "Person", "normalized_text": "Mel"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "author_id": "624279413"}, {"created_at": "2019-08-09T17:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875904421662720"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875904421662720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "158218244"}, {"created_at": "2019-08-09T17:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875898042191872"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo SOU CONTRA EST\u00c1 TAL DE SAIDINHA  TEM QUE SEGUIR AS LEIS DE DEUS N\u00c3O MATAR\u00c1S  , MATOU TEM QUE CUMPRIR A PENA ,SE N\u00c3O COMO PODEMOS CONTROLAR ESSE MUNDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875898042191872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1123228322123718657"}, {"created_at": "2019-08-09T17:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875886453313537"], "in_reply_to_user_id": "1272666296", "text": "@monacelt Ci sono anche per\u00f2 implicazioni costituzionali? Non \u00e8 che Salvini possa uscire dall'euro con uno schiocco di dita. Diverso \u00e8 il caso di una (suicida) campagna elettorale in cui si dice esplicitamente di voler uscire in caso di vittoria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1159875886453313537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "monacelt", "id": "1272666296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159722437724004352"}], "author_id": "3757590195"}, {"created_at": "2019-08-09T17:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875849358839809"], "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875849358839809", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "501327658"}, {"created_at": "2019-08-09T17:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875834624303105"], "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875834624303105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "author_id": "346086619"}, {"created_at": "2019-08-09T17:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875752826945537"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875752826945537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "787769176299597824"}, {"created_at": "2019-08-09T17:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875722699259904"], "in_reply_to_user_id": "175467168", "text": "@vinitejadas @medicinelt @bchartsnet \"\u00c9 um direito do preso que progrediu bla bla bla\" FODA- SE A PROGRESS\u00c3O QUE V\u00c1 PRA PUTA QUE PARIU, ESSE MONSTRO MATOU A FILHA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875722699259904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinitejadas", "id": "1096984050546417664"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "medicinelt", "id": "1055684517116157952"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159861043482546177"}], "author_id": "950826722072686592"}, {"created_at": "2019-08-09T17:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875704479203328"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875704479203328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "219076359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/MeL7ySa4SU", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/elderly-couple-found-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-about-n1040691?cid=sm_npd_nn_tw_ma", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/e\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875667972022277"], "text": "\"S'han trobat diverses notes citant els problemes m\u00e8dics severs de l'esposa i la preocupaci\u00f3 perqu\u00e8 la parella no tenia prou recursos per pagar-se el tractament m\u00e8dic\". Se su\u00efcida una parella d'ancians prop de Seattle, a Washington: \nhttps://t.co/MeL7ySa4SU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1159875667972022277", "author_id": "866388122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:14:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875640721625089"], "text": "RT @gospelprime: Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875640721625089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159804102374821890"}], "author_id": "1472519256"}, {"created_at": "2019-08-09T17:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875636921622528"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875636921622528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "author_id": "1001976709569236995"}, {"created_at": "2019-08-09T17:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875560295882753"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875560295882753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "218550269"}, {"created_at": "2019-08-09T17:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875547528421377"], "text": "RT @juliochre: @juliocarlos1969 @Locacalata__ @LuzSalgado_R @KeikoFujimori No es tan f\u00e1cil como crees, mira al suicida \ud83e\udd37 seg\u00fan la gente ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875547528421377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juliochre", "id": "1021543431649353735"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "juliocarlos1969", "id": "221447477"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159858064822087680"}], "author_id": "1383508188"}, {"created_at": "2019-08-09T17:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875375645806592"], "in_reply_to_user_id": "1083718783083204608", "text": "@modernazi Que a lo mejor soy yo malpensada y lo dec\u00edas por lo musical y no por lo depresivo suicida \ud83d\ude44\nPero puede que pierdas el juicio \ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875375645806592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "modernazi", "id": "1083718783083204608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159849241013084166"}], "author_id": "957996427963183104"}, {"created_at": "2019-08-09T17:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875325100269573"], "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875325100269573", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "author_id": "1406130006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875151795761157"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875151795761157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "author_id": "60090931"}, {"created_at": "2019-08-09T17:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875064629727232"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159875064629727232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1387361683"}, {"created_at": "2019-08-09T17:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875027510222850"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875027510222850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "949729360763871232"}, {"created_at": "2019-08-09T17:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875005473316864"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875005473316864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3262112597"}, {"created_at": "2019-08-09T17:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875000050077697"], "text": "RT @celsoeduadvogad: @Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Tinha que ser uma porra de uma vermelha, escrevendo para um jornaleco de esquerda n\u00e3o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875000050077697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "celsoeduadvogad", "id": "159655642"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159859836680638464"}], "author_id": "2504839840"}, {"created_at": "2019-08-09T17:11:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874948686630912"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159874948686630912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1959255415"}, {"created_at": "2019-08-09T17:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874910442971138"], "text": "RT @arrabalf: \"Fando and Lis\"('cubiertos de oro') de Fernando Arrabal.\u00a0Direcci\u00f3n: Lino Osme\u00f1a. Filipinas\u00a0(Rep\u00fablika ng Pilipinas). \n[...Jul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159874910442971138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arrabalf", "id": "122948346"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Fando"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "Lis"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Arrabal"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.6155, "type": "Person", "normalized_text": "Lino Osme\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159716951050063872"}], "author_id": "187315110"}, {"created_at": "2019-08-09T17:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874879690330112"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159874879690330112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1074651159099568129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/kDrXjwnwlD", "expanded_url": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1159492996762656769", "display_url": "twitter.com/MomentsBrasil/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.358, "type": "Other", "normalized_text": "PAIS"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874700199243776"], "text": "Nardoni sair no dia dos PAIS????? At\u00e9 se fosse em outra data, mas no dia do PAIS??? Ele matou a pr\u00f3pria filha manoo https://t.co/kDrXjwnwlD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159874700199243776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159492996762656769"}], "author_id": "159856139"}, {"created_at": "2019-08-09T17:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874599728889857"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159874599728889857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "847060658545971200"}, {"created_at": "2019-08-09T17:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874563846692864"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 na Netflix, e eu estou muito feliz!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159874563846692864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1071747729615978497"}, {"created_at": "2019-08-09T17:10:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874542338269186"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159874542338269186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "92098562"}, {"created_at": "2019-08-09T17:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874362578804738"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Para mim, o senhor est\u00e1 corret\u00edssimo.  Saidinha de dia dos pa\u00eds, para um pai que matou a filha e, saidinha de dia das m\u00e3es,  para uma filha que matou a sua pr\u00f3pria m\u00e3e, \u00e9  no m\u00ednimo uma falta de respeito enorme para com as v\u00edtimas que se foram e seus familiares .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159874362578804738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1123183705219055616"}, {"created_at": "2019-08-09T17:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874354085339136"], "in_reply_to_user_id": "889639703934369794", "text": "@SaraLaurian @LisandroFloripa @pefabiodemelo @sidneyascaser Como se quem matou a pr\u00f3pria filha se preocupasse com consci\u00eancia \ud83d\ude44 aff", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159874354085339136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LisandroFloripa", "id": "1139852867332911104"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "sidneyascaser", "id": "222217866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159620957839003648"}], "author_id": "4821468880"}, {"created_at": "2019-08-09T17:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874352432574464"], "text": "Larry me dijo que un comentario suicida m\u00e1s que haga y me quema el pelo ajsjajjajajaj esa intolerancia amigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159874352432574464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Larry"}]}, "author_id": "794863334516461569"}, {"created_at": "2019-08-09T17:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874315535491072"], "text": "Ogni volta che si legge che Carlsberg \u00e8 probabilmente la migliore pils al mondo, un boemo si suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1159874315535491072", "author_id": "339752236"}, {"created_at": "2019-08-09T17:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874084156641290"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159874084156641290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1132482404613017601"}, {"created_at": "2019-08-09T17:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874043736154112"], "in_reply_to_user_id": "1088274407980744705", "text": "@legermaNH @pefabiodemelo O.que ser\u00e1 que tem a ver? O Mc Rea\u00e7a, aquele anjo de candura n\u00e3o matou a ama te gr\u00e1vida e se matou? Ent\u00e3o a direita t\u00e1 bem representada no inferno!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159874043736154112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "legermaNH", "id": "1088274407980744705"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4338, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642582332399616"}], "author_id": "549356447"}, {"created_at": "2019-08-09T17:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159874033313361920"], "in_reply_to_user_id": "717181874", "text": "@WNavarreau @pks1785 @MauroPuebla5 @PalomaValenciaL @AngelicaBohor18 @datoatipico @LaMamert4 @PenaLeyra @PirryOficial No ves que la gente se suicida por matoneo? Por eso hago ese tipo de labores sociales. Te haremos fuerte y guerrero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159874033313361920", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "pks1785", "id": "1013083116"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "MauroPuebla5", "id": "1114242936307425282"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "datoatipico", "id": "174049509"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159873620258250752"}], "author_id": "118496269"}, {"created_at": "2019-08-09T17:07:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873819894538245"], "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873819894538245", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "author_id": "788182699899052032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/jXEJ1PyX5v", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873771681013760"], "text": "caralho esse povo que diz que isso \u00e9 direito do cara.\nEle matou a pr\u00f3pria FILHA E SAI PRA COMEMORAR O DIA DOS PIS????????????\nCARALHO VAI TOMAR NO CU ESSE PESSOAL DEFENDENDO ESSE MERDA,NOJO DE GENTE ASSIM,SE ALGU\u00c9M ACHA QUE ISSO \u00c9 UM DIREITO DELE \u00c9 MELHOR ME BLOQUEAR AGORA https://t.co/jXEJ1PyX5v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873771681013760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "726108648196444161"}, {"created_at": "2019-08-09T17:07:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873748595544067"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159873748595544067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "931952700568334341"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873699480252417"], "in_reply_to_user_id": "2421474028", "text": "Ele correu e Helenira n\u00e3o se deu conta do que estava sucedendo. Quando viu, os soldados j\u00e1 estavam diante dela. Helenira atirou com uma espingarda 16. Matou um. O outro soldado deu uma rajada de metralhadora que a atingiu. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873699480252417", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "Helenira"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.6705, "type": "Person", "normalized_text": "Helenira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159873697823580161"}], "author_id": "2421474028"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873696510746629"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873696510746629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1113892727392022530"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873694937862145"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873694937862145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "852959181619507200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/sN6GKftfKR", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SolOnline", "id": "19889294"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873649291210754"], "text": "RT @SolOnline: https://t.co/sN6GKftfKR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1159873649291210754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872559183273985"}], "author_id": "1210951297"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873631272546305"], "text": "\"Si volvieran los dragones a poblar las avenidas de un planeta que se suicida...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159873631272546305", "author_id": "80612903"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873610611400706"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873610611400706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "925141973752778757"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873574406148099"], "in_reply_to_user_id": "196808804", "text": "@arqmona @jose_andrada Me encant\u00f3 la \"ba\u00f1era suicida\"... jajajaa!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159873574406148099", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arqmona", "id": "196808804"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "jose_andrada", "id": "1244334112837697536"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "ba\u00f1era"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159872512387375104"}], "author_id": "986378529146310657"}, {"created_at": "2019-08-09T17:05:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873419002941440"], "in_reply_to_user_id": "26874991", "text": "@TrujiYo @eldiarionegro Ni idiota no se come la cana por el \"mudo\" y familia, buena noticia, correr\u00e1 la misma suerte que el suicida AG? , o dudo le falta todo, todo tiene su final. \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159873419002941440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159868133433389056"}], "author_id": "42171926"}, {"created_at": "2019-08-09T17:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873391668748289"], "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873391668748289", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "author_id": "3084708273"}, {"created_at": "2019-08-09T17:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873306603991040"], "text": "At\u00e9 agora t\u00f4 indignado com a not\u00edcia que o Alexandre Nardoni vai poder sair da cadeia no dias dos pais, se o fdp t\u00e1 preso pq matou a filha. Como que sai e justo num dia como esse??? T\u00e1 de sacanagem, s\u00f3 pode.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873306603991040", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "author_id": "951501572"}, {"created_at": "2019-08-09T17:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873294654476297"], "text": "Ciego, brutal y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159873294654476297", "author_id": "2548779715"}, {"created_at": "2019-08-09T17:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873265986428928"], "in_reply_to_user_id": "502276426", "text": "@piltover e voc\u00ea t\u00e1 falando como se a segunda parte do tweet dele fosse uma coisa super maneira n\u00e9, que ele deveria sair s\u00f3 no dia de finados pra visitar a pessoa que ele matou. legal. \u00e9 olho por olho? punitivismo puro?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873265986428928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "piltover", "id": "1088053365773402112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159873032556556290"}], "author_id": "502276426"}, {"created_at": "2019-08-09T17:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873199104057344"], "text": "Se a esquerda e os vagabundos do PT gostam tanto de perdoa bandido ent\u00e3o eles devem para com esse neg\u00f3cio de quem matou Marielle e perdoa o inocente que matou ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873199104057344", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "4824912208"}, {"created_at": "2019-08-09T17:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873023131996160"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159873023131996160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "772054410876903424"}, {"created_at": "2019-08-09T17:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872818210902016"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159872818210902016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "492688292"}, {"created_at": "2019-08-09T17:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872774397149187"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872774397149187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1082423687834423296"}, {"created_at": "2019-08-09T17:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872723486674945"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872723486674945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "903324868309082116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/OJA34YfBIK", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 135, "end": 155, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872696240488448"], "text": "E eu concordo! O pior \u00e9 ter gnt defendendo o Nardoni. A desgra\u00e7a mata a filha e sai da cadeia logo no dia dos pais, wtf. Mesma coisa a suzane von richthofen sair no dia das maes e pais, a guria matou os pr\u00f3prios pais mano. Vai se foder https://t.co/OJA34YfBIK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872696240488448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "3702692962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Gff4fOBREY", "expanded_url": "https://twitter.com/hugoalencar78/status/1159617431737917440", "display_url": "twitter.com/hugoalencar78/\u2026"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872645132955648"], "text": "Quando se prop\u00f4s a exercer a paternidade matou sem d\u00f3 nem piedade. Um crime b\u00e1rbaro , doloso , com inten\u00e7\u00e3o de matar . Agora quer ser pai ? Tarde demais ! Saia no dia de finados ou no dia de Judas . Traiu a filha ! https://t.co/Gff4fOBREY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872645132955648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159617431737917440"}], "author_id": "978484322519961600"}, {"created_at": "2019-08-09T17:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872613012910081"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872613012910081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3310989615"}, {"created_at": "2019-08-09T17:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872609296801792"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159872609296801792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1131601088036126720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872568565911552"], "text": "RT @gospelprime: Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872568565911552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159804102374821890"}], "author_id": "979075376365428736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sN6GKftfKR", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872559183273985"], "text": "https://t.co/sN6GKftfKR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1159872559183273985", "author_id": "19889294"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872397144657920"], "text": "Oh! Ya est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en Netflix \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\nWill Smith \u2764\nJared Leto \u2764\nMargot Robbie \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159872397144657920", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "132540485"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872296082915329"], "text": "Voy a ir a bohemia con mi documento hajsjaja el plan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159872296082915329", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7036, "type": "Place", "normalized_text": "bohemia"}]}, "author_id": "4926034547"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "lang": "es", "id": "1159872235299069952", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-09T17:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872203724394502"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872203724394502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "1044774362426028032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/PiDTgAuJFX", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:00:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872182899662848"], "text": "N\u00e3o se culpe por falar a verdade,  e nem desculpe... O cara matou a pr\u00f3pria filha, e ele est\u00e1 pagando por isso... Por\u00e9m, ele \u00f1 \u00e9 digno de ter esse privil\u00e9gio... Afinal, ele matou a pr\u00f3pria filha... O que o senhor \u00e9 a mais verdade. https://t.co/PiDTgAuJFX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159872182899662848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}], "author_id": "1128409539223674880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/sJFLMv3HZG", "expanded_url": "https://twitter.com/CinoscaRarities/status/1159872042243690496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJFLMv3HZG", "media_key": "16_1159872032378707970"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CineAmateur", "id": "900454100"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 184, "tag": "SixFeetUnder"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "Claire"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "SixFeetUnder"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872042243690496"], "in_reply_to_user_id": "900454100", "text": "@CineAmateur Consejo de buen rollo: selecciona las frases c\u00ednicas de Brenda, las rabietas teen de Claire, las confusiones de Ruth... Si eliges todas las frases tristes de #SixFeetUnder, tu perfil parecer\u00e1 el muro tuitero de una suicida en ciernes, jajaja https://t.co/sJFLMv3HZG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159872042243690496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159863335090888704"}], "author_id": "239882175"}, {"created_at": "2019-08-09T17:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872015282724864"], "in_reply_to_user_id": "2802223832", "text": "@AugustaCornejo Los apristas dicen que para creer eso hay que ser cretino. Excepto en el caso de Alan. Que si crees que Atala y Nava recibieron plata de Odebrecht a espaldas del suicida, entonces eres un dem\u00f3crata pensante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159872015282724864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159386569037484032"}], "author_id": "3621276795"}, {"created_at": "2019-08-09T16:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871896210612227"], "in_reply_to_user_id": "1043132394100936707", "text": "@juisright @pefabiodemelo Povo \u00e9 contra duas pessoas do mesmo sexo ter o direito de se amarem mas \u00e9 a favor do cara que matou a filha ter direito de sair da cadeia no dia dos pais pra \u201csocializar\u201d! Acho que o mundo acabou em 2012 e isso aqui \u00e9 o inferno mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871896210612227", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159821589111816192"}], "author_id": "251605330"}, {"created_at": "2019-08-09T16:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871814291656705"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Como ele pode comemora ?\nSe tal foi mesmo que matou a filha...ela n\u00e3o pode abra\u00e7a o pai do,qual confiou ele vai rir muito domingo sabendo qe matar .ser preso e sair e quest\u00e3o de tempo ...que nojoooooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871814291656705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1017167000924315648"}, {"created_at": "2019-08-09T16:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871796176465920"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159871796176465920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "52407624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7kmGLHEUwy", "expanded_url": "https://twitter.com/veneella/status/1159871750206873601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kmGLHEUwy", "media_key": "16_1159871737598816256"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871750206873601"], "text": "Aprender a lidar com a depress\u00e3o e uma leve tend\u00eancia suicida usando de humor negro \u00e9 uma arte que me mant\u00e9m s\u00e3. https://t.co/7kmGLHEUwy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871750206873601", "author_id": "450897036"}, {"created_at": "2019-08-09T16:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871742011219969"], "text": "Gente se eu nunca mais aparecer por aqui \u00e9 pq @_laurinha11_ me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871742011219969", "author_id": "746342207544762368"}, {"created_at": "2019-08-09T16:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871611044081666"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871611044081666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "51589813"}, {"created_at": "2019-08-09T16:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871373176692736"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo A pris\u00e3o DEVERIA sim ser um lugar eterno p/ o tipo de crime cometido pelo Alexandre Nardini.\nEle matou a pr\u00f3pria filha,  isso \u00e9 pouco para voc\u00ea???\nSe ele n\u00e3o teve compaix\u00e3o pela filha ter\u00e1 com outros seres humanos?? Por causa de pessoas como voc\u00ea, o crime compensa no Brasil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871373176692736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardini"}, {"start": 299, "end": 304, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "1041688187486167041"}, {"created_at": "2019-08-09T16:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871353916481537"], "text": "S\u00f3 eu que gostei de esquadr\u00e3o suicida?\n(Sei que faltou muita coisa) mas eu gosto kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871353916481537", "author_id": "986005383255920641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/JEpZg45kwR", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871308571615232"], "text": "No chabon jajajajajaja re suicida el wacho https://t.co/JEpZg45kwR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159871308571615232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}], "author_id": "1054228585156882432"}, {"created_at": "2019-08-09T16:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871305031802881"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159871305031802881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1129896221626310656"}, {"created_at": "2019-08-09T16:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871304394248192"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871304394248192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2928654171"}, {"created_at": "2019-08-09T16:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871189302616066"], "text": "Parece piada algu\u00e9m que matou a filha sair no dia dos pais pra comemorar, essas leis j\u00e1 passaram da hora de serem mudadas. Ainda tem gente que ataca o padre por se indignar com um absurdo desses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871189302616066", "author_id": "255492298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7wewE3v0zU", "expanded_url": "http://fondo.Si", "display_url": "fondo.Si"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/PPnCd9DQb0", "expanded_url": "http://delincuentes.Se", "display_url": "delincuentes.Se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "grazianopascale", "id": "51016460"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "getchandy", "id": "175930223"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Seregni"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Seregni"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871132931018753"], "in_reply_to_user_id": "51016460", "text": "@grazianopascale @getchandy Con la imagen de Seregni al https://t.co/7wewE3v0zU Seregni resusitara y se enterara las cosas que han hecho estos https://t.co/PPnCd9DQb0 suicida\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159871132931018753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159470070990540800"}], "author_id": "1148023359864786944"}, {"created_at": "2019-08-09T16:56:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871120939593729"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871120939593729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "76618234"}, {"created_at": "2019-08-09T16:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871042443272193"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "text": "@suicida_roots Azar to de folga mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871042443272193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870755359940608"}], "author_id": "998694671303041025"}, {"created_at": "2019-08-09T16:56:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870992359014402"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870992359014402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "34237029"}, {"created_at": "2019-08-09T16:55:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870898473701376"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159870898473701376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "898959724133175296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ly8zJde5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870771935809536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly8zJde5W2", "media_key": "7_1159870695653990408"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870771935809536"], "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881", "text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/ly8zJde5W2", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1159870771935809536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870550455521295"}], "author_id": "1053003526052474881"}, {"created_at": "2019-08-09T16:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870665274613761"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "text": "@suicida_roots Al\u00e9m de trabalhador, estudioso agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870665274613761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159869071783092224"}], "author_id": "1127329468694114304"}, {"created_at": "2019-08-09T16:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870560039518209"], "text": "Consejo: la salsa \"suicida\" de Vancouver Wings se llama as\u00ed por algo. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83c\udf36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159870560039518209", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "Vancouver Wings"}]}, "author_id": "84000461"}, {"created_at": "2019-08-09T16:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870491026436096"], "in_reply_to_user_id": "58951368", "text": "@monicabergamo T\u00e1 com loucura?\nPelo amor de Deus...imoral sim, matar m\u00e3e, pai e os filhos, depois ter direito de ir para rua como se nada tivesse acontecido...\nMatou a filha e vai comemorar dia dos pais? \nDeixa de ser mau car\u00e1ter!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870491026436096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159704570534289408"}], "author_id": "1040327998484955137"}, {"created_at": "2019-08-09T16:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870271127470080"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Mas o senhor est\u00e1 totalmente certo. Vai comemorar o que fora da cadeia se matou a pr\u00f3pria filha que deveria ser o motivo de comemorar o dia dos pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870271127470080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "author_id": "1064473357956075520"}, {"created_at": "2019-08-09T16:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870236029595648"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870236029595648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1158922101207834624"}, {"created_at": "2019-08-09T16:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870221601116160"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159870221601116160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "253702776"}, {"created_at": "2019-08-09T16:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870214013693953"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159870214013693953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "1462906232"}, {"created_at": "2019-08-09T16:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870205402722305"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870205402722305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "176996187"}, {"created_at": "2019-08-09T16:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870044324732928"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Osch e cara matou a filha, uma crian\u00e7a que n\u00e3o tinha como se defender. E a dor da m\u00e3e n\u00e3o conta?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870044324732928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Osch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "1087742362720370689"}, {"created_at": "2019-08-09T16:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870041430601728"], "in_reply_to_user_id": "181014848", "text": "@vcdaraujo @thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Ok, Fale isso para quem criticou o @pefabiodemelo por expor sua opini\u00e3o.E n\u00e3o estou julgando, apenas questionei o fato de algumas pessoas defederem que o Nardoni se arrependeu, e fiz uma pergunta, como se arrependeu, se ele afirma que n\u00e3o matou a filha?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870041430601728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vcdaraujo", "id": "181014848"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846785893818371"}], "author_id": "1276506992"}, {"created_at": "2019-08-09T16:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869944382873600"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869944382873600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2434351592"}, {"created_at": "2019-08-09T16:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869931699298304"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159869931699298304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "3297687433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/obWRQiopd0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B081lt5pOwR/?igshid=i7ol7tchyr9u", "display_url": "instagram.com/p/B081lt5pOwR/\u2026"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Murallas"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869824350195712"], "text": "Viernes de salida y este d\u00eda se suicida\nAtardeceres de placeres, a veces terminan en amanecidas\nLa noche cobra vida y deja mi mente absorbida\nEn un estado surreal, para luego ser reconstruida. @ Murallas De Cartagena https://t.co/obWRQiopd0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159869824350195712", "geo": {"place_id": "010fd77520d2d48a", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-75.54950226, 10.42498093]}}, "author_id": "88805291"}, {"created_at": "2019-08-09T16:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869790670020609"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159869790670020609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "140938063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/hsnvLpP7Ny", "expanded_url": "https://twitter.com/CultWolverine/status/1159834807133593604/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hsnvLpP7Ny", "media_key": "3_1159834798736596997"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CultWolverine", "id": "1088419885921783808"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869747024007168"], "text": "RT @CultWolverine: O pacot\u00e3o de 2004 parecia mais o Esquadr\u00e3o Su\u00edcida https://t.co/hsnvLpP7Ny", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869747024007168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159834807133593604"}], "author_id": "720064639929884672"}, {"created_at": "2019-08-09T16:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869704514748418"], "text": "Nose si levantarme o pegarme una siesta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159869704514748418", "author_id": "867318301"}, {"created_at": "2019-08-09T16:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869673325965312"], "text": "RT @Undemjr: @Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Se toca, o cara matou a pr\u00f3pria filha, e ainda sair no dia dos pais. \nTeste de perd\u00e3o, arran OK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869673325965312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Undemjr", "id": "3425087331"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159845329463734272"}], "author_id": "2861275114"}, {"created_at": "2019-08-09T16:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869632666320896"], "text": "tenho na minha lista do Netflix mil coisas pra assistir\n\nvou ver esquadr\u00e3o suicida\n\npela milhonessima vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869632666320896", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8376, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1037892075054870529"}, {"created_at": "2019-08-09T16:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869516366696449"], "text": "N to defendo ngm... o padre s\u00f3 fez um coment\u00e1rio relacionando o cara q matou o pai sair no dia dos pais... \na\u00ed gnt... pelo amor d Deus.. v\u00e3o estudar direito penal se vcs querem militar e outra... foda se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869516366696449", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "156541095"}, {"created_at": "2019-08-09T16:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869492907991040"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo V\u00e1 se fuder sua bosta de esgoto. Vai ver j\u00e1 matou algu\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869492907991040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "2828699470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/FIszWqVnUC", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1159831698575519746", "display_url": "twitter.com/LegiaoDosHeroi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869464915140608"], "text": "Estao ocupados demais insistindo em esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/FIszWqVnUC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869464915140608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159831698575519746"}], "author_id": "351991417"}, {"created_at": "2019-08-09T16:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869431679455232"], "in_reply_to_user_id": "92768867", "text": "@CarLa_Bots @pestenegrapdcs S\u00e3o tipo o Cau\u00ea moura.\nSe matar 1 cachorro, Chamar um negro de macaco, PODE SER Queimados vivos que eles acham gra\u00e7a.\nAgora, Seja um maconheiro Que matou pra fumar a erva do tinhoso, ''Ain'' \u00c9 Vitima'' coitadinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869431679455232", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "pestenegrapdcs", "id": "1149006616584491008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159827587884961795"}], "author_id": "2376380370"}, {"created_at": "2019-08-09T16:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869372841758723"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869372841758723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}], "author_id": "245205786"}, {"created_at": "2019-08-09T16:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869310464135169"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159869310464135169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "120176292"}, {"created_at": "2019-08-09T16:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869284102889473"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869284102889473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1046813252179701760"}, {"created_at": "2019-08-09T16:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869268483334144"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159869268483334144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "129064519"}, {"created_at": "2019-08-09T16:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869200975966208"], "in_reply_to_user_id": "863825150", "text": "@VivianaTovarDS Jajajajaja *se suicida despu\u00e9s de la junta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159869200975966208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VivianaTovarDS", "id": "863825150"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159851683813289984"}], "author_id": "4879555637"}, {"created_at": "2019-08-09T16:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869080775647235"], "in_reply_to_user_id": "758485340554420224", "text": "@alan_inthedark @mephis0 @_patrick77 @giovannaglara + querendo se aliar aos EUA, mas foi a URSS que estendeu a m\u00e3o, ent\u00e3o se travestiu de comunista e matou ( ou mandou matar) milh\u00f5es de pessoas.\n\nQue liberdade, imbecil? Cuba \u00e9 uma ditadura.\n\nCresce porra! Lote de mimados! T\u00e1 pensando que a vida do povo vale uma bala de um playboy+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869080775647235", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alan_inthedark", "id": "262865589"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "mephis0", "id": "2427926406"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "_Patrick77", "id": "1572304963564363776"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159868454742216706"}], "author_id": "758485340554420224"}], "includes": {"users": [{"id": "1530616231", "location": "Brazil", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "michellebarouki"}, {"id": "3415258288", "name": "malvad\u00e3o \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 326, "tweet_count": 72356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jr_alvxs"}, {"id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "vegetacil"}, {"id": "1070152295684415488", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Milagros Motta", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 959, "tweet_count": 55205, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MilagrosMotta10"}, {"id": "133945128", "location": "Continente Americano", "name": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718891, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "verified": true, "username": "NTN24"}, {"id": "2241994815", "location": "Barcelona", "name": "miquelgz", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 819, "tweet_count": 10783, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "miquel_gz"}, {"id": "47303450", "location": "Langreo", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "verified": true, "username": "MenendezFaya"}, {"id": "949101998", "location": "Paraguay - Santani", "name": "Albaroo", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 531, "tweet_count": 7417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlbaroEscobar"}, {"id": "485865193", "location": "Coronel Oviedo", "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u026a \u1d0f\u0280\u1d1b\u1d07\u029f\u029f\u1d00\u1d05\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 581, "tweet_count": 34077, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "naatiortellado"}, {"id": "50475283", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud835\udca6\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 401, "tweet_count": 126144, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "blueskyyh"}, {"id": "1103455963992989696", "location": "Brasil", "name": "iFaleinaweb", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 464, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iFaleiNaWEB"}, {"id": "3474442348", "location": "Venezuela", "name": "Pablo Silva Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 629, "tweet_count": 125877, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PabloSilvaFerr4"}, {"id": "119137880", "location": "Brasil", "name": "\u2764 Amanda \ud83d\udc1c\ud83d\ude8e\ud83c\udf35\ud83c\udf13\ud83c\udf29", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 797, "tweet_count": 9114, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandagjpa"}, {"id": "128410506", "location": "Guayas, Ecuador", "name": "lucy sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 243, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "canayma"}, {"id": "980975959682764800", "location": "Rio", "name": "Modernidade Liquida", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 133, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ModernidadeL"}, {"id": "1028620936176656384", "location": "Brazil", "name": "Debora Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "verified": true, "username": "Debora_D_Diniz"}, {"id": "996495140431847426", "location": "sla irm\u00e3o", "name": "Nando_offline\ud808\udf10 #MW2", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 569, "tweet_count": 23895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nando_offline"}, {"id": "104697348", "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 352, "tweet_count": 31761, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "daniavaleria"}, {"id": "54559902", "name": "LS", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1426, "tweet_count": 102444, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "mengocentrismo"}, {"id": "524686866", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 233, "tweet_count": 11407, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xluiskb"}, {"id": "440070469", "name": "Ricardo J. Vivas Medina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 906, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PantaleonAngari"}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160265, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "verified": true, "username": "petrogustavo"}, {"id": "1147486325089742848", "name": "Marcosguitar1970", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 139, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcosguitar191"}, {"id": "526888238", "location": "Venezuela", "name": "Fermin Molina", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1778, "tweet_count": 95000, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "2007Fermin"}, {"id": "902760501813366821", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "venhamon \ud83d\udc07\ud83d\udd73\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2242, "tweet_count": 2046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "venhamon"}, {"id": "13053492", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Federico Kukso", "public_metrics": {"followers_count": 53459, "following_count": 7001, "tweet_count": 137233, "listed_count": 718}, "verified": true, "username": "fedkukso"}, {"id": "410364576", "name": "Evelyn Fachi", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1222, "tweet_count": 72245, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evelynfachi_"}, {"id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "verified": true, "username": "pefabiodemelo"}, {"id": "872511061718708228", "name": "Rosa Jim\u00e9nez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 404, "tweet_count": 86789, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RosaJim20455762"}, {"id": "2976750778", "location": "Madrid, Spain", "name": "Jos\u00e9 Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32053, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}, "verified": true, "username": "pepeblancoEP"}, {"id": "1054777764551757825", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "CrysBonoro\ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 41829, "following_count": 37564, "tweet_count": 22559, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "CrysthianeA"}, {"id": "1090297392128245760", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1689, "tweet_count": 8120, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marcela49409556"}, {"id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "gauchotaso"}, {"id": "1232650242", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "M\u00f3nica Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 624, "tweet_count": 132363, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "mklrodriguezm"}, {"id": "809090999792308224", "name": "Mariliza Maria macha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1365, "tweet_count": 95924, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "macha_mariliza"}, {"id": "568294594", "location": "Manaus-Amazonas", "name": "Lid", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 319, "tweet_count": 101259, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lidhiaa_Pires"}, {"id": "1105338739197444097", "location": "guaruj\u00e1", "name": "\ud81a\udd10lola\ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 363, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolalbuq"}, {"id": "1127850749499777024", "location": "Santiago, Chile", "name": "DignOponente", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 685, "tweet_count": 6838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DignOponente"}, {"id": "2595455238", "name": "mile\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 4483, "tweet_count": 2902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Moisemilo"}, {"id": "1107978743405076480", "name": "Ruizyadira13", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 243, "tweet_count": 51322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ruizyadira13"}, {"id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142186, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "bernabeu_soler"}, {"id": "879801541443674113", "name": "Sheldon", "public_metrics": {"followers_count": 126799, "following_count": 16409, "tweet_count": 7013, "listed_count": 284}, "verified": false, "username": "numer344"}, {"id": "2303535720", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 715, "tweet_count": 19639, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Victoria_cammi"}, {"id": "1036809385870352384", "name": "la chica del vestido azul\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 437, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annitalvarez23"}, {"id": "1433049206", "name": "Carlos Zoom", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1068, "tweet_count": 20940, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "carloscborra"}, {"id": "201354207", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Chema\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 456, "tweet_count": 14516, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "lajarinez"}, {"id": "720261541669437440", "name": "Lau 41% \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83d\udc31\ud83d\udc3e\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 3558, "tweet_count": 139105, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LauraE_Schwarz"}, {"id": "1027012950773706752", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 359, "tweet_count": 21368, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ecIipsedeIuna"}, {"id": "587345848", "location": "Valencia. Venezuela", "name": "Rosaura Arelys", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1025, "tweet_count": 121520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RosauraArelys"}, {"id": "1153109008540143616", "location": "221B Baker Street", "name": "ash", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 140, "tweet_count": 6204, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vampzash"}, {"id": "392416580", "location": "brasil", "name": "Black Angel \ud83c\udf77\ud83d\ude08 \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 9306, "following_count": 8563, "tweet_count": 51187, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "camilarobert1"}, {"id": "932322847745368064", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 138, "tweet_count": 8618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matheuzyz"}, {"id": "1032392253577338880", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "S\u00e9rgio K", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 124, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SrgioK1"}, {"id": "294714749", "location": "Riobamba", "name": "Marcelo Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1546, "tweet_count": 18744, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "chelomendez2"}, {"id": "946127017099059204", "name": "Gabriel Revelo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 470, "tweet_count": 50895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielRev1"}, {"id": "1067226102161162240", "location": "Chilo\u00e9, Los Lagos", "name": "Raul Carrascal", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1546, "tweet_count": 225279, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RaulCarrascal8"}, {"id": "46207090", "location": "Itupeva-SP", "name": "Bruno Muniz", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 816, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bruno_Muniz8"}, {"id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8978798, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "verified": true, "username": "VEJA"}, {"id": "997723657", "name": "Majomole", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 986, "tweet_count": 77062, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "maidyleon58"}, {"id": "155034566", "location": "Brasil", "name": "THIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 48, "tweet_count": 63807, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "THIAGOdeleon"}, {"id": "2625111133", "location": "Rio Grande", "name": "Chidiya", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 570, "tweet_count": 8921, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "duartezera"}, {"id": "22255425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cevezito \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 11978, "following_count": 126, "tweet_count": 149908, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "cevezito"}, {"id": "895799994049064960", "location": "Marechal Hermes,Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 253, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bruna_modesto27"}, {"id": "72955310", "location": "zn", "name": "Franciely", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 559, "tweet_count": 35350, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fdrunklove"}, {"id": "3433551459", "name": "Aurimel \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 949, "tweet_count": 62950, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Aurimel3"}, {"id": "28588050", "location": "El Llano", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "verified": true, "username": "ChiguireBipolar"}, {"id": "891077949188952066", "name": "Amo a Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 520, "tweet_count": 16695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "avilazul72"}, {"id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Hernando_MR"}, {"id": "715386102", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 427, "tweet_count": 46249, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MilaSemCarisma"}, {"id": "18920904", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Cau\u00ea Fabiano", "public_metrics": {"followers_count": 64417, "following_count": 1003, "tweet_count": 37931, "listed_count": 129}, "verified": true, "username": "Cauefabiano"}, {"id": "4835206708", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 659, "tweet_count": 14301, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jotape9411"}, {"id": "2389562814", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 971, "tweet_count": 45995, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leozette_"}, {"id": "199152464", "name": "Gilian Blue", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 122, "tweet_count": 172725, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "TheFarm3"}, {"id": "795419093973209089", "location": "Venezuela", "name": "Carge Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 6468, "following_count": 148, "tweet_count": 38592, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cxa_19"}, {"id": "1083138134727106562", "location": "\u306e! \u0aee \u2013\ufecc\u2013\u10d0 \u2605\u2606", "name": "ny", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2227, "tweet_count": 45594, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "i2nikolai"}, {"id": "1158933162296303617", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 18, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clarkesspeak"}, {"id": "837845669339594752", "name": "\ud83e\udd51\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 159, "tweet_count": 180143, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PasionFutbol3ra"}, {"id": "76492847", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "Me dicen \u24cb\u24ba\u24c7\u24be\u24c9\u24c4 \ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1351, "tweet_count": 49010, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Verito_Andrea"}, {"id": "959111960515268609", "name": "Cjrudig\u00fcer", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 195, "tweet_count": 35098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cjrudiguer"}, {"id": "539571382", "location": "Colombia", "name": "Jose A.", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 189, "tweet_count": 185585, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Josealexsanche"}, {"id": "1597483160", "location": "Wordwide", "name": "Raccoon Knows", "public_metrics": {"followers_count": 4645, "following_count": 1180, "tweet_count": 153686, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "RaccoonKnows"}, {"id": "964571516900904960", "location": "ele/ela", "name": "\u26e7 \ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd98 | beta reader", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 2895, "tweet_count": 39189, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "demonichorns"}, {"id": "1122280818", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@ForaEverson projeto de goleiro", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 241, "tweet_count": 11259, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hiescorp"}, {"id": "17111795", "name": "Dif\u00edcil ser gente na Pandemia", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 297, "tweet_count": 31356, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "BrunaDionisio"}, {"id": "85305723", "location": "Venezuela", "name": "@perofaca", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3169, "tweet_count": 109439, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "perofaca"}, {"id": "996246100574134272", "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 240, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nnubiru"}, {"id": "879507202154823680", "location": "Bras\u00edlia DF", "name": "Pimentinha", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 459, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LaraTuits"}, {"id": "2531398212", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2747, "tweet_count": 24455, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "writernena"}, {"id": "724489946", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "henriquinho_piu \ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 606, "tweet_count": 26752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pupatinho_Cabum"}, {"id": "939335800470364160", "location": "Boulogne", "name": "Brisa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 143, "tweet_count": 7576, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vbrisaa_"}, {"id": "972128161856217089", "location": "Bsb", "name": "_palmeirabia", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 409, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "biancaat5"}, {"id": "2939174159", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "name": "rapha", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 45, "tweet_count": 33554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eoyami"}, {"id": "2730385690", "location": "rua nice", "name": "maria carolina", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 106, "tweet_count": 8910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mcarolinalh"}, {"id": "1060466154328768512", "location": "Vila Velha - ES", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Erineia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1013, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erineia8"}, {"id": "1053003526052474881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "public_metrics": {"followers_count": 16023, "following_count": 17593, "tweet_count": 67993, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "EliseteAraujoOl"}, {"id": "39792448", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaCarola\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2210, "tweet_count": 39975, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "carolinazuloaga"}, {"id": "185718126", "location": "Villa del Parque / Chivilcoy", "name": "Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 237, "tweet_count": 21887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rodribracco"}, {"id": "2859630676", "location": "Mars,  Planet", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 810, "tweet_count": 28910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luissfe_"}, {"id": "1938961482", "name": "Rodrigo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 761, "tweet_count": 54200, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tietadomal"}, {"id": "116030031", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "Rembodinho"}, {"id": "506320724", "location": "he/her", "name": "me mud\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 209, "tweet_count": 50591, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ygminart_"}, {"id": "510847831", "location": "\ud83e\udd40", "name": "\u02de\u02de", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 479, "tweet_count": 104446, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "anxsska"}, {"id": "4012082596", "name": "Alberto Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 59, "tweet_count": 4962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alberto071810"}, {"id": "88182035", "location": "\u262d", "name": "sad girl", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 787, "tweet_count": 74080, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "GrrrlPwrrr"}, {"id": "505095711", "name": "unabellaestate", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1583, "tweet_count": 22604, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "unabellaestate"}, {"id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "verified": true, "username": "matteosalvinimi"}, {"id": "49074775", "location": "ela/dela", "name": "cami #shehulkspoilers", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 544, "tweet_count": 344548, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "eternalsdune"}, {"id": "1005744796235943936", "location": "Greendale Community College ", "name": "Fish fingers and Custard AND A MOVIE", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1226, "tweet_count": 30485, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tardisludgate"}, {"id": "2617590796", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nurya", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2064, "tweet_count": 208826, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "nurya52"}, {"id": "275234254", "location": "Estratosfera", "name": "F4310 A\u2663\ufe0fK\u2666\ufe0f4\u2660\ufe0f7\u2665 \u25c9\u203f\u25c9", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 857, "tweet_count": 23372, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FABIOF4310"}, {"id": "3245558763", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 52, "tweet_count": 14356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VickiGrau"}, {"id": "2542017918", "location": "\u060c CHROMATICA \ud83d\udc96 \u2694", "name": "biank\u17f9 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 1373, "tweet_count": 22076, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "blxckpeaky"}, {"id": "2535267889", "location": "laconchatuma", "name": "Polenta is the new asado.", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 4993, "tweet_count": 199903, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "circebruja"}, {"id": "1087282644587565056", "location": "Bornos, Espa\u00f1a", "name": "#Marlaskadimision", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 42, "tweet_count": 45236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antonio87998460"}, {"id": "940291531604418560", "location": "En el talego", "name": "SOS Prisiones", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 402, "tweet_count": 19799, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "SOS_Prisiones_"}, {"id": "194062638", "location": "Venezuela", "name": "Nereo Mendoza Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 176, "tweet_count": 1879, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mendozanereo"}, {"id": "297125329", "name": "Luc\u00eda Petit", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 275, "tweet_count": 4420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ciapetit"}, {"id": "255946953", "location": "BRASIL", "name": "ANGEL", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 78, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ANGELICATRIPODI"}, {"id": "1152503965403230208", "name": "Madalena.Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 231, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "madalenargf"}, {"id": "2225147197", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Ju \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 466, "tweet_count": 51501, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "mtgirabjs"}, {"id": "1108738644607754249", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "name": "Peterson..", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1255, "tweet_count": 21187, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Petersonvix9"}, {"id": "1039807494212726784", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "name": "Vittin", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 401, "tweet_count": 38378, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "louzaviiio"}, {"id": "3989725161", "name": "Juan sebastian", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 241, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juan_seb08"}, {"id": "3235171134", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Daniel Douglas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 93, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dhniel20"}, {"id": "65241235", "location": "Argentina", "name": "DatoMisil \ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 5896, "following_count": 5755, "tweet_count": 54898, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "datomisil"}, {"id": "798197579053989888", "location": "Argentina", "name": "LibertariosArgentina", "public_metrics": {"followers_count": 8418, "following_count": 4165, "tweet_count": 36161, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "LibertariosArg"}, {"id": "3344414277", "name": "Lali", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 97, "tweet_count": 35292, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lalifs2"}, {"id": "866388122", "location": "Barcelona", "name": "Geni Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 1059, "tweet_count": 11389, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "EugeniaLozanoVi"}, {"id": "1072571145994539008", "location": "Boulevard of Broken Dreams", "name": "\u2717 SUsaNa\u00b9\u2074 \u2717", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 533, "tweet_count": 43351, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "literandante"}, {"id": "966081046541492224", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Fabi_arq", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 1353, "tweet_count": 35054, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Fabiarq1"}, {"id": "946705415827591168", "name": "\u064e", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 307, "tweet_count": 26314, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Iucianaab"}, {"id": "2437328827", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Erikilla", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 70, "tweet_count": 25455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eriwoltmann"}, {"id": "869380652965277696", "location": "Konohagakure No Sato", "name": "\u5b6b\u609f\u7a7a \ud83d\udc05", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 336, "tweet_count": 21430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sungwukong_"}, {"id": "163133096", "location": "trujillo", "name": "Guilherme Neyra", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 778, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guilleneyra93"}, {"id": "2570918620", "name": "Maria Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 328, "tweet_count": 203831, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mariarossa004"}, {"id": "1147519281741144064", "location": "Brasil", "name": "P@t\u03c0\u2206ot2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2333, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatriotaIsmael"}, {"id": "1657700888", "name": "\ud83d\udd2eGrazi Sanog", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 220, "tweet_count": 16619, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "naomassafera"}, {"id": "144021771", "name": "Izquierda ReBol\u00fa (#DownTheWall! -1989) \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3340, "tweet_count": 118687, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "izqrevolu"}, {"id": "124835003", "location": "Matanzas, Ciudad Guayana.", "name": "yunis hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 2951, "tweet_count": 123590, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "Yunisherndez1"}, {"id": "1080476790", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1584, "tweet_count": 57234, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MalePaix"}, {"id": "1127094489871454208", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Grazi", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1433, "tweet_count": 12616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "psydreadd"}, {"id": "709879113662799872", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 416, "tweet_count": 64599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "damacenan"}, {"id": "54036121", "location": "Uberl\u00e2ndia", "name": "rhay", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 377, "tweet_count": 52327, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "mylifeasrhay"}, {"id": "626416373", "name": "ATM", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1241, "tweet_count": 77645, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Anna7cats"}, {"id": "780600151", "location": "Versailles, Paris.", "name": "Carlos De la cruz", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 415, "tweet_count": 1997, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Carlos0delacruz"}, {"id": "469867701", "location": "Valencia Edo Carabobo", "name": "rosalia", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 787, "tweet_count": 129186, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rosaliamadera1"}, {"id": "2230362625", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Amigos Israel", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 191, "tweet_count": 12049, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Amistadesis"}, {"id": "2617186068", "location": "Espa\u00f1a por Israel", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Spain4Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5615, "following_count": 3123, "tweet_count": 46218, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "Spain4Israel"}, {"id": "1020083927313256451", "location": "blue side", "name": "\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u1d1b\u1d07 \u2077 \ud83d\udd2e\ud83e\udd87 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2287, "tweet_count": 63146, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "YoonDBoss"}, {"id": "716699655808159744", "location": "magic shop", "name": "CA", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1110, "tweet_count": 59135, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "poemfilterbts"}, {"id": "226239668", "location": "Paradise", "name": "Estagi\u00e1ria da Keating", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 328, "tweet_count": 116412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_raafaelacosta"}, {"id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "TANTO", "public_metrics": {"followers_count": 167129, "following_count": 1486, "tweet_count": 173650, "listed_count": 253}, "verified": false, "username": "tantotupiassu"}, {"id": "1117811926975811586", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "BANDIDO", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 906, "tweet_count": 45226, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CreyenteI"}, {"id": "439308015", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "name": "Angel_Luz\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 572, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucecita294"}, {"id": "99637497", "name": "Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 651, "tweet_count": 14172, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sigosiendo_rey"}, {"id": "1005509626803171329", "name": "V\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 21910, "following_count": 5697, "tweet_count": 11976, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "putsvo"}, {"id": "889013154826641408", "location": "Lago Sul, Bras\u00edlia", "name": "Rafinha\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 239, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafaalvs1"}, {"id": "726835577358815233", "location": "Caleta Olivia, Argentina", "name": "Solo se que no se nada...", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 2767, "tweet_count": 11429, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GABY2771"}, {"id": "858106805607686144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lucas, phd", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 492, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rewolucyjny"}, {"id": "386858950", "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 248, "tweet_count": 82714, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "junevacchi_"}, {"id": "998286880914452480", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "luci fernandis", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 418, "tweet_count": 13389, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ricfrompluto"}, {"id": "730043037309636608", "location": "Gotham city", "name": "Todd", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 384, "tweet_count": 12383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "misswildest"}, {"id": "117450069", "location": "S\u00e3oPaulo,SP/Brazil", "name": "Bruxinha boa ou m\u00e1! Escolha!\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 445, "tweet_count": 20815, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asmartinm"}, {"id": "1152958506678595585", "name": "\u3030\ufe0f Lizbeth \u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 101, "tweet_count": 13098, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "VZandRBD"}, {"id": "1023658068704456710", "location": "@naivcgirl @zeneritachile", "name": "Simbar Votes\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 7, "tweet_count": 12886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VotesSimbar"}, {"id": "67220102", "location": "Mexico D.F", "name": "\u0432\u044f\u0435\u0438da/", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 730, "tweet_count": 28294, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Brenda_PrinCzz"}, {"id": "1080852863042109450", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda miarma\ud83e\udd70", "name": "W\u012bnt\u0113rs\u016bn", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 1807, "tweet_count": 92662, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "linkinpauls"}, {"id": "1916995171", "location": "Tenerife", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 309, "tweet_count": 91484, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "JaviBenedict"}, {"id": "327996151", "name": "montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 2822, "tweet_count": 47475, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "montserrat157"}, {"id": "1008070609165783040", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez Fauc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1791, "tweet_count": 2238, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "darioferfau"}, {"id": "231424061", "location": "Iberia", "name": "Nuria Alabao", "public_metrics": {"followers_count": 22733, "following_count": 998, "tweet_count": 34748, "listed_count": 345}, "verified": true, "username": "nu_alabao"}, {"id": "1087477256891568128", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Andres el chow chow", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 931, "tweet_count": 20093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andres73876918"}, {"id": "1182254444", "name": "Cristina Larroy", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 73, "tweet_count": 1652, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "larroy_cristina"}, {"id": "2788403772", "location": "Madrid, Villanueva de la Ca\u00f1ad", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Cap\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1948, "tweet_count": 40757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angelcapon"}, {"id": "122807353", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 2678, "tweet_count": 26565, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Rogeriopbastos"}, {"id": "126139537", "location": "colombia", "name": "cab", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 481, "tweet_count": 256140, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "memelito"}, {"id": "207828584", "name": "Carpe Diem", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 652, "tweet_count": 46297, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Verita00"}, {"id": "779474040226476033", "location": "sp", "name": "lu camato VOTE HADDAD 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 948, "tweet_count": 29354, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gruppakino"}, {"id": "587891986", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Ananda", "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 307, "tweet_count": 219282, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "umreIicario"}, {"id": "405268691", "name": "Oscar Fabian Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1221, "tweet_count": 22620, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oscarfasanchez"}, {"id": "700807614645432320", "location": "Belo Horizonte", "name": "Joesley Snipes", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 473, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "410br"}, {"id": "84187313", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Jay Hirota", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 902, "tweet_count": 27016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeHirotaJr"}, {"id": "811571340994052096", "name": "Marival", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 124, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marival41551018"}, {"id": "1146466955223863296", "name": "Roberta", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 300, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roberta65728281"}, {"id": "1069599084519047168", "name": "Renata Peres", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 704, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RenataP62886416"}, {"id": "1121197059426668544", "name": "Maria Raquel Reis Leal", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 69, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaRaquelRei1"}, {"id": "2319087179", "location": "Brasil", "name": "feyre", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 573, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "feyrexf"}, {"id": "3196281411", "location": "N.I", "name": "Agatinha", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 465, "tweet_count": 21568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agatajamess"}, {"id": "970290234", "location": "021", "name": "Tai", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 418, "tweet_count": 16308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tainarachamoun"}, {"id": "522456549", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Claudia Liliana \ud83c\udf43\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 397, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cleo_703"}, {"id": "1152813077122957313", "location": "\u2764\ufe0fEn los muros de tu alma\ud83d\udc8b", "name": "\u2660\ufe0fLuna Sol\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 331, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sol05536361"}, {"id": "2612290782", "name": "Fernando Wahl", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 600, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fernandowahl"}, {"id": "36138730", "location": "SP | Liverpool", "name": "jules \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1042, "tweet_count": 82770, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "whannellwan"}, {"id": "1088170576345268225", "name": "luluca duda", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 322, "tweet_count": 16880, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lzddsmp"}, {"id": "507757588", "name": "kathesca \ud83e\udd91\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 591, "tweet_count": 22340, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kathellynpb"}, {"id": "120545918", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/MA", "name": "Rayssa Corr\u00eaa. \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 80, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RahFernandaa"}, {"id": "36376988", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rica Perrone", "public_metrics": {"followers_count": 618366, "following_count": 1525, "tweet_count": 137, "listed_count": 1316}, "verified": true, "username": "RicaPerrone"}, {"id": "49223553", "location": "Santiago, Chile", "name": "Inviernista \ud83c\udf28\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 4624, "tweet_count": 30818, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Krissalis"}, {"id": "60714469", "location": "Rancagua", "name": "Vessna Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 916, "tweet_count": 49728, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Vessnita"}, {"id": "1122259563007418370", "name": "pobretona \ud83d\udc0b", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 991, "tweet_count": 46016, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "xurumellafc"}, {"id": "337451599", "name": "E R I C K", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 305, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erickm_g"}, {"id": "286812777", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "name": "Lia Alves", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1404, "tweet_count": 103540, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "liabalves"}, {"id": "1032757688311132160", "location": "rj", "name": "y\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 743, "tweet_count": 29439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yas_alvesb"}, {"id": "720575016", "location": "Manga/MG", "name": "Marisa Manga", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2596, "tweet_count": 15181, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "marisamanga666"}, {"id": "1210951297", "name": "Cacha\u00e7a Neves", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2596, "tweet_count": 279850, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "bebummineiro"}, {"id": "22682629", "name": "restaurante por quilo koda kumidas \ud83c\udf5d", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 944, "tweet_count": 133974, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "mundinhoneopets"}, {"id": "1625622468", "location": "rio de janeiro ", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1643, "tweet_count": 53008, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "delazeri_rafael"}, {"id": "983909810822373376", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 67, "tweet_count": 16852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "f3lip3_dani3l"}, {"id": "1104231795002888198", "name": "Jaiminho", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 35, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jaiminh02968358"}, {"id": "911196852527276033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "77 News Rj", "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 409, "tweet_count": 13707, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "News77Rj"}, {"id": "93435016", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Olavo Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 105, "tweet_count": 8, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Olavofc"}, {"id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "Iadroes"}, {"id": "1122197591540809734", "location": "Localhost", "name": "Puki", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 575, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pukuwizard"}, {"id": "1602903422", "location": "Arag\u00f3n", "name": "Alberto Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 416, "tweet_count": 11133, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "polo_velasco"}, {"id": "1152202579", "name": "Esteban P\u00e9rez.", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1000, "tweet_count": 9207, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Juan_EstebanP"}, {"id": "373051042", "location": "Guarapuava", "name": "Luis Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1380, "tweet_count": 25220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Du_Dudu_Eduh"}, {"id": "80420835", "location": "Rio de Janeiro", "name": "CarlaRosane comprida", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1221, "tweet_count": 29410, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "caosane"}, {"id": "866441890685693953", "location": "\u2283\u222a\u2229\u2abd \ud83d\udcda \u2a3e Perfil liter\u00e1rio \ud83e\ude90 ela/dela", "name": "MONO \u2a3e \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 22757, "following_count": 22357, "tweet_count": 328809, "listed_count": 168}, "verified": false, "username": "Mono_asAtreides"}, {"id": "187713908", "location": "Carabobo, Venezuela", "name": "Luis E. V\u00edlchez Artiles", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 2097, "tweet_count": 53932, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "lvilchez8"}, {"id": "3342151511", "location": "Complexo da mar\u00e9", "name": "Vi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 178, "tweet_count": 15125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_vitoriaacn"}, {"id": "181652590", "name": "Guilherme Baradel", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 343, "tweet_count": 42804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gui_baradel"}, {"id": "839998446048296964", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1402, "tweet_count": 95308, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bfr_ana_"}, {"id": "860282553672110080", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Falsa Cinderelaa\ud83d\ude0a\ud83d\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 199, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JhenniferBarbie"}, {"id": "2397110804", "location": "Manaus, Brasil", "name": "caroles", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 2063, "tweet_count": 108590, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "herondalepatos"}, {"id": "1047987144843771905", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud83c\udf39Cibele - CIRO2022 VOTE NO CIRO\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 379, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CibeleMelodeOl1"}, {"id": "14505497", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Em\u00edlio Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 23195, "following_count": 7963, "tweet_count": 138990, "listed_count": 294}, "verified": true, "username": "emiliomoreno"}, {"id": "1045423817416486914", "location": " w/Lyon\u2661", "name": "\u211b\u10e6 {\ud83e\udd31\ud83d\udc95}", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 47, "tweet_count": 19354, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lorixlbr"}, {"id": "837749060480151552", "location": "Gyeonggi \u2661", "name": "Jinno", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 39, "tweet_count": 57707, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "chxjfnLBR"}, {"id": "903826302586806272", "location": "Rio Brilhante, Brasil", "name": "rayssa\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 207, "tweet_count": 24239, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "raysssageovana"}, {"id": "70561688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "jc", "public_metrics": {"followers_count": 13698, "following_count": 1128, "tweet_count": 204225, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "jessicacaroof"}, {"id": "1153348244044488705", "name": "Lina Mar\u00eda G", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 350, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LinaMaraG1"}, {"id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rene Galarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170777, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "rgalarreta"}, {"id": "1425522733", "name": "Salvemos Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "salvemosmagdale"}, {"id": "173235947", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Silvana Stutz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1166, "tweet_count": 3090, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "silvanastutz"}, {"id": "808068692068143104", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "samuel monducci", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 518, "tweet_count": 28561, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Samuelmonducci"}, {"id": "41670015", "location": "Paraguay", "name": "Tere Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1157, "tweet_count": 17824, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tduarte_py"}, {"id": "117188319", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Luis Bareiro", "public_metrics": {"followers_count": 736198, "following_count": 479, "tweet_count": 67094, "listed_count": 482}, "verified": false, "username": "LuisBareiro"}, {"id": "1044312624849190912", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Eliane Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 5398, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elianecfd"}, {"id": "1139845262023806976", "name": "ResistenciaFeminista", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 21, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ResistenciaFem4"}, {"id": "86579523", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 784, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "souoMauricio"}, {"id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340560, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "verified": true, "username": "g1"}, {"id": "1529008640", "location": "Valera estado Trujillo", "name": "Periodista Valerana", "public_metrics": {"followers_count": 4713, "following_count": 888, "tweet_count": 89656, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "GlosadeValera"}, {"id": "109360998", "name": "gabucha", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 997, "tweet_count": 36102, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gatefer71"}, {"id": "75921779", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Milton Ricardo V", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 752, "tweet_count": 1522, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "miltonricardov"}, {"id": "173709212", "name": "\ud83c\udf78L\u1972 \u1974h\u03b9\u1974\u1972 d\u1971\u1963 A\u03c1to \u2085\u2080\u2086 \ud83e\uddf6\ud83d\udc31\ud83e\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 1994, "tweet_count": 22355, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Ssarmiii"}, {"id": "1078493168381906946", "name": "helyosa", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 101, "tweet_count": 4465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "helo_martinsss"}, {"id": "1694876677", "name": "dirtyy", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1382, "tweet_count": 62372, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dirtylua_"}, {"id": "1140578182929756160", "name": "Roger", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roger20025310"}, {"id": "950487083965173761", "name": "GuiMinero", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 494, "tweet_count": 1780, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gui_Minero"}, {"id": "179292281", "name": "badgal lili \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 284, "tweet_count": 45644, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "liviab_"}, {"id": "476173602", "location": "Trivia: Seesaw. ", "name": "La perra triste de Josok\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 431, "tweet_count": 81853, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "palmins_"}, {"id": "1065381914679361537", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd21 \u2716\ufe0f \ud835\udd1c\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 1097, "tweet_count": 63628, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "BeautifulLie_D"}, {"id": "145235952", "name": "Caio 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u27951\ufe0f\u20e3= \ud83d\udc19 \u24df \ud83d\udc3d", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 704, "tweet_count": 18027, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "caiorerisson"}, {"id": "211913332", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mateus", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 283, "tweet_count": 10098, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "mateusbnc"}, {"id": "1085178047697960960", "name": "Carper", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 31, "tweet_count": 43271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carper08032513"}, {"id": "941913464", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 456, "tweet_count": 26823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carIosvperes"}, {"id": "3330418174", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "sequelaula", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 238, "tweet_count": 33248, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "itslaula"}, {"id": "2151556972", "name": "nancy", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 840, "tweet_count": 13233, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NancyRedond"}, {"id": "133065224", "location": "La Mancha", "name": "Elvia Paz", "public_metrics": {"followers_count": 35023, "following_count": 1236, "tweet_count": 196010, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "lanegrapaz"}, {"id": "191818761", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cleide Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 3836, "tweet_count": 65441, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "clevi437"}, {"id": "47790782", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcelo Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4610, "tweet_count": 99715, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marcelosousamm"}, {"id": "262072588", "location": "R\u00edvia", "name": "Lucas cansad\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 281, "tweet_count": 64209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YestoInsane"}, {"id": "2850571057", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "name": "Jedyel, O ceguin", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 487, "tweet_count": 48435, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ceguin7"}, {"id": "584385737", "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19404, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "trassssh"}, {"id": "475221952", "location": "Sinop-MT Brazil", "name": "Renata Severo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 809, "tweet_count": 12025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_RSevero"}, {"id": "2557040449", "location": "CE/PA - RJ", "name": "JO\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 940, "tweet_count": 13198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArtemioDoss"}, {"id": "1093965478949736449", "name": "Antimimimi", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Antimimimi4"}, {"id": "36431106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claudinhopero"}, {"id": "4250951193", "location": "21y \u2013 ela/dela \u2013 bissexual", "name": "this is why | 11.03", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1115, "tweet_count": 56506, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cob_kurtain"}, {"id": "25141918", "location": "Uberaba, Brazil", "name": "Wagner Leopoldino \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1248, "tweet_count": 43680, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "WagnerLeo"}, {"id": "114575830", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "it was the wrong guy", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 837, "tweet_count": 48924, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_Scotteiro"}, {"id": "3323969849", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "ailahtan", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 208, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "liaborkenhagen"}, {"id": "1072070455320821760", "location": "Espa\u00f1a", "name": "sosiipp", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 60, "tweet_count": 29314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sosiipp1"}, {"id": "112886913", "location": "bogota city", "name": "Ra\u00f9l C\u00e8sar D\u00ecaz", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 213, "tweet_count": 3246, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Raulethe"}, {"id": "2462027570", "location": "Libibuilding \u300a BL3 - 1B \u300b", "name": "Ewan \u2718 \ubbfc\uc724\uae30", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 34, "tweet_count": 2628, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lxlmeowmeow"}, {"id": "1016735116440363009", "location": "  \u24d8     \u09e7 Gyeonggi.\u3164", "name": "\u3001\ud835\uddda\ud835\udf60\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udf63\u0324\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\uddd8.", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 29, "tweet_count": 36745, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nerosviste"}, {"id": "4115819938", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "\ud83d\udd25QUEIROZ, El PAPI \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 464, "tweet_count": 50463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Queirozverse"}, {"id": "717075716", "name": "Dama Vermelha", "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 2515, "tweet_count": 24342, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "damavermelha13"}, {"id": "113417695", "location": "Venezuela", "name": "luis jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 591, "tweet_count": 58653, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cortemula"}, {"id": "4894232385", "name": "The devil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 234, "tweet_count": 5931, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Luacs_Vieira"}, {"id": "45964719", "location": "Ill\u00e9a", "name": "thata \ud83d\udcd6 boys of winter #3", "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 4112, "tweet_count": 143728, "listed_count": 162}, "verified": false, "username": "_amantesdoluan"}, {"id": "148850409", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Camis", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 576, "tweet_count": 36499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tabomcamis"}, {"id": "731270280333676544", "location": "Trujillo, Peru", "name": "OswALdo Grados", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 343, "tweet_count": 23347, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "oagrados"}, {"id": "3296628693", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "Carlos Alberto Corona Carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 6095, "following_count": 6704, "tweet_count": 83445, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "carloscoronaca1"}, {"id": "3028238594", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "berebonita :)", "public_metrics": {"followers_count": 2494, "following_count": 612, "tweet_count": 138833, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "berecantum"}, {"id": "3237388374", "name": "kmiluchis", "public_metrics": {"followers_count": 186491, "following_count": 312, "tweet_count": 206375, "listed_count": 198}, "verified": false, "username": "camilarz_"}, {"id": "222273230", "location": "City Jaragua", "name": "\u00c9oTito\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1357, "tweet_count": 107101, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ttiito_levrone"}, {"id": "192309897", "name": "\u03b1\u0438\u03b1\u2113\u03b9\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 436, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "analiavellaneda"}, {"id": "1021266277380370432", "location": "she/her", "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 1105, "tweet_count": 72053, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karoukksj"}, {"id": "70308027", "location": "Brasil", "name": "e digo mais", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pampezzini"}, {"id": "870012085912182786", "location": "Argentina", "name": "Riverdale Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22851, "following_count": 608, "tweet_count": 12348, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "RiverdaleAR"}, {"id": "110175656", "location": "Sempre no lugar errado.", "name": "Su Maia", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 666, "tweet_count": 16271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suhblimando"}, {"id": "63127680", "location": "Porto Alegre", "name": "Bohn Gass", "public_metrics": {"followers_count": 85027, "following_count": 6439, "tweet_count": 36120, "listed_count": 348}, "verified": true, "username": "BohnGass"}, {"id": "1020959191", "location": "Charallave", "name": "Milagros Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 10106, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "milacoromotog"}, {"id": "2869435719", "location": "Extremadura", "name": "lola bunny in ur area \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 267, "tweet_count": 17387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_angelbby_777"}, {"id": "184999999", "location": "Bogota, Colombia", "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 3161, "tweet_count": 11537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deaemian"}, {"id": "860251149072572416", "location": "terra do nunca", "name": "giu", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1094, "tweet_count": 35977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sgiullias_"}, {"id": "1723003434", "name": "Susana Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 4333, "tweet_count": 86898, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "SusanaOFernadez"}, {"id": "895832071", "location": "Conurbano GBA Oeste, Argentina", "name": "E J Carletti \ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1629, "tweet_count": 13246, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "EJCarletti"}, {"id": "1152620773334552576", "name": "Pesadelo", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 344, "tweet_count": 5710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pesadeloconserv"}, {"id": "3426677188", "location": "\u00c0 esquerda.", "name": "das coisas que odeio", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 232, "tweet_count": 3976, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "euateia"}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423366, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "verified": true, "username": "jairbolsonaro"}, {"id": "952744445761458176", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u03b9\u03b7\u03b1 \u03c3\u2113\u03b9v\u03b5\u044f\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 485, "tweet_count": 5458, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marr228"}, {"id": "632507622", "location": "Venezuela", "name": "Felix el Gato", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 478, "tweet_count": 16879, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "felixh67"}, {"id": "1086711118406602752", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Gleide.\u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 295, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuedesGleide"}, {"id": "901872775043960832", "location": "021 RJ", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 226, "tweet_count": 38227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bfr_manx_rodris"}, {"id": "231579149", "location": "Brasil", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148773, "following_count": 409, "tweet_count": 75546, "listed_count": 3659}, "verified": true, "username": "NetflixBrasil"}, {"id": "341989719", "location": "SP desde 2009.EX COPACABANA_RJ", "name": "SorayaCariocaAtriz", "public_metrics": {"followers_count": 107984, "following_count": 16552, "tweet_count": 167906, "listed_count": 170}, "verified": false, "username": "SorayaCarioca"}, {"id": "829471531629703168", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Peres \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 376, "tweet_count": 22509, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peres_hamilton"}, {"id": "489534949", "location": "Midgard-Trujillo", "name": "Bittersweet", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 349, "tweet_count": 11067, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nosoysol_"}, {"id": "428465607", "location": "Calgary, Alberta", "name": "Olga Santesteban", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1666, "tweet_count": 7409, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "olgasantesteban"}, {"id": "795466536802799616", "name": "veroverin", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 781, "tweet_count": 10531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "veroverin91"}, {"id": "1110183943372976128", "name": "Informa\u00e7\u00e3o x Desinforma\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 232, "tweet_count": 10705, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "InformacaoX"}, {"id": "1375067311", "name": "akadian LLLLLLLLLLL", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1023, "tweet_count": 4049, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_akadian"}, {"id": "156938703", "name": "Sobrevivir", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 43, "tweet_count": 39743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vikingo_one"}, {"id": "164780145", "location": "Brasil", "name": "joao anderson", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 264, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaogamezza"}, {"id": "1950632959", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "Adolfo Le\u00f3n Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 3378, "tweet_count": 24993, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AdolfoLeonP"}, {"id": "21032262", "location": "Medell\u00edn", "name": "SantiagoLondo\u00f1oUribe", "public_metrics": {"followers_count": 31765, "following_count": 944, "tweet_count": 87163, "listed_count": 159}, "verified": false, "username": "slondonouribe"}, {"id": "4850199899", "name": "Jooh \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 616, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josecosta_1995"}, {"id": "101036217", "location": "Acu\u00f1a, Coahuila de Zaragoza", "name": "Mauricio Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 3741, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "morrisalde"}, {"id": "2821827185", "name": "goretti", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 448, "tweet_count": 2491, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gorettibo"}, {"id": "1066087163228504064", "name": "Fernanda Isabela \ud83d\udc9c\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 180, "tweet_count": 11723, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FerIsabela_"}, {"id": "706582209709391872", "location": "ig: viviioletta", "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 836, "tweet_count": 17182, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "titidelacinho"}, {"id": "50554170", "name": "izah \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 2341, "tweet_count": 119625, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LaizaGalvao"}, {"id": "859735404609712129", "location": "Jallejo de Jalisia....", "name": "Toritobravo_FPU_#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 198, "tweet_count": 13331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Toritobravo3"}, {"id": "920749655062917120", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SosprisionesFPU", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 121, "tweet_count": 2478, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "SosprisionesFPU"}, {"id": "54209876", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Jad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 373, "tweet_count": 36196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vulgojad"}, {"id": "2737768509", "name": "Ry\ud83c\udde6n Pompein", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 680, "tweet_count": 8198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PompeinCEC"}, {"id": "2549116882", "name": "Natalia ST", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 625, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NataLaTaka"}, {"id": "812082032", "location": "\ud83d\ude96 \ud83c\udf0d\ud83c\udf38\ud83e\udd95\ud83c\udf17\ud83e\ude78\ud83c\udf3b", "name": "dodo. \ud83e\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 113, "tweet_count": 32329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dodododito"}, {"id": "2872298926", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "um passo de si mata", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 418, "tweet_count": 52906, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "aigentehelp"}, {"id": "1105524565478985728", "location": "RJ", "name": "JB 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\u262e\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 528, "tweet_count": 45131, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Diva59801005"}, {"id": "826971577497559041", "location": "Barcelona. Venezuela ", "name": "Emigdia Urpin", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 263, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "urpin_emigdia"}, {"id": "7827962", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1365755, "following_count": 0, "tweet_count": 646923, "listed_count": 6000}, "verified": true, "username": "infobaeamerica"}, {"id": "1114570162567557120", "location": "\ud835\udc42\ud835\udc59\ud835\udc66\ud835\udc5a\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc4e", "name": "Ary Haruno \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1043, "tweet_count": 14874, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "filhadeselene"}, {"id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8410506, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "verified": true, "username": "MariliaMReal"}, {"id": "1120972479676276736", "location": "Valencia", "name": "Mayte Palop Torreblanca", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 12, "tweet_count": 2960, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maytepalop"}, {"id": "939550956815036422", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pit \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 355, "tweet_count": 19482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gbtreem7_"}, {"id": "3349481788", "name": "Victor Avila", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1184, "tweet_count": 25907, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brd_victor"}, {"id": "873374035090055168", "location": "Mariano Acosta", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 286, "tweet_count": 78220, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mediabohemia_"}, {"id": "137557477", "name": "Euridice Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 8198, "following_count": 8336, "tweet_count": 492812, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "EuridiceGuerra"}, {"id": "3071405207", "location": "Madrid", "name": "AC-Alicia Koplowitz", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1204, "tweet_count": 9104, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "acfundak"}, {"id": "3948041", "location": "S\u00e3o Paulo, Br", "name": "Rosana Hermann \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 679519, "following_count": 4501, "tweet_count": 344607, "listed_count": 4064}, "verified": true, "username": "rosana"}, {"id": "98863267", "name": "D\u00e9ia Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 226058, "following_count": 2877, "tweet_count": 441284, "listed_count": 318}, "verified": true, "username": "NaoInviabilize"}, {"id": "3038314695", "location": "straykids", "name": "Lela t\u00e1 cansada de tudo", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2043, "tweet_count": 54063, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "bbyilyeo"}, {"id": "1108043592944230400", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc94\u262d - Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1571, "tweet_count": 47037, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LukSoftMe"}, {"id": "3493784183", "name": "Helicoca", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2449, "tweet_count": 12817, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "po_rrella"}, {"id": "58433343", "location": "Donde pusieron las bombas...", "name": "onceeme", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 2507, "tweet_count": 81659, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "onceeme"}, {"id": "711695610", "name": "Curioso17", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "curiosoooi"}, {"id": "2949315016", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Jesus Sequera", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1196, "tweet_count": 44628, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sequera2013"}, {"id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "name": "Claudia Viggiani", "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 423, "tweet_count": 58820, "listed_count": 131}, "verified": false, "username": "claviggi"}, {"id": "878652166336118784", "location": "062", "name": "Sap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 842, "tweet_count": 17362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hebert_Sapao"}, {"id": "2842615187", "location": "Caratinga-MG", "name": "d\u00e1rio j\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 79411, "following_count": 11242, "tweet_count": 139710, "listed_count": 119}, "verified": false, "username": "dariojjunior"}, {"id": "366871108", "location": "C-53", "name": "Patr\u00edcia Miranda \u24f8 \u2d35\u301d\u2735\u301e\u2756 \u2694 \ufe3e\u235f\ufe3e \u03a8 \u2696", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 5003, "tweet_count": 34323, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "616CAPTMARVEL"}, {"id": "431306119", "location": "Mundo", "name": "AIexandre Stampede", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1208, "tweet_count": 45235, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "AIex_Stampede"}, {"id": "387904225", "name": "Jose ortiz mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 439, "tweet_count": 17889, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kloxe"}, {"id": "289416971", "name": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jbonR"}, {"id": "4135408833", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "Ivete Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 512, "tweet_count": 8518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ivetefreitas02"}, {"id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "verified": true, "username": "gugachacra"}, {"id": "221542564", "name": "Elcano", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 690, "tweet_count": 26468, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ALTAMOSA"}, {"id": "36764360", "location": "Onde A Putiane n\u00e3o se aguenta ", "name": "Doutora Barbara Girl", "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 1760, "tweet_count": 356668, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "yurizurigo"}, {"id": "272186317", "location": "Vila Fund\u00e3o, U.R.S.A.L", "name": "Vai (Lu)La", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 362, "tweet_count": 48362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChamaDeRobson"}, {"id": "1421469337", "name": "cosmonauta", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 406, "tweet_count": 3255, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mccosmonauta"}, {"id": "291989869", "name": "\ud83e\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 748, "tweet_count": 5136, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "guillooooo_"}, {"id": "1151890351315197952", "name": "andita", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 191, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "candreaburger"}, {"id": "1063905159728779264", "location": "Recife, Brasil", "name": "Alves Jayme Panerai", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 566, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlvesPanerai"}, {"id": "1035978661", "name": "Angelica De Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1159, "tweet_count": 41811, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AngieDAraujo"}, {"id": "797490513855119360", "name": "marco_S", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 109, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "S75Marco"}, {"id": "2548184223", "location": "Lima, Peru", "name": "Lucidez", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "Lucidez_pe"}, {"id": "858295099960295424", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Edward Nygma Tyko", "public_metrics": {"followers_count": 19328, "following_count": 19192, "tweet_count": 124897, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ENygmatyko"}, {"id": "967077185285697536", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Wellington Falc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 881, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wellofalcao"}, {"id": "1395898508", "location": "CVG ALCASA/C.GUAYANA, MATANZAS", "name": "Javier Torres El Santo.", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 311, "tweet_count": 27568, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "elescamoso1"}, {"id": "201771611", "name": "Don Fort.", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4992, "tweet_count": 258712, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "karlisidro"}, {"id": "1143094113451069440", "name": "mais que responsavel eu sou miseravel", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 293, "tweet_count": 11872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pejo_snitram"}, {"id": "1895821638", "location": "Vit\u00f3ria ES, Brasil", "name": "Aline Amorim \u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 6578, "following_count": 2785, "tweet_count": 32567, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alinerochaES"}, {"id": "1154512060019105792", "name": "NILDA ROCHA", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 63, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NildaDaRocha2"}, {"id": "1681817664", "location": "Uruguay", "name": "B.R \ud83d\udcc0\ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 385, "tweet_count": 19612, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AlexanderMG33"}, {"id": "38458497", "location": "Vi\u00f1a del Mar - San Javier", "name": "Danilo Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3979, "tweet_count": 53921, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "danilofuents"}, {"id": "322595419", "name": "okay motomami", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 832, "tweet_count": 50317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "notsoblessedboy"}, {"id": "987859655807393792", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 300, "tweet_count": 5867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucasbarboza143"}, {"id": "920636227757510657", "location": "Jardim Cambu\u00ed, Mat\u00e3o", "name": "alexandra beato", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 83, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexandralele31"}, {"id": "2739283479", "location": "Valledupar ", "name": "Eric Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 776, "tweet_count": 10388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EricMont1981"}, {"id": "156541095", "location": "Brasil", "name": "ray4ever", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 155, "tweet_count": 60461, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "rayanacorreaa"}, {"id": "720250914095951872", "location": "Brasil", "name": "Sol Guimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 85, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SolGuimaraes3"}, {"id": "68207032", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude96 BRUTUS \ud83d\ude96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 390, "tweet_count": 5672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anderson_Taxi"}, {"id": "1130672224132829184", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "heli andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 21522, "following_count": 22546, "tweet_count": 19071, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "didi17goiania"}, {"id": "2192773397", "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "name": "Edsuuu\ud83e\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 123, "tweet_count": 9003, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dueda04"}, {"id": "853597004", "location": "S\u00e3o Paulo #BRA", "name": "Lulu2020", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1843, "tweet_count": 91251, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Alulu2020"}, {"id": "772082664203517952", "location": "London, England", "name": "Richard Kuintako", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3567, "tweet_count": 36996, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RichardKuintako"}, {"id": "735291472283570177", "name": "jovem kamadinho", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 234, "tweet_count": 6005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_irmagay"}, {"id": "142381141", "location": "Vietnam", "name": "Zarabanda 7sayas", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 183, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tatankisis"}, {"id": "62117607", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA", "name": "Jo", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 835, "tweet_count": 61318, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "joanneabas"}, {"id": "62959591", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds\u2194\ufe0fNova Igua\u00e7u", "name": "Weslley Costa", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 490, "tweet_count": 106977, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "WeslleyCosta"}, {"id": "1056343434070503424", "name": "FS", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 53, "tweet_count": 5179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fsantos_tech"}, {"id": "133043585", "location": "BH/MG", "name": "Adriano Lessa \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 613, "tweet_count": 37256, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AdrianoLessa"}, {"id": "2656787562", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "Amea\u00e7a social", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 744, "tweet_count": 70290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Harryzzaum"}, {"id": "864905826284208129", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Adriana Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 629, "tweet_count": 42154, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdriBolt"}, {"id": "259543194", "name": "Karoz", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 2500, "tweet_count": 9997, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "KAROZ"}, {"id": "2978437354", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Milagros Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 380, "tweet_count": 75453, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Milagro88026199"}, {"id": "1153384569288241152", "name": "Kelamoreno", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 445, "tweet_count": 4356, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kelamoreno1"}, {"id": "21822527", "location": "iPhone: -34.602127,-58.381348", "name": "Michel Biquard", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1817, "tweet_count": 40799, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "michelbiquard"}, {"id": "922243822385598464", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Cecilia Mascheroni", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1049, "tweet_count": 24836, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CeciliaMascher1"}, {"id": "954472586590801920", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Cristina Alves", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 852, "tweet_count": 54001, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "CrisBG"}, {"id": "1142224857364611073", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "CONSERVADORES DO BRASIL....CONSERVATIVES OF BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 13782, "following_count": 15160, "tweet_count": 346828, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AG21D"}, {"id": "219077721", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Vanessa Ribeiro \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 459, "tweet_count": 58629, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "FalaAiVanessa"}, {"id": "936296623747092481", "name": "Chema Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 581, "tweet_count": 5350, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Chemafernandezm"}, {"id": "2816614800", "location": "Madrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26843, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}, "verified": false, "username": "CopMadrid"}, {"id": "2175267419", "location": "London, England", "name": "Laura\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 828, "tweet_count": 34409, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lauracattony"}, {"id": "956683368950915072", "location": "Corumba\u00edba, Brasil", "name": "danou-se", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 241, "tweet_count": 6006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ddsr23"}, {"id": "1147279806297493504", "name": "Gil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tarraeradoida"}, {"id": "720775704", "location": "Everywhere", "name": "edoardo riccio", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 148, "tweet_count": 11167, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "edoardo_riccio"}, {"id": "824436673396281348", "location": "Mar Del Plata", "name": "Yoani19371mdq", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4858, "tweet_count": 175749, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yoani19371"}, {"id": "847410540079063040", "location": "ES, Brasil", "name": "SD", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 1953, "tweet_count": 77379, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Cidadao_S"}, {"id": "741265466648367104", "name": "Olivar Leite", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1113, "tweet_count": 26178, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OlivarLeite1"}, {"id": "239760689", "location": "SEVILLANA en madrid", "name": "Glamourrosa", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1343, "tweet_count": 55451, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Glamourrosah"}, {"id": "86827044", "name": "Limitas", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 269, "tweet_count": 28625, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Limitas"}, {"id": "479929664", "location": "cidade da rayssa leal", "name": "b\u00e1rbara", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 1698, "tweet_count": 156323, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "humorbah"}, {"id": "940287834", "location": "Cartagena de Indias, Colombia", "name": "\u00d3scar Le\u00f3n B.", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 749, "tweet_count": 52032, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "oscarmlb98"}, {"id": "1147995167149973504", "location": "Planeta Terra", "name": "William Moebius Analista Burs\u00e1til\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1391, "tweet_count": 25596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moebius_william"}, {"id": "709116652189827072", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Kevin vem", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 941, "tweet_count": 11383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kelvin_lucas77"}, {"id": "4415881589", "name": "cecilia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\ude37 cansada de populismo..", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 574, "tweet_count": 13993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ceciliabrizuel4"}, {"id": "954003240185626625", "location": "Vasco da Gama, Brasil-Portugal", "name": "Yuri Pimenta \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 7852, "following_count": 8614, "tweet_count": 45139, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "YuriPSoares"}, {"id": "373930582", "location": "Vila de Gracia, Barcelona", "name": "\u00c1l Huguet", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1997, "tweet_count": 41025, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "semenrefot"}, {"id": "59193228", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "\ud83d\udd30 SJLuchi \u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 792, "tweet_count": 72715, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "sjluchi17"}, {"id": "72061681", "location": "Florian\u00f3polis/SC", "name": "Affonso Ghizzo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 2118, "tweet_count": 10809, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "corrupcaotofora"}, {"id": "258050349", "name": "rok", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1744, "tweet_count": 156312, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Roqueawe"}, {"id": "318089931", "location": "Argentina", "name": "Anis", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1421, "tweet_count": 39184, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Anis91317"}, {"id": "1126581923567030272", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 368, "tweet_count": 61817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Robertotorresce"}, {"id": "703219215839399936", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83d\udc99kuki007b\ud83d\udc9a\ud83c\udf4f\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1792, "tweet_count": 235418, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kuki007b"}, {"id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "everyexplosions"}, {"id": "132540485", "location": "Espanha", "name": "\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 229, "tweet_count": 3375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mayrelli"}, {"id": "855735375578492928", "location": "Nicaragua", "name": "Chess \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 450, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mrchess1317"}, {"id": "770736655", "name": "\u4e47\u5200\u4e59\u306e", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 325, "tweet_count": 48169, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JMM1904"}, {"id": "163602616", "name": "Cris Saulino", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 578, "tweet_count": 13125, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Yavenia"}, {"id": "40813882", "location": "~~~~~", "name": "Juan Macial", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 518, "tweet_count": 9639, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juanmacial"}, {"id": "191450170", "location": "Recife", "name": "Ambi\u00e7\u00e3o da Loirinha", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 1211, "tweet_count": 460047, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Matheusozado"}, {"id": "1087652581", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "rique \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 480, "tweet_count": 86355, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "gyheartabreak"}, {"id": "508975482", "location": "i met demi \u2661 september 2, 2022", "name": "\u0299\u026a\u1d00\u0274\u1d04\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 12258, "following_count": 9813, "tweet_count": 190256, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "evanopeste"}, {"id": "427663724", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "stephany", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 479, "tweet_count": 24065, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hi_hay97"}, {"id": "1218514544", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Clarisa Cla De Morondanga \ud83d\udd90\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 3196, "tweet_count": 50373, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ClarisaCla1"}, {"id": "298701047", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Matheus Palestra \ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 124, "tweet_count": 7013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sep_matheeus"}, {"id": "1078704169228353536", "location": "Cabo frio, Rj", "name": "PORTO", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 198, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mmatheusportoo_"}, {"id": "1044147023597981696", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "DANIEL BROWN_23", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 123, "tweet_count": 10833, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dani86764613"}, {"id": "1039333576117047302", "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 1321, "tweet_count": 32557, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "miacolucci1989"}, {"id": "624279413", "location": "Raposa, Brasil", "name": "andr\u00e9i \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2015, "tweet_count": 106848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "akaramazovy"}, {"id": "158218244", "location": "De la Opulenta", "name": "Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3289, "tweet_count": 64787, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bigger98"}, {"id": "1123228322123718657", "name": "carlinhos cavalin", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 102, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CCavalim"}, {"id": "3757590195", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "stefano rasador", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 473, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SRasador"}, {"id": "1272666296", "name": "Tommaso Monacelli", "public_metrics": {"followers_count": 23425, "following_count": 1700, "tweet_count": 20473, "listed_count": 191}, "verified": false, "username": "monacelt"}, {"id": "501327658", "name": "Tevez Albiazul", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 371, "tweet_count": 13900, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tevez_Mty10"}, {"id": "346086619", "location": "Planet Earth", "name": "Ivoxtreme", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 4999, "tweet_count": 130018, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "terriconcio"}, {"id": "965437676", "location": "desubicado", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "campesinoecu"}, {"id": "787769176299597824", "location": "Bh", "name": "Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 400, "tweet_count": 16157, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vitorbbs22"}, {"id": "950826722072686592", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 200, "tweet_count": 20367, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nevermynd8"}, {"id": "175467168", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "tejadita", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 504, "tweet_count": 53178, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tejadinhas"}, {"id": "219076359", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "name": "Paquiderme Social", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 748, "tweet_count": 15614, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rinaldao_"}, {"id": "1472519256", "name": "ozelania Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 227, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ozelaniaalmeida"}, {"id": "18220470", "location": "Brasil", "name": "Gospel Prime", "public_metrics": {"followers_count": 74683, "following_count": 139, "tweet_count": 55268, "listed_count": 232}, "verified": false, "username": "gospelprime"}, {"id": "1001976709569236995", "location": "Guararapes, Brasil", "name": "hiago", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 228, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HiagoBarboza_"}, {"id": "218550269", "location": "Ecuador", "name": "Fernando Gonz\u00e1lez M.", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1233, "tweet_count": 126460, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "f_gonzalez_m"}, {"id": "1383508188", "location": "Espanha", "name": "Loca calata", "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 5408, "tweet_count": 15489, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Locacalata__"}, {"id": "1021543431649353735", "name": "Juliochavez", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 288, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliochre"}, {"id": "957996427963183104", "location": "640 S Main St, Los Angeles, CA", "name": "Se\u00f1ora Mayor \ud83d\udc8a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 215, "tweet_count": 22119, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "O1001100"}, {"id": "1083718783083204608", "location": "Lamierda", "name": "uno \ud83c\uddea\ud83c\udded \u24da", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 63, "tweet_count": 3046, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "modernazi"}, {"id": "1406130006", "location": "Vila Velha-ES, Brasil", "name": "Val\u00e9ria Cristina de", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 3032, "tweet_count": 225610, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "lelekachikila"}, {"id": "60090931", "location": "Gochilandia Park", "name": "JavierGuerreroD.\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1373, "tweet_count": 163291, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "tuercasjavi"}, {"id": "1387361683", "name": "El Jamao 1000@", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 414, "tweet_count": 37961, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Eutedizer"}, {"id": "949729360763871232", "name": "Boss", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 218, "tweet_count": 20673, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xjkcr"}, {"id": "3262112597", "location": "wakanda", "name": "Alexi", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 369, "tweet_count": 32966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "calmecali"}, {"id": "2504839840", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bSilvia\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udd97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9615, "following_count": 4486, "tweet_count": 28913, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "silvia_sul"}, {"id": "159655642", "location": "Detroit, EUA ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO ATE FIM DE 2.026", "public_metrics": {"followers_count": 23265, "following_count": 24478, "tweet_count": 146035, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "celsoeduadvogad"}, {"id": "1959255415", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "Boris", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1277, "tweet_count": 72379, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "BorisAAO"}, {"id": "187315110", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "jose rivela rivela", "public_metrics": {"followers_count": 5818, "following_count": 6386, "tweet_count": 206795, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "jorivela"}, {"id": "122948346", "location": "PARIS XVII peat\u00f3n/poeta ", "name": "Arrabal Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 14760, "following_count": 5394, "tweet_count": 3263, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "arrabalf"}, {"id": "1074651159099568129", "location": "prai de Guriri, s\u00e3o Mateus es", "name": "\u25e4\u2720\u25e2  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Miguel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2990, "tweet_count": 33570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LubkeMiguel"}, {"id": "159856139", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "Thomas Faria", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 133, "tweet_count": 1827, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thomasygor"}, {"id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701728, "following_count": 10, "tweet_count": 87507, "listed_count": 937}, "verified": true, "username": "MomentsBrasil"}, {"id": "847060658545971200", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Susana \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1882, "tweet_count": 62081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LidiaRoque17"}, {"id": "1071747729615978497", "name": "danieelson", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 139, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "odanieelson"}, {"id": "92098562", "location": "Santa Marta Colombia", "name": "Joe Barranco Florez", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1056, "tweet_count": 36866, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Joelbarrancof"}, {"id": "1123183705219055616", "name": "K\u00e1tia Ker Da Pedra", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KerKatia"}, {"id": "4821468880", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Stephany", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 73, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguiarrrs"}, {"id": "889639703934369794", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sar\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 28070, "following_count": 14736, "tweet_count": 77996, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "SaraLaurian"}, {"id": "794863334516461569", "location": "Punta del Diablo", "name": "Yose nomas", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 849, "tweet_count": 11373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "garaentraje"}, {"id": "339752236", "location": "Iseo Lake", "name": "Il Porter", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2048, "tweet_count": 33034, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "PaoloPorter"}, {"id": "1132482404613017601", "name": "Regina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Momberg\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 27833, "following_count": 26850, "tweet_count": 54770, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MombergRegina"}, {"id": "549356447", "name": "Debora de Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 135, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deboraebora2012"}, {"id": "1088274407980744705", "name": "Alessandra G.A / 00 e confirma", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 283, "tweet_count": 42478, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "legermaNH"}, {"id": "118496269", "location": "Monteria, La Perla Del Sin\u00fa \ud83e\udd0d", "name": "\u273e\u2741 \ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd66 \ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u273e\u2741", "public_metrics": {"followers_count": 18914, "following_count": 14279, "tweet_count": 193740, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Jerusalema_Blu"}, {"id": "717181874", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Wilmer", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1337, "tweet_count": 45659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Navarrotti08"}, {"id": "788182699899052032", "name": "FLA-ITA", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 780, "tweet_count": 21591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielBiase"}, {"id": "726108648196444161", "location": "ipahell", "name": "k?", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 247, "tweet_count": 11877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iluvboobiiees"}, {"id": "931952700568334341", "location": "Colombia ", "name": "Melkor", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 2761, "tweet_count": 11680, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MelkorArrieta"}, {"id": "2421474028", "location": "minha casa ", "name": "#LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 754, "tweet_count": 21875, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "almeidaf_ana"}, {"id": "1113892727392022530", "name": "T\u0117 Inoc\u00eancio", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 60, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "inocencio_te"}, {"id": "852959181619507200", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "Umbr\u0394", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1062, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "All_Hail_Umbra"}, {"id": "19889294", "location": "Portugal", "name": "Jornal SOL", "public_metrics": {"followers_count": 277125, "following_count": 61, "tweet_count": 225961, "listed_count": 1018}, "verified": true, "username": "SolOnline"}, {"id": "80612903", "location": "Asteroide B 612", "name": "\u2022 Sopa de Fideos \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 460, "tweet_count": 34713, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "LillySpaggetti"}, {"id": "925141973752778757", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "*inaud\u00edvel*", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 233, "tweet_count": 28250, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuizTramontin"}, {"id": "986378529146310657", "location": "Haedo, Culis Mundis", "name": "o\u0131qn\u0279 x\u01ddl\u0250 \u0287n \u0254nlo \u028e \u026f\u1d09 \u0254\u0265o\u0287\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1522, "tweet_count": 65924, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Rubiosinfiltro"}, {"id": "196808804", "location": "bsas", "name": "Pilar \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 11128, "following_count": 2931, "tweet_count": 89105, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "arqmona"}, {"id": "42171926", "name": "Alejandro Castro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 365, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jando62"}, {"id": "26874991", "location": "Lima", "name": "Christopher Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 116061, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}, "verified": false, "username": "TrujiYo"}, {"id": "3084708273", "location": "Rio de Janeiro, Brasil    \ud83c\udf0e\ud83d\udd96", "name": "RIO 457 CAOS \ud83d\ude0e\ud83d\udc49 \ud83d\udc49\ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 4543, "tweet_count": 124957, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "RIO450CAOS"}, {"id": "951501572", "name": "FELIP\u00c3O \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 332, "tweet_count": 57341, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "felipeefjv"}, {"id": "2548779715", "name": "Felipe Romero", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 163, "tweet_count": 1462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "feliperomero698"}, {"id": "502276426", "location": "Belo Horizonte | Niter\u00f3i", "name": "Gus. \ud83e\udd8a\ud83c\udf3f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 433, "tweet_count": 233685, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "oliviapxpe"}, {"id": "4824912208", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Silva.", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 594, "tweet_count": 40386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CleitonSilva993"}, {"id": "772054410876903424", "location": "Argelia, Colombia", "name": "andres felipe Catill", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 426, "tweet_count": 15007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pipeclaros0"}, {"id": "492688292", "name": "Sulay Figueredo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 392, "tweet_count": 15768, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SulayF"}, {"id": "1082423687834423296", "name": "MegFlor1 - BOLSONARO 2022 - DEUS ACIMA DE TODOS", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 5223, "tweet_count": 80868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MegFlor1"}, {"id": "903324868309082116", "location": "011", "name": "cath", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1150, "tweet_count": 15362, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cathxit_"}, {"id": "3702692962", "location": "Brasil", "name": "Pam Magalh\u00e3es \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 295, "tweet_count": 13593, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fadahcubanaa"}, {"id": "978484322519961600", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Aparecida Martins", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 337, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariaap88837627"}, {"id": "53214368", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Hugo Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 432, "tweet_count": 6857, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "hugoalencar78"}, {"id": "3310989615", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "name": "Juan\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 484, "tweet_count": 24764, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juansantasi"}, {"id": "1131601088036126720", "name": "Marisela", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 162, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marisel06988272"}, {"id": "979075376365428736", "name": "Homens Ao M\u00e1ximo", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 412, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HomensM"}, {"id": "4926034547", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Helena", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1923, "tweet_count": 21962, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Helebrz"}, {"id": "1044774362426028032", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Rui S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2575, "tweet_count": 18931, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ruisssantos"}, {"id": "1128409539223674880", "location": "Em algum de Minas Gerais", "name": "Fabi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1853, "tweet_count": 29138, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Fab1721"}, {"id": "239882175", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "Cinoscar & Rarities", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 2879, "tweet_count": 11430, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "CinoscaRarities"}, {"id": "900454100", "location": "Cine", "name": "Mayra Meza", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1106, "tweet_count": 11700, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "CineAmateur"}, {"id": "3621276795", "location": "Lima, Peru", "name": "Wu Ming 6", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 191, "tweet_count": 4102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PuraMundanidad"}, {"id": "251605330", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Deisy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 45, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sep_de"}, {"id": "1017167000924315648", "name": "Simone .castoldi", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 91, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Simonecastold16"}, {"id": "52407624", "location": "Supercl\u00faster de virgo", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 519, "tweet_count": 16118, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "juancodered"}, {"id": "450897036", "location": "Neverland", "name": "Cravo & Canela", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 253, "tweet_count": 14838, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "veneella"}, {"id": "746342207544762368", "name": "dadu in a nutshell", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 381, "tweet_count": 36068, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dudaatav"}, {"id": "51589813", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 4964, "tweet_count": 199147, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "South_tropic"}, {"id": "1041688187486167041", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "name": "Mone", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mone38436262"}, {"id": "986005383255920641", "location": "longe pacarai", "name": "\u00bbRusssssssssssa", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 299, "tweet_count": 3820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThaisUranick"}, {"id": "1054228585156882432", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Gianluca Francos CAMPE\u2b50N\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 504, "tweet_count": 12845, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GFrancos9"}, {"id": "787528266617880576", "location": "La Plata, Argentina", "name": "aaron \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 56719, "following_count": 1177, "tweet_count": 61811, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "aarontsuarez"}, {"id": "1129896221626310656", "name": "Stiven Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 159, "tweet_count": 10591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "StivenV84441506"}, {"id": "2928654171", "location": "passo dos fortes, Chapec\u00f3", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 304, "tweet_count": 14903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raiskais"}, {"id": "255492298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cansada", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 547, "tweet_count": 62124, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "luxobeorlegui"}, {"id": "1148023359864786944", "name": "Gonzalo Zeinal", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 10, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GonzaloZeinal"}, {"id": "51016460", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "GRAZIANO PASCALE", "public_metrics": {"followers_count": 58334, "following_count": 998, "tweet_count": 227363, "listed_count": 154}, "verified": false, "username": "grazianopascale"}, {"id": "76618234", "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd50\ud83c\udd58\ud83c\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 791, "tweet_count": 173316, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "LostinEmergency"}, {"id": "998694671303041025", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "murilu", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Murilo66075583"}, {"id": "373708174", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suicida_roots"}, {"id": "34237029", "location": "Carolina do Norte, USA", "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAnt\u00f4nio LAVA TOGA J\u00fanior\ud83c\udf00", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 4921, "tweet_count": 211562, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "juniorags"}, {"id": "898959724133175296", "name": "Mercedes Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 374, "tweet_count": 16554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mercede95218853"}, {"id": "1127329468694114304", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafael_alvsan"}, {"id": "84000461", "location": "Durango / CDMX.", "name": "Mitzi", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 475, "tweet_count": 8677, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mitziQu"}, {"id": "1040327998484955137", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Daniela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1930, "tweet_count": 10306, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanniAPBRASIL38"}, {"id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1827939, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "verified": true, "username": "monicabergamo"}, {"id": "1064473357956075520", "name": "m\u00e3e do Igor e da Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 352, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PereiraCassiele"}, {"id": "1158922101207834624", "location": "Marab\u00e1 Bel\u00e9m, Brasil ", "name": "MisScania", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 181, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdegasGurjao"}, {"id": "253702776", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "name": "santiago Iles", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 199, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Apisdoradas"}, {"id": "1462906232", "location": "Madrid", "name": "manuel cardiel \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 924, "tweet_count": 30071, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "manuelcardiel60"}, {"id": "2668119423", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2144, "tweet_count": 139512, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "mriater"}, {"id": "176996187", "name": "carolina vota 13 \ud83e\udd91\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 480, "tweet_count": 17536, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "s2carolmiranda"}, {"id": "1087742362720370689", "name": "S\u00f3 tem doido!", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 85, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bandidah1930"}, {"id": "1276506992", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Priscila Souza", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 110, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SouzaaPriscila"}, {"id": "181014848", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Victor...", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 952, "tweet_count": 6210, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vcdaraujo"}, {"id": "2434351592", "location": "BH", "name": "Hermione Pistola", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 266, "tweet_count": 16122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LanaBaananna"}, {"id": "3297687433", "name": "@coralcliper", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 78, "tweet_count": 113240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shuelve"}, {"id": "88805291", "location": "Bogot\u00e1, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Jairo P\u00e1ez \ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2778, "tweet_count": 1241, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "japaezfotos"}, {"id": "140938063", "location": "Madrid, Espa\u00f1a .", "name": "maria luisa", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 3536, "tweet_count": 233834, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maluluve"}, {"id": "720064639929884672", "name": "luiz.", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1576, "tweet_count": 174233, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "sccpluizz"}, {"id": "1088419885921783808", "name": "Wolverine Cult Corinthiano \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 15391, "following_count": 466, "tweet_count": 60071, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "CultWolverine"}, {"id": "867318301", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gonzalo Nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 0, "tweet_count": 25990, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Gonza_ElChino"}, {"id": "2861275114", "name": "vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 430, "tweet_count": 70160, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ViniciusCRF_"}, {"id": "3425087331", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Undemjr", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 278, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Undemjr"}, {"id": "1037892075054870529", "name": "Marcella", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 48, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mars_cherry"}, {"id": "2828699470", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Fracis das C. M. Sou", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 110, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FracisSou"}, {"id": "351991417", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Mr. Brightside", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 126, "tweet_count": 6954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vinihmed"}, {"id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "verified": true, "username": "LegiaoDosHerois"}, {"id": "2376380370", "location": "ilha de pad", "name": "NetinhoK", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 53, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MortlhaDaNoite"}, {"id": "245205786", "location": "RS", "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 534, "tweet_count": 5215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PatriciaBdr"}, {"id": "120176292", "location": "Hattiesburg, MS", "name": "Annamaria", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1197, "tweet_count": 4871, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AnnamariaRB"}, {"id": "1046813252179701760", "name": "AtomicGecko201", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1137, "tweet_count": 24882, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Tartarugonapol1"}, {"id": "129064519", "location": "Bakat\u00e1", "name": "Julian Roncancio", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 570, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KetzeBalam"}, {"id": "4879555637", "name": "Ana Sol\u00eds \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 74, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anasoliscastro"}, {"id": "863825150", "location": "Dreamland ", "name": "La vie \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 5326, "following_count": 5673, "tweet_count": 13412, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "VivianaTovarDS"}, {"id": "758485340554420224", "location": "Nordeste, Brasil", "name": "\u00f4\u00f5 pensad\u00f2 \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 81, "tweet_count": 34124, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "oPENSANTE10"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-09T18:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896535959818241"], "in_reply_to_user_id": "22255425", "text": "@cevezito @jessnymeria @thiagohmb3 Bom, ele est\u00e1 do lado da menina morta pelo pai no final de semana e a m\u00e3e sem a filha, que tal pensar assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159896535959818241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cevezito", "id": "22255425"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "jessnymeria", "id": "1650589968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159895474926735361"}], "author_id": "1530616231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "lang": "pt", "id": "1159534950019936259", "author_id": "1040019435124387841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1159613920870653952", "author_id": "133945128"}, {"created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "in_reply_to_user_id": "47303450", "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159747147836866560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "author_id": "47303450"}, {"created_at": "2019-08-09T02:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159657456160714752"], "in_reply_to_user_id": "949101998", "text": "@AlbaroEscobar JAJAJAJAJA se tira gua'u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159657456160714752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbaroEscobar", "id": "949101998"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159655931380195328"}], "author_id": "485865193"}, {"created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "lang": "pt", "id": "1159809293446725633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1028620936176656384"}, {"created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "lang": "es", "id": "1159533379945226243", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "49849732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/j7vBLaumz7", "expanded_url": "https://www.jaacap.org/article/S0890-8567(19)30288-6/fulltext", "display_url": "jaacap.org/article/S0890-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8VBjoPHIpn", "expanded_url": "https://twitter.com/nowthisnews/status/1151208125955026945", "display_url": "twitter.com/nowthisnews/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.8892, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-07-16T19:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1151209001788616704"], "text": "En abril, se public\u00f3 un paper en el que se suger\u00eda cierta relaci\u00f3n entre un aumento de suicidios adolescentes y la emisi\u00f3n de la serie \"13 Reasons Why\" de Netflix (https://t.co/j7vBLaumz7). \nAhora Netflix decide quitar la escena en la que mostraba c\u00f3mo se suicida la protagonista https://t.co/8VBjoPHIpn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1151209001788616704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1151208125955026945"}], "author_id": "13053492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "lang": "pt", "id": "1159528437255684096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "39342378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159885831533989889", "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "author_id": "2976750778"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "lang": "es", "id": "1159872235299069952", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-09T18:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894167625064448"], "text": "1 de los argelinos d la manada d Bilbao agrede a un Polic\u00eda Nacional, y 3 d ellos le roban el m\u00f3vil a una mujer en el Metro cuando se dirig\u00edan a los juzgados.\n\nPero no se alarmen: en esta historia, salvo el Polic\u00eda agredido, la mujer robada, y la mujer violada, todos son v\u00edctimas", "public_metrics": {"retweet_count": 2709, "reply_count": 103, "like_count": 5082, "quote_count": 42}, "lang": "es", "id": "1159894167625064448", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5229, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "author_id": "879801541443674113"}, {"created_at": "2019-08-09T18:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891237052325888"], "text": "Agregaron el escuadron suicida en netflix SABEN LO FELIZ QUE ESTOY??????", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159891237052325888", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1036809385870352384"}, {"created_at": "2019-08-09T18:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892227969232898"], "in_reply_to_user_id": "1433049206", "text": "@carloscborra Eso es, aunque creo que el componente nostalgia y las asociaciones emocionales que conlleva tambi\u00e9n hace, pero sin duda algunos omnigold me han dejado muy fr\u00edo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159892227969232898", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carloscborra", "id": "1433049206"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "omnigold"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159852138232713216"}], "author_id": "201354207"}, {"created_at": "2019-08-09T13:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159815198338953218"], "text": "Meus queridos, vou ficando por aqui. Tenho uma sa\u00fade emocional a ser cuidada. Sei o quanto j\u00e1 provei a solid\u00e3o provocada pela depress\u00e3o, pelo p\u00e2nico. Tomar rem\u00e9dios s\u00f3 faz sentido quando evitamos os gatilhos dos desconfortos. Este lugar deixou de ser saud\u00e1vel pra mim. Obrigado!", "public_metrics": {"retweet_count": 4815, "reply_count": 7449, "like_count": 129826, "quote_count": 4607}, "lang": "pt", "id": "1159815198338953218", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T18:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893637389586434"], "in_reply_to_user_id": "1104700701647822848", "text": "@Minyoonlay @BTS_twt tem um garoto q decide me ligar TODA vez q eu to escotando m\u00fasica e fica jogando enquanto t\u00e1 na liga\u00e7\u00e3o cmg e isso t\u00e1 acontecendo agr e ele come\u00e7ou a falar de peppa pig e agr de bolinhas e eu n to entendendo nd scrr agr ele t\u00e1 falando q \u00e9 mentira s\u00f3 q eu n falei nd algm me ajuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893637389586434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "minyoonlay", "id": "1322257342440919042"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159598188371820544"}], "author_id": "1153109008540143616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Tlf2kdhqVn", "expanded_url": "https://twitter.com/RC5Oficial/status/1159839110418165760", "display_url": "twitter.com/RC5Oficial/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 22, "tag": "ContigoRafael"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "ContigoRafael"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890974174322688"], "text": "Estamos #ContigoRafael\n\nEl corrupto es Moreno! https://t.co/Tlf2kdhqVn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159890974174322688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159839110418165760"}], "author_id": "946127017099059204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/D7SZZbl9kj", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dgm8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dgm8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159857572201095168"], "text": "Padre F\u00e1bio de Melo deixa o Twitter ap\u00f3s rea\u00e7\u00f5es por cr\u00edtica \u00e0 \u2018saidinha\u2019 https://t.co/D7SZZbl9kj", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 145, "like_count": 309, "quote_count": 30}, "lang": "pt", "id": "1159857572201095168", "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-08-09T18:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893588584665089"], "in_reply_to_user_id": "169968944", "text": "@Bah_pettermann @NaoInviabilize Acredito que tem outra coisa que fazem mto \u00e9 por outros exemplos no meio do caso citado, eu nem sabia do caso bruno, mas acredito que ele tambem deveria ter tal exce\u00e7\u00e3o como agravante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893588584665089", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "NaoInviabilize", "id": "98863267"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159878652001161216"}], "author_id": "2625111133"}, {"created_at": "2019-08-09T18:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159893086996221952"], "in_reply_to_user_id": "1530616231", "text": "@ureallygotmenow @thiagohmb3 N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9, mas a Igreja \u00e9 aberta ao pecador para que ele se arrependa. N\u00e3o cabe um lugar de julgamento a\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159893086996221952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159892553958907906"}], "author_id": "22255425"}, {"created_at": "2019-08-09T14:23:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159832631929909248"], "text": "eu n\u00e3o entendo esse mundo, muito menos a cabe\u00e7a do ser humano. \n\nsomos assaltados - popula\u00e7\u00e3o grita: bandido bom \u00e9 bandido morto. \n\no pai mata a filha e vai preso. justi\u00e7a decreta que tera uma \"saidinha\" para os dias dos pais. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159832631929909248", "author_id": "72955310"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/I41Ws8ulMd", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1151850511605407747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I41Ws8ulMd", "media_key": "3_1151850510112235526"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159827167934636033"], "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8ulMd", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1159827167934636033", "author_id": "28588050"}, {"created_at": "2019-08-08T19:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159549144387805184"], "in_reply_to_user_id": "722480898613108737", "text": "@RenatoBTSC N\u00c3O EXISTE ISSO. N\u00e3o existe. Ningu\u00e9m afirma isso. \u00c9 ponto pac\u00edfico. \u00c9 hist\u00f3rico. \u00c9 comprovadamente sabido. Minha nossa, \u00e9 muita desconex\u00e3o com a realidade falar um absurdo desses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159549144387805184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547873056477184"}], "author_id": "18920904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/tgr7FZlyjN", "expanded_url": "https://twitter.com/geovannagono/status/1159649640263950340", "display_url": "twitter.com/geovannagono/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "JANELA"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891503088623618"], "text": "QUE DIREITO DO CARA O SUA IMBECIL, O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA E JOGOU PELA JANELA, VEM FALAR DE RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O PRA ESSE TIPO DE GENTE, VAI SE FUDER https://t.co/tgr7FZlyjN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891503088623618", "author_id": "2389562814"}, {"created_at": "2019-08-09T13:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159813085579927552"], "in_reply_to_user_id": "21925427", "text": "@elienaijr @Debora_D_Diniz Sim, querida D\u00e9bora. \u00c9 do simbolismo da data que falamos. E quanto ao justi\u00e7amento, pastor, n\u00e3o me incluo. Apenas expressei a minha indigna\u00e7\u00e3o acerca do que a lei permite.", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 430, "like_count": 12115, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1159813085579927552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159811470315675649"}], "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T18:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159891827593568262"], "in_reply_to_user_id": "17111795", "text": "@outrarosa A sociedade fica mexida qd ocorre o crime e se sente desprotegida e desamparada qd em pouco tempo, algu\u00e9m q matou os pais, saem nesse dia (vai comemorar com quem?) E matou filhos a mesma coisa. N\u00e3o estou falando de traficante, assaltante, colarinho branco, estou falando de vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159891827593568262", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159890365119434752"}], "author_id": "17111795"}, {"created_at": "2019-08-09T17:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159886653940543488"], "in_reply_to_user_id": "996246100574134272", "text": "@Ttainara_carval @Alinerp95 @legermaNH @pefabiodemelo Queria um print s\u00e9rio, porque quem eu vi homenageando torturador e assassino ontem foi Bolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159886653940543488", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Alinerp95", "id": "58537725"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "legermaNH", "id": "1088274407980744705"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879043656900614"}], "author_id": "879507202154823680"}, {"created_at": "2019-08-09T18:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890365119434752"], "in_reply_to_user_id": "368763773", "text": "@outrarosa Eu entendo que faz parte da recupera\u00e7\u00e3o e portanto ressocializa\u00e7\u00e3o. Mas assaltos e outros crimes n\u00e3o tem o mesmo peso que morte, que contra vida. Homic\u00eddio, sequestro e estupro, priacipalmente se praticado por pessoas que usam de sua confian\u00e7a, s\u00e3o de propor\u00e7\u00e3o muito maior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890365119434752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846267494625281"}], "author_id": "17111795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ly8zJde5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870771935809536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly8zJde5W2", "media_key": "7_1159870695653990408"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870771935809536"], "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881", "text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/ly8zJde5W2", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1159870771935809536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870550455521295"}], "author_id": "1053003526052474881"}, {"created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1159518863702319106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "author_id": "116030031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PHHwBeGW5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHHwBeGW5Y", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:40:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159806691736784896"], "text": "NONONNONONO https://t.co/PHHwBeGW5Y", "public_metrics": {"retweet_count": 27232, "reply_count": 456, "like_count": 66888, "quote_count": 2974}, "lang": "it", "id": "1159806691736784896", "author_id": "510847831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ZlLfRwTB6L", "expanded_url": "https://www.latinaquotidiano.it/latina-non-gli-piace-il-pranzo-della-mensa-aggredisce-con-unascia-leducatrice/", "display_url": "latinaquotidiano.it/latina-non-gli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latinaquotidiano.it/latina-non-gli-piace-il-pranzo-della-mensa-aggredisce-con-unascia-leducatrice/"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159822125529796609"], "text": "\u201cUn diciassettenne tunisino, non gradendo il pasto ricevuto, ha prima inveito contro gli addetti della struttura di accoglienza lanciando loro contro piatti, bicchieri e posate, poi ha minacciato un\u2019educatrice con un\u2019ASCIA\u201d.\nRoba da matti.\n\nhttps://t.co/ZlLfRwTB6L", "public_metrics": {"retweet_count": 638, "reply_count": 715, "like_count": 3042, "quote_count": 100}, "lang": "it", "id": "1159822125529796609", "author_id": "270839361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/W23F0TUfm0", "expanded_url": "https://twitter.com/tenhonomemerda/status/1159695051800399872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W23F0TUfm0", "media_key": "3_1159695048520478720"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9rica Guerra Civil"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Rhodes"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Ultrons"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3598, "type": "Place", "normalized_text": "Ultron"}]}, "created_at": "2019-08-09T05:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159695051800399872"], "text": "Em Capit\u00e3o Am\u00e9rica Guerra Civil, se vc olhar atentamente na armadura do Rhodes vc vai ver v\u00e1rias cabe\u00e7as de mini Ultrons, essa \u00e9 a quantidade de rob\u00f4s Ultrons que ele matou na batalha de Sokovia em Vingadores Era de Ultron https://t.co/W23F0TUfm0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159695051800399872", "author_id": "1005744796235943936"}, {"created_at": "2019-08-09T13:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159814076224155649"], "in_reply_to_user_id": "275234254", "text": "hacernos creer que lloran y se emocionan, no los vi cuando el gran Doctor Rene Favaloro jamas fue atendido ante sus reclamos para su fundacion, quienes estaban responsables del area? Rodriguez Larreta y Maria Eugenia Vidal... se ve que en esos momentos las emociones no eran tan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159814076224155649", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Rene Favaloro"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Rodriguez Larreta"}, {"start": 203, "end": 221, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Eugenia Vidal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159814074324201472"}], "author_id": "275234254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}]}, "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"], "text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159779662618386433", "author_id": "940291531604418560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/l0uGW5YxaF", "expanded_url": "https://t.co/l0uGW5YxaF", "display_url": "t.co/l0uGW5YxaF"}]}, "created_at": "2019-07-05T15:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1147165889915248640"], "text": "o meu s\u00f3sia n\u00e3o existe pq se matou de desgosto https://t.co/l0uGW5YxaF", "public_metrics": {"retweet_count": 2250, "reply_count": 0, "like_count": 1504, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1147165889915248640", "author_id": "2225147197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/vSfAwrzumb", "expanded_url": "https://twitter.com/blzdeofertas/status/1159671851355910144", "display_url": "twitter.com/blzdeofertas/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882180677591040"], "text": "Mataram 10 crian\u00e7as e ainda n\u00e3o pagaram as fam\u00edlias\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/vSfAwrzumb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1159882180677591040", "author_id": "1039807494212726784"}, {"created_at": "2019-08-09T18:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159890027507265542"], "in_reply_to_user_id": "1530616231", "text": "@ureallygotmenow @lbrhmn Ele diz que o cara s\u00f3 podia sair para visitar o t\u00famulo de quem ele matou. E l\u00e1 isso \u00e9 remiss\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159890027507265542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "lbrhmn", "id": "222820534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159889278987583488"}], "author_id": "22255425"}, {"created_at": "2019-08-09T05:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159703506334433281"], "text": "Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran hecho una puta reforma y no hubieran hecho el desastre fiscal suicida para financiar su joda pol\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159703506334433281", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "author_id": "798197579053989888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/MeL7ySa4SU", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/elderly-couple-found-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-about-n1040691?cid=sm_npd_nn_tw_ma", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/e\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875667972022277"], "text": "\"S'han trobat diverses notes citant els problemes m\u00e8dics severs de l'esposa i la preocupaci\u00f3 perqu\u00e8 la parella no tenia prou recursos per pagar-se el tractament m\u00e8dic\". Se su\u00efcida una parella d'ancians prop de Seattle, a Washington: \nhttps://t.co/MeL7ySa4SU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1159875667972022277", "author_id": "866388122"}, {"created_at": "2019-08-09T18:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159888073708249089"], "in_reply_to_user_id": "1072571145994539008", "text": "@iam_noctis @pefabiodemelo Concordo com vc. \nH\u00e1 uma necessidade de regulamenta\u00e7\u00e3o na lei. \nH\u00e1 sim presos que erraram uma \u00fanica vez e n\u00e3o sair\u00e3o pessoas boas pq s\u00e3o tratados da msm forma de uns que n\u00e3o tem mais jeito. \nEm algum pres\u00eddios n\u00e3o oferecem absorvente e as presas usam miolo de p\u00e3o. Olha o absurdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159888073708249089", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159839427234975745"}], "author_id": "966081046541492224"}, {"created_at": "2019-08-09T17:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879588606074882"], "text": "Acabo de escuchar un anuncio de un circo que dice que tienen un \"Acr\u00f3bata suicida\". No entiendo c\u00f3mo hacen varios shows si es que el acr\u00f3bata se mata en cada funci\u00f3n, o si es que en cada show se mata uno diferente.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159879588606074882", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.8338, "type": "Other", "normalized_text": "Acr\u00f3bata suicida"}]}, "author_id": "163133096"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877086246526976"], "text": "caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877086246526976", "author_id": "709879113662799872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/c3DaQsMmXs", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain4Israel/status/1159820574782304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3DaQsMmXs", "media_key": "3_1159819762333040640"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/c3DaQsMmXs", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain4Israel/status/1159820574782304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3DaQsMmXs", "media_key": "3_1159820565693292544"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159820574782304256"], "text": "Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y condujo a un terrorista suicida a la abarrotada pizzer\u00eda Sbarro en el centro de Jerusal\u00e9n... asesinando a 15 personas, 7 de ellas ni\u00f1os, hiriendo a 130 https://t.co/c3DaQsMmXs", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159820574782304256", "author_id": "2617186068"}, {"created_at": "2019-08-09T18:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159887787514048512"], "in_reply_to_user_id": "1122259563007418370", "text": "@xurumellafc @YoonDBoss @BTS_twt mds que horror!!! e s\u00f3 por ser dia dos pais libertaram-no, mesmo sabendo que ele matou a pr\u00f3pria filha? que idiotice \u00e9 essa?\n#MPN #ARMY #BTS #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159887787514048512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xurumellafc", "id": "1122259563007418370"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "YoonDBoss", "id": "1020083927313256451"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 186, "end": 194, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 162, "tag": "MPN"}, {"start": 163, "end": 168, "tag": "ARMY"}, {"start": 169, "end": 173, "tag": "BTS"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "BoyWithLuv"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.3601, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.5564, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159886124006936577"}], "author_id": "716699655808159744"}, {"created_at": "2019-06-18T12:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1140956508542394368"], "in_reply_to_user_id": "92164762", "text": "Na nossa cabe\u00e7a de menino - eu tinha 13 quando ela se matou - n\u00e3o haveria qualquer raz\u00e3o plaus\u00edvel para ela morrer assim. \n\nTinha seus filhos e netos, seu apartamento e seu dinheiro, ajudava um bando de crian\u00e7as e viajava sempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 381, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1140956508542394368", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140956506726293506"}], "author_id": "92164762"}, {"created_at": "2019-06-18T12:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1140956506726293506"], "in_reply_to_user_id": "92164762", "text": "D. Telma tinha 78 anos quando se matou. \n\nO marido havia morrido anos antes deixado-a numa situa\u00e7\u00e3o confort\u00e1vel. Ela ainda tinha sua aposentadoria e, por conta da folga, viajava muito, passava semanas fora em passeios sempre incr\u00edveis.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 375, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1140956506726293506", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "D. Telma"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140956504843010049"}], "author_id": "92164762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/lsNfYxUIN0", "expanded_url": "https://twitter.com/VotesSimbar/status/1159867520817532929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lsNfYxUIN0", "media_key": "3_1159867507483828225"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/lsNfYxUIN0", "expanded_url": "https://twitter.com/VotesSimbar/status/1159867520817532929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lsNfYxUIN0", "media_key": "3_1159867514849058821"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 201, "tag": "MichaelRonda"}, {"start": 202, "end": 218, "tag": "ValentinaZenere"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 237, "end": 248, "tag": "SarahSilva"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "MarioBautista"}, {"start": 264, "end": 274, "tag": "KCAMexico"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 200, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRonda"}, {"start": 203, "end": 217, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "ValentinaZenere"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "KeniaOs"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "SarahSilva"}, {"start": 250, "end": 262, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "MarioBautista"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.8148, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159867520817532929"], "text": "Hola hola!\n\u00bfC\u00f3mo estamos hoy para din\u00e1micas?\nAl ver esto tienen que comentar:\n\n5 frutas\n5 verduras\n5 ships\n10 nombres femeninos\n10 nombres masculinos\n5 pel\u00edculas\n10 art\u00edculos escolares \ud83e\udd14\n\n#MichaelRonda #ValentinaZenere #SoyLuna #KeniaOs #SarahSilva #MarioBautista #KCAMexico https://t.co/lsNfYxUIN0", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2029, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1159867520817532929", "author_id": "1023658068704456710"}, {"created_at": "2019-08-09T15:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159845588764151808"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda ganado bastante si no se hubiesen empe\u00f1ado en que fueran un equipo anti-metahumanos tochos. La misma trama pero sin el rollo de \"qui\u00e9n va a parar al pr\u00f3ximo Superman\" y no habr\u00eda sido todo tan absurdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1159845588764151808", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "author_id": "1916995171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CFCXvnCAl5", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1159781949843660801", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159864826937729025"], "text": "Ey pe\u00f1a, el mundo ya es bastante mierda como para estrecharlo un poco m\u00e1s usando el feminismo... https://t.co/CFCXvnCAl5", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 10, "like_count": 223, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1159864826937729025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159781949843660801"}], "author_id": "231424061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Azs3SWkz9C", "expanded_url": "https://medium.com/revista-subjetiva/sa%C3%ADdas-tempor%C3%A1rias-informa%C3%A7%C3%A3o-em-tempos-de-elei%C3%A7%C3%B5es-4d87bc2e6fe1?fbclid=IwAR30oRNeXyqAYj1lBwc1Y7xmpf2Rr9fjIj5tAkVRbJIrXLJ9lc9K6M0jFqg", "display_url": "medium.com/revista-subjet\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://medium.com/revista-subjetiva/sa%C3%ADdas-tempor%C3%A1rias-informa%C3%A7%C3%A3o-em-tempos-de-elei%C3%A7%C3%B5es-4d87bc2e6fe1?fbclid=IwAR30oRNeXyqAYj1lBwc1Y7xmpf2Rr9fjIj5tAkVRbJIrXLJ9lc9K6M0jFqg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159529846218924032"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo Poxa Padre, entendo a sua frustra\u00e7\u00e3o, mas como voc\u00ea mesmo disse n\u00e3o entende das leis e talvez mude sua ideia se entender melhor o instituto por tr\u00e1s das \"saidinhas\"\n\nTrata-se de medida para diminuir a criminalidade\n\nSegue leitura esclarecedora sobre\n\nhttps://t.co/Azs3SWkz9C", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 167, "like_count": 234, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "id": "1159529846218924032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "84187313"}, {"created_at": "2019-08-09T16:29:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159864389366943744"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Fui assaltada por um vagabundo que estava em seu retorno social. Ali\u00e1s, foi preso em flagrante h\u00e1 um ano e est\u00e1 em seu retorno social novamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159864389366943744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "1069599084519047168"}, {"created_at": "2019-08-09T13:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159819588202303488"], "text": "Eu apenas salientei sobre a justi\u00e7a n\u00e3o ser capaz de preservar, para os que sofrem suas perdas, o simbolismo das datas, libertando os respons\u00e1veis pelas mortes de seus entes queridos. S\u00f3 isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 2486, "reply_count": 2324, "like_count": 58833, "quote_count": 412}, "lang": "pt", "id": "1159819588202303488", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-08T20:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159569198978351104"], "text": "Voc\u00eas conseguem se conformar com o fato que Alexandre (que matou sua filha) e Suzane (que matou seus pais) tem o \"\"\"\"\"direito\"\"\"\" de sair para \"\"\"comemorar\"\"\" o dia dos pais???? Gente, porque eu n\u00e3o me conformo com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159569198978351104", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4368, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "author_id": "970290234"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881595957993472"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo @fernandowahl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "id": "1159881595957993472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "fernandowahl", "id": "2612290782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "36138730"}, {"created_at": "2019-08-09T00:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159624437467160576"], "text": "Unobde mis cabros tiene depresi\u00f3n y no quiere m\u00e1s vida y ya tiene fecha de muerte. Ayer encontramos un mensaje suicida en un tablet. Hoy cachamos q es de otro curso. No quiero q llegue septiembre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159624437467160576", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "Unobde"}]}, "author_id": "60714469"}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885471700475904"], "in_reply_to_user_id": "1020083927313256451", "text": "@YoonDBoss quem \u00e9 esse homem e o que ele fez?\n#MPN #ARMY #BTS #BoyWithLuv @BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885471700475904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoonDBoss", "id": "1020083927313256451"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "ARMY"}, {"start": 57, "end": 61, "tag": "BTS"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "BoyWithLuv"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7156, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7338, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159884651898507264"}], "author_id": "716699655808159744"}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885305878593537"], "in_reply_to_user_id": "286812777", "text": "@liabalves SIM, dizem que ele tem todo direito de comemorar porque ele \u00e9 pai de outros 2 filhos, tipo??? Absurdo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159885305878593537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liabalves", "id": "286812777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159884649407143936"}], "author_id": "1032757688311132160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NwwGdapcmD", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6226, "type": "Place", "normalized_text": "EUA \nIdoso"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878007353499648"], "text": "EUA \nIdoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/NwwGdapcmD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159878007353499648", "author_id": "1210951297"}, {"created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "lang": "pt", "id": "1159819056133943296", "author_id": "39342378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1159863490519207936", "author_id": "911196852527276033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "lang": "it", "id": "1130300890257268736", "author_id": "2808152951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/rFsYOdRDAh", "expanded_url": "https://twitter.com/polo_velasco/status/1159580317403033601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFsYOdRDAh", "media_key": "7_1159580239397380096"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:41:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159580317403033601"], "text": "Recuerden ustedes que los ni\u00f1os copian lo que ven y lo asumen como parte de su aprendizaje para la vida.\n\nEstos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles. \n\nSaben cual ser\u00e1 su futuro? https://t.co/rFsYOdRDAh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159580317403033601", "author_id": "1602903422"}, {"created_at": "2019-08-09T17:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885164060774400"], "in_reply_to_user_id": "187713908", "text": "La prensa venezolana ha ganado varios premios de la Sociedad Interamericana de la Prensa con El Pitazo o Prodavinci. Incluso el premio Ortega y Gasset por la generaci\u00f3n del hambre, proyecto que estuvo un ex compa\u00f1era de l\u00edder, Johana Osorio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159885164060774400", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 87, "probability": 0.4744, "type": "Organization", "normalized_text": "Interamericana de la Prensa"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.2488, "type": "Other", "normalized_text": "Pitazo"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Prodavinci"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Johana Osorio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885161208717312"}], "author_id": "187713908"}, {"created_at": "2019-08-08T21:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159572567545581568"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entende de leis e parece que de B\u00edblia tamb\u00e9m n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1068, "like_count": 1018, "quote_count": 97}, "lang": "pt", "id": "1159572567545581568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "14505497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/SToy7bULH0", "expanded_url": "https://twitter.com/chxjfnLBR/status/1159884177908613123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SToy7bULH0", "media_key": "3_1159884170149203969"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4518, "type": "Organization", "normalized_text": "power rangers"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159884177908613123"], "text": "\u2014Escuadr\u00f3n suicida/power rangers.\u2014 https://t.co/SToy7bULH0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159884177908613123", "author_id": "837749060480151552"}, {"created_at": "2019-08-09T05:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159701501897596928"], "text": "o problema dessa sociedade \u00e9 que quando algu\u00e9m com depress\u00e3o vai la e se suicida voc\u00eas corre e v\u00e3o fazer texto sobre empatia na internet, choramingar migalhas mas na hora de julgar, deixar a pessoa pior ningu\u00e9m se privou n\u00e9? de ajudar entender ningu\u00e9m se prontificou n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159701501897596928", "author_id": "70561688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Aab9fjYgIz", "expanded_url": "https://twitter.com/rgalarreta/status/1159825778701246465", "display_url": "twitter.com/rgalarreta/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:27:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878961469562880"], "text": "Que raro que el Apra est\u00e9 de por medio... https://t.co/Aab9fjYgIz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878961469562880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159825778701246465"}], "author_id": "1425522733"}, {"created_at": "2019-08-09T15:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159850426923126784"], "in_reply_to_user_id": "2948388851", "text": "@DaniArevalos76 No se de donde sale eso. Hay alguna estad\u00edstica? Alguna fuente?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159850426923126784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniArevalos76", "id": "2948388851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159841934031986688"}], "author_id": "117188319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/G4xqveBGiu", "expanded_url": "https://glo.bo/2KpPv7v", "display_url": "glo.bo/2KpPv7v", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/pop-arte/noticia/2019/08/09/padre-fabio-de-melo-decide-abandonar-twitter-apos-criticas-de-seguidores-este-lugar-deixou-de-ser-saudavel-para-mim.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879513767104512"], "text": "Volta, @pefabiodemelo \ud83d\udc94 https://t.co/G4xqveBGiu #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 51, "like_count": 712, "quote_count": 43}, "lang": "pt", "id": "1159879513767104512", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-08-09T03:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159663224884781056"], "in_reply_to_user_id": "444245048", "text": "@El_Andropausico La decisi\u00f3n m\u00e1s dificil est\u00e1 es mi top top q me hace llorar mal\nYo soy sam\nMarly and me,  es muy duro cuando muere Marly \ud83d\ude14\nLo imposible cuando se reencuentran\nEnd game cuando muere stark \ud83d\ude2d\nLloro por todo al parecer jajajajjaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159663224884781056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Andropausico", "id": "444245048"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "sam\nMarly"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.6363, "type": "Person", "normalized_text": "Marly"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8817, "type": "Other", "normalized_text": "End game"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.6718, "type": "Person", "normalized_text": "stark"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159656604628934657"}], "author_id": "173709212"}, {"created_at": "2019-08-08T20:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159567117215313920"], "in_reply_to_user_id": "1065381914679361537", "text": "-Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias veces al d\u00eda. Es el efecto BTS.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159567117215313920", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567044343451648"}], "author_id": "1065381914679361537"}, {"created_at": "2019-08-09T17:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879226822184961"], "in_reply_to_user_id": "145235952", "text": "@caiorerisson @RocianaSouza29 @brunomassa @pefabiodemelo Ele j\u00e1 foi julgado e a pena dele permite sair. Qual a data pouco importa. Eles est\u00e1 pagando pelo que fez. N\u00e3o cabe a voc\u00ea, nem ao radialista, nem ao padre julgarem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879226822184961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caiorerisson", "id": "145235952"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RocianaSouza29", "id": "916800604655243265"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "brunomassa", "id": "14492523"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159815567689342976"}], "author_id": "211913332"}, {"created_at": "2019-08-09T14:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159836119288049666"], "in_reply_to_user_id": "282197773", "text": "@MadameCondesa Mi Condesa, te juro que cuando me consigo una cosa de estas, la leo y la releo, le busco la vuelta, le busco el sentido, porque creo en el derecho de todos  expresarnos, pero en eso, que escribi\u00f3 ese se\u00f1or, solo consigo resentimiento y maldad!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159836119288049666", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3758, "type": "Person", "normalized_text": "Condesa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159827326135226375"}], "author_id": "133065224"}, {"created_at": "2019-08-09T17:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880005964443654"], "in_reply_to_user_id": "2842615187", "text": "@dariojjunior Com as v\u00eanias de estilo, discordo do nobre colega. Semi aberto no BR \u00e9 outra aberra\u00e7\u00e3o de uma legisla\u00e7\u00e3o penal frouxa, em q o condenado \u00f1 cumpre sequer metada da pena.  Quanto \u00e0 saidinha, \u00f1 se pode achar normal que um sujeito que matou o filho saia, principalmente no dia dos pais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880005964443654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7148, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877173844619265"}], "author_id": "47790782"}, {"created_at": "2019-08-09T15:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159852905584873472"], "text": "ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da cana reta,tamb\u00e9m\nbebo da cana torta,,matou\nmeu tio e av\u00f4,se me matar\npouco me importa, deus \u00e9 pai\ne a pinga vai...", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159852905584873472", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "584385737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/D1jcIcagGc", "expanded_url": "https://twitter.com/MariliaMReal/status/1159547341378129922", "display_url": "twitter.com/MariliaMReal/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882805716955136"], "text": "Algu\u00e9m por favor explica que n\u00e3o existe sa\u00edda de \u201c dia dos pais\u201d \u201c dia das m\u00e3es\u201d o condenado tem direito a algumas sa\u00eddas durante o ano antes da ressocializa\u00e7\u00e3o ou da progress\u00e3o de Regime. \u00c9 como se fosse um teste de comportamento https://t.co/D1jcIcagGc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159882805716955136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159547341378129922"}], "author_id": "475221952"}, {"created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "lang": "pt", "id": "1159528952563687425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "36431106"}, {"created_at": "2019-08-09T16:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159871240368250881"], "in_reply_to_user_id": "25141918", "text": "@WagnerLeo @pefabiodemelo O padre saiu dessa rede? Pq? O que houve? Ngm me conta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159871240368250881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WagnerLeo", "id": "25141918"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159861076013539328"}], "author_id": "114575830"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/D9LvzhV5W5", "expanded_url": "https://twitter.com/lxlmeowmeow/status/1159881107191545856", "display_url": "twitter.com/lxlmeowmeow/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882472664043521"], "text": "Le acompa\u00f1ar\u00e1, que ha tenido d\u00edas complicados https://t.co/D9LvzhV5W5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159882472664043521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159881107191545856"}], "author_id": "1016735116440363009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "lang": "pt", "id": "1159449180382932992", "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-08-09T15:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159850694720937984"], "in_reply_to_user_id": "3028238594", "text": "@berecantum JAJDJJSJAJAJAJA BERE AJAJDJSJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1159850694720937984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "berecantum", "id": "3028238594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848336607703040"}], "author_id": "3237388374"}, {"created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}, "lang": "pt", "id": "1159488393061048322", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "author_id": "70308027"}, {"created_at": "2019-06-20T00:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1141506152389365760"], "text": "ATENCI\u00d3N! #Riverdale esta nominada en varias categor\u00edas a los #TeenChoice2019.\n\n En el hilo vamos a mencionar las categor\u00edas y como votar. Porfas lean as\u00ed se les computan los votos.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1141506152389365760", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Riverdale"}, {"start": 62, "end": 77, "tag": "TeenChoice2019"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8211, "type": "Organization", "normalized_text": "Riverdale"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoice2019"}]}, "author_id": "870012085912182786"}, {"created_at": "2019-08-09T13:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159821114710921221"], "text": "O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real no sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 2022. \u00c9 uma pol\u00edtica suicida pq reduz o poder de compra. Isso atinge servi\u00e7o, com\u00e9rcio e ind\u00fastria. Assim, n\u00e3o haver\u00e1 crescimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1159821114710921221", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "63127680"}, {"created_at": "2019-08-09T16:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159868097609838592"], "in_reply_to_user_id": "895832071", "text": "\u00bfRecuerdan otras elecciones: esc\u00e1ndalos en medios sobre nenas secuestradas y aparecidas muertas (s\u00ed, s\u00e9 que pasa en otros momentos); los viejos golpeados en robos, con la cara amoratada; fiscal denuncia y se suicida; un preso habla contra candidato y \u00e9ste pierde? Cu\u00eddense, cuiden", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159868097609838592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860290168733697"}], "author_id": "895832071"}, {"created_at": "2019-08-09T17:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159881774404657152"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha \"N\u00e3o s\u00e3o todos\" mas a maioria sim, pois se n\u00e3o fosse, o padre n\u00e3o sairia do twitter, isso s\u00f3 mostra que a grande maioria de seus admiradores o atacou injustamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159881774404657152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159833339127164929"}], "author_id": "1152620773334552576"}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "lang": "pt", "id": "1159556289590177794", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-08-08T18:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159535384105238528"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "text": "@g1 Brasil \u00e9 uma vergonha atr\u00e1s da outra. Entendo todos os direitos das pessoas, mas saidinha dos pais quando se matou a filha isso a\u00ed j\u00e1 \u00e9 demais. Poxa Brasil fica dif\u00edcil te defender.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159535384105238528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "829471531629703168"}, {"created_at": "2019-08-09T16:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159860354219958272"], "in_reply_to_user_id": "1110183943372976128", "text": "@InformacaoX @da_goiabeira e oq o PT tem a ver com isso? krl nego n se aguenta de n ter argumento e tem que falar do PTzada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159860354219958272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "InformacaoX", "id": "1110183943372976128"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "da_goiabeira", "id": "1073443246838374400"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5487, "type": "Organization", "normalized_text": "PTzada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819482786910208"}], "author_id": "1375067311"}, {"created_at": "2019-08-09T17:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880240585482240"], "text": "Y cuando despert\u00f3, @ClaudiaLopez practicaba un \u201cSectarismo brutal, ciego y suicida\u201d.  (Espere la placa en m\u00e1rmol) \nLo de @petrogustavo es enfermizo.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159880240585482240", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "21032262"}, {"created_at": "2019-08-09T17:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159878919295627269"], "text": "Alg\u00fan latino valiente que vaya a WalMart y quiera traerme nieve ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159878919295627269", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "WalMart"}]}, "author_id": "2821827185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 14, "end": 42, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "fpu"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159851107700662277"], "text": "#sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1159851107700662277", "author_id": "920749655062917120"}, {"created_at": "2019-08-09T14:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159839174809178113"], "text": "he salvado una estrellita de mar que estaba en la orilla medio muerta. me siento bien. \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159839174809178113", "author_id": "812082032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DoPG35MTlT", "expanded_url": "https://ibae.am/2OLiDul", "display_url": "ibae.am/2OLiDul"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ejV6Qpgh7m", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeAmerica/status/1159117730018205697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejV6Qpgh7m", "media_key": "3_1159117717888262145"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159117730018205697"], "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/DoPG35MTlT https://t.co/ejV6Qpgh7m", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159117730018205697", "author_id": "7827962"}, {"created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "in_reply_to_user_id": "50459212", "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1159549648635404289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "author_id": "2921763658"}, {"created_at": "2019-08-09T17:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880027988738048"], "in_reply_to_user_id": "3948041", "text": "@rosana discordo, eu acho que em tempos de perda de direitos, cidad\u00e3os de bem fazendo justi\u00e7a com as pr\u00f3prias m\u00e3os etc etc etc, um padre que n\u00e3o se envolve com nada nas redes, n\u00e3o d\u00e1 nunca esse tipo de declara\u00e7\u00e3o, questionar um benef\u00edcio previsto em lei \u00e9 bem curioso, pra dizer o m\u00ednimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159880027988738048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159879028939137028"}], "author_id": "98863267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/gTjTANeajS", "expanded_url": "https://twitter.com/LukSoftMe/status/1159876351605784577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTjTANeajS", "media_key": "16_1159876344093859840"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159876351605784577"], "text": "Se vc \u00e9 uma das pessoas que n\u00e3o concorda com o Padre, defendeu uma mulher que matou os pais e um pai que matou a filha, e jogou hate com gatilhos pra ele....\n\nME BLOQUEIA E ME ESQUECE\n\npq eu que n\u00e3o quero minha tl toxica com pessoas desse tipo\n\nSai do meu Twitter porra! https://t.co/gTjTANeajS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159876351605784577", "author_id": "1108043592944230400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1159361993591218177", "author_id": "711695610"}, {"created_at": "2019-08-09T17:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877173844619265"], "in_reply_to_user_id": "47790782", "text": "@marcelosousamm N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o. Ela funciona pra quem j\u00e1 est\u00e1 no Semi-aberto. Ou seja: quem j\u00e1 vem demonstrando bom comportamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877173844619265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelosousamm", "id": "47790782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159876934140080128"}], "author_id": "2842615187"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1159190628489670656", "author_id": "289416971"}, {"created_at": "2019-08-09T15:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159845105928245248"], "text": "Bolsonaro tenta copiar seu \u00eddolo Trump. Mas Trump tem o poderoso Partido Republicano e as mais poderosas economia e For\u00e7as Armadas do mundo. Al\u00e9m disso, Trump, com todos os seus defeitos, \u00e9 um g\u00eanio da comunica\u00e7\u00e3o p/ a sua base. Foi estrela de TV e empres\u00e1rio. E Bolsonaro?", "public_metrics": {"retweet_count": 1397, "reply_count": 5039, "like_count": 13636, "quote_count": 453}, "lang": "pt", "id": "1159845105928245248", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 65, "end": 83, "probability": 0.7472, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Republicano"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-08-09T17:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159879389909258241"], "text": "O pessoal quer que valha s\u00f3 as leis que eles gostam n\u00e9?\nEu sou contra assassino ter direito a saidinha de dia de qlqr coisa? Sou, totalmente. Mas A LEI diz que ele pode, ent\u00e3o vai l\u00e1 brigar com a lei, com seu candidato q se elegeu sem proposta s\u00f3 falando vc me conhece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159879389909258241", "author_id": "272186317"}, {"created_at": "2019-08-09T14:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159841244014469123"], "text": "Una vez que aceptas jugar Rage Cage, aceptas tu muerte", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159841244014469123", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Rage Cage"}]}, "author_id": "1151890351315197952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/T6rT1dm0g3", "expanded_url": "http://bit.ly/2OMJV3t", "display_url": "bit.ly/2OMJV3t"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LiStbtDtXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LiStbtDtXN", "media_key": "3_1159849279890100224"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3448, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159849288060399617"], "text": "Mulder: \u00abPer\u00fa ser\u00eda como Europa si el Apra hubiese tenido 73 congresistas\u00bb\nhttps://t.co/T6rT1dm0g3 https://t.co/LiStbtDtXN", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 520, "like_count": 113, "quote_count": 181}, "lang": "es", "id": "1159849288060399617", "author_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-08-09T10:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159776491724582912"], "in_reply_to_user_id": "59029006", "text": "@Watcher_Ven @elescamoso1 Qui\u00e9n ser\u00e1 el genio que recomend\u00f3 esa estrategia suicida para todo un pa\u00eds.Con maduro y su comitiva este da\u00f1o es irreparable,el d\u00f3lar los derrot\u00f3 en medio de esa persistencia de querer someternos,ya no son goteras,la casa qued\u00f3 sin techo en medio de la lluvia @PartidoPSUV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159776491724582912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "elescamoso1", "id": "1395898508"}, {"start": 286, "end": 298, "username": "PartidoPSUV", "id": "102094084"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622195540369408"}], "author_id": "201771611"}, {"created_at": "2019-08-09T10:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159766685416656897"], "in_reply_to_user_id": "1141320425655492608", "text": "@Rogrio24062900 @gnatalini Torturadores \u00e9 mostro nada justifica a maldade contra as pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159766685416656897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rogrio24062900", "id": "1141320425655492608"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gnatalini", "id": "35879806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617384388464641"}], "author_id": "1154512060019105792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/zjCBPQDjuL", "expanded_url": "https://twitter.com/danilofuents/status/1159213629604028422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zjCBPQDjuL", "media_key": "7_1159213538193416192"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159213629604028422"], "text": "Hermoso ese doble sillazo \ud83e\udd29 https://t.co/zjCBPQDjuL", "public_metrics": {"retweet_count": 15669, "reply_count": 464, "like_count": 67538, "quote_count": 2453}, "lang": "es", "id": "1159213629604028422", "author_id": "38458497"}, {"created_at": "2019-08-09T16:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869516366696449"], "text": "N to defendo ngm... o padre s\u00f3 fez um coment\u00e1rio relacionando o cara q matou o pai sair no dia dos pais... \na\u00ed gnt... pelo amor d Deus.. v\u00e3o estudar direito penal se vcs querem militar e outra... foda se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159869516366696449", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "156541095"}, {"created_at": "2019-08-09T17:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877898888785927"], "in_reply_to_user_id": "98863267", "text": "ele podia ter dado uma puta declara\u00e7\u00e3o apoiando as v\u00edtimas de viol\u00eancia e seus familiares sem falar, do jeito que falou, de um benef\u00edcio previsto em lei. ainda mais nos tempos que vivemos agora, sei l\u00e1, achei esquisita a declara\u00e7\u00e3o. achei meio fora da linha editorial de JESUS \ud83d\ude4c", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159877898888785927", "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 275, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159877145289789443"}], "author_id": "98863267"}, {"created_at": "2019-08-09T17:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877544402989057"], "in_reply_to_user_id": "2832328908", "text": "@raysadias @joanneabas nao lembro bem quem falou, mas acho que foi @julioaderson: desvincular esse direito dos presos das datas comemorativas j\u00e1 era algo que podia ter sido feito h\u00e1 um bom tempo. Evitaria essas manchetes e discuss\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159877544402989057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "raysadias", "id": "2832328908"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "joanneabas", "id": "62117607"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "julioaderson", "id": "1397530153669038080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159861629317713920"}], "author_id": "62959591"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/JLJupguObY", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/9fH4tnjSS7", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1158629527016235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fH4tnjSS7", "media_key": "3_1141033647501381637"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "PsychosocialIn1", "id": "1032223896752324608"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "Cyberbullying"}, {"start": 15, "end": 37, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Psychosocial Adjustment"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Ciberacoso"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:43:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158629527016235008"], "text": "Cyberbullying, Psychosocial Adjustment, and Suicidal Ideation in Adolescence.\n\n[Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia]\n\nArt\u00edculo v\u00eda @PsychosocialIn1 \n\nhttps://t.co/JLJupguObY https://t.co/9fH4tnjSS7", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1158629527016235008", "author_id": "2816614800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3gLZp5wNCh", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivarLeite1/status/1159829630582267905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gLZp5wNCh", "media_key": "7_1159829307851780096"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159829630582267905"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/3gLZp5wNCh", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 111, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1159829630582267905", "author_id": "741265466648367104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/gTS4XNtxIv", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=233874", "display_url": "oantagonista.com/?p=233874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:39:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159866775368097792"], "text": "Bolsonaro frita Moro https://t.co/gTS4XNtxIv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159866775368097792", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "72061681"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872397144657920"], "text": "Oh! Ya est\u00e1 escuadr\u00f3n suicida en Netflix \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\nWill Smith \u2764\nJared Leto \u2764\nMargot Robbie \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159872397144657920", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "132540485"}, {"created_at": "2019-08-09T16:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159868706874200064"], "in_reply_to_user_id": "855735375578492928", "text": "@oechess1317 Dicen que la verdadera prueba es pelearte con un negro jajajaja ah\u00ed si te tiene que salir fluido todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159868706874200064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159857815986540544"}], "author_id": "770736655"}, {"created_at": "2019-08-09T17:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159875359871000577"], "text": "caralho vei conseguiram tirar o padre f\u00e1bio de melo do twitter...quando vcs v\u00e3o tomar vergonha na cara?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159875359871000577", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "508975482"}, {"created_at": "2019-08-09T07:05:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159722437724004352"], "text": "Scenario argentino, come era ampiamente prevedibile. Il populismo che si sottrae alla responsabilit\u00e0 di gestire il bilancio. Il gioco sporco gestito dai tecnici. Elezioni. Roboanti proclami contro aumento IVA (causato da loro) e Europa. Populismo al quadrato. Italia fuori da Euro", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 20, "like_count": 416, "quote_count": 7}, "lang": "it", "id": "1159722437724004352", "author_id": "1272666296"}, {"created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1159449370133245953", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "965437676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WYk5xn8UMw", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159804102374821890"], "text": "Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/WYk5xn8UMw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159804102374821890", "author_id": "18220470"}, {"created_at": "2019-08-09T16:04:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159858064822087680"], "in_reply_to_user_id": "221447477", "text": "@juliocarlos1969 @Locacalata__ @LuzSalgado_R @KeikoFujimori No es tan f\u00e1cil como crees, mira al suicida \ud83e\udd37 seg\u00fan la gente ya est\u00e1 con San Pedro. Si hacen mucha bulla los suicidas aparecer\u00e1n en mancha \ud83e\udd37", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159858064822087680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliocarlos1969", "id": "221447477"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.7368, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159855924934262790"}], "author_id": "1021543431649353735"}, {"created_at": "2019-08-09T16:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159859836680638464"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Tinha que ser uma porra de uma vermelha, escrevendo para um jornaleco de esquerda n\u00e3o poderia dar outra opini\u00e3o. Vamos ver se vc fosse mae da crian\u00e7a que ele matou se vc pensaria dessa forma. No brasil o crime compensa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159859836680638464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "159655642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2kEgL8ZQpA", "expanded_url": "https://twitter.com/arrabalf/status/1159716951050063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2kEgL8ZQpA", "media_key": "3_1159716946117627904"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2kEgL8ZQpA", "expanded_url": "https://twitter.com/arrabalf/status/1159716951050063872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2kEgL8ZQpA", "media_key": "3_1159716945937256448"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7316, "type": "Other", "normalized_text": "Fando and Lis"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 39, "end": 54, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Arrabal"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "Lino Osme\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "Pilipinas"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}]}, "created_at": "2019-08-09T06:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159716951050063872"], "text": "\"Fando and Lis\"('cubiertos de oro') de Fernando Arrabal.\u00a0Direcci\u00f3n: Lino Osme\u00f1a. Filipinas\u00a0(Rep\u00fablika ng Pilipinas). \n[...Julieta se suicida con el pu\u00f1al de Romeo ('auto-envenenado')... Final: capuletos y montescos construyen una estatua de oro en memoria de los enamorados...] https://t.co/2kEgL8ZQpA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1159716951050063872", "author_id": "122948346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/hLM46TBZMi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1159490408503623680", "display_url": "twitter.com/i/events/11594\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1159490408503623680"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "dos Pais"}]}, "created_at": "2019-08-08T15:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159492996762656769"], "text": "\u26a1\ufe0f Alexandre Nardoni, que est\u00e1 no regime semiaberto desde o fim de abril, foi beneficiado pela primeira vez com a sa\u00edda tempor\u00e1ria de Dia dos Pais https://t.co/hLM46TBZMi", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 102, "like_count": 136, "quote_count": 384}, "lang": "pt", "id": "1159492996762656769", "author_id": "4172587277"}, {"created_at": "2019-08-09T00:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159620957839003648"], "in_reply_to_user_id": "1139852867332911104", "text": "@LisandroFloripa @pefabiodemelo @sidneyascaser N, t\u00f4 questionando o Pde, q deveria cuidar de almas e parece um socialite. Simples assim. O pai q jogou a filha do apto, cometendo um crime inomin\u00e1vel, pague o que a Lei estipulou. Entretanto, o melhor juiz \u00e9 a consci\u00eancia e esse cara JAMAIS dormir\u00e1 em paz. Posso desenhar tb. \ud83d\udea8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 20, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159620957839003648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LisandroFloripa", "id": "1139852867332911104"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "sidneyascaser", "id": "222217866"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.718, "type": "Other", "normalized_text": "Pde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159618979641667586"}], "author_id": "889639703934369794"}, {"created_at": "2019-08-09T01:48:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159642582332399616"], "in_reply_to_user_id": "39342378", "text": "@pefabiodemelo O caso dessa menina \u00e9 de revirar o est\u00f4mago assim como o caso do menino Rhuan, crimes como esses deveriam ser punidos severamente, n\u00e3o tem como uma pessoa normal defender o algoz deste crime, por isso reafirmo que esquerda \u00e9 do mal.", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 128, "like_count": 3049, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1159642582332399616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1088274407980744705"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873620258250752"], "in_reply_to_user_id": "118496269", "text": "@Lynx_581 @pks1785 @MauroPuebla5 @PalomaValenciaL @AngelicaBohor18 @datoatipico @LaMamert4 @PenaLeyra @PirryOficial Tranquila, d\u00e9jame d\u00e9bil... No problema... \n\nMasoquista yo. Lo m\u00e1s dulce q me dice es petardo y yo ah\u00ed \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159873620258250752", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "pks1785", "id": "1013083116"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "MauroPuebla5", "id": "1114242936307425282"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "datoatipico", "id": "174049509"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 207, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "petardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159873348844867584"}], "author_id": "717181874"}, {"created_at": "2019-08-09T17:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873697823580161"], "in_reply_to_user_id": "2421474028", "text": "Como estas achassem a passagem perigosa, enviaram \u201cbatedores\u201d para explorar a margem da estrada, precisamente onde se encontrava Helenira e o outro companheiro. Este quando viu os soldados, acionou a metralhadora, que n\u00e3o funcionou. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873697823580161", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.5207, "type": "Place", "normalized_text": "Helenira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159873696334516226"}], "author_id": "2421474028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sN6GKftfKR", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872559183273985"], "text": "https://t.co/sN6GKftfKR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1159872559183273985", "author_id": "19889294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/WULVTHlJ8k", "expanded_url": "https://twitter.com/arqmona/status/1159872512387375104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WULVTHlJ8k", "media_key": "16_1159872503763931138"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jose_andrada", "id": "1244334112837697536"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872512387375104"], "in_reply_to_user_id": "152336521", "text": "@jose_andrada https://t.co/WULVTHlJ8k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1159872512387375104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159871675753742337"}], "author_id": "196808804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nPHM0qMMbt", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1159868133433389056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPHM0qMMbt", "media_key": "3_1159868125833236486"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Bustamante"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Leo Pinheiro"}, {"start": 218, "end": 238, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Lossio"}, {"start": 257, "end": 276, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda Pardo"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159868133433389056"], "text": "Ahora ya se puede contar:\n\nMart\u00edn Bustamante se convirti\u00f3 en colaborador eficaz 2 semanas despu\u00e9s de darse a conocer testimonio de Leo Pinheiro (OAS).\n\nNo solo viene compartiendo informaci\u00f3n que compromete a exalcalde Luis Casta\u00f1eda Lossio, sino a su hijo: Luis Casta\u00f1eda Pardo. https://t.co/nPHM0qMMbt", "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 54, "like_count": 1219, "quote_count": 51}, "lang": "es", "id": "1159868133433389056", "author_id": "26874991"}, {"created_at": "2019-08-09T17:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159873032556556290"], "in_reply_to_user_id": "45222007", "text": "@piltover Lorena, voc\u00ea t\u00e1 passando vergonha kkkkkkk a sa\u00edda quando se est\u00e1 no regime semiaberto \u00e9 um direito que n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o nenhuma com data comemorativa, ela s\u00f3 \u00e9 agendada muitas vezes nessa \u00e9poca por conven\u00e7\u00e3o, e \u00e9 uma decis\u00e3o tomada pelas varas de cada regi\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159873032556556290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "piltover", "id": "1088053365773402112"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Lorena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159868067918307329"}], "author_id": "502276426"}, {"created_at": "2019-08-09T00:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159617431737917440"], "in_reply_to_user_id": "104160766", "text": "@elisaraujo2010 @pefabiodemelo Boa noite. \u00c9 preciso compreender que \u00e9 chocante, revoltante, o assassino condenado de uma filha no \"dia dos pais\". Ainda que exista previs\u00e3o legal e justificativa coerente, provoca indigna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode negar.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 635, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1159617431737917440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593483688128512"}], "author_id": "53214368"}, {"created_at": "2019-08-09T16:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159863335090888704"], "in_reply_to_user_id": "900454100", "text": "\"No s\u00e9. A veces me despierto tan vac\u00eda que deseo no haber nacido, pero no tengo alternativa\". #SixFeetUnder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159863335090888704", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 107, "tag": "SixFeetUnder"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "SixFeetUnder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158791112536072192"}], "author_id": "900454100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/L1UEKSSpqt", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1UEKSSpqt", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "created_at": "2019-08-09T04:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159678316409970689"], "text": "EL BEB\u00c9 CHAU https://t.co/L1UEKSSpqt", "public_metrics": {"retweet_count": 19416, "reply_count": 293, "like_count": 76583, "quote_count": 2671}, "lang": "ca", "id": "1159678316409970689", "author_id": "787528266617880576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/8B0SHMDDMp", "expanded_url": "https://twitter.com/grazianopascale/status/1159470070990540800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8B0SHMDDMp", "media_key": "3_1159470060215382016"}]}, "created_at": "2019-08-08T14:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159470070990540800"], "text": "Revisando el archivo me encuentro con esta joyita. https://t.co/8B0SHMDDMp", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1159470070990540800", "author_id": "51016460"}, {"created_at": "2019-08-09T16:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870755359940608"], "in_reply_to_user_id": "998694671303041025", "text": "@Murilo66075583 N\u00e3o vai chover", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159870755359940608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847502268395521"}], "author_id": "373708174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7IQrFMrOCb", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870550455521295/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IQrFMrOCb", "media_key": "7_1159870438048182272"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159870550455521295"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/7IQrFMrOCb", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 26, "like_count": 382, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1159870550455521295", "author_id": "1053003526052474881"}, {"created_at": "2019-08-09T16:48:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159869071783092224"], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "text": "@Rafael_alvsan Vai ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1159869071783092224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159826362414141441"}], "author_id": "373708174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/coErpvfLOf", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1159596997361487873", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T05:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159704570534289408"], "text": "Para refletir: Est\u00e1 na lei. A lei foi feita por homens e mulheres. Seriam esses legisladores todos imorais? Ou h\u00e1 argumentos e estudos l\u00f3gicos embasando as leis vigentes? Seriam todos A.M. imorais, meros aliados de homicidas? https://t.co/coErpvfLOf", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 1467, "like_count": 2293, "quote_count": 139}, "lang": "pt", "id": "1159704570534289408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159596997361487873"}], "author_id": "58951368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rsKzBAAYqs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159340032462921728"], "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/rsKzBAAYqs a trav\u00e9s de @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1159340032462921728", "author_id": "2668119423"}, {"created_at": "2019-08-09T15:19:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159846785893818371"], "in_reply_to_user_id": "1276506992", "text": "@SouzaaPriscila @thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Mateus 7:1-5\n\nProcura l\u00e1 e pensa nisso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159846785893818371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SouzaaPriscila", "id": "1276506992"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "Mateus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159815179942670338"}], "author_id": "181014848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/hsnvLpP7Ny", "expanded_url": "https://twitter.com/CultWolverine/status/1159834807133593604/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hsnvLpP7Ny", "media_key": "3_1159834798736596997"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159834807133593604"], "text": "O pacot\u00e3o de 2004 parecia mais o Esquadr\u00e3o Su\u00edcida https://t.co/hsnvLpP7Ny", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1159834807133593604", "author_id": "1088419885921783808"}, {"created_at": "2019-08-09T15:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159845329463734272"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Se toca, o cara matou a pr\u00f3pria filha, e ainda sair no dia dos pais. \nTeste de perd\u00e3o, arran OK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159845329463734272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "3425087331"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dkyUOiQugi", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/aquaman-2-jason-momoa-diz-que-producao-do-filme-nao-deve-comecar-tao-cedo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/aquaman-2\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QA7cLXdI7r", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1159831698575519746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QA7cLXdI7r", "media_key": "3_1159825154547040257"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8711, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Momoa"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159831698575519746"], "text": "Aquaman 2 - Jason Momoa diz que produ\u00e7\u00e3o do filme n\u00e3o deve come\u00e7ar t\u00e3o cedo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dkyUOiQugi https://t.co/QA7cLXdI7r", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1159831698575519746", "author_id": "835045170"}, {"created_at": "2019-08-09T16:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159868454742216706"], "in_reply_to_user_id": "262865589", "text": "@alan_inthedark @mephis0 @_patrick77 @giovannaglara Foi lutar no Congo pois acreditava que a \u00c1frica era o lado fraco do imperialismo, n\u00e3o pq gostava dos negros.\n\nOq a hist\u00f3ria diz sobre Che Guevara? Playboy argentino, revolucion\u00e1rio, genocida e terrorista.\n\nChe Guevara era um playboy mimado que queria poder, chegou em Cuba +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1159868454742216706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alan_inthedark", "id": "262865589"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "mephis0", "id": "2427926406"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "_Patrick77", "id": "1572304963564363776"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Giovannaglara", "id": "1403531562524741633"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Congo"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 258, "end": 268, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 320, "end": 323, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159798783410094080"}], "author_id": "758485340554420224"}], "places": [{"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil", "id": "8ae44149327f741a"}, {"full_name": "Huamachuco, Peru", "id": "01ec8e64054aa34e"}, {"full_name": "Cartagena, Colombia", "id": "010fd77520d2d48a"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "1103339718958288898", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103339718958288898].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103339718958288898", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159886674349965314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159886674349965314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159886674349965314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159894422659768321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159894422659768321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159894422659768321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138285965485707265", "value": "1138285965485707265", "detail": "User has been suspended: [1138285965485707265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159893578639953920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159893578639953920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159893578639953920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159835982109085696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159835982109085696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159835982109085696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104160766", "value": "104160766", "detail": "User has been suspended: [104160766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159593483688128512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159593483688128512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159593483688128512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159883710474477568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159883710474477568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159883710474477568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159884559565185025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159884559565185025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159884559565185025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "22669660", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [22669660].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "22669660", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159885474137346048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159885474137346048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159885474137346048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "982677293071036416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [982677293071036416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982677293071036416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159692437943705600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159692437943705600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159692437943705600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104160766", "value": "104160766", "detail": "User has been suspended: [104160766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159593483688128512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159593483688128512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159593483688128512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159881733115957248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159881733115957248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159881733115957248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1236830936", "value": "1236830936", "detail": "User has been suspended: [1236830936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159879158765359105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159879158765359105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159879158765359105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933340633712025600", "value": "933340633712025600", "detail": "User has been suspended: [933340633712025600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159839404728258560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159839404728258560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159839404728258560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151522466378002433", "value": "1151522466378002433", "detail": "User has been suspended: [1151522466378002433].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159877795973160962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159877795973160962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159877795973160962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159821329647972352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159821329647972352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159821329647972352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053687552559980546", "value": "1053687552559980546", "detail": "User has been suspended: [1053687552559980546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159585321702608896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159585321702608896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159585321702608896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "537061292", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [537061292].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "537061292", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159876117500715009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159876117500715009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159876117500715009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159874586911137795", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159874586911137795", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159874586911137795].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "18811522", "value": "18811522", "detail": "User has been suspended: [18811522].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159850845233733632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159850845233733632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159850845233733632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159861043482546177", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159861043482546177", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159861043482546177].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159849241013084166", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159849241013084166].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159849241013084166", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2802223832", "value": "2802223832", "detail": "User has been suspended: [2802223832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159386569037484032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159386569037484032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159386569037484032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1043132394100936707", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043132394100936707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043132394100936707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159821589111816192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159821589111816192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159821589111816192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "92768867", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [92768867].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "92768867", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159827587884961795", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159827587884961795].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159827587884961795", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159851683813289984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159851683813289984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159851683813289984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159896760917090305", "oldest_id": "1159869080775647235", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lrysvj417291dwf2io9m5ogal"}}