{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "EnquantoMeBeija"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:49:08.000Z", "lang": "pt", "text": "\"se eu brinco de ir embora ce me deixa ir\" j\u00e3o voc\u00ea me matou #EnquantoMeBeija", "edit_history_tweet_ids": ["1181506805932969986"], "id": "1181506805932969986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016822894540845058"}, {"created_at": "2019-10-08T09:48:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181506697556320256"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "id": "1181506697556320256", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066020703739277312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:48:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181506654606639104"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181506654606639104", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756996656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:47:40.000Z", "lang": "es", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181506435223576576"], "id": "1181506435223576576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "248412188"}, {"created_at": "2019-10-08T09:47:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181506361961648129"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "id": "1181506361961648129", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3116412335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:46:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181506234513592320"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181506234513592320", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363608888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 141, "tag": "BandidoOdeiaSergioMoro"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/0G7isVYAQn", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_R_Oficial/status/1181271032352559105", "display_url": "twitter.com/Luis_R_Oficial\u2026"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 47, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:46:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Algu\u00e9m conta ou eu conto pra ANTA, ops, @Anitta que Hitler SE MATOU??\nVai ser BURRA no inferno!\nValeu Paulo Freire!!!\n#BandidoOdeiaSergioMoro https://t.co/0G7isVYAQn", "edit_history_tweet_ids": ["1181506108399263745"], "id": "1181506108399263745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "58476542", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181271032352559105"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:46:21.000Z", "lang": "it", "text": "@jacopo_iacoboni Ma l' onorevole Orfini dove vive?non si \u00e8 accorto che pur di fa durare questa maggioranza il PD sta perdendo la sua natura?la mossa di Zingaretti era \u00e8 e rester\u00e0 suicida...tutto questo per correre dietro a Di Maio...mahhhhh....", "edit_history_tweet_ids": ["1181506105219911680"], "in_reply_to_user_id": "497995758", "id": "1181506105219911680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150306112991838208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181504629282082817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181505601165283329"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181505601165283329", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792167597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:44:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181505519745404928"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181505519745404928", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338488727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181505102865207296"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181505102865207296", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406606712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:41:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@alvaromares7 Oh mano ya vou no 80 ahaha, cm se chama o gajo q o matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1181504936338755584"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4664, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alvaromares7", "id": "1132747799085375489"}]}, "in_reply_to_user_id": "1132747799085375489", "id": "1181504936338755584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000108876849655808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181504079283007488"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181504910715572224"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181504910715572224", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81388457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:41:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181504800111939585"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181504800111939585", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004649999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:40:28.000Z", "lang": "pt", "text": "A Mini se tornou uma assassina.\nEla matou um passarinho hoje logo cedo. Estou passada", "edit_history_tweet_ids": ["1181504625414938624"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Mini"}]}, "id": "1181504625414938624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53097200"}, {"created_at": "2019-10-08T09:39:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181504410289094656"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181504410289094656", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918047905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:39:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181504281494642690"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181504281494642690", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763403508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:36:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas tem uma coment\u00e1rios t\u00e3o ridiculo e tudo de macho. O cara matou a mulher dele e fica dois anos preso s\u00f3, agora saiu e s\u00f3 tem macho comentando parab\u00e9ns \n    A vai se fode que nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1181503721588563968"], "id": "1181503721588563968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884851850008297472"}, {"created_at": "2019-10-08T09:36:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181503617628622849"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181503617628622849", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765324128614223873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:35:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181503451399938048"], "id": "1181503451399938048", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955434655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181503364049309696"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181503364049309696", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315693512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:34:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181503134914482176"], "id": "1181503134914482176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155894866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181503127415132160"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181503127415132160", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800825323843686400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:33:34.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/lQIZ431wwB", "edit_history_tweet_ids": ["1181502886586527746"], "id": "1181502886586527746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182647092", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lQIZ431wwB", "expanded_url": "https://larepublica.es/2019/01/14/mujer-65-anos-se-suicida-ante-inminente-deshaucio/", "display_url": "larepublica.es/2019/01/14/muj\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "8Oct"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Yola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TanatosCronicas", "id": "113026100"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:33:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TanatosCronicas: #8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181502836649144320"], "id": "1181502836649144320", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245106472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181487122156572673"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:33:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181502814947872768"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181502814947872768", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723241016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:33:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181502784006508550"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181502784006508550", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759040614835060736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181502220975722496"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "id": "1181502220975722496", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758492776552169480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:30:36.000Z", "lang": "es", "text": "@triunfadora17 Tengo una foto maravillosa de Fernando Alban: llevando a una mujer al otro lado de la calle, \u00a1no era suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1181502139786506246"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Alban"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "triunfadora17", "id": "1181280109749248000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1181280109749248000", "id": "1181502139786506246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248260003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181284139967959042"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:29:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181501988619657216"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181501988619657216", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636189934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:28:51.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o dormi, t\u00f4 com trabalhos atrasados, pensando no meu tio no corredor do hospital, com \u00f3dio do cara que causou tudo e fugiu, s\u00e9rio, como que essa pessoa consegue dormir sabe? Causar um acidente e fugir pra n\u00e3o saber se a merda que ele fez n\u00e3o matou algu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1181501700030521347"], "id": "1181501700030521347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62419720"}, {"created_at": "2019-10-08T09:28:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181501699984445440"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181501699984445440", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437567743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 128, "tag": "ATEEZ_WONDERLAND"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "ATEEZ"}, {"start": 136, "end": 141, "tag": "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ATEEZisComing"}, {"start": 158, "end": 172, "tag": "All_To_Action"}, {"start": 173, "end": 184, "tag": "WONDERLAND"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8222, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ_WONDERLAND"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8899, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZ"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5165, "type": "Organization", "normalized_text": "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "ATEEZisComing"}, {"start": 159, "end": 171, "probability": 0.8175, "type": "Organization", "normalized_text": "All_To_Action"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.8009, "type": "Organization", "normalized_text": "WONDERLAND"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/J9mAxpAegi", "expanded_url": "https://twitter.com/ksjinutted/status/1181501644938387458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9mAxpAegi", "media_key": "3_1181501628182093825"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 199, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:28:38.000Z", "lang": "pt", "text": "ESSA M\u00daSICA ELA-\n\nCARALHO O DROP DESSA M\u00daSICA ME MATOU VAI SE FUDER ATEEZ PQ T\u00c3O TALENTOSOS AKAHSBDJDNDJDJFKF\n\n#ATEEZ_WONDERLAND #ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988  #ATEEZisComing #All_To_Action #WONDERLAND @ATEEZofficial https://t.co/J9mAxpAegi", "edit_history_tweet_ids": ["1181501644938387458"], "id": "1181501644938387458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061279097542901760"}, {"created_at": "2019-10-08T09:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181501598624817153"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181501598624817153", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105394315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:28:21.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @AiMariaa: @Mord_oh Es de ser su\u00efcida explicar segons quines coses per aqu\u00ed, i si impliquen a un gos ja \u00e9s muerte asegurada.", "edit_history_tweet_ids": ["1181501576382439425"], "id": "1181501576382439425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121438689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181501143995863041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AiMariaa", "id": "911233301897150464"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Mord_oh", "id": "121438689"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:28:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@emerzou_ Vcs j\u00e1 pensaram se fosse ao contr\u00e1rio ,se outro grupo tivesse ganho ,o que voc\u00ea ia fazer . Pior foi a Paulinha no bbb se matou em uma prova de resist\u00eancia pra ser falsa .", "edit_history_tweet_ids": ["1181501519834861569"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "Paulinha"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "emerzou_", "id": "1433433606463135745"}]}, "in_reply_to_user_id": "2281355208", "id": "1181501519834861569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214571757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181397831686459393"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:28:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181501517460840453"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181501517460840453", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832291440256499713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:26:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Assista a GAROTO COMETE SUIC\u00cdDIO - MUITO TRISTE \u2022 Ela conta como colega se matou https://t.co/aVDihB48tT em YouTube. Encontrei no Bing! via @Bing", "edit_history_tweet_ids": ["1181501219644350465"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3361, "type": "Other", "normalized_text": "GAROTO"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9761, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "Bing"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aVDihB48tT", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Xq5kDFmlHig", "display_url": "youtube.com/watch?v=Xq5kDF\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 145, "username": "bing", "id": "14874480"}]}, "id": "1181501219644350465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874064071338987520"}, {"created_at": "2019-10-08T09:26:38.000Z", "lang": "ca", "text": "@Mord_oh Es de ser su\u00efcida explicar segons quines coses per aqu\u00ed, i si impliquen a un gos ja \u00e9s muerte asegurada.", "edit_history_tweet_ids": ["1181501143995863041"], "in_reply_to_user_id": "121438689", "id": "1181501143995863041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "911233301897150464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181496768418193408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mord_oh", "id": "121438689"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 165, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Paulinha"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gratidaopaulo", "id": "1270958558700593158"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:26:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@gratidaopaulo Pior foi a Paulinha se matou em uma prova de resist\u00eancia e a ro\u00e7a foi falsa ,para gente se o lua tivesse com o poder voc\u00eas iam reclamar . #AFazendaa11", "edit_history_tweet_ids": ["1181501056569741312"], "in_reply_to_user_id": "569504477", "id": "1181501056569741312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214571757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399020499062784"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:26:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181501015025164288"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181501015025164288", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715279071811395584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:25:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181500935849365504"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181500935849365504", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480847309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:25:08.000Z", "lang": "en", "text": "Hot take: a nice fast and straight Tope Suicida is often better than an awkward uncontrolled flip dive. \n\n\"Less is more\" also works with dives.", "edit_history_tweet_ids": ["1181500764021301248"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "id": "1181500764021301248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73500196"}, {"created_at": "2019-10-08T09:24:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181500701136052229"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181500701136052229", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194541154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:24:39.000Z", "lang": "es", "text": "@4na4wild @ManuelLozanoPa2 La verdad es que con el jugo que podr\u00edan haberle sacado al escuadr\u00f3n suicida fue bastante plof...y no se puede apreciar realmente a ninguno\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1181500645343469569"], "in_reply_to_user_id": "902600915672330240", "id": "1181500645343469569", "geo": {"place_id": "ea8e577648bcd3a5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60059127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181458768162381825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "ManuelLozanoPa2", "id": "2527646768"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:24:05.000Z", "lang": "es", "text": "@DonTxino Qu\u00e9 ganas tengo de que saquen \"sospechoso suicida\" \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d.", "edit_history_tweet_ids": ["1181500500782530560"], "in_reply_to_user_id": "388188620", "id": "1181500500782530560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4705307182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181500191523913729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DonTxino", "id": "388188620"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:22:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181500089468100608"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181500089468100608", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838738842844811265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:22:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181500062536331264"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181500062536331264", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14222731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181499974061834240"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181499974061834240", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720728410180435969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:20:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181499693488103425"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181499693488103425", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387702730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:19:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181499327291764736"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181499327291764736", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099312130673790976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:19:14.000Z", "lang": "it", "text": "E\u2019 assolutamente urgente mettere l\u2019uomo e la natura al centro delle nostre preoccupazioni, e l\u2019economia al loro servizio. Ostinarsi a vedere il profitto illimitato e la crescita indefinita come fondamento dell\u2019ordine mondiale \u00e8 una strategia suicida.\n(Pierre Rabhi)", "edit_history_tweet_ids": ["1181499283314548736"], "id": "1181499283314548736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850369241"}, {"created_at": "2019-10-08T09:19:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181499239081431041"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181499239081431041", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074818269717168128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:18:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181499046906781696"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181499046906781696", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836938215030472704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181499013234860032"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181499013234860032", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416128678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:17:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181498953482821632"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181498953482821632", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244286015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:17:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181498935099232256"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181498935099232256", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815050584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:16:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181498715099533312"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181498715099533312", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989557439166074880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:16:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Um moleque da minha cidade se suicidou pulando do d\u00e9cimo quinto andar, sendo que ele era coroinha \n\nAt\u00e9 agora n\u00e3o vi \"Mas faltou Deus no cora\u00e7\u00e3o\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181498576897216513"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1181498576897216513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4235681362"}, {"created_at": "2019-10-08T09:16:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181498473511899136"], "id": "1181498473511899136", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873427931904737280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:14:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181498107009343488"], "id": "1181498107009343488", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750501283761680384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Giampaolo"}, {"start": 41, "end": 47, "tag": "Pioli"}, {"start": 270, "end": 280, "tag": "Spalletti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "acmilan", "id": "186386857"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:14:31.000Z", "lang": "it", "text": "@acmilan esonera #Giampaolo per prendere #Pioli . Una scelta insensata, fatta in un modo patetico e brutto. Dov\u2019\u00e8 finito lo stile ACMilan? Pagare dei dirigenti come un CEO di una multinazionale multimiliardaria per prendere delle decisioni che manco un suicida farebbe! #Spalletti", "edit_history_tweet_ids": ["1181498093356888064"], "in_reply_to_user_id": "186386857", "id": "1181498093356888064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "405488067"}, {"created_at": "2019-10-08T09:14:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181498000461504512"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181498000461504512", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425893497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:11:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181497343566401536"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181497343566401536", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170779892205723649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:10:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181497056789254144"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181497056789254144", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398093942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:09:44.000Z", "lang": "es", "text": "@Toniki20 El reto suicida xd", "edit_history_tweet_ids": ["1181496891491672065"], "in_reply_to_user_id": "1045341656831135744", "id": "1181496891491672065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814357592587653120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181496662868582400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Toniki20", "id": "1045341656831135744"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:09:44.000Z", "lang": "es", "text": "Trinitario Casanova afronta una guerra suicida por Madrid Nuevo Norte https://t.co/7pnSaiCz9y v\u00eda @EconomiaED_", "edit_history_tweet_ids": ["1181496889587486720"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5252, "type": "Person", "normalized_text": "Trinitario Casanova"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.7647, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Nuevo Norte"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7pnSaiCz9y", "expanded_url": "https://www.economiadigital.es/directivos-y-empresas/casanova-se-olvida-de-las-trabas-para-irrumpir-en-madrid-nuevo-norte_654560_102.html", "display_url": "economiadigital.es/directivos-y-e\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 110, "username": "EconomiaED_", "id": "20063063"}]}, "id": "1181496889587486720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1878508098"}, {"created_at": "2019-10-08T09:08:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Mingi nem se fala, fix on matou com bondade", "edit_history_tweet_ids": ["1181496587039711234"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Mingi"}]}, "id": "1181496587039711234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040381886101708801"}, {"created_at": "2019-10-08T09:07:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181496205215449089"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181496205215449089", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049197148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:06:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181496079675744256"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181496079675744256", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266837588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:05:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@klausveras_ @hellenc_bfr ningu\u00e9m t\u00e1 falando de Flamengo aqui minha amigo, voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 inventando tudo ! quando \u00e9 vagabundinho que mata e rouba \u201c a\u00ed ele merece uma chance \u201c se por no lugar tb  das fam\u00edlias das v\u00edtimas, pq falar \u00e9 mole n\u00e9 !! p mim matou tem que apodrecer, nada de segunda chance", "edit_history_tweet_ids": ["1181495718692999168"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "klausveras_", "id": "134780286"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "hellenc_bfr", "id": "871592816107024384"}]}, "in_reply_to_user_id": "134780286", "id": "1181495718692999168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610794592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181394153361563649"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-08T09:05:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181495702674952197"], "id": "1181495702674952197", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253407012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:05:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181495697746649088"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181495697746649088", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988796244586893323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181495629303951360"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181495629303951360", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3573924615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181495463717019648"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181495463717019648", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227893624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:03:32.000Z", "lang": "es", "text": "@Demostenes_eu @FebFershman No, la diferencia es que Rivera aun no se hab\u00eda dado cuenta de lo suicida de su estrategia, o no ten\u00eda ni idea de como reaccionar.", "edit_history_tweet_ids": ["1181495331424555008"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Demostenes_eu", "id": "1490311292"}]}, "in_reply_to_user_id": "1490311292", "id": "1181495331424555008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77974362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181493463776452609"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:02:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@caioza1 @DudaGodinhoo sinto muito dizer, mas n\u00e3o existem.(por isso que ele se matou) \nverdades sendo ditas logo de manh\u00e3 \nta foda viver.", "edit_history_tweet_ids": ["1181495043166789632"], "in_reply_to_user_id": "974514502598184961", "id": "1181495043166789632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1122478447056576518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181369047256043521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caioza1", "id": "1133541741330673664"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "DudaGodinhoo", "id": "235439805"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:02:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181495024724393985"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181495024724393985", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137789439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:00:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181494664018481152"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181494664018481152", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4185569559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181494588189614080"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181494588189614080", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791379434741854208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:59:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181494369674768384"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181494369674768384", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130234985573756928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181494141982838784"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181494141982838784", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891403268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-08T08:58:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181493991466045442"], "id": "1181493991466045442", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906918072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181493672627572736"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181493672627572736", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407201575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:56:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181493443488620545"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181493443488620545", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844064192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:52:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181492481042632704"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181492481042632704", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712784593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:52:11.000Z", "lang": "pt", "text": "alguem da minha escola se matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1181492472708505600"], "id": "1181492472708505600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753042654200561664"}, {"created_at": "2019-10-08T08:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "@luujdr @calavera_lover @vox_es Seg\u00fan tu teor\u00eda, suicida es un inmigrante que llega a Espa\u00f1a de forma legal que tiene una familia y un trabajo, como cualquier otra persona y est\u00e1 encontra de la inmigraci\u00f3n ilegal.\n\nNo entiendo, que tienen que ver los huevos, con las Meninas \ud83d\ude33", "edit_history_tweet_ids": ["1181491937527914496"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luujdr", "id": "4830613354"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "in_reply_to_user_id": "4830613354", "id": "1181491937527914496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117352468881473536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181322113959038977"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:49:51.000Z", "lang": "it", "text": "Quando parlate di Baekhyun negativamente l'unico neurone che avete si suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181491885396959233"], "id": "1181491885396959233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "888864496487419906"}, {"created_at": "2019-10-08T08:49:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181491683697086464"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181491683697086464", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548513340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:47:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a acusa\u00e7\u00e3o de estupro for falsa destr\u00f3i mesmo, um desenvolvedor de games se matou por causa disso https://t.co/X7g7eRqiqD", "edit_history_tweet_ids": ["1181491178967097350"], "id": "1181491178967097350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199209479", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/X7g7eRqiqD", "expanded_url": "https://t.co/X7g7eRqiqD", "display_url": "t.co/X7g7eRqiqD"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:46:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181491090735734785"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181491090735734785", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512583117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181490806517108737"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181490806517108737", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050432643186212865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181490674375561216"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181490674375561216", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710934944273539072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181490440157224960"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181490440157224960", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165701602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@RobsonJrTK @BandJornalismo @eubiasouza N\u00e3o, Por favor me diz que foi ironia. Voc\u00ea fala que todo mundo erra como se ele tivesse tra\u00eddo algu\u00e9m e t\u00e1 pedindo perd\u00e3o. Querido ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE e deu para os cachorros comerem. Isso N\u00c3O \u00c9 UM ERRO e sim psicopatia, ele deveria ficar o resto da vida isolado.", "edit_history_tweet_ids": ["1181490188138229760"], "in_reply_to_user_id": "859880301622906880", "id": "1181490188138229760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502284994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180356353019904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobsonJrTK", "id": "859880301622906880"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "eubiasouza", "id": "704312520"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:41:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181489813012275201"], "id": "1181489813012275201", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291643493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:40:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181489572997423104"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181489572997423104", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999794252208132096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:40:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181489539371716608"], "id": "1181489539371716608", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373570352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:40:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181489509088862208"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181489509088862208", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891284259398463488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:39:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181489258705641472"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181489258705641472", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4194518691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181489237230866437"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181489237230866437", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402324267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:39:13.000Z", "lang": "es", "text": "@AlexSpartaco @Greward3 @bryahn11 @Kratogans @XVis16 M\u00e1s cosas de la lata:\nLa lata env\u00eda hacia la izquierda si te da el lado izquierdo de la lata, y hacia la derecha hacia el lado derecho de la lata.\n\nEsto es lo que hace que cuando te d\u00e9 de forma suicida con la lata normalmente uno va a la izq. y otro a la der., salvo raros casos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181489210861264896"], "entities": {"annotations": [{"start": 291, "end": 293, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexSpartaco", "id": "466005004"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Greward3", "id": "928447322"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Kratogans", "id": "2387003785"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "Xvis16", "id": "1258791855891742720"}]}, "in_reply_to_user_id": "3333585412", "id": "1181489210861264896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3333585412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181488715681583104"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:38:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181489142263353345"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181489142263353345", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560184200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:38:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181489004493099009"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181489004493099009", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106629615886446592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:37:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181488651680833536"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181488651680833536", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062417933526355968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:34:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181488016612888581"], "id": "1181488016612888581", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803254219570630656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181487653075800064"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181487653075800064", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744397778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:33:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181487648482967552"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181487648482967552", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575207530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:31:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181487380357947392"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181487380357947392", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484266286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:31:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181487195292651525"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181487195292651525", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732726516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "8Oct"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 98, "probability": 0.4395, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda Colina"}, {"start": 169, "end": 194, "probability": 0.6107, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela Folcl\u00f3rica Danza"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Pq8Knml0d1", "expanded_url": "https://twitter.com/TanatosCronicas/status/1181487122156572673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq8Knml0d1", "media_key": "3_1181487114774568960"}]}, "created_at": "2019-10-08T08:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "#8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yolanda Colina fundadora de la agrupaci\u00f3n \u00abEspect\u00e1culo Venezuela Folcl\u00f3rica Danza\u00bb https://t.co/Pq8Knml0d1", "edit_history_tweet_ids": ["1181487122156572673"], "id": "1181487122156572673", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "113026100"}, {"created_at": "2019-10-08T08:30:30.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara mentiu para o pa\u00eds inteiro se colocou em uma guerra in\u00fatil que matou mais de 1 milh\u00e3o de iraquianos e custou trilh\u00f5es de $. \u00c9 um criminoso de guerra que desestabilizou toda uma regi\u00e3o e nunca foi responsabilizado pelos crimes que cometeu https://t.co/UExrqitGpd", "edit_history_tweet_ids": ["1181487015621251073"], "id": "1181487015621251073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232438810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181414865661026305"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/UExrqitGpd", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu/status/1181414865661026305", "display_url": "twitter.com/Dudu/status/11\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:30:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181486927725379584"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181486927725379584", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1924136395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:29:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181486775908409344"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181486775908409344", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867035617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:28:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente que se gaba demais, que tem necessidade de auto afirma\u00e7\u00e3o geralmente \u00e9 frustrado consigo mesmo.\nTem pessoas que \"mata um rato\" e conta a todos o \"seu feito\". Sans\u00e3o matou um LE\u00c3O, o texto diz um LE\u00c3O, e nem aos pais contou.", "edit_history_tweet_ids": ["1181486409720295424"], "id": "1181486409720295424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108782669389799426"}, {"created_at": "2019-10-08T08:25:18.000Z", "lang": "es", "text": "Definitivamente no m\u00e1s poesia suicida por esta noche... disfrutar de la agonia esta bien, pero ya debo dormir, y no quiero tener pesadillas donde se presente mi yo de los 26 a\u00f1os lloriqueando por tonterias.", "edit_history_tweet_ids": ["1181485706423754753"], "id": "1181485706423754753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176009775"}, {"created_at": "2019-10-08T08:24:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181485613998100481"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181485613998100481", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484210575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:22:40.000Z", "lang": "it", "text": "RT @vecchiocuore: Se arrivasse Pioli mi aspetto le dimissioni in settimana di Maldini e Boban. Non posso credere che due personaggi del gen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181485045367889920"], "id": "1181485045367889920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882936338261184513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181484416159404032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vecchiocuore", "id": "267358678"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:22:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181485040796143616"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181485040796143616", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379452631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:21:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181484690131357696"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181484690131357696", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1386806468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:20:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181484430407417856"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181484430407417856", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216637347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:20:12.000Z", "lang": "it", "text": "Crac Qui! Group, suicida Becchetti ex amministratore della Svizzera https://t.co/EwWqYlUgHM di @Liguria Notizie", "edit_history_tweet_ids": ["1181484423784665088"], "id": "1181484423784665088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414054458", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EwWqYlUgHM", "expanded_url": "https://www.ligurianotizie.it/crac-qui-group-suicida-becchetti-ex-amministratore-della-svizzera/2019/10/08/351473/", "display_url": "ligurianotizie.it/crac-qui-group\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "liguria", "id": "8710292"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:20:10.000Z", "lang": "it", "text": "Se arrivasse Pioli mi aspetto le dimissioni in settimana di Maldini e Boban. Non posso credere che due personaggi del genere (che insegnano il milanismo ad ognuno di noi) possano essere complici di una \u201cstrategia\u201d suicida. A meno che non si stia parlando di due incompetenti veri.", "edit_history_tweet_ids": ["1181484416159404032"], "id": "1181484416159404032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "267358678"}, {"created_at": "2019-10-08T08:19:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181484216724406272"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181484216724406272", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037338400913862657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:18:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181484042233012225"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181484042233012225", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70949613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:16:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181483381516832768"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181483381516832768", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775304006616944640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:15:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181483318434508801"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181483318434508801", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253549860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:15:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181483276080488450"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181483276080488450", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4301203588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:14:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181483110791368704"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181483110791368704", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522250109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:14:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181483060623286273"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181483060623286273", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013365515878887424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:14:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181482983687098369"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "id": "1181482983687098369", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110427564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-08T08:12:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181482436896706561"], "id": "1181482436896706561", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4263557847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:12:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181482400284598273"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181482400284598273", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715419737031839744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181482177604784128"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "id": "1181482177604784128", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715835522019622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181482061317758976"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181482061317758976", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:10:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181482052811739136"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181482052811739136", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738405907596513288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:10:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181482000001187840"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181482000001187840", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416301834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:09:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rorossini2009: Um absurdo, pelo que entendi o macaco morreu. Pq antes ela deu o ex do bichinho voador( q pediram pra ela n matar) matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181481729946722305"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "macaco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rorossini2009", "id": "491104903"}]}, "id": "1181481729946722305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54316261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181456792393572358"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181481686518898688"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181481686518898688", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612411163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:07:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181481209811132417"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181481209811132417", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284077025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:06:28.000Z", "lang": "es", "text": "No se cuanto tiempo, estar\u00e9 en linea otra ves, ya que en el Area51 no existen las ''zonas de confort'' cualquiera con dos dedos de inteligencia puede ser enviado a una misi\u00f3n suicida, as\u00ed que disfruten de otra temporada de Jumanji.", "edit_history_tweet_ids": ["1181480968709971968"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7167, "type": "Organization", "normalized_text": "Area51"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.6846, "type": "Other", "normalized_text": "Jumanji"}]}, "id": "1181480968709971968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "423846802"}, {"created_at": "2019-10-08T08:05:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181480807124348928"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181480807124348928", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112351762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:04:53.000Z", "lang": "pt", "text": "tem um moleque conhecido meu que se matou tem um tempo, todo dia vejo o irm\u00e3o dele voltando da escola enquanto eu t\u00f4 no trabalho e fico pensando no que deve ter passado/passa na cabe\u00e7a dele toda vez que ele se olha no espelho, porque os dois eram/s\u00e3o muito parecidos... :/", "edit_history_tweet_ids": ["1181480570049699840"], "id": "1181480570049699840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "348216477"}, {"created_at": "2019-10-08T08:04:28.000Z", "lang": "it", "text": "Crac Qui!Group: suicida Becchetti, era l'amministratore della Pasticceria Svizzera - https://t.co/oKLQT4Mz26", "edit_history_tweet_ids": ["1181480464076414976"], "id": "1181480464076414976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1538486852", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/oKLQT4Mz26", "expanded_url": "https://go.shr.lc/311EjmU", "display_url": "go.shr.lc/311EjmU"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181480435341299712"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181480435341299712", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483357236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}]}, "created_at": "2019-10-08T08:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181480349446135808"], "id": "1181480349446135808", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957966157247590400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}]}, {"created_at": "2019-10-08T08:03:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181480123998097408"], "id": "1181480123998097408", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700568092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181479407845888000"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181479407845888000", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153774376577372160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:59:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@bezitak Ai cara eu acho q seria o certo tamb\u00e9m mas como q a gente sabe se a pessoa ta \"curada\" e normal p voltar p sociedade ? Como a gnt sabe q n vai fazer coisa ruim com outros de novo ? Ele nem ficou mt tempo na cadeia e o crime dele foi mt pesado e por pouco n matou o filho", "edit_history_tweet_ids": ["1181479288027123712"], "in_reply_to_user_id": "194291018", "id": "1181479288027123712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175538943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181375924434096128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bezitak", "id": "194291018"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T07:59:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @isabel_sez: @MonederoJC @sanchezcastejon No hay m\u00e1s que mirar a Portugal.\nSeguro que el 10N los ciudadanos van a dejar claro su  opini\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181479151183810562"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181479151183810562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391820103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181299183367704577"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}]}, "created_at": "2019-10-08T07:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181478922032164864"], "id": "1181478922032164864", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725931421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181478364873416704"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181478364873416704", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134543134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:54:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181477918398189569"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "id": "1181477918398189569", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391820103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181477846373548032"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181477846373548032", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073317596232077312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:53:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181477623844757505"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181477623844757505", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959358507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "entrevista"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DXDKYhliJu", "expanded_url": "https://twitter.com/_filco/status/1181460882859204609", "display_url": "twitter.com/_filco/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T07:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "\"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntarse por los motivos, de examinar la evoluci\u00f3n en la valoraci\u00f3n del suicida: criminal, v\u00edctima, enfermo... Esta #entrevista lo tiene todo. Es estupenda. https://t.co/DXDKYhliJu", "edit_history_tweet_ids": ["1181477366880714752"], "id": "1181477366880714752", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "914956883668213762", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181460882859204609"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "lang": "es", "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1181477142300971011", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "author_id": "107744879"}, {"created_at": "2019-10-08T07:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @larisaa_raujo: \"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181477129881554944"], "id": "1181477129881554944", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002641011821240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181382011434524673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "larisaa_raujo", "id": "1017245954729299968"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T07:50:58.000Z", "lang": "es", "text": "Polarizaci\u00f3n suicida https://t.co/MhmRka42Hw v\u00eda @EL NACIONAL", "edit_history_tweet_ids": ["1181477070200885249"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "Polarizaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/MhmRka42Hw", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 52, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}]}, "id": "1181477070200885249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47193100"}, {"created_at": "2019-10-08T07:50:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181476970644815873"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181476970644815873", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3601230676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "Si no es el suicida, es el idiota que se va afk. Si no es porque el brazuca imbecil de tu equipo la jode, es porque el brazuca bueno es del otro lado. SOLO NECESITABA UNA WIN CO\u00d1OOOOOOOOOOOOOOO (y pierdo mis 3 oportunidades para subir)  *va a llorar al rincon* https://t.co/80P6RxIB5R", "edit_history_tweet_ids": ["1181476954953994241"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3715, "type": "Organization", "normalized_text": "brazuca"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.418, "type": "Organization", "normalized_text": "brazuca"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/80P6RxIB5R", "expanded_url": "https://twitter.com/campercushiro/status/1181476954953994241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80P6RxIB5R", "media_key": "3_1181476927569371136"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/80P6RxIB5R", "expanded_url": "https://twitter.com/campercushiro/status/1181476954953994241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80P6RxIB5R", "media_key": "3_1181476937979633664"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/80P6RxIB5R", "expanded_url": "https://twitter.com/campercushiro/status/1181476954953994241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/80P6RxIB5R", "media_key": "3_1181476946800205824"}]}, "id": "1181476954953994241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889879338"}, {"created_at": "2019-10-08T07:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@mandioca_paulo's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1181476770551390209"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1181476770551390209", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159203787464159234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:46:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181475935863951360"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181475935863951360", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316468371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:44:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181475432614551552"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181475432614551552", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849199281567408128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:44:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181475341199650816"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181475341199650816", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1214766697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181474839644778496"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181474839644778496", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1425489175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:41:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181474760359862272"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181474760359862272", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114210542112129024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:41:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gretavanshit: @Iinmiiranda voc\u00eas n\u00e3o viram a Pink, ELA que quase se matou dan\u00e7ando e cantando no Rock In Rio", "edit_history_tweet_ids": ["1181474688117231617"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "Pink"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "Rock In Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gretavanshit", "id": "1181001155180146688"}]}, "id": "1181474688117231617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333485286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181284125896056837"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:40:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181474462920822784"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181474462920822784", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379996628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181474385884073984"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181474385884073984", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074455253448310785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181474009034235904"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181474009034235904", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311596731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:38:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlistairPR: Oye @trschatz51 parece que no est\u00e1n dispuestos a esperar a ver si @RepJenniffer se suicida pol\u00edticamente y se lanza contra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181473897201520640"], "id": "1181473897201520640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3912762394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181391293123108869"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlistairPR", "id": "1149129098784051200"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "trschatz51", "id": "390197006"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "RepJenniffer", "id": "819744763020775425"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T07:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181473743576731648"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181473743576731648", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339798451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:37:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181473732927397888"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181473732927397888", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717710759883587584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:36:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181473518204129280"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181473518204129280", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554428935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:36:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181473407214469120"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181473407214469120", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1914694830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181473350134177792"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181473350134177792", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907592427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:36:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181473308707115008"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181473308707115008", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077719502773780482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:34:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizClaudioVel6: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181472937012076544"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizClaudioVel6", "id": "876915888238276608"}]}, "id": "1181472937012076544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985639892066717696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181410113854291971"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:34:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181472925712633856"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181472925712633856", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984709073697411072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:34:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181472859908124672"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181472859908124672", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541774798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 103, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "suicido"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6814, "type": "Other", "normalized_text": "Psious"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/V0CO8lnbQ1", "expanded_url": "http://bit.ly/35d1ldw", "display_url": "bit.ly/35d1ldw"}]}, "created_at": "2019-10-08T07:33:55.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida? El 10 de octubre es el  #diamundialdelasaludmental y este a\u00f1o est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n del #suicido. \u00a1Ap\u00fantate a la Jornada Psious de la Salud Mental!\n\ud83d\udd17https://t.co/V0CO8lnbQ1", "edit_history_tweet_ids": ["1181472778152755200"], "id": "1181472778152755200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2399999413"}, {"created_at": "2019-10-08T07:33:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181472766358372354"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181472766358372354", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37229237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181472555036811264"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181472555036811264", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078063371407233025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:32:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181472398501171200"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "id": "1181472398501171200", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107071937380057088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:31:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181472233782484992"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181472233782484992", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752856320026574849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:28:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@seokhaoo eu ia falar wattpad mas em geral tbm serve,  o psicopata e a suicida com certeza", "edit_history_tweet_ids": ["1181471425363894272"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "seokhaoo", "id": "1107651523134271495"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084010041", "id": "1181471425363894272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2915842540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181471294665232384"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:23:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181470204938870784"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181470204938870784", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654426366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:22:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181469865607081984"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181469865607081984", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252557149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:20:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181469315071172608"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181469315071172608", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147506570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181468875667509248"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181468875667509248", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869985797272997890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:16:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181468365073850369"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181468365073850369", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806931227320131585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:16:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181468301198839809"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181468301198839809", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756126971365617664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Da\u00ed comentei com uma amiga q tava de bom humor pq tive um sonho bom, ela logo matou q o sonho foi com o crush hahaha.\nO melhor foi ela desejar que da pr\u00f3xima vez eu sonhe estar transando com a pessoa (eu nunca lembro, ent\u00e3o n\u00e3o sei se j\u00e1 sonhei com isso)", "edit_history_tweet_ids": ["1181467757151444993"], "in_reply_to_user_id": "45898048", "id": "1181467757151444993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45898048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181467755456991233"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:13:17.000Z", "lang": "pt", "text": "civil me matou se p\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1181467584178376704"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "civil"}]}, "id": "1181467584178376704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427112250"}, {"created_at": "2019-10-08T07:13:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181467542977683456"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181467542977683456", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925018890257731585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:12:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou CHOCADA que a m\u00fasica velocidade da luz \u00e9 uma carta suicida, nunca imaginei isso", "edit_history_tweet_ids": ["1181467458198261760"], "id": "1181467458198261760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790674906"}, {"created_at": "2019-10-08T07:11:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181467106967207937"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181467106967207937", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371431808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:10:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181466934438776832"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181466934438776832", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280412559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:08:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181466275526184961"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181466275526184961", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309067259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181466247415898112"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181466247415898112", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632405629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:05:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181465669784801280"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181465669784801280", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772965148889796609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:05:36.000Z", "lang": "pt", "text": "apesar do Coringa do Jared n\u00e3o ter somado nada no filme... foi o visual mais foda do coringa, um g\u00e2ngster psicopata na verdade \u00e9 tudo que os f\u00e3s do Coringa precisam, talvez deram pouca aten\u00e7\u00e3o/potencial pro personagem no Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/3m0WEQCFu6", "edit_history_tweet_ids": ["1181465651824807936"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3m0WEQCFu6", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "id": "1181465651824807936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1305362924", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181465337793044481"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181465337793044481", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996866965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:02:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181464992996057089"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181464992996057089", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375461085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:02:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181464752972865536"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181464752972865536", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354227253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:01:29.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/ABas8ijtLY", "edit_history_tweet_ids": ["1181464616863502336"], "id": "1181464616863502336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183142324", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ABas8ijtLY", "expanded_url": "http://bit.ly/31W4rAT", "display_url": "bit.ly/31W4rAT"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T07:01:27.000Z", "lang": "es", "text": "@evelinorcon Disculpa, pero soy aprista seguidor de la doctrina de Victor Ra\u00fal, y no del suicida h\u00e9roe que se inmol\u00f3 por no cumplir la c\u00e1rcel que merec\u00eda. Lado correcto de la historia? Por favor...", "edit_history_tweet_ids": ["1181464607392698369"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1181464607392698369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170571887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181293275015188480"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:00:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181464352425218056"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181464352425218056", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156697948211859456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181464324914765824"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181464324914765824", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560923515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T07:00:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181464314223484928"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181464314223484928", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034989004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181464148615598080"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181464148615598080", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152478598491779072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:59:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181464128457715713"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181464128457715713", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052964235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:58:49.000Z", "lang": "es", "text": "@ErnestoEkaizer Presentarse en Barcelona es un intento kamikace. Tan suicida como asesino. Morir matando es con diferencia la peor de las razones a esgrimir. Es el \u00faltimo refugio donde se esconde la verg\u00fcenza de los perdedores.", "edit_history_tweet_ids": ["1181463942876598273"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6657, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "kamikace"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ErnestoEkaizer", "id": "2830130933"}]}, "in_reply_to_user_id": "2830130933", "id": "1181463942876598273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697732743774543872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181228799108747264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-08T06:57:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181463652995670018"], "id": "1181463652995670018", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321879537635329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181463277571837952"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181463277571837952", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910798497233981441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:56:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181463253953794048"], "id": "1181463253953794048", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295270280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:54:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181462945705922560"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181462945705922560", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4458830235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:52:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181462429856944130"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181462429856944130", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540108695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181462248377798656"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181462248377798656", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519371797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:49:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181461658855759873"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181461658855759873", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970652679746867201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:49:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181461549715771392"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181461549715771392", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79180756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:48:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181461445537611776"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181461445537611776", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3250857749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:47:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181461182080790528"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181461182080790528", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152262616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:47:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Anti_otan1984 @BOUGIPUZKOA @geoestratego Que no abandonar\u00e1n aunque dejen de prestar asistencia log\u00edstica a las milicias kurdas. La estrategia suicida del PYD lo acabar\u00e1n pagando caro todas las confesiones del terreno.", "edit_history_tweet_ids": ["1181461110005866496"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.8245, "type": "Organization", "normalized_text": "PYD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BOUGIPUZKOA", "id": "1638053492"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "geoestratego", "id": "2919036392"}]}, "in_reply_to_user_id": "752551654218760192", "id": "1181461110005866496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2613254378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181334269500776448"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 270, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Macaco"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "Guia"}, {"start": 260, "end": 269, "probability": 0.9287, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aeTWr1E6E8", "expanded_url": "https://twitter.com/MiahVerdadeira/status/1181458581092290560", "display_url": "twitter.com/MiahVerdadeira\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T06:47:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Perguntaram para ela o pq dela chutar o Macaco e ela\ud83d\udc75 \"disse q ela tem medo de \ud83d\udc12 ,e disse Imagina se eu iria deixar um macaco agarrar minha perna eu chutei o\ud83d\udc12e ele\ud83d\udc12 ficou l\u00e1 ca\u00eddo.\"\n Guia disse acho q ela matou o \ud83d\udc12.\n\ud83d\udc75\"Mais ele  n\u00e3o morreu s\u00f3 desmaiou kkkkkk\" #AFazenda11 https://t.co/aeTWr1E6E8", "edit_history_tweet_ids": ["1181461024714551296"], "id": "1181461024714551296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "914160551995088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181458581092290560"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:46:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181460966099374081"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181460966099374081", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553891936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:45:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181460671151648768"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181460671151648768", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152391096976183296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:44:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181460440246820864"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181460440246820864", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68753277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:44:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181460332235108353"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181460332235108353", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1693153555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181460267584118784"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181460267584118784", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810531264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:43:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181460159845015553"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181460159845015553", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702523295170764800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:43:12.000Z", "lang": "es", "text": "Polarizaci\u00f3n suicida https://t.co/TRDHpnlLj8", "edit_history_tweet_ids": ["1181460014596272128"], "id": "1181460014596272128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259385457", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/TRDHpnlLj8", "expanded_url": "https://ift.tt/31WrL1j", "display_url": "ift.tt/31WrL1j"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 26, "tag": "Unasemanasintaxis"}, {"start": 76, "end": 81, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "Unasemanasintaxis"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-08T06:42:34.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e1s que #Unasemanasintaxis tendr\u00eda que ser toda una vida! Tomar taxis en la #CDMX la neta ya es un acto suicida. \nQue triste, algunos taxistas honestos que quedan, pagan los platos rotos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181459854852014080"], "id": "1181459854852014080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "40838079"}, {"created_at": "2019-10-08T06:41:50.000Z", "lang": "pt", "text": "MANO COMO \u00c9 POSS\u00cdVEL ISSO VELHO VAI SE FUDER MANO WTF O CARA MATOU A MULHER DELE IRM\u00c3O QUAL A PIRA DE DEIXAR ELE VIVO AINDA ? VAI TOMAR NO CU MAN https://t.co/UBJLxvN3PY", "edit_history_tweet_ids": ["1181459669463777280"], "id": "1181459669463777280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171611117392662528", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/UBJLxvN3PY", "expanded_url": "https://t.co/UBJLxvN3PY", "display_url": "t.co/UBJLxvN3PY"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:41:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Fico t\u00e3o nervosa quando vejo alguem twittando coisas estranhas de madrugada depois que meu amigo se matou :( \nQuem estiver triste pode me chamar namoral eu sa\u00edo aqui de casa e a gente faz algo mesmo que a gente n\u00e3o se conhe\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1181459459643777025"], "id": "1181459459643777025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124375737614704640"}, {"created_at": "2019-10-08T06:40:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181459282677702656"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181459282677702656", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736886148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:40:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181459247504220160"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181459247504220160", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143019756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181459120278384640"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181459120278384640", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125033563882229761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:38:16.000Z", "lang": "pt", "text": "acabaram de falar q tenho cara de psicopata, suicida e drogado sera q virei L I L P E E P https://t.co/3SucBQGsvW", "edit_history_tweet_ids": ["1181458771706556416"], "id": "1181458771706556416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "926214436326727681", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3SucBQGsvW", "expanded_url": "https://twitter.com/kanehentai/status/1181458771706556416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3SucBQGsvW", "media_key": "3_1181458768120438784"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:38:15.000Z", "lang": "es", "text": "@ManuelLozanoPa2 Pues el de leto sinceramente no me disgusto, tb estoy harta de decir que en el escuadron suicida es un mero secundario y no hay que darle tanta importancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1181458768162381825"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelLozanoPa2", "id": "2527646768"}]}, "in_reply_to_user_id": "2527646768", "id": "1181458768162381825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "902600915672330240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181310065653030912"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:35:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181457958422683649"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181457958422683649", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319154173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:32:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181457280010719232"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181457280010719232", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981347162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "@rosamariabartra @MininterPeru @YeniVilcatoma2 Eso eres, no por mu\u00f1eca sino por mala...suicida pol\u00edtica https://t.co/ibwcMXTmtY", "edit_history_tweet_ids": ["1181457243700641793"], "in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1181457243700641793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774929999027695616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181362892194668544"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ibwcMXTmtY", "expanded_url": "https://twitter.com/lamichifus/status/1181457243700641793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ibwcMXTmtY", "media_key": "16_1181457233693089793"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:31:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181457079262949377"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181457079262949377", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908382537432657921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:31:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181457000573607941"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181457000573607941", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592930917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "macaco"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/OLuX98KuR0", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamRealitysBR/status/1181450139594117120", "display_url": "twitter.com/TeamRealitysBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T06:30:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Um absurdo, pelo que entendi o macaco morreu. Pq antes ela deu o ex do bichinho voador( q pediram pra ela n matar) matou e questionada sobre ele estar vivo...ela disse: ele tah s\u00f3 desmaiado.A mesma fala, pro macaquinho.\n#AFazendaa11 https://t.co/OLuX98KuR0", "edit_history_tweet_ids": ["1181456792393572358"], "id": "1181456792393572358", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "491104903"}, {"created_at": "2019-10-08T06:29:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181456544887689216"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181456544887689216", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184363906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:27:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181456172731240448"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181456172731240448", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469598370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181454834068869122"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181454834068869122", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764173005140353024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:22:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181454817220321280"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181454817220321280", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355208784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:21:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181454527884607488"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181454527884607488", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093933498413604875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:20:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181454295620886528"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181454295620886528", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175269226237562880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181453996545990656"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181453996545990656", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332860643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:18:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181453845462994949"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181453845462994949", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369902158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:18:33.000Z", "lang": "es", "text": "Hasta ayer me entere que Bradley Cooper se suicida en A Star Is Born \ud83d\ude02\ud83e\udd74", "edit_history_tweet_ids": ["1181453809366622208"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Bradley Cooper"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9726, "type": "Other", "normalized_text": "A Star Is Born"}]}, "id": "1181453809366622208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112368008"}, {"created_at": "2019-10-08T06:18:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181453728123179008"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181453728123179008", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930550055446220800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:16:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181453415924277248"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181453415924277248", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4835850477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:16:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@ceciwlia sim!!!! tb n sei decidir entre as 3, mas depois daquele modinha d murder house \u201co amor da psicopata e suicida eh omais lindo...ele mataria por ela e ele mataria por ele\u201d ficou tao ble seila mas eh mto boa. alias tu ta vendo 1984 por onde???", "edit_history_tweet_ids": ["1181453189478076416"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "murder house"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ceciwlia", "id": "629763744"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092564854194491392", "id": "1181453189478076416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390419874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181451166959439873"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-08T06:15:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181453073178386432"], "id": "1181453073178386432", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305693753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:15:27.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181453028630630400"], "id": "1181453028630630400", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683318218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181452907255881728"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181452907255881728", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763255207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:14:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181452852914540546"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181452852914540546", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262144864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:14:10.000Z", "lang": "es", "text": "La Polic\u00eda investiga esta noche el hallazgo de los cuerpos de una mujer y un hombre en el interior de un veh\u00edculo en la carretera 149, frente a la Hacienda La Calma en... https://t.co/Tcrinnx9V5", "edit_history_tweet_ids": ["1181452705954439169"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.4206, "type": "Place", "normalized_text": "La Calma"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/Tcrinnx9V5", "expanded_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html", "display_url": "wapa.tv/noticias/local\u2026"}]}, "id": "1181452705954439169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14220844"}, {"created_at": "2019-10-08T06:12:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@widowcarter t\u00e1 feliz esquadr\u00e3o suicida???", "edit_history_tweet_ids": ["1181452167145775104"], "in_reply_to_user_id": "1125148700697927682", "id": "1181452167145775104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991015358285975553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181262480489795591"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:11:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181452159566712832"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181452159566712832", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143246020689747968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:09:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1181451570690629632"], "id": "1181451570690629632", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975404857472569344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:09:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181451508153540608"], "id": "1181451508153540608", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742197759042805760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:04:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181450365897719808"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181450365897719808", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240189933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181450147374518272"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181450147374518272", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4877959114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:03:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181449965996036096"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181449965996036096", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066763576478756865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:02:05.000Z", "lang": "es", "text": "@WhiteD4C @Mugiiakko @pkjd8I8 Bueno *C suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1181449665868382208"], "in_reply_to_user_id": "4758975981", "id": "1181449665868382208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163349601748959232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181449380513173504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WhiteD4C", "id": "792508427285258240"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:01:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181449634666950656"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181449634666950656", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885856669930049538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:01:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181449448796409856"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181449448796409856", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261655998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:59:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181449126770335744"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181449126770335744", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291096525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:59:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181449092767072258"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181449092767072258", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1709731656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:59:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Um suicida lutando pela jihad isl\u00e2mica, como os milhares que j\u00e1 est\u00e3o espalhados no mundo, incluindo no Brasil. https://t.co/QvfpVohRSv", "edit_history_tweet_ids": ["1181449077818613760"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "jihad"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/QvfpVohRSv", "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1181267435137187841", "display_url": "twitter.com/benebarbosa_mv\u2026"}]}, "id": "1181449077818613760", "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62151080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181267435137187841"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:59:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181448930376204288"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181448930376204288", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006612042231504896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181448829549338624"], "id": "1181448829549338624", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365056581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:57:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181448457170632704"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181448457170632704", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874782300806033410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:57:14.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu fosse m\u00e3e de uma dessas tr\u00eas meninas que matou essa garota eu realmente n\u00e3o consideraria como minha filha e eu deixa apodrecer na cadeia e antes eu dava uma bela li\u00e7\u00e3o de moral e um tapa na cara", "edit_history_tweet_ids": ["1181448446743584768"], "in_reply_to_user_id": "2623786132", "id": "1181448446743584768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2623786132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181448236134998017"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:56:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181448283484504064"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181448283484504064", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732249798590509057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:56:01.000Z", "lang": "es", "text": "Haciendo catarsis de mi d\u00eda, fue un poco extremo, me cort\u00e9 2 deditos con las hojas del procesador y despu\u00e9s me cort\u00e9 la barbilla con un toldo, fui un d\u00eda un tanto suicida \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a pero sobreviv\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1181448140035149824"], "id": "1181448140035149824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2357561113"}, {"created_at": "2019-10-08T05:55:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1181448109882298369"], "id": "1181448109882298369", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696468982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:53:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Delorenzoanna1: Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181447582578552834"], "id": "1181447582578552834", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028809503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181240236875112448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:53:06.000Z", "lang": "es", "text": "@XaviBGood @mariace1307 @PSOE Pa qu\u00e9, si las promesas las hace para no cumplirlas.\n Y mejor as\u00ed, porque imponer una subidad del SM a 1200\u20ac es de suicida. Lo malo es quien se lo cree", "edit_history_tweet_ids": ["1181447406463963136"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4284, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "XaviBGood", "id": "301388305"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "mariace1307", "id": "978377302286401537"}, {"start": 24, "end": 29, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "in_reply_to_user_id": "301388305", "id": "1181447406463963136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1174083665971818501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181444141936496640"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:52:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181447131196018688"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181447131196018688", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324479674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:51:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@RobsonJrTK @BandJornalismo Nao foi um mero erro, irmao. Ele matou uma mulher! Ele matou a propria esposa, a mae do filho dele! Ele tirou a vida de uma pessoa e destruiu a familia dela. Essa porra nao tem volta, nao tem perdao e nao se justifica com \"somos humanos e sujeitos a errar\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181446946692751360"], "in_reply_to_user_id": "859880301622906880", "id": "1181446946692751360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177011194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180356353019904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobsonJrTK", "id": "859880301622906880"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:51:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181446917022261255"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181446917022261255", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396270629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:50:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181446833958264832"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}]}, "id": "1181446833958264832", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141466574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181446736344240128"], "id": "1181446736344240128", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367229995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:49:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181446433087660034"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181446433087660034", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4798490117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:49:10.000Z", "lang": "es", "text": "@juanmiii__ que no se suicida cabez\u00f3n, es el puto Thomas Shelby", "edit_history_tweet_ids": ["1181446414913675265"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Shelby"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanmiii__", "id": "1500850735285739524"}]}, "in_reply_to_user_id": "782952742113476608", "id": "1181446414913675265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136031934914682880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181446212454637568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:48:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181446235170979841"], "id": "1181446235170979841", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493259808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ElasQueLutem48: @Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181445994321461248"], "id": "1181445994321461248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047949635724201986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181445697561923584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "RocaAFazenda"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:46:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e um \"homem\" OHHHH INJUSTI\u00c7A KKK\n\nPARAB\u00c9NS ANDREA NOBREGA \n\n#RocaAFazenda #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1181445697561923584"], "in_reply_to_user_id": "1046051643895304193", "id": "1181445697561923584", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1127816729680330757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402798287708160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181445374290071552"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181445374290071552", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223426123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:44:16.000Z", "lang": "zxx", "text": "RT @RaiNews: https://t.co/mloET5m9BM", "edit_history_tweet_ids": ["1181445183356964864"], "id": "1181445183356964864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418850720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181274403486744577"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/mloET5m9BM", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/India-5-donne-ciascuna-sostiene-di-essere-la-moglie-reclamano-la-salma-di-un-tassinaro-suicida-34353254-3ac4-4a37-a5bf-ca3254478168.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:43:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181444986648301568"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181444986648301568", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510786648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181444826132295680"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181444826132295680", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609553999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:42:03.000Z", "lang": "es", "text": "@hurgamemoriaPE Este Se\u00f1or es nuevo fruto de la pacificaci\u00f3n y estabilidad lograda por el gobierno del dictador Alberto Fujimori con un poco del primer  gobierno del suicida Alan Garc\u00eda\n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "edit_history_tweet_ids": ["1181444626886135808"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1181444626886135808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151908998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181359777399672834"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:41:40.000Z", "lang": "es", "text": "@Angel_DelgadoS @CoordinadoraRep Este Se\u00f1or es nuevo fruto de la pacificaci\u00f3n y estabilidad lograda por el gobierno del dictador Alberto Fujimori con un poco del primer  gobierno del suicida Alan Garc\u00eda\n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "edit_history_tweet_ids": ["1181444528038961152"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 144, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Angel_DelgadoS", "id": "115115567"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CoordinadoraRep", "id": "1130887185622818819"}]}, "in_reply_to_user_id": "115115567", "id": "1181444528038961152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151908998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181267971664158720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "id": "1181444479150112769", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-08T05:41:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181444461307535360"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181444461307535360", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3187651173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:40:32.000Z", "lang": "es", "text": "@info_junior_ Esta pel\u00edcula est\u00e1 basada en el joker, la de heath el era el antagonista, una no tiene nada que ver con la otra son diferentes universos, as\u00ed como la del escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181444243954569217"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3897, "type": "Person", "normalized_text": "heath"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Info_Junior_", "id": "4165326375"}]}, "in_reply_to_user_id": "4165326375", "id": "1181444243954569217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561770133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181437462683570176"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:40:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Pior de todos igual = esquadr\u00e3o suicida https://t.co/cP4MhKSWVJ", "edit_history_tweet_ids": ["1181444132734144512"], "id": "1181444132734144512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975159211578593281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/cP4MhKSWVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:39:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181443980158029824"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181443980158029824", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082644997848137728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:35:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181442855254003712"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181442855254003712", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3617724199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:34:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@AmberNova73 Nova suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1181442795501948929"], "in_reply_to_user_id": "3198378195", "id": "1181442795501948929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547606775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181400781813145601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AmberNova73", "id": "3198378195"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:34:37.000Z", "lang": "es", "text": "Joker es un milagro, es verdaderamente impensado e incre\u00edble que esta pel\u00edcula exista. Y lo que es a\u00fan m\u00e1s incre\u00edble es que la haya tra\u00eddo el mismo estudio que v\u00f3mito Batman vs Superman escuadr\u00f3n suicida y justice league.", "edit_history_tweet_ids": ["1181442755253420032"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 206, "end": 219, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "justice league"}]}, "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "id": "1181442755253420032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160929519437524992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181442753777094656"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:34:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@comentaf Ela precisa desse autoestima,se n\u00e3o suicida \ud83e\udd37\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1181442701000093696"], "in_reply_to_user_id": "2998379691", "id": "1181442701000093696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046615097655873536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181441208561864704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "comentaf", "id": "62973421"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:33:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Al_ber2 Trastorno de ansiedad y depresi\u00f3n.  Por eso lucho contra este mal y el instinto suicida en https://t.co/7vrewpHQSl", "edit_history_tweet_ids": ["1181442432627613696"], "in_reply_to_user_id": "865091096", "id": "1181442432627613696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144311203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180999019948105728"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7vrewpHQSl", "expanded_url": "http://Www.facebook.com/fundacionSonarParaVivir", "display_url": "facebook.com/fundacionSonar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/FundacionSonarParaVivir/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Al_ber2", "id": "865091096"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:32:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181442187395043328"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181442187395043328", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129451670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181441994507186176"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181441994507186176", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119505837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@RRadelinski kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk a ent\u00e3o n\u00e3o foi ele que se suicidou foi voc\u00ea que matou o bicho", "edit_history_tweet_ids": ["1181441815133724672"], "in_reply_to_user_id": "4535846122", "id": "1181441815133724672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738574405832413184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181440783330811909"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RRadelinski", "id": "4535846122"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:30:44.000Z", "lang": "es", "text": "si esq se entera, pero yo creo q se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181441775489208325"], "in_reply_to_user_id": "1315360572", "id": "1181441775489208325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315360572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181441666600902656"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:30:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181441714101379077"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181441714101379077", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742018594784043009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:30:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181441688662953984"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181441688662953984", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137058771841245184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181441558664613888"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181441558664613888", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3805607243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:28:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181441251914108928"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181441251914108928", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852289088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:27:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Se nem o cancer nao o matou , nao seria o escritorio na PF do parana que iria fazer , se aquilo e cadeia o povo que as mesma regalias . https://t.co/QlKzO2Fe9E", "edit_history_tweet_ids": ["1181441032665350145"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/QlKzO2Fe9E", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1090324224244367361", "display_url": "twitter.com/AntonioLeitteR\u2026"}]}, "id": "1181441032665350145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47710378"}, {"created_at": "2019-10-08T05:27:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181440934019584000"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181440934019584000", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124232547976794112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181440826347524096"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181440826347524096", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87539066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:26:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@jardanigun Tadinho, era lindo! Nesse aspecto sempre tive sorte. Meus bettas nunca curtiram pular, s\u00f3 perdi um monte de Dojo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181440638522417153"], "in_reply_to_user_id": "1175678623069720576", "id": "1181440638522417153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21061840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181433389280350208"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:26:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181440607136423936"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181440607136423936", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873183083884937216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:25:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181440526404476928"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181440526404476928", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232470237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:25:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181440517068001280"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181440517068001280", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74430573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:25:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181440429734191104"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181440429734191104", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263372502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:23:52.000Z", "lang": "es", "text": "empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, pero se complic\u00f3 y ninguno de los quer\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1181440049268834304"], "id": "1181440049268834304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2375819166"}, {"created_at": "2019-10-08T05:22:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181439799506472960"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}]}, "id": "1181439799506472960", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187275857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181439467124604930"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181439467124604930", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3948087621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181439372677337088"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181439372677337088", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898554438968893442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:20:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181439183350579200"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181439183350579200", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943893471076765696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:20:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181439089406611457"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181439089406611457", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792683640627003393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:19:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181438920300662784"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181438920300662784", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487886738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:19:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181438881452974080"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181438881452974080", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308040467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 116, "tag": "EXPRESO"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Dennis DeConcini"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/lz2CLR4Tl1", "expanded_url": "http://bit.ly/2Vrki86", "display_url": "bit.ly/2Vrki86"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/P8RYiHzz6C", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1181438865703346178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8RYiHzz6C", "media_key": "3_1181438864403128320"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:19:10.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcf0 VIDEO | Presunto suicida provoca cierre temporal de la garita Dennis DeConcini \u27a1\ufe0f https://t.co/lz2CLR4Tl1 #EXPRESO https://t.co/P8RYiHzz6C", "edit_history_tweet_ids": ["1181438865703346178"], "id": "1181438865703346178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149652351"}, {"created_at": "2019-10-08T05:17:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181438525327265793"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181438525327265793", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165534640553242627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "facts"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "hechos"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "saludmental"}, {"start": 108, "end": 121, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "suicidio"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "suicide"}, {"start": 153, "end": 171, "tag": "suicideprevention"}, {"start": 172, "end": 176, "tag": "OMS"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "WHO"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "SeekHelp"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "BuscaAyuda"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.5545, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.712, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.7504, "type": "Place", "normalized_text": "BuscaAyuda"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.7414, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/FUY1jiE9f3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3WF1h5hHni/?igshid=1k8voi5u9kim9", "display_url": "instagram.com/p/B3WF1h5hHni/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:17:15.000Z", "lang": "en", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida. Every 40 seconds somebody commits suicide. #facts #hechos #saludmental #mentalhealth #suicidio #prevenci\u00f3n #suicide #suicideprevention #OMS #WHO #SeekHelp #BuscaAyuda @ WHO\u2026 https://t.co/FUY1jiE9f3", "edit_history_tweet_ids": ["1181438385761726465"], "id": "1181438385761726465", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [12.59635776, 55.70405389]}, "place_id": "936b83f20956cd4c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361312063"}, {"created_at": "2019-10-08T05:16:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@MarleneFFL Na verdade,os papas s\u00e3o lero-leros desde a idade m\u00e9dia. Coroaram Carlos magno por interesse,e depois disso tem agido unicamente por interesse. Pol\u00edtica! E nisso que se resume o vaticano. Sem contar que a igreja cat\u00f3lica matou mais que Stalin e Hitler juntos. Desconfio muito..!", "edit_history_tweet_ids": ["1181438282955202560"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos magno"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "in_reply_to_user_id": "36373308", "id": "1181438282955202560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4831590946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181347577997996032"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:15:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando eu come\u00e7o a aceitar mais o grupo, aparece motivo pra eu ficar longe. Gente que chegou na porra do fandom ontem t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio e dizendo que o ba*k t\u00e1 melhor no S do que no E. Ai queride, vai tomar no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1181438056223641600"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "get\u00falio"}]}, "id": "1181438056223641600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020831585615122432"}, {"created_at": "2019-10-08T05:15:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181437936220262401"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181437936220262401", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143655268632260609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:14:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181437711917490179"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181437711917490179", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722647337605144576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:13:47.000Z", "lang": "pt", "text": "eu vou pegar minhas notas hj, se eu nn voltar \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1181437512784531457"], "id": "1181437512784531457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912389790179500032"}, {"created_at": "2019-10-08T05:13:19.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor...", "edit_history_tweet_ids": ["1181437394798747648"], "id": "1181437394798747648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963853734374727680"}, {"created_at": "2019-10-08T05:12:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181437155073253377"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181437155073253377", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054784499672903681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:11:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181436992552407041"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181436992552407041", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243495445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:11:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181436907894558720"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181436907894558720", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3319716879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictadura\" d Maduro no tiene apoyo ni poder en el mundo,hoy estos mismos mitomanos inservibles, culpan a Vzla\ud83c\uddfb\ud83c\uddead las consecuencias q han generado sus torpezas internas https://t.co/SQwG0y0idY", "edit_history_tweet_ids": ["1181436760330588161"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SQwG0y0idY", "expanded_url": "https://twitter.com/ChalecosAmarill/status/1181394585874046976", "display_url": "twitter.com/ChalecosAmaril\u2026"}]}, "id": "1181436760330588161", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "146708233"}, {"created_at": "2019-10-08T05:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "El Heraldo de Xalapa - Se suicida mujer en C\u00f3rdoba https://t.co/vbXngFBxiR", "edit_history_tweet_ids": ["1181436668143947776"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5653, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9518, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/vbXngFBxiR", "expanded_url": "https://heraldodexalapa.com.mx/policiaca/53958-se-suicida-mujer-en-cordoba.html", "display_url": "heraldodexalapa.com.mx/policiaca/5395\u2026"}]}, "id": "1181436668143947776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066377251518853122"}, {"created_at": "2019-10-08T05:09:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@jorgesousareal Ele fez o kamikaze msm, se matou falando merda kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181436432566685696"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgesousareal", "id": "1178395180627582976"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178395180627582976", "id": "1181436432566685696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177394844408451073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181403786486661121"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:08:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181436278275022848"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181436278275022848", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918668072768167937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:07:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181435945758973952"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181435945758973952", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937032067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T05:06:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Zarasan1 @fernandeznorona @SCJN @FelipeCalderon Se suicid\u00f3 por un tweet? No me enter\u00e9, pero un suicida es un enfermo. Y lo m\u00e1s probable es que sea una noticia falsa.", "edit_history_tweet_ids": ["1181435635506302978"], "in_reply_to_user_id": "1137183287439478789", "id": "1181435635506302978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263823249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181432143454580736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Zarasan1", "id": "1137183287439478789"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 27, "end": 32, "username": "SCJN", "id": "80421729"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:06:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181435587972259840"], "id": "1181435587972259840", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536509571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:58:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181433678347538432"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181433678347538432", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801828536025751552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:58:01.000Z", "lang": "pt", "text": "armas: contra\nmaconha: uso medicinal \naborto: sim\ned sexual nas escolas: a favor\npena de morte: se matou morre\nsigno: n acredito \nreligi\u00e3o: ateu\nsexualidade: sim", "edit_history_tweet_ids": ["1181433545493012481"], "id": "1181433545493012481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "910025857149865984"}, {"created_at": "2019-10-08T04:57:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181433527809826816"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181433527809826816", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:57:46.000Z", "lang": "es", "text": "Por Dios, no me digas que eres suicida. https://t.co/59TkqfgXNF", "edit_history_tweet_ids": ["1181433482532311044"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/59TkqfgXNF", "expanded_url": "https://twitter.com/deathlyeclipse/status/1181429192392658944", "display_url": "twitter.com/deathlyeclipse\u2026"}]}, "id": "1181433482532311044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2350567030"}, {"created_at": "2019-10-08T04:57:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1181433434100699137"], "id": "1181433434100699137", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169680899136458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:56:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181433232820260864"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181433232820260864", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547602582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:56:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181433216143630336"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181433216143630336", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249720874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:56:28.000Z", "lang": "pt", "text": "sequestou, matou e esquartejou a mulher, n\u00e3o cumpriu metade da pena que tinha que cumprir e quando saiu da cadeia j\u00e1 tinha contrato com clube e varios torcedores l\u00e1 agindo como se nada tivesse acontecido", "edit_history_tweet_ids": ["1181433153543688193"], "in_reply_to_user_id": "1093020083616735233", "id": "1181433153543688193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1093020083616735233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181432506563911680"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:56:06.000Z", "lang": "und", "text": "e se eu matar o ujliano tal como david bowie matou ziggy stardust?", "edit_history_tweet_ids": ["1181433063441620992"], "id": "1181433063441620992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163700186331398145"}, {"created_at": "2019-10-08T04:55:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181433005518282753"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181433005518282753", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898208269830901761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:54:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181432674780618753"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181432674780618753", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406239171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:48:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181431142458826754"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181431142458826754", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706581336841199617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Regi\u00f3nCarbon\u00edfera"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Regi\u00f3nCarbon\u00edfera"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz Roja Sabinas"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/mjBfZqI08H", "expanded_url": "https://bit.ly/2VrgOCy", "display_url": "bit.ly/2VrgOCy"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:48:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Regi\u00f3nCarbon\u00edfera \ud83d\udea8\ud83d\ude94\nLa familia desconcertada no daba cr\u00e9dito a la sucedido y aunque lo descolgaron, lo param\u00e9dicos de Cruz Roja Sabinas, nada pudieron hacer para reanimarlo.\nhttps://t.co/mjBfZqI08H", "edit_history_tweet_ids": ["1181431021939482624"], "id": "1181431021939482624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001935425580265472"}, {"created_at": "2019-10-08T04:46:30.000Z", "lang": "es", "text": "Quien vive como un suicida ya no teme a la muerte \ud83e\udd87", "edit_history_tweet_ids": ["1181430644087427075"], "id": "1181430644087427075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221643138"}, {"created_at": "2019-10-08T04:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/yZ2K2qIz1A", "edit_history_tweet_ids": ["1181430383348461574"], "id": "1181430383348461574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248370250", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yZ2K2qIz1A", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:44:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181430159892725760"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181430159892725760", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343560709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:44:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181430119551967234"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181430119551967234", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017132196350619650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:42:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181429542558326784"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181429542558326784", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629356567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:41:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181429355249094656"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1181429355249094656", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152980932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "SabiasQue"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Tedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicofarma", "id": "2699166678"}, {"start": 125, "end": 129, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:40:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicofarma: \u00bf #SabiasQue, pese a los progresos, cada 40 segundo se suicida una persona, se\u00f1ala el Director General de la @WHO, Dr. Tedr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181429161707089921"], "id": "1181429161707089921", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316188856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181357286050000896"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:39:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas falar que se importa e sumir sabendo que eu t\u00f4 chorando e com pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 se importar", "edit_history_tweet_ids": ["1181428770357612549"], "id": "1181428770357612549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000530141561401344"}, {"created_at": "2019-10-08T04:38:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@TMDude ele est\u00e1 terminado desde o esc\u00e2ndalo da floresta suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181428676073787393"], "in_reply_to_user_id": "17904375", "id": "1181428676073787393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221327887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181427777712660480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TMDude", "id": "17904375"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DelfinaMerolli: Un nutricionista se suicida cada vez q alguien dice DIETA a NO COMER. Tantos a\u00f1os de estudio para q vengan a decirte q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181428302919151617"], "id": "1181428302919151617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169621494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181351579628326912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DelfinaMerolli", "id": "204423019"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:36:54.000Z", "lang": "es", "text": "@roxgarciarivas \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1181428231783751682"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "roxgarciarivas", "id": "260070720"}]}, "in_reply_to_user_id": "260070720", "id": "1181428231783751682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "57761117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181424193256263680"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:36:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AztecaNoticias: Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/N0icjAxx6R https://t.co/Y1VFkf2w5Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181428185428381696"], "id": "1181428185428381696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167896166685716480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181298148825849856"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/N0icjAxx6R", "expanded_url": "http://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Y1VFkf2w5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181298148825849856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1VFkf2w5Z", "media_key": "3_1181252285160181760"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:34:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181427657814220800"], "id": "1181427657814220800", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034107852338745344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:34:23.000Z", "lang": "it", "text": "@ritac22 @QRepubblica @CarloCalenda Senta la coerenza \u00e8 un conto, l\u2019intelligenza politica \u00e8 un altro. Mai visto un politico che per raggiungere coerentemente i suoi obiettivi, si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181427596770328577"], "in_reply_to_user_id": "456082255", "id": "1181427596770328577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483057175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181335524029669381"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ritac22", "id": "456082255"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "QRepubblica", "id": "1023972842948452352"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:34:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181427570576936961"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181427570576936961", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51346546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:34:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181427558769975302"], "id": "1181427558769975302", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946106653778300934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:32:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181427221963128832"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "id": "1181427221963128832", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124412544209305601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:31:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181426955620667393"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "id": "1181426955620667393", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118500373550047232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1181426893658173441"], "id": "1181426893658173441", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065748949380857857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:30:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181426696857296896"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "id": "1181426696857296896", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442407284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:30:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181426663877427201"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181426663877427201", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244253478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:30:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Ou Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/YMhYB50Frk", "edit_history_tweet_ids": ["1181426503764119557"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/YMhYB50Frk", "expanded_url": "https://twitter.com/ImRhaya/status/1181416877630853120", "display_url": "twitter.com/ImRhaya/status\u2026"}]}, "id": "1181426503764119557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1043274910293012480"}, {"created_at": "2019-10-08T04:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "Ah re suicida la tipa https://t.co/HydSCUGyuY", "edit_history_tweet_ids": ["1181426227997003777"], "in_reply_to_user_id": "417645228", "id": "1181426227997003777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417645228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181425745111011328"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208061497345"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208069816320"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208065703936"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:28:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "edit_history_tweet_ids": ["1181426220929622016"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "id": "1181426220929622016", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828280172566761472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:28:54.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/zGFJbg3ecK", "edit_history_tweet_ids": ["1181426214482907141"], "id": "1181426214482907141", "geo": {"place_id": "547fe91108bd744c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110312945", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zGFJbg3ecK", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/hombre-mata-a-enfermera-y-se-suicida-en-villalba/article_d5c6e568-e968-11e9-95d7-dbb65693ab11.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/ho\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:28:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181426180521648130"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "id": "1181426180521648130", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141654491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:28:10.000Z", "lang": "es", "text": "Adi\u00f3s me voy a lanzar una misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181426030801801217"], "id": "1181426030801801217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2410842906"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "SabiasQue"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Tedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicofarma", "id": "2699166678"}, {"start": 125, "end": 129, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Psicofarma: \u00bf #SabiasQue, pese a los progresos, cada 40 segundo se suicida una persona, se\u00f1ala el Director General de la @WHO, Dr. Tedr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181426017145151488"], "id": "1181426017145151488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584820328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181357286050000896"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:27:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Fora a parte de machismo nessa porra, se fosse uma mulher jogadora que engravidou, puts, perdeu a chance, perdeu patrocinadores. A\u00ed vem esse filho da puta que matou a mulher, volta a jogar e tem mil e um patroc\u00ednio, j\u00e1 volta no auge, como se nada tivesse acontecido!! V\u00c3O SE FODER", "edit_history_tweet_ids": ["1181425922274201605"], "id": "1181425922274201605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817607880"}, {"created_at": "2019-10-08T04:27:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181425880708648960"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181425880708648960", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888809690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:26:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181425487672938501"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "id": "1181425487672938501", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057254180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:25:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "edit_history_tweet_ids": ["1181425414528479232"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "id": "1181425414528479232", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1544299621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:25:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181425257372102656"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "id": "1181425257372102656", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907059059467177996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:24:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181425232835420160"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181425232835420160", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58327765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181424975141642240"], "id": "1181424975141642240", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059913615564828672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:22:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Khendy__: Sinto pena de algumas crian\u00e7as. quando crecerem \ud83d\ude15\ud83d\ude15\nV\u00e3o perguntar o que aconteceu com o pai, dizerem suicidou -se. \nSeparem-se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181424659650269185"], "id": "1181424659650269185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961168553008357376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181228977718992896"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:22:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "edit_history_tweet_ids": ["1181424567618871299"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "id": "1181424567618871299", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747676783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:20:48.000Z", "lang": "pt", "text": "dps de ter visto Coringa hj deu vontade de ver Esquadr\u00e3o suicida, vo ver", "edit_history_tweet_ids": ["1181424178081206282"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8333, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1181424178081206282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326024110"}, {"created_at": "2019-10-08T04:18:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Hxngar18: dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181423694981324802"], "id": "1181423694981324802", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866313158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181203222595346434"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hxngar18", "id": "2876313186"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:18:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181423676564135937"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181423676564135937", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3238916157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:17:54.000Z", "lang": "es", "text": "Cada vez que leo \"talle \u00fanico\" se me suicida una neurona.", "edit_history_tweet_ids": ["1181423447286661121"], "id": "1181423447286661121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56910308"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "Power"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "meyrielly", "id": "67989491"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:17:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @meyrielly: #Ro\u00e7aAFazenda Meu ran\u00e7o pelo Jorge j\u00e1 foi se instalando, qnd assim q ele chegou, se apresentou como \"O vencedor do Power Cou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181423264792502272"], "id": "1181423264792502272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825722911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181423056775987201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 190, "end": 201, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Power Couple"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:16:21.000Z", "lang": "pt", "text": "#Ro\u00e7aAFazenda Meu ran\u00e7o pelo Jorge j\u00e1 foi se instalando, qnd assim q ele chegou, se apresentou como \"O vencedor do Power Couple\", dando bastante \u00eanfase. Se achando a bala que matou Kennedy. #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1181423056775987201"], "id": "1181423056775987201", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "67989491"}, {"created_at": "2019-10-08T04:16:08.000Z", "lang": "es", "text": "- Ella ya tiene lema y es:\nLo pendeja y suicida lo hered\u00f3 de ambas familias. - https://t.co/jbpSRNUiMi", "edit_history_tweet_ids": ["1181423002568859648"], "id": "1181423002568859648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1001585074465312768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181419708538671104"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jbpSRNUiMi", "expanded_url": "https://twitter.com/LigthVoice/status/1181419708538671104", "display_url": "twitter.com/LigthVoice/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:15:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VoceroPR: En un presunto caso de violencia de g\u00e9nero https://t.co/1MTDz8lPmi", "edit_history_tweet_ids": ["1181422900060069888"], "id": "1181422900060069888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460391566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181378254214778881"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1MTDz8lPmi", "expanded_url": "http://ow.ly/6i5v50wFexo", "display_url": "ow.ly/6i5v50wFexo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VoceroPR", "id": "34613234"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:15:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181422802261495808"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181422802261495808", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19287172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:14:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181422512992931840"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181422512992931840", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836002884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:14:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@juolfe KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MDS \ud83e\udd23. Hittler se suicidou... Que burra d\u00e1 0 pra ela kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181422478163202048"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "juolfe", "id": "70594912"}]}, "in_reply_to_user_id": "70594912", "id": "1181422478163202048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066895499096141825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181421967297142784"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:13:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181422410748153856"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181422410748153856", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118164253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:13:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181422410140196864"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181422410140196864", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059176485632856070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:13:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@sensedaniel @arobertarocha @Anitta U\u00e9 pior q n \u00e9 mentira, Hitler se matou noia :v", "edit_history_tweet_ids": ["1181422383963545601"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "in_reply_to_user_id": "984789175", "id": "1181422383963545601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092835322172502017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1047385151192412160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181422312568115201"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181422312568115201", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54133101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:13:00.000Z", "lang": "pt", "text": "ai da nisso, 1 hora da manh\u00e3 stephany matou uma barata voadora, ta pensando se era mesmo necess\u00e1rio ficar chateada e n\u00e3o consegue dormir pq ansiedade n\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1181422215348260864"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "stephany"}]}, "in_reply_to_user_id": "2933175701", "id": "1181422215348260864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933175701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181421792851890176"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:12:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@Luis_Roberto04 Hitler conforme a Dilmanta se suicidou e depois se matou\ud83d\ude32", "edit_history_tweet_ids": ["1181422197962952706"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Dilmanta"}]}, "in_reply_to_user_id": "3021616235", "id": "1181422197962952706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124701318092922881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:12:53.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona en promedio se suicida cada d\u00eda en Honduras, seg\u00fan organismo https://t.co/czVfjDJ7Hw", "edit_history_tweet_ids": ["1181422185266761728"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/czVfjDJ7Hw", "expanded_url": "https://elmundo.hn/una-persona-en-promedio-se-suicida-cada-dia-en-honduras-segun-organismo/", "display_url": "elmundo.hn/una-persona-en\u2026"}]}, "id": "1181422185266761728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "777791660721836032"}, {"created_at": "2019-10-08T04:12:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181422126622023682"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181422126622023682", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53799378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:12:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots Pra tu ver o nivel da gurizada irm\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1181422056354861056"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181422056354861056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62841764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181421091832635392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:11:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1181421949320196096"], "id": "1181421949320196096", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431757992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:11:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludGuanajuato: Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181421902964899840"], "id": "1181421902964899840", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124066180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "El suicida siempre avisa", "edit_history_tweet_ids": ["1181421688765980674"], "id": "1181421688765980674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755580213220827136"}, {"created_at": "2019-10-08T04:10:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181421563003985920"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181421563003985920", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1640459058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:09:37.000Z", "lang": "es", "text": "@malejus_ Insecticida suicida - la cuca\nhttps://t.co/FNh2dDqFBG", "edit_history_tweet_ids": ["1181421362155442177"], "in_reply_to_user_id": "448459001", "id": "1181421362155442177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714998132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181419782870097920"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/FNh2dDqFBG", "expanded_url": "https://youtu.be/CX-Br-QZsAk", "display_url": "youtu.be/CX-Br-QZsAk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=CX-Br-QZsAk&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "malejus_", "id": "448459001"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:08:49.000Z", "lang": "pt", "text": "~entrou uma varejeira no quarto~\n~ela pousa na parede~\n~dou uma chinelada certeira~\n\nm\u00e3e: matou?\neu: matei\nm\u00e3e: v\u00ea se ela t\u00e1 morta msm\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK parecia fala de filme de terror", "edit_history_tweet_ids": ["1181421162506702848"], "id": "1181421162506702848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730682325"}, {"created_at": "2019-10-08T04:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "Si se suicida mientras el otro est\u00e1 en el espacio me voy a enojar", "edit_history_tweet_ids": ["1181421158127652864"], "id": "1181421158127652864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069208706"}, {"created_at": "2019-10-08T04:08:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181421021972385793"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181421021972385793", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865325800270200832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:08:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181421005350330368"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181421005350330368", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339775109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:08:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181420964770455552"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181420964770455552", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563961595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:06:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181420644304654338"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181420644304654338", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015364990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:06:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181420497118093312"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181420497118093312", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509245702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:06:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@AFardados Ela \u00e9 f\u00e3 do Hitler porque o Hitler se matou \ud83e\udd14. Ter grana, sucesso, beleza, corpo lindo, melhores homens e soltar uma dessa com o google na m\u00e3o \ud83d\ude48", "edit_history_tweet_ids": ["1181420465409200128"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7893, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AFardados", "id": "3433737435"}]}, "in_reply_to_user_id": "3433737435", "id": "1181420465409200128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66559791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181213751124602881"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:05:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@BernardoPCarter Acho que ele nem pensou muito pra falar a verdade, isso foi um ato suicida. Kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181420237830406144"], "in_reply_to_user_id": "1104067120776839168", "id": "1181420237830406144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886249730581438464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181419809554214913"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:04:26.000Z", "lang": "es", "text": "@ErnestoSuidry No acabo de entender. Por tener dinero te penalizan? Y el que no tiene que hace? Se suicida directamente?", "edit_history_tweet_ids": ["1181420057924116481"], "in_reply_to_user_id": "861953796", "id": "1181420057924116481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2460950494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181202322195718145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:04:16.000Z", "lang": "es", "text": "La depresi\u00f3n no se cura poniendo \"hablame si te sientes triste o suicida\"\n Es una afecci\u00f3n neuronal que b\u00e1sicamente deja exhaustas a las personas que la pedecen por la actividad cerebral. Pendejos.\nO sea, no es que ande de hater, pero si van a andar mamando, mamen bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1181420018069721093"], "id": "1181420018069721093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "925422084"}, {"created_at": "2019-10-08T04:04:08.000Z", "lang": "pt", "text": "madrugada fria e eu aqui sozinho pensando nas treta dessa minha vida, contando as pedras no caminho eu nunca soube em que momento virei homicida ou suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181419983273889792"], "id": "1181419983273889792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367910497"}, {"created_at": "2019-10-08T04:03:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181419799420837888"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181419799420837888", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200903892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:02:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "edit_history_tweet_ids": ["1181419517135728642"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "id": "1181419517135728642", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922991756974723072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 80, "tag": "WTF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "Toro"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "WTF"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/WuNFFpkz4u", "expanded_url": "https://www.dalemedia.us/la-estupidez-humana-toro-se-suicida-incendiaron-cuernos-todos-lo-aplauden?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "dalemedia.us/la-estupidez-h\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:00:32.000Z", "lang": "es", "text": "Toro se suicida porque \u201cHumanos\u201d incendiaron sus cuernos\u2026 todos lo aplauden #WTF https://t.co/WuNFFpkz4u", "edit_history_tweet_ids": ["1181419077849485312"], "id": "1181419077849485312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171226279"}, {"created_at": "2019-10-08T04:00:13.000Z", "lang": "pt", "text": "a cordelia se matou puta merda eu t\u00f4 muito triste", "edit_history_tweet_ids": ["1181418997440491525"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "cordelia"}]}, "id": "1181418997440491525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2395085376"}, {"created_at": "2019-10-08T04:00:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181418997058854913"], "id": "1181418997058854913", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4198026022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:00:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418982932393984"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181418982932393984", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33684222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:00:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418946513297408"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181418946513297408", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695030719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:59:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418812534599680"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181418812534599680", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428949742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:59:18.000Z", "lang": "pt", "text": "olha, eu n\u00e3o aguento essa torcida dizendo que o lucas se matou/deu a vida na prova do fazendeiro, s\u00e9rio KKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1181418765294198785"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "id": "1181418765294198785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709827970144325632"}, {"created_at": "2019-10-08T03:59:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418764581163009"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181418764581163009", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595966412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:58:22.000Z", "lang": "pt", "text": "lucas se matou na prova kkkkkkkkkkk https://t.co/YdYV9YqzTP", "edit_history_tweet_ids": ["1181418532942299136"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/YdYV9YqzTP", "expanded_url": "https://twitter.com/fb_books/status/1181398406457155584", "display_url": "twitter.com/fb_books/statu\u2026"}]}, "id": "1181418532942299136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709827970144325632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181398406457155584"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:58:17.000Z", "lang": "es", "text": "@leonardojacinto @ReyesAridio @LeonelFernandez @PLDenlinea Leonel no est\u00e1 programado para aceptar derrota, esa hip\u00f3tesis no existe en su plan lo reitero varias veces, no hay marcha atr\u00e1s. Su plan es suicida desde que asumi\u00f3 ese slogan.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418512784465920"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leonardojacinto", "id": "324963624"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ReyesAridio", "id": "1138474057"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "in_reply_to_user_id": "324963624", "id": "1181418512784465920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "462994677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181417467391991808"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:57:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418281963577345"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181418281963577345", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330920322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "Es de gente montuna comparar la actuaci\u00f3n de Heath Ledger con la de Joaquin Phoenix. Son 2 niveles de actuaci\u00f3n que alguien que le gust\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida no va a entender jam\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418257938558977"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1181418257938558977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111157122"}, {"created_at": "2019-10-08T03:57:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181418191316230144"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181418191316230144", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136014952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:57:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181418190246760448"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181418190246760448", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463773071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:56:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Dormir com suti\u00e3 de renda \u00e9 a miss\u00e3o suicida, s\u00e9rio", "edit_history_tweet_ids": ["1181418128632360960"], "id": "1181418128632360960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "840934280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 113, "tag": "CunaDeLobos"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Catalina Creel"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}]}, "created_at": "2019-10-08T03:56:34.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n quiero saber si mata o no a su hijo Alejandro, y si se suicida o c\u00f3mo termina Catalina Creel\n#CunaDeLobos", "edit_history_tweet_ids": ["1181418079953141760"], "in_reply_to_user_id": "103392146", "id": "1181418079953141760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103392146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181417731481985026"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:56:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181418054389043200"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181418054389043200", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140950578518007808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:56:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181418052514131968"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181418052514131968", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137033650795626497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:55:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181417928958328833"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181417928958328833", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119008258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181417903167606784"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181417903167606784", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263296407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:55:33.000Z", "lang": "es", "text": "@El_parce06 Jajaj ese pensamiento suicida.. El planeta seguro todav\u00eda te quiere por eso hace esas cosas jajaja pero no sos el unico\u270b\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1181417824146862081"], "in_reply_to_user_id": "932118864812527616", "id": "1181417824146862081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179863781582802945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178469378553237504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "El_parce06", "id": "932118864812527616"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181417804760801280"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181417804760801280", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156345190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "lang": "pt", "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "id": "1181417799396270080", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "author_id": "36714942"}, {"created_at": "2019-10-08T03:54:58.000Z", "lang": "es", "text": "@PsOsorno @franmunozb No se refiere al:\nNEFASTO\nFRACAZADO\nSINVERGUENZA\nMARXISTA\nTERRORISTA\nSUICIDA\n\nde  ALLENDE.\n\nhttps://t.co/HhfwMJiMUl", "edit_history_tweet_ids": ["1181417677727916032"], "in_reply_to_user_id": "1138091639296208899", "id": "1181417677727916032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296062983", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181339133995819008"}, {"type": "replied_to", "id": "1181339133995819008"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HhfwMJiMUl", "expanded_url": "https://twitter.com/PsOsorno/status/1181339133995819008?s=19", "display_url": "twitter.com/PsOsorno/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PsOsorno", "id": "1138091639296208899"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "franmunozb", "id": "62181937"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:54:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181417530482712576"], "id": "1181417530482712576", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655929605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:54:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "edit_history_tweet_ids": ["1181417473838665729"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "id": "1181417473838665729", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4318898909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:53:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@suicida_roots @raafaelvini Te entendo, ontem paramos no bamb\u00fa.", "edit_history_tweet_ids": ["1181417354292539392"], "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1181417354292539392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889276418051518464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181417025379409921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "@leogamez98 Pocos entender\u00e1n el por qu\u00e9 del chico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181417074842832898"], "in_reply_to_user_id": "1508488322", "id": "1181417074842832898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867962653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181409366446104581"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leogamez98", "id": "1508488322"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:51:40.000Z", "lang": "pt", "text": "quem matou a feyre por favor pode se retirar do mundo, obrigada de nada https://t.co/EQxYwcP5IQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181416846353997825"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "feyre"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/EQxYwcP5IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/meandonecupcake/status/1181335222606012416", "display_url": "twitter.com/meandonecupcak\u2026"}]}, "id": "1181416846353997825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "695632910506917888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181335222606012416"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181416789294665729"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181416789294665729", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888982370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:50:12.000Z", "lang": "pt", "text": "No o coringa do jared leto \u00e9 perfeito, pena q so fez esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181416476311457792"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1181416476311457792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3730111049"}, {"created_at": "2019-10-08T03:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181416364541726720"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181416364541726720", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990204767275274240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}], "includes": {"users": [{"location": "the bad place \ud83d\udcd6", "username": "cicatrizare", "verified": false, "name": "aurora \ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1154, "tweet_count": 6532, "listed_count": 1}, "id": "1016822894540845058"}, {"location": "rj", "username": "costliv", "verified": false, "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 64, "tweet_count": 106558, "listed_count": 0}, "id": "1066020703739277312"}, {"username": "Mfutebolisticos", "verified": false, "name": "memes futebolisticos. - vito", "public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "id": "813386619243941888"}, {"username": "Foonty96", "verified": false, "name": "Tito Fonty", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 398, "tweet_count": 58575, "listed_count": 6}, "id": "756996656"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MenezRM", "verified": false, "name": "M\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "id": "769985262726352896"}, {"location": "Madrid ", "username": "Silvia248", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82 \ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 653, "tweet_count": 21031, "listed_count": 2}, "id": "248412188"}, {"username": "malemidis", "verified": false, "name": "male", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 540, "tweet_count": 9688, "listed_count": 3}, "id": "3116412335"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "FueraCloset_AC", "verified": false, "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "id": "272138383"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "CardenalNortis", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2601, "tweet_count": 245140, "listed_count": 9}, "id": "2363608888"}, {"location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "username": "JorHoLa", "verified": false, "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "id": "107744879"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Maravelar", "verified": false, "name": "Mara 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 4258, "tweet_count": 13139, "listed_count": 2}, "id": "58476542"}, {"username": "Luis_R_Oficial", "verified": false, "name": "Luis_R_Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 42275, "following_count": 2005, "tweet_count": 16584, "listed_count": 46}, "id": "3021616235"}, {"location": "Roma", "username": "Giggi711", "verified": false, "name": "Giggi71", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 292, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "id": "1150306112991838208"}, {"location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "id": "497995758"}, {"username": "pilatonio", "verified": false, "name": "pilatonio", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2053, "tweet_count": 213679, "listed_count": 21}, "id": "2792167597"}, {"location": "Madrid", "username": "MonederoJC", "verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "id": "108670198"}, {"username": "LuismiLuismi69", "verified": false, "name": "luismi", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 181, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "id": "338488727"}, {"username": "angelesfernand9", "verified": false, "name": "angeles fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 971, "tweet_count": 155605, "listed_count": 3}, "id": "406606712"}, {"username": "simmons4thegame", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 103, "tweet_count": 3918, "listed_count": 2}, "id": "1000108876849655808"}, {"location": "Espinho, Portugal", "username": "alvaromares7", "verified": false, "name": "alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 297, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "id": "1132747799085375489"}, {"location": "28\u00b016\u203215\u2033N 16\u00b038\u203221\u2033O", "username": "ChemaCastilla", "verified": false, "name": "Twisted\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 430, "tweet_count": 30666, "listed_count": 6}, "id": "81388457"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "macmachado57", "verified": false, "name": "Carlos Machado", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1193, "tweet_count": 174432, "listed_count": 0}, "id": "3004649999"}, {"location": "Curitiba", "username": "PauloMartins10", "verified": true, "name": "Paulo Eduardo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "id": "36714942"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "musapalomusa", "verified": false, "name": "Palomusa", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 333, "tweet_count": 4406, "listed_count": 3}, "id": "53097200"}, {"username": "joaquin78893341", "verified": false, "name": "Joaquin Guti\u00e9rrez\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4598, "tweet_count": 173822, "listed_count": 17}, "id": "2918047905"}, {"username": "PeinadoAlive", "verified": false, "name": "Ar\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 274, "tweet_count": 16980, "listed_count": 2}, "id": "2763403508"}, {"username": "izlendequeiroz", "verified": false, "name": "Queiroz \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 503, "tweet_count": 9344, "listed_count": 0}, "id": "884851850008297472"}, {"username": "jesussmc4", "verified": false, "name": "jesusssss", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 203, "tweet_count": 24434, "listed_count": 1}, "id": "765324128614223873"}, {"username": "isramarti1", "verified": false, "name": "Israel Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 929, "tweet_count": 138459, "listed_count": 0}, "id": "2955434655"}, {"username": "letrasyfilo", "verified": false, "name": "letrasyfilo", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1417, "tweet_count": 3766, "listed_count": 45}, "id": "914956883668213762"}, {"location": "Madrid", "username": "luis_es_asi", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Luis Mon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 793, "tweet_count": 59385, "listed_count": 9}, "id": "315693512"}, {"location": "Madrid - World", "username": "Aspirar_al_uno", "verified": false, "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "id": "155894866"}, {"username": "Cassia_eu_mesma", "verified": false, "name": "Cassia", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 638, "tweet_count": 56578, "listed_count": 0}, "id": "800825323843686400"}, {"username": "Luciano91961", "verified": false, "name": "Lu Guill\u00e9n \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2157, "tweet_count": 207282, "listed_count": 26}, "id": "2182647092"}, {"location": "CARACAS CITY  VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "MulatoEdison", "verified": false, "name": "mulato edison", "public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 7151, "tweet_count": 204194, "listed_count": 25}, "id": "245106472"}, {"location": "Caracas", "username": "TanatosCronicas", "verified": false, "name": "Cr\u00f3nicas del T\u00e1natos", "public_metrics": {"followers_count": 19062, "following_count": 14112, "tweet_count": 14887, "listed_count": 131}, "id": "113026100"}, {"username": "meme_montero", "verified": false, "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4443, "tweet_count": 588403, "listed_count": 21}, "id": "1723241016"}, {"username": "JulioJosMennde2", "verified": false, "name": "Julio Jos\u00e9 Men\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 778, "tweet_count": 39255, "listed_count": 0}, "id": "759040614835060736"}, {"location": "Lima, OH", "username": "MyDiaryLGBT", "verified": false, "name": "Versatil \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 685, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "id": "758492776552169480"}, {"location": "Oslo", "username": "knuthf", "verified": false, "name": "Knut H.", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 3011, "tweet_count": 28944, "listed_count": 7}, "id": "248260003"}, {"username": "triunfadora17", "verified": false, "name": "triunfadora", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1181280109749248000"}, {"username": "Cristalhia", "verified": false, "name": "Meditaci\u00f3n & Freedom", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 305, "tweet_count": 275562, "listed_count": 116}, "id": "1636189934"}, {"location": "Brasil ", "username": "reginacasebre", "verified": false, "name": "Regina Treze \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 261, "tweet_count": 136778, "listed_count": 7}, "id": "62419720"}, {"location": "Portugal", "username": "marialucialeite", "verified": false, "name": "Maria Lucia Leite - apoio 200+", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1239, "tweet_count": 234354, "listed_count": 5}, "id": "437567743"}, {"location": "\ud835\udc43\ud835\udc57\ud835\udc5a+\ud835\udc3d\ud835\udc57\ud835\udc58", "username": "hyunnieluv", "verified": false, "name": "isa\ud83d\udc28 \ud83d\udccc skz fanart", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 999, "tweet_count": 25486, "listed_count": 6}, "id": "1061279097542901760"}, {"username": "Peluca80", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1214, "tweet_count": 12538, "listed_count": 2}, "id": "105394315"}, {"location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614"}, {"location": "Barcelona", "username": "Mord_oh", "verified": false, "name": "M de mear", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 894, "tweet_count": 94994, "listed_count": 38}, "id": "121438689"}, {"username": "AiMariaa", "verified": false, "name": "Ai", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 845, "tweet_count": 22131, "listed_count": 2}, "id": "911233301897150464"}, {"location": "Brasil Par\u00e1", "username": "eudaniespinosa", "verified": false, "name": "Dani Espinosa \ud83d\udc78\ud83c\udf93\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 151, "tweet_count": 25275, "listed_count": 31}, "id": "214571757"}, {"location": "Sobral, Brasil", "username": "JJR_Electronics", "verified": false, "name": "JRFJunior", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 243, "tweet_count": 6553, "listed_count": 0}, "id": "832291440256499713"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "JunorFabio", "verified": false, "name": "F\u00e1biojuniormel123@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 4356, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}, "id": "874064071338987520"}, {"location": "recife", "username": "caioxe", "verified": false, "name": "caio jornalista #FicaDeolane", "public_metrics": {"followers_count": 27430, "following_count": 415, "tweet_count": 144577, "listed_count": 37}, "id": "569504477"}, {"location": "Espanha", "username": "EnmariaDiaz", "verified": false, "name": "Maria Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1563, "tweet_count": 79645, "listed_count": 15}, "id": "715279071811395584"}, {"username": "desconocido300", "verified": false, "name": "pablo javier", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4989, "tweet_count": 228653, "listed_count": 30}, "id": "480847309"}, {"location": "Born in \ud83c\udde8\ud83c\udded / Lives in \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "ONelsonPereira", "verified": false, "name": "Nelson Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 533, "tweet_count": 12782, "listed_count": 7}, "id": "73500196"}, {"username": "JairoFM", "verified": false, "name": "Jairo", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 516, "tweet_count": 76945, "listed_count": 1}, "id": "194541154"}, {"username": "shaddixbloom", "verified": false, "name": "Daisy Hacks \ud83d\udc95Desdentado\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 308, "tweet_count": 16779, "listed_count": 3}, "id": "60059127"}, {"username": "4nawild", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 82, "tweet_count": 2676, "listed_count": 2}, "id": "902600915672330240"}, {"location": "Madriz Sur - Villorro", "username": "RubyCDL", "verified": false, "name": "Canchero enjoyer \ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 531, "tweet_count": 22366, "listed_count": 4}, "id": "4705307182"}, {"location": "En el bosque", "username": "DonTxino", "verified": false, "name": "Txino Deniro", "public_metrics": {"followers_count": 5562, "following_count": 405, "tweet_count": 99411, "listed_count": 89}, "id": "388188620"}, {"location": "Valladolid, Spain", "username": "JoseLuisdelOlm5", "verified": false, "name": "El olmo que da peras\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2173, "tweet_count": 37270, "listed_count": 2}, "id": "838738842844811265"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "luizcarlosjr", "verified": false, "name": "luizcarlosjr", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 604, "tweet_count": 83801, "listed_count": 5}, "id": "14222731"}, {"location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "marinera555", "verified": false, "name": "mintzane", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1224, "tweet_count": 57197, "listed_count": 8}, "id": "720728410180435969"}, {"username": "cebertelo", "verified": false, "name": "cebertelo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 365, "tweet_count": 49463, "listed_count": 16}, "id": "2387702730"}, {"username": "Arnaud93814315", "verified": false, "name": "\ud83d\ude20", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1390, "tweet_count": 34549, "listed_count": 0}, "id": "1099312130673790976"}, {"username": "STRANATTRATTORI", "verified": false, "name": "Straniattrattori", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1343, "tweet_count": 59544, "listed_count": 0}, "id": "4850369241"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "UbiraiSouza1986", "verified": false, "name": "Ubira\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 317, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "id": "1074818269717168128"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EduardoACorrea8", "verified": false, "name": "Eduardo A Correa", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 557, "tweet_count": 13520, "listed_count": 0}, "id": "836938215030472704"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "jdc_jesu", "verified": false, "name": "Jesu \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 6940, "following_count": 7648, "tweet_count": 200279, "listed_count": 9}, "id": "1416128678"}, {"location": "La pampa llanera de Venezuela", "username": "ERICSBLANCO", "verified": false, "name": "MAZDE\u00cdSMO", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2041, "tweet_count": 18293, "listed_count": 4}, "id": "244286015"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "franciscolunabe", "verified": false, "name": "mo.on54@htmail.es", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 381, "tweet_count": 37531, "listed_count": 3}, "id": "815050584"}, {"location": "Jana\u00faba, Brasil", "username": "GomesGothardo", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gothardo Gabriel Gomes\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 4993, "tweet_count": 102648, "listed_count": 1}, "id": "989557439166074880"}, {"location": "\ud83d\udcda ?/40", "username": "Phermeforry", "verified": false, "name": "\u20df \u0f79\u0589\u2740 Eve Spirit Blossom \u26e9", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 706, "tweet_count": 13825, "listed_count": 3}, "id": "4235681362"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ddedaniel12", "verified": false, "name": "rossi 777 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 173, "tweet_count": 16950, "listed_count": 0}, "id": "873427931904737280"}, {"location": "SP", "username": "uborajun", "verified": false, "name": "jun", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "id": "766644102721105920"}, {"location": "cg city", "username": "Raairl", "verified": false, "name": "\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 595, "tweet_count": 32078, "listed_count": 0}, "id": "750501283761680384"}, {"location": "061", "username": "ANAALLICY3", "verified": false, "name": "Licy \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "id": "850422495782080512"}, {"location": "Milan", "username": "damdepisis", "verified": false, "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 163, "tweet_count": 678, "listed_count": 1}, "id": "405488067"}, {"username": "acmilan", "verified": true, "name": "AC Milan", "public_metrics": {"followers_count": 8254401, "following_count": 98, "tweet_count": 66961, "listed_count": 12115}, "id": "186386857"}, {"username": "ELafilaooo", "verified": false, "name": "Julio S \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 2654, "tweet_count": 68530, "listed_count": 14}, "id": "425893497"}, {"username": "JuanLusBrito1", "verified": false, "name": "Juan Lu\u00eds Brito", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1462, "tweet_count": 29003, "listed_count": 2}, "id": "1170779892205723649"}, {"location": "galiza \u2667\u2667\u2667", "username": "ReyPily", "verified": false, "name": "Pili", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1156, "tweet_count": 37149, "listed_count": 25}, "id": "1398093942"}, {"username": "CrazyTrish43", "verified": false, "name": "Angel Su\u00e1rez Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 104, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "id": "814357592587653120"}, {"location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "username": "Toniki20", "verified": false, "name": "Toniki", "public_metrics": {"followers_count": 30695, "following_count": 444, "tweet_count": 11493, "listed_count": 15}, "id": "1045341656831135744"}, {"username": "Valorarustica", "verified": false, "name": "Valoraci\u00f3n r\u00fastica", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1601, "tweet_count": 4331, "listed_count": 7}, "id": "1878508098"}, {"username": "O99BEX", "verified": false, "name": "Bea.", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 340, "tweet_count": 20402, "listed_count": 0}, "id": "1040381886101708801"}, {"username": "Toni_CS407", "verified": false, "name": "ToniCS_407", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 363, "tweet_count": 8384, "listed_count": 1}, "id": "1049197148"}, {"location": "Brasil", "username": "LoganCat12", "verified": false, "name": "Agora\u00c9Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 317, "tweet_count": 32072, "listed_count": 0}, "id": "266837588"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "username": "muniz_gabrieel", "verified": false, "name": "GB \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1580, "tweet_count": 100081, "listed_count": 3}, "id": "2610794592"}, {"location": "RJ, calor pra sempre \u2600\ufe0f", "username": "klausveras_", "verified": false, "name": "klaus", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 1293, "tweet_count": 62509, "listed_count": 1}, "id": "134780286"}, {"location": "Illes Balears", "username": "infosalut", "verified": false, "name": "Infosalut", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 1269, "tweet_count": 72001, "listed_count": 84}, "id": "253407012"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "XimenesGeorge", "verified": false, "name": "George Ximenes", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 776, "tweet_count": 41700, "listed_count": 0}, "id": "988796244586893323"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Miguel_A_Guti", "verified": false, "name": "Miguel A./\u2764\u2764\ufe0f\ud83c\udf0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 3921, "tweet_count": 215542, "listed_count": 13}, "id": "3573924615"}, {"location": "carabanchel ", "username": "Martinsanchez96", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 290, "tweet_count": 23339, "listed_count": 1}, "id": "3227893624"}, {"username": "Evocid", "verified": false, "name": "Evocid Wornikay \ud83c\udf46", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 371, "tweet_count": 149453, "listed_count": 23}, "id": "77974362"}, {"location": "Madrid - Zaragoza", "username": "Demostenes_eu", "verified": false, "name": "Dem\u00f3stenes \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 913, "tweet_count": 170867, "listed_count": 63}, "id": "1490311292"}, {"username": "Arielprincesinh", "verified": false, "name": "Ariel Bem Princesa\ud83d\udc78", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 32, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "id": "1122478447056576518"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "giovani200880", "verified": false, "name": "Geovane", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 660, "tweet_count": 31143, "listed_count": 1}, "id": "137789439"}, {"username": "fatimar56", "verified": false, "name": "Fatima", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299254, "listed_count": 22}, "id": "4185569559"}, {"username": "ivangamero46", "verified": false, "name": "Oo_oO", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 77, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "id": "791379434741854208"}, {"username": "LevyMartinsdeA1", "verified": false, "name": "Levy Martins de Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 62, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "id": "1130234985573756928"}, {"location": "Las Palmas, Islas Canarias", "username": "oscarguti67227", "verified": false, "name": "\u00d3scar G. \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc3a\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2971, "tweet_count": 86271, "listed_count": 1}, "id": "2891403268"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ManuelNavarroSe", "verified": false, "name": "Manuel Navarro Seva", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7855, "tweet_count": 113734, "listed_count": 127}, "id": "906918072"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "username": "lolicfreire", "verified": false, "name": "Loli C.Freire", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 177, "tweet_count": 46944, "listed_count": 0}, "id": "407201575"}, {"location": "La Palma, Canarias", "username": "ArmandoHdez04", "verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 571, "tweet_count": 6724, "listed_count": 1}, "id": "844064192"}, {"username": "falandeiro", "verified": false, "name": "falandeiro", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 489, "tweet_count": 214469, "listed_count": 37}, "id": "712784593"}, {"location": "TiNeSiFe, 5w4", "username": "hyeven", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1723, "tweet_count": 9586, "listed_count": 0}, "id": "753042654200561664"}, {"location": "Sierra de Guadarrama", "username": "MiguelG51291428", "verified": false, "name": "Miguel G", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1003, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "id": "1117352468881473536"}, {"location": "entre Porcuna, Baeza y Ja\u00e9n", "username": "luujdr", "verified": false, "name": "Lu\ud83c\udf38\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1004, "tweet_count": 24520, "listed_count": 1}, "id": "4830613354"}, {"username": "tinyeeuns", "verified": false, "name": "closed", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 677, "tweet_count": 79652, "listed_count": 14}, "id": "888864496487419906"}, {"username": "pacmateos", "verified": false, "name": "Francisco Mateos", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 283, "tweet_count": 33797, "listed_count": 3}, "id": "2548513340"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dylangaiapisces", "verified": false, "name": "Vesani boyo\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1255, "tweet_count": 14542, "listed_count": 0}, "id": "3199209479"}, {"location": "ilha Hy Brazil", "username": "JohnTrolliano", "verified": false, "name": "John Trolliano", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2626, "tweet_count": 98064, "listed_count": 0}, "id": "512583117"}, {"username": "EldaRod32122146", "verified": false, "name": "Elda Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1999, "tweet_count": 126718, "listed_count": 14}, "id": "1050432643186212865"}, {"username": "Froken_Friman", "verified": false, "name": "Fr\u00f6ken Friman \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 2805, "tweet_count": 86368, "listed_count": 13}, "id": "710934944273539072"}, {"location": "Andalucia", "username": "lalpacapaca", "verified": false, "name": "lalpacapaca", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 541, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "id": "1165701602"}, {"location": "Brasil", "username": "IngridTxeira", "verified": false, "name": "Ingrid Teixeira \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 75, "tweet_count": 8164, "listed_count": 0}, "id": "502284994"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "RobsonJrTK", "verified": false, "name": "Robson J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 949, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "id": "859880301622906880"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "silva_silv", "verified": false, "name": "#AdiosLibertad", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 822, "tweet_count": 50830, "listed_count": 3}, "id": "291643493"}, {"location": "buenos aires", "username": "augustodilinger", "verified": false, "name": "Gary Oldman sudaca", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 3977, "tweet_count": 247046, "listed_count": 15}, "id": "1553568727"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "ManuelManso9", "verified": false, "name": "Manu\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 120, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "id": "999794252208132096"}, {"username": "FarreLopez", "verified": false, "name": "Olga Farre Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 703, "tweet_count": 76219, "listed_count": 22}, "id": "2373570352"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "username": "rlia1969", "verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226"}, {"username": "Adri_Rdfld", "verified": false, "name": "Niklaus\u269c", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 62, "tweet_count": 41524, "listed_count": 0}, "id": "891284259398463488"}, {"location": "Universo Paralelo", "username": "MargaPallas", "verified": false, "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4990, "tweet_count": 244610, "listed_count": 36}, "id": "4194518691"}, {"username": "roberto_x18", "verified": false, "name": "Robert\ud83e\udd13", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 279, "tweet_count": 3943, "listed_count": 1}, "id": "3402324267"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Tropped", "verified": false, "name": "Tropped", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 871, "tweet_count": 5764, "listed_count": 8}, "id": "3333585412"}, {"location": "Toledo, Spain", "username": "LILLOTERESA", "verified": false, "name": "TERESA LILLO S/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5507, "following_count": 2257, "tweet_count": 438756, "listed_count": 60}, "id": "2560184200"}, {"location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "username": "AlbertoTolosaM1", "verified": false, "name": "\u2665\ufe0f\ud83d\udda4Alberto\u200f\u200e\u200e\u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0648", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 4844, "tweet_count": 72190, "listed_count": 4}, "id": "1106629615886446592"}, {"location": "Brasil", "username": "Paulikita2", "verified": false, "name": "Paulikita", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 808, "tweet_count": 62970, "listed_count": 0}, "id": "1062417933526355968"}, {"location": "Media Legua, Madrid", "username": "1_pedrodeltoro", "verified": false, "name": "@PedroDeltoro 1", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 519, "tweet_count": 320218, "listed_count": 17}, "id": "803254219570630656"}, {"username": "gonzalopg98", "verified": false, "name": "Gonzalo Perez", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 454, "tweet_count": 5469, "listed_count": 1}, "id": "2744397778"}, {"username": "Luzhinalex", "verified": false, "name": "Juan#16/\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1174, "tweet_count": 173307, "listed_count": 20}, "id": "2575207530"}, {"location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "username": "adriantomo24", "verified": false, "name": "Eva Risto", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 380, "tweet_count": 5485, "listed_count": 0}, "id": "484266286"}, {"location": "Rep\u00fablica de Estremadura", "username": "maeg1970", "verified": false, "name": "Ll\u00e1malo M", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 3028, "tweet_count": 40001, "listed_count": 21}, "id": "732726516"}, {"username": "justtthu", "verified": false, "name": "aline", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 297, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}, "id": "232438810"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Dudu", "verified": true, "name": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 248872, "following_count": 3041, "tweet_count": 216792, "listed_count": 1229}, "id": "116247695"}, {"location": "bilbao EUSKAL HERRIA ", "username": "KizkiKiz", "verified": false, "name": "kizki \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 5002, "tweet_count": 438820, "listed_count": 41}, "id": "1924136395"}, {"location": "Galicia", "username": "isabel_sez", "verified": false, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "id": "867035617"}, {"location": "P.sempre n\u00f3s \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffb", "username": "2t_martins", "verified": false, "name": "Tata\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 976, "tweet_count": 7218, "listed_count": 0}, "id": "1108782669389799426"}, {"location": ".", "username": "monvalenci", "verified": false, "name": "monvalenci", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 803, "tweet_count": 29531, "listed_count": 4}, "id": "176009775"}, {"username": "decibelio99", "verified": false, "name": "decibelio99 /\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 551, "tweet_count": 43872, "listed_count": 2}, "id": "2484210575"}, {"username": "Milos94531265", "verified": false, "name": "Milos", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 104, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "id": "882936338261184513"}, {"username": "vecchiocuore", "verified": false, "name": "VECCHIOCUORE \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 601, "tweet_count": 21796, "listed_count": 23}, "id": "267358678"}, {"username": "RcrRosa", "verified": false, "name": "ROSAURA", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 486, "tweet_count": 28634, "listed_count": 1}, "id": "2379452631"}, {"username": "Rubenet085", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n PS \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2209, "tweet_count": 381951, "listed_count": 54}, "id": "1386806468"}, {"username": "saaragarcia13", "verified": false, "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 178, "tweet_count": 10792, "listed_count": 0}, "id": "1216637347"}, {"location": "Genova", "username": "LiguriaNotizie", "verified": false, "name": "Liguria Notizie", "public_metrics": {"followers_count": 11151, "following_count": 1621, "tweet_count": 104102, "listed_count": 118}, "id": "414054458"}, {"username": "marizzachrysta1", "verified": false, "name": "marizza chrys", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 3524, "tweet_count": 48744, "listed_count": 1}, "id": "1037338400913862657"}, {"location": "Brasil", "username": "claudianl", "verified": false, "name": "claudia lima", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 85, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}, "id": "70949613"}, {"location": "Espanha", "username": "PowerCaballero", "verified": false, "name": "Isabel Caballero/\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 2691, "tweet_count": 187627, "listed_count": 18}, "id": "775304006616944640"}, {"location": "En el mundo de la pintura. ", "username": "regaliza2003", "verified": false, "name": "Regaliza.", "public_metrics": {"followers_count": 7255, "following_count": 7916, "tweet_count": 495032, "listed_count": 121}, "id": "253549860"}, {"username": "pablopz7_", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 119, "tweet_count": 15224, "listed_count": 1}, "id": "4301203588"}, {"username": "daisyacuazapata", "verified": false, "name": "daisy acu\u00f1a zapata", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 315, "tweet_count": 9255, "listed_count": 0}, "id": "522250109"}, {"username": "CastilloSabater", "verified": false, "name": "castillo_08", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 64, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "id": "1013365515878887424"}, {"location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "username": "franciscoBOLIVA", "verified": false, "name": "Francisco Medina.", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 4633, "tweet_count": 77318, "listed_count": 0}, "id": "110427564"}, {"location": "Upata + Guayana + Venezuela", "username": "manuelguayana", "verified": false, "name": "Manuel Figuera 8K", "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "id": "144364016"}, {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "pilarescritora", "verified": false, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 26235, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "id": "4263557847"}, {"username": "SrGolderos", "verified": false, "name": "Jaime Golderos", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 366, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}, "id": "715419737031839744"}, {"location": "alamedilla del Berrocal (Avila)", "username": "jorge_luxan", "verified": false, "name": "JORGE DE LUXAN", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 378, "tweet_count": 10015, "listed_count": 1}, "id": "715835522019622912"}, {"username": "EberthCor", "verified": false, "name": "Eberth C.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2484, "tweet_count": 107769, "listed_count": 1}, "id": "1059880832"}, {"location": "Aqu\u00ed y all\u00e1...", "username": "romano_nagel", "verified": false, "name": "Romano Nagel", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 2002, "tweet_count": 88126, "listed_count": 1}, "id": "738405907596513288"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "alvarolopezo", "verified": false, "name": "alvaro", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 317, "tweet_count": 22576, "listed_count": 2}, "id": "416301834"}, {"location": "Belo Horizonte-MG", "username": "suelypess", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 .Su. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 2545, "tweet_count": 196553, "listed_count": 8}, "id": "54316261"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "rorossini2009", "verified": false, "name": "Rosana\ud83d\udfe2\u26aa\ufe0f|\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udd25|\ud83e\udd89\ud83c\udf92\ud83e\udd63\ud83c\udf93\ud83d\udd75\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd7e", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 4301, "tweet_count": 28670, "listed_count": 1}, "id": "491104903"}, {"location": "Paris 1789", "username": "menudotiarro", "verified": false, "name": "Hardly Useful", "public_metrics": {"followers_count": 14780, "following_count": 7763, "tweet_count": 554757, "listed_count": 151}, "id": "612411163"}, {"location": "Curitiba/Pr", "username": "pricilamarikoch", "verified": false, "name": "Pricila Marina Koch", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1800, "tweet_count": 59161, "listed_count": 11}, "id": "2284077025"}, {"location": "Mexico", "username": "MiguelAngelNeo", "verified": false, "name": "Lugosi Junior", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 818, "tweet_count": 64201, "listed_count": 8}, "id": "423846802"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "VillaresAndrea", "verified": false, "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 3785, "tweet_count": 176590, "listed_count": 2}, "id": "1112351762"}, {"username": "sattanaja", "verified": false, "name": "beauty killer", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 694, "tweet_count": 42764, "listed_count": 0}, "id": "348216477"}, {"location": "Genova - Italia", "username": "Riccbergna", "verified": false, "name": "Riccardo Bergna", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 647, "tweet_count": 27631, "listed_count": 8}, "id": "1538486852"}, {"username": "estornellet", "verified": false, "name": "estornellet", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 615, "tweet_count": 32605, "listed_count": 7}, "id": "483357236"}, {"username": "_filco", "verified": false, "name": "Filosof\u00eda&Co", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 550, "tweet_count": 12203, "listed_count": 559}, "id": "957966157247590400"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "omarvilla95", "verified": false, "name": "V I L L A", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 597, "tweet_count": 11531, "listed_count": 0}, "id": "1700568092"}, {"username": "sebacamposc", "verified": false, "name": "Seba Campos Cervera E.", "public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "id": "258441055"}, {"location": "Bilbao", "username": "jukorrroma", "verified": false, "name": "Jukorrroma@gmail .com", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 791, "tweet_count": 45715, "listed_count": 0}, "id": "1153774376577372160"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "KathleenBraga", "verified": false, "name": "Kathleen", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 630, "tweet_count": 73535, "listed_count": 1}, "id": "175538943"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bezitak", "verified": false, "name": "cristalzinho", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 67, "tweet_count": 43017, "listed_count": 10}, "id": "194291018"}, {"location": "BURGOS", "username": "CamareroConchi", "verified": false, "name": "conchi camarero", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 931, "tweet_count": 87843, "listed_count": 1}, "id": "2391820103"}, {"username": "elvuelo_lechuza", "verified": false, "name": "El vuelo de la lechuza", "public_metrics": {"followers_count": 15118, "following_count": 672, "tweet_count": 19809, "listed_count": 215}, "id": "725931421"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "educadorpedro", "verified": false, "name": "Pedro Alvarez S.", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1453, "tweet_count": 156619, "listed_count": 25}, "id": "134543134"}, {"username": "alo01768941", "verified": false, "name": "\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1607, "tweet_count": 17623, "listed_count": 1}, "id": "1073317596232077312"}, {"username": "ArranzNieves", "verified": false, "name": "tresdetrebol", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 557, "tweet_count": 68765, "listed_count": 1}, "id": "2959358507"}, {"location": "Cuiab\u00e1 ", "username": "niicollyamorim", "verified": false, "name": "\ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 150, "tweet_count": 14710, "listed_count": 0}, "id": "1002641011821240321"}, {"location": "Senador Canedo, Brasil", "username": "larisaa_raujo", "verified": false, "name": "Larissa Ara\u00fajo \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4577, "tweet_count": 1882, "listed_count": 3}, "id": "1017245954729299968"}, {"location": "Groenlandi", "username": "ramonhernandezg", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez G.", "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 4652, "tweet_count": 35155, "listed_count": 67}, "id": "47193100"}, {"location": "Peru", "username": "milagonzalessan", "verified": false, "name": "Mila Gonz\u00e1les S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4980, "tweet_count": 21839, "listed_count": 2}, "id": "3601230676"}, {"location": "Peru, Lima", "username": "campercushiro", "verified": false, "name": "cushiro", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "id": "889879338"}, {"username": "mandioca_paulo", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1160, "tweet_count": 23345, "listed_count": 0}, "id": "1159203787464159234"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a", "username": "rotundawarning", "verified": false, "name": "Rotunda Warning", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}, "id": "316468371"}, {"location": "ibiza", "username": "Elsa68322694", "verified": false, "name": "Elsa", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 109, "tweet_count": 40873, "listed_count": 1}, "id": "849199281567408128"}, {"username": "sansasa100", "verified": false, "name": "Sansasa", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 156, "tweet_count": 9294, "listed_count": 0}, "id": "1214766697"}, {"location": "espa\u00f1a", "username": "maquinandoarte", "verified": false, "name": "enkarna", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 470, "tweet_count": 163082, "listed_count": 20}, "id": "1425489175"}, {"location": "El mundo mundial", "username": "delcurixmayte", "verified": false, "name": "@DelcurixMayte\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 801, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}, "id": "1114210542112129024"}, {"username": "eriksenthebitch", "verified": false, "name": "Quindim de cacha\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1140, "tweet_count": 96956, "listed_count": 1}, "id": "2333485286"}, {"location": "Detroit, MI", "username": "gimmeshelterrx", "verified": false, "name": "Isabella \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 178, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "id": "1178402234801020930"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "sofistasZone", "verified": false, "name": "sofismas\ud83d\udd3b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3064, "tweet_count": 149235, "listed_count": 16}, "id": "379996628"}, {"username": "Roco67413390", "verified": false, "name": "Roco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1076, "tweet_count": 92233, "listed_count": 0}, "id": "1074455253448310785"}, {"username": "camiaangel", "verified": false, "name": "miguel angel cami\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2152, "tweet_count": 173784, "listed_count": 1}, "id": "311596731"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "BaMbINiT0", "verified": false, "name": "BamBinit0\u00ae \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udfad \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 1891, "tweet_count": 203529, "listed_count": 0}, "id": "3912762394"}, {"username": "AlistairPR", "verified": false, "name": "Alistair", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 5002, "tweet_count": 35266, "listed_count": 7}, "id": "1149129098784051200"}, {"username": "eugeniauxia", "verified": false, "name": "eugeniauxia", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4970, "tweet_count": 350411, "listed_count": 140}, "id": "339798451"}, {"location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "NachoSantamari4", "verified": false, "name": "Nacho Santamaria", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 48, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "id": "717710759883587584"}, {"location": "vallecas", "username": "r0xiy", "verified": false, "name": "Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 234, "tweet_count": 15681, "listed_count": 1}, "id": "554428935"}, {"location": "Madrid", "username": "74P14D0R", "verified": false, "name": "Fran Zisco", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2056, "tweet_count": 102104, "listed_count": 3}, "id": "1914694830"}, {"location": "Cerceda, Espa\u00f1a", "username": "Mpg69Mpg", "verified": false, "name": "\u270a Mario P\u00e9rez Garc\u00eda\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 47, "tweet_count": 1106, "listed_count": 1}, "id": "2907592427"}, {"location": "Salamanca. Charrilandia", "username": "AngelUnamuno", "verified": false, "name": "spankyss", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 624, "tweet_count": 56918, "listed_count": 0}, "id": "1077719502773780482"}, {"location": "Miguel e Gio\ud83e\udd1e\u2665\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d", "username": "MgDuartte", "verified": false, "name": "Adrielle \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 792, "tweet_count": 28422, "listed_count": 0}, "id": "985639892066717696"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LuizClaudioVel6", "verified": false, "name": "luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1814, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}, "id": "876915888238276608"}, {"username": "ManuelA44487575", "verified": false, "name": "Manuel Aguilar \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2654, "tweet_count": 94981, "listed_count": 2}, "id": "984709073697411072"}, {"username": "cbcvioleta", "verified": false, "name": "Carmen Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 3911, "following_count": 4185, "tweet_count": 55108, "listed_count": 34}, "id": "2541774798"}, {"username": "AmeliaVirtualC", "verified": false, "name": "Amelia Virtual Care", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 698, "tweet_count": 3449, "listed_count": 182}, "id": "2399999413"}, {"location": "Brasil", "username": "DeMoraesLucia1", "verified": false, "name": "L\u00facia Stedile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 576, "tweet_count": 287398, "listed_count": 36}, "id": "37229237"}, {"username": "ManuelS86260991", "verified": false, "name": "Manuel Santillan", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "id": "1078063371407233025"}, {"username": "JoseMLpezT1", "verified": false, "name": "Jose M L\u00f3pez T", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1054, "tweet_count": 111801, "listed_count": 0}, "id": "1107071937380057088"}, {"username": "saezdolors5", "verified": false, "name": "dolores", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 656, "tweet_count": 47207, "listed_count": 1}, "id": "752856320026574849"}, {"location": "# infp\ufe46 toh, svt, jojo", "username": "iHE4VENDOOR", "verified": false, "name": "\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 88, "tweet_count": 18570, "listed_count": 1}, "id": "2915842540"}, {"username": "K0y1k4b4t0", "verified": false, "name": "Koyi", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 373, "tweet_count": 30750, "listed_count": 1}, "id": "2654426366"}, {"username": "leonoralatriste", "verified": false, "name": "pedro anton", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 799, "tweet_count": 27948, "listed_count": 0}, "id": "252557149"}, {"location": "Earth Planet", "username": "marian251170", "verified": false, "name": "MarianNFT", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1409, "tweet_count": 18612, "listed_count": 5}, "id": "1147506570"}, {"location": "Espanha", "username": "maledog88", "verified": false, "name": "SALUD Y REPUBLICA.", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4691, "tweet_count": 255951, "listed_count": 2}, "id": "869985797272997890"}, {"location": "El Mundo", "username": "Negrozumbon3", "verified": false, "name": "Negrozumbon", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 192, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}, "id": "806931227320131585"}, {"location": "Leioa, Espa\u00f1a", "username": "pablovr__", "verified": false, "name": "Pablovr", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 326, "tweet_count": 17374, "listed_count": 0}, "id": "756126971365617664"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "gigimyone", "verified": false, "name": "Gisele Venancia", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 232, "tweet_count": 13586, "listed_count": 4}, "id": "45898048"}, {"location": "guarulhos, sp", "username": "Amanda5ouza", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 948, "tweet_count": 47542, "listed_count": 0}, "id": "427112250"}, {"username": "clar_i_ras", "verified": false, "name": "Clar I Ras", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 108, "tweet_count": 45833, "listed_count": 1}, "id": "925018890257731585"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Loris_Gonzaga", "verified": false, "name": "Lorena \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 446, "tweet_count": 27155, "listed_count": 1}, "id": "2790674906"}, {"username": "jonym29", "verified": false, "name": "Jonatan Romero", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 795, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "id": "371431808"}, {"location": "Torremolinos, Andaluc\u00eda", "username": "ALMUDENAMAMA", "verified": false, "name": "Mariquita flamenca \ud83d\udc1e\ud83d\udc83\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1898, "tweet_count": 35671, "listed_count": 5}, "id": "280412559"}, {"username": "contonando", "verified": false, "name": "contonando", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 294, "tweet_count": 141912, "listed_count": 28}, "id": "309067259"}, {"location": "monforte de lemos", "username": "adriancv10", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 127, "tweet_count": 11806, "listed_count": 3}, "id": "632405629"}, {"username": "juliopasosperu", "verified": false, "name": "Julio Pasos", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1544, "tweet_count": 111272, "listed_count": 9}, "id": "772965148889796609"}, {"username": "_cacciamarqs", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 655, "tweet_count": 51800, "listed_count": 5}, "id": "1305362924"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601"}, {"location": "Almer\u00eda", "username": "GutierrezdiazMp", "verified": false, "name": "Mar\u00edaPilarGuti\u00e9rrez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1111, "tweet_count": 17428, "listed_count": 2}, "id": "2996866965"}, {"location": "Madrid", "username": "mar6fo_maria", "verified": false, "name": "Maria Jesus Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1402, "tweet_count": 50764, "listed_count": 11}, "id": "3375461085"}, {"location": "Guadalajara (Espa\u00f1a)", "username": "nicosangomez", "verified": false, "name": "N S G", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 237, "tweet_count": 45871, "listed_count": 17}, "id": "354227253"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Colonia_Digital", "verified": false, "name": "Mi Colonia Digital", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "id": "183142324"}, {"username": "luiszeb", "verified": false, "name": "LUIS ZEBALLOS", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1497, "tweet_count": 6629, "listed_count": 0}, "id": "170571887"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "evelinorcon", "verified": false, "name": "Evelin Orc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900"}, {"username": "AscoEsquerda", "verified": false, "name": "J.Brito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 4264, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}, "id": "1156697948211859456"}, {"location": "Sevilla", "username": "mxrtissce28", "verified": false, "name": "Marta \ud83c\udf08\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 5002, "tweet_count": 91495, "listed_count": 3}, "id": "1560923515"}, {"username": "EFPCOM", "verified": false, "name": "Estas Flipando Pcom", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 674, "tweet_count": 67210, "listed_count": 1}, "id": "3034989004"}, {"location": "T\u00e1nger", "username": "AamerAlal", "verified": false, "name": "Alal AAMER. (cuenta personal).", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1720, "tweet_count": 2974, "listed_count": 1}, "id": "1152478598491779072"}, {"username": "kirugamario", "verified": false, "name": "Kiruga", "public_metrics": {"followers_count": 5503, "following_count": 5654, "tweet_count": 107063, "listed_count": 5}, "id": "3052964235"}, {"location": "Avila ", "username": "pepaPi3141692", "verified": false, "name": "Jota.cv", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 515, "tweet_count": 19223, "listed_count": 1}, "id": "697732743774543872"}, {"location": "Madrid", "username": "ErnestoEkaizer", "verified": false, "name": "Ernesto Ekaizer", "public_metrics": {"followers_count": 288386, "following_count": 95, "tweet_count": 53268, "listed_count": 1860}, "id": "2830130933"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "DavidsiciliaA", "verified": false, "name": "David Sicilia-Portadas", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}, "id": "998321879537635329"}, {"location": "Catalunya", "username": "MontseRicagu", "verified": false, "name": "montserrat ricart agut", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1588, "tweet_count": 101907, "listed_count": 2}, "id": "910798497233981441"}, {"username": "Luzvettese", "verified": false, "name": "luz", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 221, "tweet_count": 37667, "listed_count": 3}, "id": "295270280"}, {"username": "tomastrape", "verified": false, "name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}, "id": "3371456249"}, {"location": "A Corunha, Espanha", "username": "AllietteVeg", "verified": false, "name": "Alliette Cardoza", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 295, "tweet_count": 6536, "listed_count": 0}, "id": "4458830235"}, {"location": "madrid", "username": "biponat", "verified": false, "name": "nacho", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1402, "tweet_count": 37249, "listed_count": 4}, "id": "540108695"}, {"location": "Rep\u00fablica \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea Espa\u00f1a", "username": "AZOTE3", "verified": false, "name": "Agustinet\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea\ud83d\udd3b\u270a\ud83e\udde0\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83e\udec2\ud83d\udc4f\ud83c\udf0d\u270d\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udd0a", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1495, "tweet_count": 30512, "listed_count": 7}, "id": "519371797"}, {"username": "locomotoraroja1", "verified": false, "name": "locomotoraroja", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 196, "tweet_count": 20949, "listed_count": 0}, "id": "970652679746867201"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "OrlandoSoaresRi", "verified": false, "name": "Orlando Soares Rico\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 4961, "tweet_count": 218998, "listed_count": 3}, "id": "79180756"}, {"username": "blancar_a", "verified": false, "name": "No Rendirse \u2764\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1199, "tweet_count": 22192, "listed_count": 3}, "id": "3250857749"}, {"username": "CarlesJimenezA", "verified": false, "name": "Carles Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 84, "tweet_count": 10627, "listed_count": 3}, "id": "1152262616"}, {"username": "aranburuander1", "verified": false, "name": "Ander Aranburu", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 290, "tweet_count": 10863, "listed_count": 4}, "id": "2613254378"}, {"username": "Anti_otan1984", "verified": false, "name": "AndaluZ", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 2375, "tweet_count": 204389, "listed_count": 41}, "id": "752551654218760192"}, {"location": "Brasil\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo", "username": "MiahVerdadeira", "verified": false, "name": "Miah Santos\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 524, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "id": "914160551995088899"}, {"location": "Cordova, Spain", "username": "peloxo97", "verified": false, "name": "Persona normal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 809, "tweet_count": 3951, "listed_count": 4}, "id": "553891936"}, {"username": "joserraa2", "verified": false, "name": "joserraa_", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 109, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "id": "1152391096976183296"}, {"location": "Espa\u00f1a Madrid ", "username": "BMOLOTOV", "verified": false, "name": "Blanca Molto", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 3706, "tweet_count": 192959, "listed_count": 108}, "id": "68753277"}, {"location": "M\u00e1laga Ciudad", "username": "alej_gp", "verified": false, "name": "ALEJAND\u042fO \u262d \u270a \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 472, "tweet_count": 47982, "listed_count": 0}, "id": "1693153555"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "BernabeBergi", "verified": false, "name": "Berna \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5039, "following_count": 5521, "tweet_count": 138302, "listed_count": 12}, "id": "810531264"}, {"location": "Peru", "username": "TOKSICD", "verified": false, "name": "Oggy Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 11859, "listed_count": 0}, "id": "702523295170764800"}, {"username": "CarlitosS_ve", "verified": false, "name": "Alberto Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 173, "tweet_count": 31213, "listed_count": 3}, "id": "259385457"}, {"username": "ginavarela", "verified": false, "name": "Gina Varela", "public_metrics": {"followers_count": 15883, "following_count": 845, "tweet_count": 38201, "listed_count": 77}, "id": "40838079"}, {"location": "Blumenau SC", "username": "FLXFeliPe1", "verified": false, "name": "gemidao awwewwnnnn", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 78, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "id": "1171611117392662528"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "Yohanaclarkkk", "verified": false, "name": "hana", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 215, "tweet_count": 6030, "listed_count": 1}, "id": "1124375737614704640"}, {"username": "luismonsoriu", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3bLuis Monsoriu", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1307, "tweet_count": 38949, "listed_count": 2}, "id": "2736886148"}, {"location": "Madrid (Spain) ", "username": "Lluvia185", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 919, "tweet_count": 40284, "listed_count": 21}, "id": "143019756"}, {"location": ", p", "username": "Luz44895045", "verified": false, "name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1512, "tweet_count": 28020, "listed_count": 0}, "id": "1125033563882229761"}, {"location": "bts", "username": "kanehira__", "verified": false, "name": "\u91d1\u5e73", "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 393, "tweet_count": 28162, "listed_count": 6}, "id": "926214436326727681"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "ManuelLozanoPa2", "verified": false, "name": "Manuel Lozano Parra", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2721, "tweet_count": 77874, "listed_count": 8}, "id": "2527646768"}, {"username": "thecruyffist14", "verified": false, "name": "The Cruyffist", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 237, "tweet_count": 44589, "listed_count": 0}, "id": "3319154173"}, {"username": "MarLilarojayama", "verified": false, "name": "MarLilaRojayamarilla", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 543, "tweet_count": 4847, "listed_count": 2}, "id": "2981347162"}, {"location": "Peru", "username": "lamichifus", "verified": false, "name": "Miaumiaumichi", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 325, "tweet_count": 10765, "listed_count": 1}, "id": "774929999027695616"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "rosamariabartra", "verified": false, "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "id": "67978697"}, {"location": "Laredo, Spain", "username": "Henryviny", "verified": false, "name": "Henry", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 3417, "tweet_count": 99201, "listed_count": 3}, "id": "908382537432657921"}, {"location": "Hogwharts, bajo la escalera.", "username": "97Chemagonzalez", "verified": false, "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 523, "tweet_count": 33485, "listed_count": 5}, "id": "592930917"}, {"location": "Vigo", "username": "JulioPazos", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cJulio Pazos\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 4048, "tweet_count": 66653, "listed_count": 11}, "id": "184363906"}, {"location": "Armilla, Granada", "username": "PedroGuerreroH9", "verified": false, "name": "Pedro Guerrero \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 492, "tweet_count": 21612, "listed_count": 1}, "id": "469598370"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AngelSegura09", "verified": false, "name": "\u00c1ngel Segura\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 159, "tweet_count": 85907, "listed_count": 1}, "id": "764173005140353024"}, {"location": "Ostrovia,Tectonia", "username": "juliolxxix", "verified": false, "name": "JMLeninMao", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 1506, "tweet_count": 407980, "listed_count": 107}, "id": "355208784"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HakimTufi", "verified": false, "name": "Tufi Hakim", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 191, "tweet_count": 11801, "listed_count": 0}, "id": "1093933498413604875"}, {"username": "JosselynAcosta8", "verified": false, "name": "Jossy", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 40, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "id": "1175269226237562880"}, {"location": "Sevilla", "username": "rochebetis", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1077, "tweet_count": 93362, "listed_count": 3}, "id": "332860643"}, {"username": "artejevez", "verified": false, "name": "taburiente", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 733, "tweet_count": 11024, "listed_count": 2}, "id": "369902158"}, {"username": "jaydipt", "verified": false, "name": "Jaydi Perez T", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 214, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "id": "112368008"}, {"location": "Castell\u00f3 de Rugat, Espa\u00f1a", "username": "alexkst21", "verified": false, "name": "alexkst21", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 197, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "id": "930550055446220800"}, {"username": "yolisabi", "verified": false, "name": "Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 374, "tweet_count": 27490, "listed_count": 1}, "id": "4835850477"}, {"username": "julhamanguera", "verified": false, "name": "yosemite", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 564, "tweet_count": 17352, "listed_count": 5}, "id": "2390419874"}, {"username": "canxonmoonx", "verified": false, "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 436, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "id": "1092564854194491392"}, {"location": "Sevilla", "username": "CayetanoMartin", "verified": false, "name": "CAYETANO MARTIN (Escritor)", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 991, "tweet_count": 4216, "listed_count": 12}, "id": "305693753"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "GangeGiuly", "verified": false, "name": "Giuli la gattara", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2836, "tweet_count": 18595, "listed_count": 9}, "id": "1683318218"}, {"username": "femmefleurie", "verified": false, "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "id": "622123429"}, {"username": "GarriHueso", "verified": false, "name": "Estrelli\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 5520, "tweet_count": 167790, "listed_count": 25}, "id": "2763255207"}, {"username": "ELCAPI233", "verified": false, "name": "ARMANDO ESTEBAN", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 694, "tweet_count": 100738, "listed_count": 1}, "id": "2262144864"}, {"username": "Quimbarakimbara", "verified": false, "name": "Bet\u00fanT\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1201, "tweet_count": 28815, "listed_count": 7}, "id": "14220844"}, {"username": "daeneresgf", "verified": false, "name": "nico \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "id": "991015358285975553"}, {"username": "IN111121", "verified": false, "name": "IN111121", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1014, "tweet_count": 79568, "listed_count": 6}, "id": "1143246020689747968"}, {"username": "VDeseu", "verified": false, "name": "Aliaju", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 3715, "tweet_count": 35168, "listed_count": 0}, "id": "975404857472569344"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "username": "pattmab", "verified": false, "name": "Patrick 13", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "id": "334870586"}, {"username": "NormaHe17521860", "verified": false, "name": "Norma Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 5230, "following_count": 5067, "tweet_count": 110232, "listed_count": 1}, "id": "742197759042805760"}, {"location": "Ogijares, Granada", "username": "gasparandreu", "verified": false, "name": "Gaspar Andreu Payeras .\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4995, "tweet_count": 334897, "listed_count": 5}, "id": "240189933"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "oktoposs", "verified": false, "name": "POWER#PLAY\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83e\udd1f\ud83c\udfff\ud83d\udc7f\ud83d\udc7d\ud83e\udd85\ud83d\udc3a\ud83d\udd0a\u2702\ufe0f\ud83c\udfd1\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 201, "tweet_count": 32546, "listed_count": 1}, "id": "4877959114"}, {"username": "incera_victor", "verified": false, "name": "Victor Fernandez Incera", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 214, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "id": "1066763576478756865"}, {"location": "Mexico", "username": "Tomowo7", "verified": false, "name": "Tomoe \ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 700, "tweet_count": 6614, "listed_count": 2}, "id": "1163349601748959232"}, {"location": "CR: Tormenta de Espadas", "username": "AleStormblessed", "verified": false, "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114245, "listed_count": 51}, "id": "4758975981"}, {"username": "84infantes", "verified": false, "name": "Miguel Infantes", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 320, "tweet_count": 28280, "listed_count": 0}, "id": "885856669930049538"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "KoldoKrespo", "verified": false, "name": "Koldo Krespo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 340, "tweet_count": 2076, "listed_count": 1}, "id": "2261655998"}, {"username": "tjwatios", "verified": false, "name": "tj watios", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 136, "tweet_count": 14716, "listed_count": 0}, "id": "291096525"}, {"username": "VictorDecimo", "verified": false, "name": "VictorUndecimo", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 827, "tweet_count": 23132, "listed_count": 3}, "id": "1709731656"}, {"location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "username": "LuizOMachado", "verified": false, "name": "Luiz O Machado", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 133, "tweet_count": 15286, "listed_count": 0}, "id": "62151080"}, {"location": "Brasil", "username": "benebarbosa_mvb", "verified": false, "name": "Bene Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 381335, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}, "id": "60957484"}, {"location": "Madrid ", "username": "005Morgana", "verified": false, "name": "Morgana_005 To\u00f1i\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 89, "tweet_count": 48530, "listed_count": 0}, "id": "1006612042231504896"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "DiianeVera", "verified": false, "name": "Di", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 550, "tweet_count": 33122, "listed_count": 0}, "id": "365056581"}, {"username": "Denis_Sota", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil", "username": "rafaelc_oficial", "verified": false, "name": "Rafael Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1204, "tweet_count": 106253, "listed_count": 0}, "id": "874782300806033410"}, {"username": "davidcstaneda", "verified": false, "name": "pam", "public_metrics": {"followers_count": 9228, "following_count": 5257, "tweet_count": 267743, "listed_count": 104}, "id": "2623786132"}, {"username": "JoseCofrades", "verified": false, "name": "De Ba\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 2360, "tweet_count": 67474, "listed_count": 0}, "id": "732249798590509057"}, {"username": "lala_berdugo_", "verified": false, "name": "Clara Berdugo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 563, "tweet_count": 6188, "listed_count": 0}, "id": "2357561113"}, {"username": "frassster", "verified": false, "name": "F R A S T E R", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 20, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "id": "2696468982"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "arigameplays", "verified": true, "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 8943149, "following_count": 1746, "tweet_count": 81735, "listed_count": 1343}, "id": "2597010860"}, {"location": "Baveno, Piedmont", "username": "kategullo75", "verified": false, "name": "Cate", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 1918, "tweet_count": 134360, "listed_count": 99}, "id": "3028809503"}, {"username": "Delorenzoanna1", "verified": false, "name": "Deloren Anna", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1776, "tweet_count": 74901, "listed_count": 0}, "id": "1061429985494347776"}, {"username": "y_diestro", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 A Diestro y sobre todo a la Siniestra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2635, "tweet_count": 31400, "listed_count": 5}, "id": "1174083665971818501"}, {"location": "Espa\u00f1a - Spain", "username": "XaviBGood", "verified": false, "name": "Xavi Tabarnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 2998, "tweet_count": 16606, "listed_count": 7}, "id": "301388305"}, {"username": "monicarvajal69", "verified": false, "name": "Moni", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 111, "tweet_count": 5314, "listed_count": 0}, "id": "3324479674"}, {"location": "Exoterra", "username": "BeaRodrigues_sz", "verified": false, "name": "EU FUI NO ROCK IN RIO", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 1013, "tweet_count": 248858, "listed_count": 11}, "id": "2177011194"}, {"username": "LaurasvVega", "verified": false, "name": "LauraSV Santin Vega", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 138, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "id": "3396270629"}, {"location": "venezuela", "username": "gilmarteran", "verified": false, "name": "gilmarteran", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 3127, "tweet_count": 58236, "listed_count": 0}, "id": "141466574"}, {"location": "La Cuna del Padre de la Patria", "username": "Gustavo___Diaz", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Gustavo D\u00edaZ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 3285, "tweet_count": 58002, "listed_count": 8}, "id": "146708233"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "chicachick_2", "verified": false, "name": "Maria Loreto Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "id": "367229995"}, {"username": "stain8585", "verified": false, "name": "Carlus", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1161, "tweet_count": 28117, "listed_count": 2}, "id": "4798490117"}, {"location": "Onigashima", "username": "lucasgsilgo", "verified": false, "name": "Stinson", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 198, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "id": "1136031934914682880"}, {"location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "SandraEstevezC", "verified": false, "name": "Sandra Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 17031, "following_count": 12959, "tweet_count": 311544, "listed_count": 426}, "id": "2493259808"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "Fellycardoso", "verified": false, "name": "Felly Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 139, "tweet_count": 9846, "listed_count": 0}, "id": "1047949635724201986"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "EuToMalucaah", "verified": false, "name": "TA NO SPA ?? \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 457, "tweet_count": 2806, "listed_count": 1}, "id": "1127816729680330757"}, {"username": "VivianIronica", "verified": false, "name": "Vivian Ir\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 2300, "tweet_count": 6989, "listed_count": 2}, "id": "1046051643895304193"}, {"username": "salcerva", "verified": false, "name": "Trastejant", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 224, "tweet_count": 217208, "listed_count": 22}, "id": "223426123"}, {"username": "PierpaoloBorrel", "verified": false, "name": "Pierpaolo Borrelli", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 397, "tweet_count": 15850, "listed_count": 0}, "id": "418850720"}, {"username": "RaiNews", "verified": true, "name": "RaiNews", "public_metrics": {"followers_count": 1258745, "following_count": 214, "tweet_count": 259027, "listed_count": 7460}, "id": "14060262"}, {"location": "Galicia", "username": "malamante25", "verified": false, "name": "Antonio Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 4779, "following_count": 5011, "tweet_count": 643176, "listed_count": 221}, "id": "2510786648"}, {"username": "Numama2001Nuria", "verified": false, "name": "Nuria Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1346, "tweet_count": 38200, "listed_count": 13}, "id": "2609553999"}, {"location": "Barranco", "username": "marantonyp", "verified": false, "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 4997, "tweet_count": 89332, "listed_count": 0}, "id": "151908998"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "hurgamemoriaPE", "verified": false, "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130631, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "id": "3309347867"}, {"username": "Angel_DelgadoS", "verified": false, "name": "ANGEL DELGADO", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 442, "tweet_count": 2097, "listed_count": 9}, "id": "115115567"}, {"username": "roxybolita60", "verified": false, "name": "Rosi", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 257, "tweet_count": 9432, "listed_count": 0}, "id": "3187651173"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Kevin_99M", "verified": false, "name": "Reverse", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 164, "tweet_count": 15621, "listed_count": 1}, "id": "561770133"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Info_Junior_", "verified": false, "name": "Junior 2022-2", "public_metrics": {"followers_count": 19650, "following_count": 3064, "tweet_count": 120588, "listed_count": 35}, "id": "4165326375"}, {"username": "vituhirata", "verified": false, "name": "Piratinha", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 804, "tweet_count": 23061, "listed_count": 0}, "id": "975159211578593281"}, {"username": "infernic89", "verified": false, "name": "INFERNIC", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1039, "tweet_count": 21006, "listed_count": 12}, "id": "1082644997848137728"}, {"username": "campoy_rueda", "verified": false, "name": "Antonio Campoy Rueda", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 207, "tweet_count": 3292, "listed_count": 2}, "id": "3617724199"}, {"location": "Vineland, NJ", "username": "hefshowv1", "verified": false, "name": "\u201cEl Jefe\u201d Jeremy Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1564, "tweet_count": 27454, "listed_count": 4}, "id": "547606775"}, {"location": "Orlando, FL", "username": "AmberNova73", "verified": false, "name": "Amber Nova\ud83d\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 18367, "following_count": 1309, "tweet_count": 4320, "listed_count": 94}, "id": "3198378195"}, {"username": "YamilGarcia1999", "verified": false, "name": "Yamil Garcia\ud83c\udf7f\ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 641, "tweet_count": 33025, "listed_count": 2}, "id": "1160929519437524992"}, {"username": "LucianaLourei13", "verified": false, "name": "Luh Loureiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 990, "tweet_count": 20022, "listed_count": 0}, "id": "1046615097655873536"}, {"username": "comentaju", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 270, "tweet_count": 220141, "listed_count": 40}, "id": "2998379691"}, {"location": "la luna", "username": "_SwEeTyEsSi_", "verified": false, "name": "la empanada", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 818, "tweet_count": 17339, "listed_count": 2}, "id": "144311203"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "Al_ber2", "verified": false, "name": "Alberto Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 14958, "following_count": 1116, "tweet_count": 253621, "listed_count": 73}, "id": "865091096"}, {"location": "Almonte(Huelva)", "username": "abuelafifi", "verified": false, "name": "fifi Roldan", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 606, "tweet_count": 56594, "listed_count": 25}, "id": "1129451670"}, {"location": "Chimbote - Peru", "username": "fernandofauche", "verified": false, "name": "Fernando Fauche G. - \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1909, "tweet_count": 13057, "listed_count": 4}, "id": "119505837"}, {"location": "indp loko", "username": "Jorge_ivanski", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 533, "tweet_count": 100313, "listed_count": 0}, "id": "738574405832413184"}, {"location": "041", "username": "RRadelinski", "verified": false, "name": "Ray", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 402, "tweet_count": 29406, "listed_count": 2}, "id": "4535846122"}, {"username": "Trompinhos", "verified": false, "name": "tony", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1261, "tweet_count": 44124, "listed_count": 0}, "id": "1315360572"}, {"location": "Logro\u00f1o", "username": "Paloma65628534", "verified": false, "name": "Panchita Gago\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 947, "tweet_count": 27136, "listed_count": 0}, "id": "742018594784043009"}, {"username": "Xpaniel13", "verified": false, "name": "Paniel\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 374, "tweet_count": 9764, "listed_count": 1}, "id": "1137058771841245184"}, {"username": "vanildomenezao", "verified": false, "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 5184, "tweet_count": 119361, "listed_count": 2}, "id": "3805607243"}, {"location": "Brasil", "username": "77mayconmourao", "verified": false, "name": "Maycon", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 349, "tweet_count": 53047, "listed_count": 0}, "id": "1852289088"}, {"location": "brazil", "username": "GOMESMELO", "verified": false, "name": "HAMILTON GOMES MELO", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1306, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}, "id": "47710378"}, {"username": "CaturlaCristina", "verified": false, "name": "caturla73", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 290, "tweet_count": 121644, "listed_count": 1}, "id": "1124232547976794112"}, {"location": "Vieja y decadente Europa", "username": "BolteruelaHila", "verified": false, "name": "Hilario Sanchez Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1132, "tweet_count": 54806, "listed_count": 12}, "id": "87539066"}, {"username": "risos", "verified": false, "name": "Camus de Aqu\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 7382, "following_count": 297, "tweet_count": 186172, "listed_count": 26}, "id": "21061840"}, {"username": "pinhead_oz", "verified": false, "name": "Oz - O M\u00e1gico de Ratanab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 824, "tweet_count": 483, "listed_count": 1}, "id": "1175678623069720576"}, {"username": "Meg_Lion38", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meg_3.8#gotrump", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1082, "tweet_count": 39190, "listed_count": 0}, "id": "873183083884937216"}, {"location": "brasil", "username": "rjorge4", "verified": false, "name": "regina\ud83d\udd30\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1581, "tweet_count": 71606, "listed_count": 2}, "id": "1232470237"}, {"username": "checharine", "verified": false, "name": "Chechar y la 4T... una historia de amor!", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2433, "tweet_count": 51207, "listed_count": 3}, "id": "74430573"}, {"location": "Donostia", "username": "txubasko", "verified": false, "name": "Mikel Rodriguez \u263a\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 626, "tweet_count": 20821, "listed_count": 1}, "id": "263372502"}, {"location": "vt", "username": "ValentinaBourV", "verified": false, "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 958, "tweet_count": 51012, "listed_count": 1}, "id": "2375819166"}, {"username": "virginiajacinto", "verified": false, "name": "Virginia PatriaGrand", "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 4670, "tweet_count": 191220, "listed_count": 20}, "id": "187275857"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LuisMiguelrockj", "verified": false, "name": "El Cazador casado", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 320, "tweet_count": 5308, "listed_count": 1}, "id": "3948087621"}, {"username": "Rosa_Ramos48", "verified": false, "name": "Rosa Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 124, "tweet_count": 11592, "listed_count": 0}, "id": "898554438968893442"}, {"username": "Catifra1", "verified": false, "name": "Catifra", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 259, "tweet_count": 8540, "listed_count": 0}, "id": "943893471076765696"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "civilisf0ur", "verified": false, "name": "civilisf0ur", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 794, "tweet_count": 16568, "listed_count": 23}, "id": "792683640627003393"}, {"username": "JYA12", "verified": false, "name": "JyA \ud83d\udc9c Viva la Espa\u00f1a honrada \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3984, "tweet_count": 69030, "listed_count": 21}, "id": "487886738"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "kabkas57", "verified": false, "name": "Jose Maria", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "id": "3308040467"}, {"location": "Hermosillo Sonora", "username": "Expresoweb", "verified": false, "name": "EXPRESO", "public_metrics": {"followers_count": 21820, "following_count": 1, "tweet_count": 395861, "listed_count": 301}, "id": "149652351"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "TBRATL1", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, Cristo e Caridade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2484, "tweet_count": 65759, "listed_count": 0}, "id": "1165534640553242627"}, {"location": "Valladolid \ud83c\uddea\ud83c\udde6 K\u00f8benhavn \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "username": "EstefaniaDK", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 912, "tweet_count": 23137, "listed_count": 36}, "id": "361312063"}, {"location": "Contagem, MG, Brasil.", "username": "turistamm", "verified": false, "name": "marcos roberto", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1623, "tweet_count": 20507, "listed_count": 0}, "id": "4831590946"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "MarleneFFL", "verified": false, "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 60394, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "id": "36373308"}, {"location": "OT5 (JYI), OT9, OT12, OT9", "username": "choerdae", "verified": false, "name": "chutsun \u2022 CHEN CB", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 712, "tweet_count": 89580, "listed_count": 3}, "id": "1020831585615122432"}, {"username": "driyka99", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 4395, "tweet_count": 166594, "listed_count": 4}, "id": "1143655268632260609"}, {"username": "yaestabien_", "verified": false, "name": "Ya est\u00e1 bien", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 873, "tweet_count": 38929, "listed_count": 1}, "id": "722647337605144576"}, {"location": "\ud83c\udfe0=\ud835\ude60\ud835\ude64\ud835\ude64'\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude5a! \u263b", "username": "luvsforjjk", "verified": false, "name": "\uc058 \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1147, "tweet_count": 11439, "listed_count": 0}, "id": "912389790179500032"}, {"location": "born & raised in Santa Cecilia", "username": "hectorimbop", "verified": false, "name": "Bebo Bestione", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 826, "tweet_count": 71643, "listed_count": 2}, "id": "963853734374727680"}, {"username": "marte_para", "verified": false, "name": "Marte para los marcianos", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 278, "tweet_count": 120691, "listed_count": 1}, "id": "1054784499672903681"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ProfesorAronax", "verified": false, "name": "Profesor Aronnax \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 404, "tweet_count": 16979, "listed_count": 0}, "id": "243495445"}, {"username": "gemalucky", "verified": false, "name": "Gema Lucky", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 50, "tweet_count": 29603, "listed_count": 1}, "id": "3319716879"}, {"location": "Xalapa", "username": "XalapaHeraldo", "verified": false, "name": "HeraldoXalapa", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 24, "tweet_count": 23964, "listed_count": 2}, "id": "1066377251518853122"}, {"username": "NeymarJ19004979", "verified": false, "name": "Neymar Jr", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 181, "tweet_count": 29916, "listed_count": 0}, "id": "1177394844408451073"}, {"username": "grupo_carrera", "verified": false, "name": "\u00a1Vuelve Primavera!", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 4846, "tweet_count": 39352, "listed_count": 0}, "id": "918668072768167937"}, {"location": "Getxo", "username": "Ibarcar56", "verified": false, "name": "Juan Pablo Ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1327, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "id": "2937032067"}, {"location": "Monterrey", "username": "sergiochecov", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1439, "tweet_count": 13185, "listed_count": 1}, "id": "263823249"}, {"username": "Zarasan1", "verified": false, "name": "Zarasan", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1062, "tweet_count": 4303, "listed_count": 0}, "id": "1137183287439478789"}, {"username": "anverabrach", "verified": false, "name": "Andrea Vera Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 634, "tweet_count": 201438, "listed_count": 1}, "id": "536509571"}, {"location": "Limeira, Brasil", "username": "helena4_tatiana", "verified": false, "name": "Tatiana Helena", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1572, "tweet_count": 59647, "listed_count": 1}, "id": "801828536025751552"}, {"location": "other world", "username": "neogenesieva", "verified": false, "name": "Mtehus", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 257, "tweet_count": 2628, "listed_count": 1}, "id": "910025857149865984"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "PostCameras", "verified": false, "name": "Andres E Cardona Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1165, "tweet_count": 35540, "listed_count": 2}, "id": "114840704"}, {"location": "\u3164\u3164\u275b Ir\u00e8ne, it can be \ud835\udc2e\ud835\udc2c. \u275c\u3164", "username": "ohmygh0st", "verified": false, "name": "Atlas W. Quill.", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 376, "tweet_count": 26179, "listed_count": 9}, "id": "2350567030"}, {"username": "giannar84836684", "verified": false, "name": "giannarossi", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 4690, "tweet_count": 40428, "listed_count": 7}, "id": "1169680899136458752"}, {"location": "M\u00e1laga", "username": "hameau21", "verified": false, "name": "Antonio S. \ud83d\udd3b\ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 449, "tweet_count": 40274, "listed_count": 6}, "id": "547602582"}, {"username": "lolibermiz", "verified": false, "name": "Dolores Berniz", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 317, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}, "id": "249720874"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "Indizinhagr", "verified": false, "name": "Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 672, "tweet_count": 15065, "listed_count": 1}, "id": "1093020083616735233"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "ujliano", "verified": false, "name": "juliano", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 910, "tweet_count": 30716, "listed_count": 0}, "id": "1163700186331398145"}, {"location": "Tierra", "username": "Malahe_8", "verified": false, "name": "Malahe_8", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3458, "tweet_count": 71076, "listed_count": 2}, "id": "898208269830901761"}, {"username": "popeyina", "verified": false, "name": "Yolanda Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 319, "tweet_count": 260755, "listed_count": 23}, "id": "406239171"}, {"username": "Almaindigna", "verified": false, "name": "Alma indign\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 441, "tweet_count": 35143, "listed_count": 1}, "id": "706581336841199617"}, {"location": "Piedras Negras", "username": "gm_noticias", "verified": false, "name": "GM Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43477, "listed_count": 11}, "id": "1001935425580265472"}, {"location": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "username": "DanyVazArre", "verified": false, "name": "The Demon Doc \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 186, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "id": "221643138"}, {"location": "Argentina", "username": "BobbyInaki", "verified": false, "name": "Roberto Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 53, "tweet_count": 43098, "listed_count": 1}, "id": "248370250"}, {"username": "juanmiroal7", "verified": false, "name": "juan miguel rodrigue", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2707, "tweet_count": 188471, "listed_count": 27}, "id": "2343560709"}, {"username": "paul00258242", "verified": false, "name": "paul", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 507, "tweet_count": 11730, "listed_count": 0}, "id": "1017132196350619650"}, {"location": "Joinville_SC", "username": "1Jacques3", "verified": false, "name": "1 Jacques", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1719, "tweet_count": 48815, "listed_count": 1}, "id": "629356567"}, {"location": "existo  en letras", "username": "Fenrriz_Wolf", "verified": false, "name": "Fenrriz Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 717, "tweet_count": 19424, "listed_count": 5}, "id": "2152980932"}, {"username": "hiloinformativo", "verified": false, "name": "hiloinformativo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "id": "1158130327904296961"}, {"location": "Mexico", "username": "DrAgustinOsorio", "verified": false, "name": "Agustin Osorio", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1127, "tweet_count": 3579, "listed_count": 3}, "id": "316188856"}, {"username": "Psicofarma", "verified": false, "name": "Psicofarma", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 538, "tweet_count": 1724, "listed_count": 10}, "id": "2699166678"}, {"username": "Mari__sia", "verified": false, "name": "Gatinha manhosa", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 957, "tweet_count": 23859, "listed_count": 0}, "id": "1000530141561401344"}, {"location": "Texas, USA", "username": "WincestOnCW", "verified": false, "name": "kaeluc r34 \ud83c\udd74 1 (!!!) / 80 days", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 4996, "tweet_count": 18666, "listed_count": 5}, "id": "3221327887"}, {"location": "Rosario // Pigu\u00e9", "username": "Meli_Persichini", "verified": false, "name": "Meli Persichini", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 811, "tweet_count": 34943, "listed_count": 2}, "id": "169621494"}, {"location": "Rosario", "username": "DelfinaMerolli", "verified": false, "name": "Delfi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 488, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "id": "204423019"}, {"location": "Santiago, Nuevo Le\u00f3n", "username": "Alan_mty22", "verified": false, "name": "Christopher Alanis", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2005, "tweet_count": 12560, "listed_count": 0}, "id": "57761117"}, {"username": "roxgarciarivas", "verified": false, "name": "ROX GARC\u00edA RIVAS", "public_metrics": {"followers_count": 40939, "following_count": 1874, "tweet_count": 24373, "listed_count": 90}, "id": "260070720"}, {"username": "Lucero00186748", "verified": false, "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "id": "1167896166685716480"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaNoticias", "verified": true, "name": "Azteca Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 805740, "following_count": 909, "tweet_count": 394890, "listed_count": 3004}, "id": "23377748"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "Maysouza985", "verified": false, "name": "Mayara Souza", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 332, "tweet_count": 59534, "listed_count": 0}, "id": "1034107852338745344"}, {"username": "AugustoMinzolin", "verified": false, "name": "Augusto Minzolini", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "id": "483057175"}, {"location": "Assisi-Italy", "username": "ritac22", "verified": false, "name": "RitaC", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1899, "tweet_count": 71199, "listed_count": 5}, "id": "456082255"}, {"location": "salvador ba brasil", "username": "Dermev", "verified": false, "name": "Dermeval Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1842, "tweet_count": 64734, "listed_count": 2}, "id": "51346546"}, {"location": "Na paz", "username": "saraiva_lavinya", "verified": false, "name": "eulala", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 424, "tweet_count": 46399, "listed_count": 0}, "id": "946106653778300934"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ColectivoKahlo", "verified": false, "name": "Colectivo Kahlo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 196, "tweet_count": 378, "listed_count": 0}, "id": "1124412544209305601"}, {"username": "MsBultaoreune", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\u00ed\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 158, "tweet_count": 666, "listed_count": 0}, "id": "1118500373550047232"}, {"location": "Oslo, Norway", "username": "piugr6", "verified": false, "name": "ee piu", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 1219, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "id": "1065748949380857857"}, {"username": "BenMattel", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1418, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "id": "442407284"}, {"location": "Ordizia", "username": "fernanseg", "verified": false, "name": "Fernando Segobia", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 335, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}, "id": "244253478"}, {"location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "username": "AleSalles00", "verified": false, "name": "Clyde \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 525, "tweet_count": 10537, "listed_count": 0}, "id": "1043274910293012480"}, {"location": "Capital Federal - Argentina", "username": "Avathare_", "verified": false, "name": "Avathare", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 1049, "tweet_count": 311129, "listed_count": 0}, "id": "417645228"}, {"location": "track 9, folklore ", "username": "afterlakes", "verified": false, "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 2397, "tweet_count": 162129, "listed_count": 14}, "id": "828280172566761472"}, {"location": "smallville", "username": "WONDER_BATMAN", "verified": false, "name": "VITOR \u02ac", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "id": "1156317847867613184"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "pbosque1", "verified": false, "name": "Pedro Bosque P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 2856, "tweet_count": 69016, "listed_count": 39}, "id": "110312945"}, {"username": "__R2R2__", "verified": false, "name": "Nuevo Orden Mundial", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2354, "tweet_count": 161102, "listed_count": 11}, "id": "141654491"}, {"location": "Berga, Espa\u00f1a", "username": "MahBroh", "verified": false, "name": "Gallardo.", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 818, "tweet_count": 36621, "listed_count": 1}, "id": "2410842906"}, {"username": "paximmop", "verified": false, "name": "IRENE PAlacios", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 213, "tweet_count": 12290, "listed_count": 1}, "id": "584820328"}, {"location": "no vale", "username": "Millymood_", "verified": false, "name": "do latim kremillys, gostosa pra ded\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 238, "tweet_count": 20799, "listed_count": 0}, "id": "2817607880"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "OdarGaby", "verified": false, "name": "TE AMO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea y AL \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 732, "tweet_count": 31100, "listed_count": 1}, "id": "2888809690"}, {"username": "valle_nav", "verified": false, "name": "carlos del valle nav", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 2125, "tweet_count": 5848, "listed_count": 0}, "id": "3057254180"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "SofyCasado", "verified": false, "name": "Sofy Casado\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 526, "tweet_count": 25940, "listed_count": 0}, "id": "1544299621"}, {"username": "NicolasColman_", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Colman", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "id": "158508619"}, {"location": "024", "username": "Gabriellima14_", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1633, "tweet_count": 25623, "listed_count": 0}, "id": "907059059467177996"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "username": "AristidesRNeto", "verified": false, "name": "Tid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 203, "tweet_count": 24709, "listed_count": 0}, "id": "58327765"}, {"username": "Male_mancini_", "verified": false, "name": "Male.", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 148, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "id": "1059913615564828672"}, {"location": "Marracuene, Bairro 29/9", "username": "tiocarecaa", "verified": false, "name": "Faysal, o Hater Pro Max \u2689", "public_metrics": {"followers_count": 23767, "following_count": 1336, "tweet_count": 255560, "listed_count": 12}, "id": "961168553008357376"}, {"username": "maedoamor_", "verified": false, "name": "Bubbles \u263a\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 483, "tweet_count": 33348, "listed_count": 1}, "id": "739152440868671488"}, {"username": "SoolchuCabj", "verified": false, "name": "Sool\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 699, "tweet_count": 9823, "listed_count": 3}, "id": "747676783"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "fentyinferno", "verified": false, "name": "w.\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 1789, "tweet_count": 58322, "listed_count": 3}, "id": "3326024110"}, {"location": "Hallownest", "username": "sxxthsayer", "verified": false, "name": "phobia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 902, "tweet_count": 64573, "listed_count": 0}, "id": "2866313158"}, {"location": "Dragonstone", "username": "Hxngar18", "verified": false, "name": "Damian", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1289, "tweet_count": 41319, "listed_count": 9}, "id": "2876313186"}, {"username": "snob_sukha", "verified": false, "name": "Cratos", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 585, "tweet_count": 28071, "listed_count": 6}, "id": "3238916157"}, {"location": "ella/she", "username": "ohmydani__", "verified": false, "name": "Dani \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1195, "tweet_count": 54689, "listed_count": 7}, "id": "56910308"}, {"location": "\u26bd\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf53\ud83e\udd8b", "username": "TamiresWarickS", "verified": false, "name": "W\ud83c\udd70\ufe0frick \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1468, "tweet_count": 27253, "listed_count": 1}, "id": "825722911"}, {"location": "Recife-Brasil", "username": "meyrielly", "verified": false, "name": "Srta. Cunha MMM \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 182, "tweet_count": 41984, "listed_count": 2}, "id": "67989491"}, {"location": "Art: @YOTON_KUU / inf\u27a1\ufe0f", "username": "MelodicxVoice", "verified": false, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 338, "tweet_count": 23291, "listed_count": 4}, "id": "1001585074465312768"}, {"location": "tokio", "username": "LigthVoice", "verified": false, "name": "H\u026a\u0280\u1d0f\u1d0b\u026a Y\u1d00\u1d0d\u1d00\u1d05\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 263, "tweet_count": 2186, "listed_count": 1}, "id": "790701139218104320"}, {"location": "ponce puerto rico", "username": "waldeoliver", "verified": false, "name": "walde", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 660, "tweet_count": 11286, "listed_count": 1}, "id": "2460391566"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "VoceroPR", "verified": true, "name": "El Vocero de Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 387271, "following_count": 1027, "tweet_count": 391912, "listed_count": 1274}, "id": "34613234"}, {"location": "S.Caetano do Sul, SP, Brazil", "username": "penachiando", "verified": false, "name": "Ricardo Penachi de Camargo \u2653 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 5003, "tweet_count": 159520, "listed_count": 103}, "id": "19287172"}, {"username": "BeroVinueza", "verified": false, "name": "Bero", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 163, "tweet_count": 2995, "listed_count": 0}, "id": "836002884"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "Brasil_2018_", "verified": false, "name": "Imp\u00e9rio do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1409, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "id": "1066895499096141825"}, {"location": "Contagem, Brasil", "username": "juolfe", "verified": false, "name": "Ju\u0251rez de Oliveir\u0251 Ferreir\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1682, "tweet_count": 10425, "listed_count": 7}, "id": "70594912"}, {"location": "Mexico", "username": "Christerna", "verified": false, "name": "Luis Cristerna", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1660, "tweet_count": 422639, "listed_count": 39}, "id": "118164253"}, {"username": "SalcedoSonja", "verified": false, "name": "Sonja Salcedo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 144, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}, "id": "1059176485632856070"}, {"username": "umfilosofodepre", "verified": false, "name": "Thor", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 22, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}, "id": "1092835322172502017"}, {"username": "rafa1956", "verified": false, "name": "Rafael Albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 241, "tweet_count": 9186, "listed_count": 0}, "id": "54133101"}, {"location": "022", "username": "_schsteph", "verified": false, "name": "steph", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 289, "tweet_count": 30879, "listed_count": 1}, "id": "2933175701"}, {"username": "Ettore05310787", "verified": false, "name": "Ettore", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 114, "tweet_count": 9187, "listed_count": 0}, "id": "1124701318092922881"}, {"location": "Honduras", "username": "elmundohn", "verified": false, "name": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1067, "tweet_count": 28943, "listed_count": 19}, "id": "777791660721836032"}, {"location": "BraSil", "username": "sergiusdourado", "verified": false, "name": "Sergio Dourado - Brasil Pot\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u261d\ud83e\udd85\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 2921, "tweet_count": 192270, "listed_count": 12}, "id": "53799378"}, {"username": "PokoAlto_", "verified": false, "name": "Bruno Klauck", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 873, "tweet_count": 51143, "listed_count": 0}, "id": "62841764"}, {"location": "brasil", "username": "suicida_roots", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174"}, {"location": "Cuauti", "username": "gus099mx", "verified": false, "name": "Gus Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1709, "tweet_count": 33697, "listed_count": 11}, "id": "431757992"}, {"location": "Le\u00f3n, Mexico", "username": "arandamd", "verified": false, "name": "medico alejandro aranda", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 2798, "tweet_count": 25115, "listed_count": 2}, "id": "124066180"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SaludGuanajuato", "verified": true, "name": "Secretar\u00eda de Salud", "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "id": "868796936"}, {"location": "Brinkmann, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "BautiBergonzi", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 495, "tweet_count": 9664, "listed_count": 0}, "id": "755580213220827136"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "Luca5Arredondo", "verified": false, "name": "Lucas\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 867, "tweet_count": 32481, "listed_count": 3}, "id": "1640459058"}, {"username": "MAYELCELESTE10", "verified": false, "name": "Ismael Hen\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 240, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "id": "714998132"}, {"location": "Dub\u00e1i, Emiratos \u00c1rabes Unidos", "username": "malejus_", "verified": false, "name": "Male", "public_metrics": {"followers_count": 7827, "following_count": 226, "tweet_count": 59640, "listed_count": 48}, "id": "448459001"}, {"location": "Giru\u00e1 / RS", "username": "__GAB1__", "verified": false, "name": "g\u00aabi", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 643, "tweet_count": 79415, "listed_count": 0}, "id": "1730682325"}, {"location": "Mexico lindo", "username": "redflickerr", "verified": false, "name": "caro lvs vj", "public_metrics": {"followers_count": 6240, "following_count": 5187, "tweet_count": 9546, "listed_count": 5}, "id": "1069208706"}, {"username": "phekeprado", "verified": false, "name": "Maribel", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 498, "tweet_count": 126575, "listed_count": 1}, "id": "865325800270200832"}, {"username": "DoraPereira2", "verified": false, "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 957, "tweet_count": 140031, "listed_count": 0}, "id": "339775109"}, {"username": "Francisco911111", "verified": false, "name": "Francisco.Leon", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1511, "tweet_count": 197733, "listed_count": 8}, "id": "563961595"}, {"username": "david16111980", "verified": false, "name": "David16111980", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 174, "tweet_count": 148344, "listed_count": 29}, "id": "3015364990"}, {"username": "landroma12", "verified": false, "name": "landroma12", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1118, "tweet_count": 18344, "listed_count": 2}, "id": "509245702"}, {"location": "Cronenberg C-137", "username": "LuauMhz", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87Nem Corona me acha\ud83e\udd87\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 1628, "tweet_count": 85588, "listed_count": 48}, "id": "66559791"}, {"username": "CamiOconneII", "verified": false, "name": "Cami \u2661 \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1947, "tweet_count": 50341, "listed_count": 6}, "id": "886249730581438464"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Comunid", "username": "AuroradabDel", "verified": false, "name": "Aurora Del Alcazar", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 894, "tweet_count": 6433, "listed_count": 4}, "id": "2460950494"}, {"username": "ErnestoSuidry", "verified": false, "name": "Ernesto Collazo", "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}, "id": "861953796"}, {"username": "JoseRamirez_RC", "verified": false, "name": "Joselo | TOP 0.01% OnlyFans", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 572, "tweet_count": 4230, "listed_count": 0}, "id": "925422084"}, {"location": "Porto Alegre, RS \u00b7 ZL 344", "username": "offtheyang", "verified": false, "name": "THE YANG \u6731 \u2022 ALITA link na bio \u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 614, "tweet_count": 153104, "listed_count": 5}, "id": "367910497"}, {"username": "andre_mpin", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 699, "tweet_count": 128876, "listed_count": 5}, "id": "200903892"}, {"username": "liizamdra", "verified": false, "name": "Liizamdra", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 469, "tweet_count": 53519, "listed_count": 1}, "id": "922991756974723072"}, {"location": "Miami Beach, FL", "username": "DaleNewstv", "verified": false, "name": "Dale!", "public_metrics": {"followers_count": 22314, "following_count": 14088, "tweet_count": 51931, "listed_count": 130}, "id": "171226279"}, {"username": "stjanmes", "verified": false, "name": "\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 714, "tweet_count": 18526, "listed_count": 23}, "id": "2395085376"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "lady2dh", "verified": false, "name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5918, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}, "id": "4198026022"}, {"username": "danilo78910", "verified": false, "name": "Danilo Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 63, "tweet_count": 20760, "listed_count": 1}, "id": "33684222"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "maximus_new", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LecoLeco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 4996, "tweet_count": 72128, "listed_count": 1}, "id": "2695030719"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Badernacast", "verified": false, "name": "Alexandre Lessa Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 256, "tweet_count": 223676, "listed_count": 30}, "id": "428949742"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "rralelu", "verified": false, "name": "p.", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 395, "tweet_count": 34844, "listed_count": 4}, "id": "709827970144325632"}, {"location": "Piracicaba, SP", "username": "angelica_perina", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Perina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1488, "tweet_count": 145368, "listed_count": 2}, "id": "595966412"}, {"username": "fb_books", "verified": false, "name": "fabio \ud83d\udcd6: o caminho dos reis", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 359, "tweet_count": 9106, "listed_count": 0}, "id": "872269010603307009"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "JochyPeralta1", "verified": false, "name": "Jochy Peralta", "public_metrics": {"followers_count": 5414, "following_count": 3136, "tweet_count": 14368, "listed_count": 9}, "id": "462994677"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "leonardojacinto", "verified": false, "name": "Leonardo Jacinto", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1168, "tweet_count": 11263, "listed_count": 4}, "id": "324963624"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "MaibonSimone", "verified": false, "name": "Simone Maibon \u2618 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2478, "tweet_count": 240291, "listed_count": 10}, "id": "2330920322"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Hecmar_LM", "verified": false, "name": "Hecmar Lobos", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 733, "tweet_count": 13234, "listed_count": 8}, "id": "111157122"}, {"username": "LDelacruzv", "verified": false, "name": "Leonardo de la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109635, "listed_count": 36}, "id": "1136014952"}, {"location": "Toledo/Espa\u00f1a", "username": "AdrianRuy", "verified": false, "name": "El camale\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1061, "tweet_count": 5632, "listed_count": 4}, "id": "463773071"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "badmi_13", "verified": false, "name": "badmi \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 485, "tweet_count": 34721, "listed_count": 1}, "id": "840934280"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "_pequenodragon", "verified": false, "name": "Alan \u25bc", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 188, "tweet_count": 127951, "listed_count": 11}, "id": "103392146"}, {"username": "salvamanuel14", "verified": false, "name": "Salva", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 208, "tweet_count": 2059, "listed_count": 0}, "id": "1140950578518007808"}, {"username": "Cassia14195793", "verified": false, "name": "Cassia", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 347, "tweet_count": 8528, "listed_count": 0}, "id": "1137033650795626497"}, {"location": "Espa\u00f1istan ", "username": "JavierLegaz", "verified": false, "name": "zageL", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 4075, "tweet_count": 138192, "listed_count": 43}, "id": "119008258"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "MARCELOSOLDI78", "verified": false, "name": "Marcelo Coritiba 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 4874, "tweet_count": 25200, "listed_count": 0}, "id": "263296407"}, {"username": "PalaciosLisi", "verified": false, "name": "Lisi \u270c\ufe0f\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 44, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "1179863781582802945"}, {"location": "Argentina", "username": "El_parce06", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 163, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "id": "932118864812527616"}, {"username": "jkarlos46", "verified": false, "name": "Fuck vox", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1537, "tweet_count": 158111, "listed_count": 11}, "id": "156345190"}, {"location": "Chile", "username": "csald002XTX", "verified": false, "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 4173, "tweet_count": 62314, "listed_count": 1}, "id": "296062983"}, {"username": "PsOsorno", "verified": false, "name": "Direcci\u00f3n Provincial PS Osorno", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 169, "tweet_count": 1044, "listed_count": 1}, "id": "1138091639296208899"}, {"username": "brinaenbici", "verified": false, "name": "sabri", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 463, "tweet_count": 16536, "listed_count": 2}, "id": "2655929605"}, {"username": "ariuusha", "verified": false, "name": "A R I U U S H A \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 478, "tweet_count": 13732, "listed_count": 0}, "id": "4318898909"}, {"location": "Garopaba, Brasil", "username": "AlbarelBruno", "verified": false, "name": "Bruno Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 961, "tweet_count": 12343, "listed_count": 0}, "id": "889276418051518464"}, {"username": "angelmo2816", "verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 521, "tweet_count": 12377, "listed_count": 1}, "id": "2867962653"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "leogamez98", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 510, "tweet_count": 10654, "listed_count": 1}, "id": "1508488322"}, {"location": "Prythian", "username": "srachanandler", "verified": false, "name": "\u0251nerol \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1059, "tweet_count": 8427, "listed_count": 2}, "id": "695632910506917888"}, {"location": "seaweed brain", "username": "meandonecupcake", "verified": false, "name": "mar \ud83d\udcd6: dr\u00e1cula", "public_metrics": {"followers_count": 17066, "following_count": 10960, "tweet_count": 44412, "listed_count": 59}, "id": "876374737"}, {"location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n - Madrid", "username": "juanra1217", "verified": false, "name": "Juan Ram\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1121, "tweet_count": 71434, "listed_count": 2}, "id": "1888982370"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "clara_taroni", "verified": false, "name": "ana taroni", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 580, "tweet_count": 57287, "listed_count": 1}, "id": "3730111049"}, {"location": "Peru", "username": "Julio73444171", "verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 905, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}, "id": "990204767275274240"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "lang": "pt", "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "id": "1181361983645507584", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "author_id": "813386619243941888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}]}, {"created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "id": "1181210487217889286", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "author_id": "769985262726352896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}]}, {"created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "lang": "es", "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}]}, "id": "1181355384520548355", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "author_id": "272138383"}, {"created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "lang": "es", "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1181477142300971011", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "author_id": "107744879"}, {"created_at": "2019-10-07T18:12:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu achando aqui que a Anitta s\u00f3 era especialista em meio ambiente, e n\u00e3o \u00e9 que a mizeravi conhece tudo de hist\u00f3ria!! https://t.co/cHce2Bf5B7", "edit_history_tweet_ids": ["1181271032352559105"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "mizeravi"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cHce2Bf5B7", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_Roberto04/status/1181271032352559105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHce2Bf5B7", "media_key": "3_1181271029332807680"}]}, "id": "1181271032352559105", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 303, "like_count": 1253, "quote_count": 58}, "author_id": "3021616235"}, {"created_at": "2019-10-08T09:40:29.000Z", "lang": "it", "text": "Tutto giustissimo. Ma per ora, perdente nel Pd https://t.co/SbfcI0OLJS", "edit_history_tweet_ids": ["1181504629282082817"], "id": "1181504629282082817", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "497995758", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181494588118315010"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/SbfcI0OLJS", "expanded_url": "https://twitter.com/orfini/status/1181494588118315010", "display_url": "twitter.com/orfini/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "lang": "es", "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1181294828069502982", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "author_id": "108670198"}, {"created_at": "2019-10-08T09:38:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@simmons4thegame J\u00e1 vais Totil a frente ahahah", "edit_history_tweet_ids": ["1181504079283007488"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Totil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "simmons4thegame", "id": "1000108876849655808"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000108876849655808", "id": "1181504079283007488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132747799085375489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181371087319379968"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "lang": "pt", "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "id": "1181417799396270080", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "author_id": "36714942"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "entrevista"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DXDKYhliJu", "expanded_url": "https://twitter.com/_filco/status/1181460882859204609", "display_url": "twitter.com/_filco/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T07:52:09.000Z", "lang": "es", "text": "\"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntarse por los motivos, de examinar la evoluci\u00f3n en la valoraci\u00f3n del suicida: criminal, v\u00edctima, enfermo... Esta #entrevista lo tiene todo. Es estupenda. https://t.co/DXDKYhliJu", "edit_history_tweet_ids": ["1181477366880714752"], "id": "1181477366880714752", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "914956883668213762", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181460882859204609"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "8Oct"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 98, "probability": 0.4395, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda Colina"}, {"start": 169, "end": 194, "probability": 0.6107, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela Folcl\u00f3rica Danza"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Pq8Knml0d1", "expanded_url": "https://twitter.com/TanatosCronicas/status/1181487122156572673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq8Knml0d1", "media_key": "3_1181487114774568960"}]}, "created_at": "2019-10-08T08:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "#8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yolanda Colina fundadora de la agrupaci\u00f3n \u00abEspect\u00e1culo Venezuela Folcl\u00f3rica Danza\u00bb https://t.co/Pq8Knml0d1", "edit_history_tweet_ids": ["1181487122156572673"], "id": "1181487122156572673", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "113026100"}, {"created_at": "2019-10-07T19:04:20.000Z", "lang": "es", "text": "@knuthf se lanz\u00f3, y mas nada. hasta donde lleva la droga", "edit_history_tweet_ids": ["1181284139967959042"], "in_reply_to_user_id": "248260003", "id": "1181284139967959042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181280109749248000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181149681872785408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "knuthf", "id": "248260003"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1181258082543964160", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:26:38.000Z", "lang": "ca", "text": "@Mord_oh Es de ser su\u00efcida explicar segons quines coses per aqu\u00ed, i si impliquen a un gos ja \u00e9s muerte asegurada.", "edit_history_tweet_ids": ["1181501143995863041"], "in_reply_to_user_id": "121438689", "id": "1181501143995863041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "911233301897150464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181496768418193408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mord_oh", "id": "121438689"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T09:09:15.000Z", "lang": "ca", "text": "Si jo torn\u00e9s un gos a la gossera segur que ho explicaria per aqu\u00ed, amb lo poc donats que sou (som) a emetre judicis de valor a la lleugera.", "edit_history_tweet_ids": ["1181496768418193408"], "id": "1181496768418193408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "121438689"}, {"created_at": "2019-10-08T02:40:50.000Z", "lang": "pt", "text": "o cara vai pra ro\u00e7a, dar a VIDA numa prova, vence... se fode uma semana toda ajudando geral com os bichos, a \u00fanica coisa boa que ganha \u00e9 imunidade e a chance de indicar algu\u00e9m ai a produ\u00e7\u00e3o vai e CANCELA o voto do cara? parece piada, mas \u00e9 s\u00f3 as manipuladas previs\u00edveis do Carelli", "edit_history_tweet_ids": ["1181399020499062784"], "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}]}, "id": "1181399020499062784", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 50, "like_count": 1357, "quote_count": 51}, "author_id": "569504477"}, {"created_at": "2019-10-08T06:38:15.000Z", "lang": "es", "text": "@ManuelLozanoPa2 Pues el de leto sinceramente no me disgusto, tb estoy harta de decir que en el escuadron suicida es un mero secundario y no hay que darle tanta importancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1181458768162381825"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelLozanoPa2", "id": "2527646768"}]}, "in_reply_to_user_id": "2527646768", "id": "1181458768162381825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "902600915672330240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181310065653030912"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:22:51.000Z", "lang": "es", "text": "Me da igual que sea DC o MARVEL, a m\u00ed todas las pel\u00edculas que produce antena tres me parecen basura.", "edit_history_tweet_ids": ["1181500191523913729"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5067, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "MARVEL"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "antena tres"}]}, "id": "1181500191523913729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "388188620"}, {"created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "lang": "pt", "text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "id": "1181054232193048578", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "author_id": "766644102721105920"}, {"created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "lang": "pt", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "id": "1181358286941097986", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "850422495782080512"}, {"created_at": "2019-10-08T09:08:50.000Z", "lang": "es", "text": "Dejo la Main en Top500 y juego con la smurf para estar de tranquis... y subo tambi\u00e9n la smurf a Top500 xDDDD https://t.co/WMRdmD7FVw", "edit_history_tweet_ids": ["1181496662868582400"], "id": "1181496662868582400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "1045341656831135744", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/WMRdmD7FVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Toniki20/status/1181496662868582400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WMRdmD7FVw", "media_key": "3_1181496657797636096"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T02:21:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@hellenc_bfr @muniz_gabrieel Eu sinceramente parei at\u00e9 de falar. Se colocar no lugar j\u00e1 era o suficiente pra mudar p pensamento. Mas \u00e9 isso, o cara fez hist\u00f3ria no Flamenro, merece ser solto, rs.", "edit_history_tweet_ids": ["1181394153361563649"], "in_reply_to_user_id": "871592816107024384", "id": "1181394153361563649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134780286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181393802499629057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hellenc_bfr", "id": "871592816107024384"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "muniz_gabrieel", "id": "2610794592"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "id": "1181117590476902400", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868"}, {"created_at": "2019-10-08T08:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "@Evocid @FebFershman Co\u00f1e, pues no es lo mismo.\n\nDe todas formas la diferencia con un par de meses antes es que S\u00e1nchez ya hab\u00eda olido la sangre de un Podemos debilitado", "edit_history_tweet_ids": ["1181493463776452609"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Evocid", "id": "77974362"}]}, "in_reply_to_user_id": "77974362", "id": "1181493463776452609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490311292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181492774518099969"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}]}, "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "id": "1181082681360224256", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-07T21:35:14.000Z", "lang": "es", "text": "@calavera_lover @vox_es Define suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181322113959038977"], "in_reply_to_user_id": "1143772047832731648", "id": "1181322113959038977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "4830613354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181152105886896128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:12:18.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entiendo q nos est\u00e1 pasando como sociedad ?\nQue estas personas estan a punto de ganar ?\nSomos una sociedad suic\u00edda ?\nSomos una sociedas psic\u00f3pata ?\nNada de coherencia", "edit_history_tweet_ids": ["1181406938514493440"], "id": "1181406938514493440", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1553568727"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BPyHEw8le5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181254041952833536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPyHEw8le5", "media_key": "3_1181254033165697026"}]}, "created_at": "2019-10-07T17:04:44.000Z", "lang": "es", "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/BPyHEw8le5", "edit_history_tweet_ids": ["1181254041952833536"], "id": "1181254041952833536", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"created_at": "2019-10-08T08:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "@AlexSpartaco @Greward3 @bryahn11 @Kratogans @XVis16 As\u00ed que te puede servir como shield para depende qu\u00e9 proyectiles xD Todo ese knockback de los proyectiles no desaparece, se va acumulando en la lata.\n\nSi luego la mueve con el neutral B pues no se tiene en cuenta, pero si usa tilts pues se tiene en cuenta los 80 blasters de wolf", "edit_history_tweet_ids": ["1181488715681583104"], "entities": {"annotations": [{"start": 328, "end": 331, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "wolf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexSpartaco", "id": "466005004"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Greward3", "id": "928447322"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Kratogans", "id": "2387003785"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "Xvis16", "id": "1258791855891742720"}]}, "in_reply_to_user_id": "3333585412", "id": "1181488715681583104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3333585412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181488362395447297"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:43:48.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Na verdade eu sou amiga de muita gente que n\u00e3o compartilha das minhas vis\u00f5es. E n\u00f3s esquecemos que est\u00e1 tudo bem ser diferentes.\nN\u00e3o \u00e9 porque eu n\u00e3o concordo com tudo em algu\u00e9m que significa que eu n\u00e3o possa ser amiga dela\". https://t.co/m7CnEV9gRD", "edit_history_tweet_ids": ["1181414865661026305"], "id": "1181414865661026305", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 13, "like_count": 1036, "quote_count": 58}, "author_id": "116247695", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/m7CnEV9gRD", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu/status/1181414865661026305/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7CnEV9gRD", "media_key": "7_1181414687084294144"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T08:20:10.000Z", "lang": "it", "text": "Se arrivasse Pioli mi aspetto le dimissioni in settimana di Maldini e Boban. Non posso credere che due personaggi del genere (che insegnano il milanismo ad ognuno di noi) possano essere complici di una \u201cstrategia\u201d suicida. A meno che non si stia parlando di due incompetenti veri.", "edit_history_tweet_ids": ["1181484416159404032"], "id": "1181484416159404032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "267358678"}, {"created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}]}, "id": "1181259648311218188", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "author_id": "144364016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "id": "1181444479150112769", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "macaco"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "macaquinho"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/OLuX98KuR0", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamRealitysBR/status/1181450139594117120", "display_url": "twitter.com/TeamRealitysBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-08T06:30:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Um absurdo, pelo que entendi o macaco morreu. Pq antes ela deu o ex do bichinho voador( q pediram pra ela n matar) matou e questionada sobre ele estar vivo...ela disse: ele tah s\u00f3 desmaiado.A mesma fala, pro macaquinho.\n#AFazendaa11 https://t.co/OLuX98KuR0", "edit_history_tweet_ids": ["1181456792393572358"], "id": "1181456792393572358", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "491104903"}, {"created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "id": "1181191852822806528", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "258441055"}, {"created_at": "2019-10-07T20:04:07.000Z", "lang": "es", "text": "@MonederoJC @sanchezcastejon No hay m\u00e1s que mirar a Portugal.\nSeguro que el 10N los ciudadanos van a dejar claro su  opini\u00f3n sobre qui\u00e9n es el conductor suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181299183367704577"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6073, "type": "Organization", "normalized_text": "10N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "108670198", "id": "1181299183367704577", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "867035617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294828069502982"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:46:39.000Z", "lang": "es", "text": "Adriana Alzate, profesora de Historia de la Universidad del Rosario: \u00abTratar el suicidio como locura invisibiliza el sufrimiento social. Creer que solo se suicidan quienes tienen un problema mental cierra la pregunta por los motivos\u00bb. @lasillavacia   \nhttps://t.co/9dzcR654y3 https://t.co/8V6Ws38rZq", "edit_history_tweet_ids": ["1181460882859204609"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Alzate"}, {"start": 44, "end": 66, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad del Rosario"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/9dzcR654y3", "expanded_url": "https://www.filco.es/adriana-alzate-tratar-suicidio-como-locura-invisibiliza-sufrimiento-social/", "display_url": "filco.es/adriana-alzate\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.filco.es/adriana-alzate-tratar-suicidio-como-locura-invisibiliza-sufrimiento-social/"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8V6Ws38rZq", "expanded_url": "https://twitter.com/_filco/status/1181460882859204609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8V6Ws38rZq", "media_key": "3_1181460877343678465"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 248, "username": "lasillavacia", "id": "24376343"}]}, "id": "1181460882859204609", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "957966157247590400"}, {"created_at": "2019-10-08T01:33:15.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Essa \u00e9 a onda de som da risada da minha melhor amiga. Eu fiz isso h\u00e1 um tempo atr\u00e1s, depois que ela se suicidou, porque eu quero ter seu sorriso sempre cmg\" https://t.co/IYbtQafZi3", "edit_history_tweet_ids": ["1181382011434524673"], "id": "1181382011434524673", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 3}, "author_id": "1017245954729299968", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/IYbtQafZi3", "expanded_url": "https://twitter.com/larisaa_raujo/status/1181382011434524673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYbtQafZi3", "media_key": "3_1181381997454864384"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T19:04:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Iinmiiranda voc\u00eas n\u00e3o viram a Pink, ELA que quase se matou dan\u00e7ando e cantando no Rock In Rio", "edit_history_tweet_ids": ["1181284125896056837"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4222, "type": "Organization", "normalized_text": "Pink"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "Rock In Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "411481585", "id": "1181284125896056837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1178402234801020930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181180612574617600"}]}, {"created_at": "2019-10-08T02:10:08.000Z", "lang": "es", "text": "Oye @trschatz51 parece que no est\u00e1n dispuestos a esperar a ver si @RepJenniffer se suicida pol\u00edticamente y se lanza contra @pedropierluisi en primarias. Se te est\u00e1n tirando del barco... \u00bfQue vas a hacer?. https://t.co/qFdVVtR3pR", "edit_history_tweet_ids": ["1181391293123108869"], "id": "1181391293123108869", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1149129098784051200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181375095664762880"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/qFdVVtR3pR", "expanded_url": "https://twitter.com/TATACHARBONIER/status/1181375095664762880", "display_url": "twitter.com/TATACHARBONIER\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "trschatz51", "id": "390197006"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "RepJenniffer", "id": "819744763020775425"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "pedropierluisi", "id": "34972633"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:24:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1181410113854291971"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1181410113854291971", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "876915888238276608"}, {"created_at": "2019-10-08T07:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Semana passada falei tanto de um antigo crush e at\u00e9 mostrei foto dele pra uma amiga. Resultado: sonhei com a pessoa (uma coisa louca como a pr\u00f3pria pessoa) e foi uma coisa boa q mesmo sendo apenas sonho j\u00e1 me deixou feliz apenas por ser capaz de lembrar o sonho.", "edit_history_tweet_ids": ["1181467755456991233"], "in_reply_to_user_id": "45898048", "id": "1181467755456991233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45898048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181467754005704704"}]}, {"created_at": "2019-10-07T17:32:58.000Z", "lang": "pt", "text": "To passando mal quando chega no Jared Leto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/2vfEf5tLTa", "edit_history_tweet_ids": ["1181261144482340873"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2vfEf5tLTa", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2vfEf5tLTa", "media_key": "7_1180545867549433856"}]}, "id": "1181261144482340873", "public_metrics": {"retweet_count": 14859, "reply_count": 495, "like_count": 60041, "quote_count": 1236}, "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-10-07T19:40:38.000Z", "lang": "es", "text": "Sigan, que me divierte que los comunistas se piquen!\nPalmas compa\u00f1eros, aqu\u00ed seguir\u00e9, en el lado correcto de la historia https://t.co/d62EDAxP5G", "edit_history_tweet_ids": ["1181293275015188480"], "id": "1181293275015188480", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 100, "like_count": 601, "quote_count": 19}, "author_id": "54091900", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181246425029648386"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/d62EDAxP5G", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1181246425029648386", "display_url": "twitter.com/spaciolibre/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T15:24:26.000Z", "lang": "es", "text": "Errej\u00f3n re\u00fane los avales necesarios para presentarse en Barcelona https://t.co/5EgzAusWWg", "edit_history_tweet_ids": ["1181228799108747264"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8061, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5EgzAusWWg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191007/47859158775/errejon-reune-avales-necesarios-barcelona-elecciones-generales.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191007/47859158775/errejon-reune-avales-necesarios-barcelona-elecciones-generales.html"}]}, "id": "1181228799108747264", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 22, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "author_id": "2830130933"}, {"created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"], "id": "1181389838366494720", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "author_id": "3371456249"}, {"created_at": "2019-10-07T22:23:32.000Z", "lang": "es", "text": "@BOUGIPUZKOA @aranburuander1 @geoestratego Como si los kurdos fueran los \u00fanicos mu\u00f1ecos que tiene Estados Unidos sobre el terreno. Al-Qaeda y filiales, ISIS y dem\u00e1s morralla tambi\u00e9n lo son. Han sido capturados oficiales OTAN con ellos. De propina tienen m\u00e1s de 7 bases con marines construidas ilegalmente en el norte Siria", "edit_history_tweet_ids": ["1181334269500776448"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6817, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Qaeda"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4941, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}, {"start": 317, "end": 321, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BOUGIPUZKOA", "id": "1638053492"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "aranburuander1", "id": "2613254378"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "geoestratego", "id": "2919036392"}]}, "in_reply_to_user_id": "1638053492", "id": "1181334269500776448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "752551654218760192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181291852777041922"}]}, {"created_at": "2019-10-08T06:37:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Ela foi avisada o  n\u00e3o podia judiar nem gritar com os macacos.\nEla j\u00e1 n\u00e3o gostou quando o \ud83d\udc12 subiu no ombro do ex, tanto q ela mandou tirar o \ud83d\udc12 do ombro dele  mais o ex mandou deixar e ela viu o \ud83d\udc12 vindo b\u00e1 dire\u00e7\u00e3o dela e agarrar a perna dela ela disse q n\u00e3o gostou e chutou ele. https://t.co/vGgKdFxaIJ", "edit_history_tweet_ids": ["1181458581092290560"], "id": "1181458581092290560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "914160551995088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181455137040207873"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vGgKdFxaIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/twittalili/status/1181455137040207873", "display_url": "twitter.com/twittalili/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T20:47:21.000Z", "lang": "es", "text": "Me gustan todos los Joker menos el de Jared Leto... https://t.co/XeK9XtJkdK", "edit_history_tweet_ids": ["1181310065653030912"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/XeK9XtJkdK", "expanded_url": "https://twitter.com/SMmad90/status/1181272076306530305", "display_url": "twitter.com/SMmad90/status\u2026"}]}, "id": "1181310065653030912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "2527646768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181272076306530305"}]}, {"created_at": "2019-10-08T00:17:16.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfToca ahora silenciar a qui\u00e9nes defienden la patria y enfrentan con valent\u00eda la corrupci\u00f3n? \u00bfQu\u00e9 sigue? @MininterPeru\nNo est\u00e1s sola @YeniVilcatoma2 https://t.co/w8KnOLWFmM", "edit_history_tweet_ids": ["1181362892194668544"], "id": "1181362892194668544", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 425, "like_count": 721, "quote_count": 22}, "author_id": "67978697", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/w8KnOLWFmM", "expanded_url": "https://t.co/w8KnOLWFmM", "display_url": "t.co/w8KnOLWFmM"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "lang": "it", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429"}, {"created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "id": "1181196411574116353", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "author_id": "334870586", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T06:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "@Tomowo7 @Mugiiakko @pkjd8I8 D\u00c9JAME CELEBRAR CTM", "edit_history_tweet_ids": ["1181449380513173504"], "in_reply_to_user_id": "1163349601748959232", "id": "1181449380513173504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4758975981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181449222664663040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tomowo7", "id": "1163349601748959232"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T17:57:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem poderia imaginar, n\u00e3o \u00e9 mesmo? https://t.co/Bd6hH6vvXi", "edit_history_tweet_ids": ["1181267435137187841"], "id": "1181267435137187841", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 672, "reply_count": 129, "like_count": 5383, "quote_count": 25}, "author_id": "60957484", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181133699078742016"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Bd6hH6vvXi", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1181133699078742016", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "id": "1179205915481911296", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "705242384263745536"}, {"created_at": "2019-10-08T05:56:24.000Z", "lang": "pt", "text": "eu to muito puta pq tinha um monte de alunos na sala e nem sequer um fdp chamou a dire\u00e7\u00e3o ou foi l\u00e1 aparar a briga UMA GAROTA MORREU PQ NINGU\u00c9M AJUDOU ELA QUANDO ELA SOFRIA BULLYING EM APENAS TR\u00caS DIAS DE AULA EM UMA ESCOLA NOVA COM GENTE NOVA \neu to em choque", "edit_history_tweet_ids": ["1181448236134998017"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "in_reply_to_user_id": "2623786132", "id": "1181448236134998017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2623786132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181447829874761728"}]}, {"created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "lang": "es", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "id": "1173304763796066304", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1340, "quote_count": 7}, "author_id": "2597010860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:09:53.000Z", "lang": "it", "text": "Con Ius Culturae l\u2019assassino dei poliziotti sarebbe \u2018italiano\u2019: bastano 5 anni di residenza in Italia \u2013 V\u00f8x https://t.co/5KZR9jt98X\n\nDobbiamo ribellarci con tutti i mezzi\nNon deve passare questa legge suicida!! @matteosalvinimi \n@GiorgiaMeloni", "edit_history_tweet_ids": ["1181240236875112448"], "id": "1181240236875112448", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1061429985494347776", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5KZR9jt98X", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/10/06/con-ius-culturae-lassassino-dei-poliziotti-sarebbe-italiano-bastano-5-anni-di-residenza-in-italia/", "display_url": "voxnews.info/2019/10/06/con\u2026"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 227, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00e1nchez promete el \"oro y el moro\" si le votas. Cada d\u00eda promete m\u00e1s cosas y m\u00e1s espectaculares.\nSi hubiera que repetir elecciones podr\u00eda llegar a prometer Audis y Bemeuves para todos.\n\u00bfTendr\u00e1 guardado por ah\u00ed el oro del Banco de Espa\u00f1a que rob\u00f3 el @PSOE?\n https://t.co/9VQB2LXeFE", "edit_history_tweet_ids": ["1181444141936496640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7763, "type": "Organization", "normalized_text": "Audis"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.2591, "type": "Place", "normalized_text": "Bemeuves"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.7016, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.4423, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9VQB2LXeFE", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/economia/20191007/sanchez-discurso-podemos-promete-basica-alquiler-jovenes/434956665_0.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elespanol.com/economia/20191\u2026"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 254, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "id": "1181444141936496640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "301388305"}, {"created_at": "2019-10-08T05:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictadura\" d Maduro no tiene apoyo ni poder en el mundo,hoy estos mismos mitomanos inservibles, culpan a Vzla\ud83c\uddfb\ud83c\uddead las consecuencias q han generado sus torpezas internas https://t.co/SQwG0y0idY", "edit_history_tweet_ids": ["1181436760330588161"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SQwG0y0idY", "expanded_url": "https://twitter.com/ChalecosAmarill/status/1181394585874046976", "display_url": "twitter.com/ChalecosAmaril\u2026"}]}, "id": "1181436760330588161", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "146708233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "RocaAFazenda"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}]}, "created_at": "2019-10-08T05:46:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e um \"homem\" OHHHH INJUSTI\u00c7A KKK\n\nPARAB\u00c9NS ANDREA NOBREGA \n\n#RocaAFazenda #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1181445697561923584"], "in_reply_to_user_id": "1046051643895304193", "id": "1181445697561923584", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1127816729680330757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402798287708160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "RocaAFazenda"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "fazenderio"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-08T02:55:51.000Z", "lang": "pt", "text": "O voto do fazenderio era o \u00fanico que n\u00e3o podia ser anulado, a pessoa se mata na prova para no final, anularem a indica\u00e7\u00e3o do fazendeiro MANIPULA\u00c7\u00c3O!\n#RocaAFazenda", "edit_history_tweet_ids": ["1181402798287708160"], "id": "1181402798287708160", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 16, "like_count": 306, "quote_count": 2}, "author_id": "1046051643895304193"}, {"created_at": "2019-10-07T18:25:39.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/mloET5m9BM", "edit_history_tweet_ids": ["1181274403486744577"], "id": "1181274403486744577", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "14060262", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mloET5m9BM", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/India-5-donne-ciascuna-sostiene-di-essere-la-moglie-reclamano-la-salma-di-un-tassinaro-suicida-34353254-3ac4-4a37-a5bf-ca3254478168.html?wt_mc=2.social.tw.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T00:04:54.000Z", "lang": "en", "text": "\u201cMillones\u201d \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/EWfr9CbcLB", "edit_history_tweet_ids": ["1181359777399672834"], "id": "1181359777399672834", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181267971664158720"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/EWfr9CbcLB", "expanded_url": "https://twitter.com/Angel_DelgadoS/status/1181267971664158720", "display_url": "twitter.com/Angel_DelgadoS\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 92, "tag": "CiudadanosContraElGolpe"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.4328, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadanosContraElGolpe"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OGHH8hCi7m", "expanded_url": "https://twitter.com/Angel_DelgadoS/status/1181267971664158720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OGHH8hCi7m", "media_key": "3_1181267964387119105"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "CoordinadoraRep", "id": "1130887185622818819"}]}, "created_at": "2019-10-07T18:00:05.000Z", "lang": "es", "text": "Millones de peruanos se suman a la resistencia contra la dictadura. #CiudadanosContraElGolpe @CoordinadoraRep https://t.co/OGHH8hCi7m", "edit_history_tweet_ids": ["1181267971664158720"], "id": "1181267971664158720", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 791, "like_count": 762, "quote_count": 114}, "author_id": "115115567"}, {"created_at": "2019-10-08T05:13:35.000Z", "lang": "es", "text": "La nueva es muy buena y el papel es excelente pero no lo supera, Heath ledger entendi\u00f3 a la perfecci\u00f3n el personaje, la actuaci\u00f3n de Joaquin es de admirar, quiero verlo ya con toda la metamorfosis en una nueva pel\u00edcula. https://t.co/8aPEIafT5q", "edit_history_tweet_ids": ["1181437462683570176"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Heath ledger"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8aPEIafT5q", "expanded_url": "https://twitter.com/riccrm/status/1181432498317910017", "display_url": "twitter.com/riccrm/status/\u2026"}]}, "id": "1181437462683570176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4165326375", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181432498317910017"}]}, {"created_at": "2019-10-08T02:47:50.000Z", "lang": "en", "text": "NOVA DRIVE\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udd27 https://t.co/wZ2kZe3jK8", "edit_history_tweet_ids": ["1181400781813145601"], "id": "1181400781813145601", "geo": {"place_id": "55b4f9e5c516e0b6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "3198378195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181400587465887745"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/wZ2kZe3jK8", "expanded_url": "https://twitter.com/domfabfav/status/1181400587465887745", "display_url": "twitter.com/domfabfav/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T05:34:37.000Z", "lang": "es", "text": "JOKER (SPOILERS)\n\nSon las dos de la ma\u00f1ana y no puedo dormir por pensar en esta pel\u00edcula. Necesito soltar todos mis pensamientos acumulados sobre esta pel\u00edcula as\u00ed puedo dormir tranquilo esperando no tenes una pesadilla con este personaje terror\u00edfico.", "edit_history_tweet_ids": ["1181442753777094656"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8128, "type": "Other", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "SPOILERS"}]}, "id": "1181442753777094656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160929519437524992"}, {"created_at": "2019-10-08T05:28:28.000Z", "lang": "pt", "text": "agora entendo o motivo da bif\u00e3o se achar a mais gata da fazenda afinal autoestima \u00e9 tudo!", "edit_history_tweet_ids": ["1181441208561864704"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "id": "1181441208561864704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2998379691"}, {"created_at": "2019-10-07T00:11:22.000Z", "lang": "es", "text": "Cite este tuit con el desorden psiqui\u00e1trico o psicol\u00f3gico que padece.\n\nDIAGNOSTICADO, por favor...", "edit_history_tweet_ids": ["1180999019948105728"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1180999019948105728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 38, "like_count": 34, "quote_count": 15}, "author_id": "865091096"}, {"created_at": "2019-10-08T05:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "me acuerdo cuando una de mis exs me estaba enga\u00f1ando hasta con su padre y jay monsef me lo dijo q el lo sab\u00eda pero no me lo dijo cnd estaba con ella. \nAhora soy yo el q esta viendo como un chaval con mas cuernos q un reno presume de la parienta y pfff en vd no veas cnd se entere", "edit_history_tweet_ids": ["1181441666600902656"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "jay monsef"}]}, "id": "1181441666600902656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315360572"}, {"created_at": "2019-10-07T23:16:25.000Z", "lang": "pt", "text": "A quem interessa criar uma narrativa que o papa \u00e9 de socialista e contra o nosso governo?\nNem preciso dizer, n\u00e9?\nPor\u00e9m, com \u00e0 direita conservadora n\u00e3o gosta de ler e n\u00e3o gosta de ir atr\u00e1s das informa\u00e7\u00f5es originais - ou seja, escutar e ler o que o papa realmente disse", "edit_history_tweet_ids": ["1181347577997996032"], "id": "1181347577997996032", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "36373308"}, {"created_at": "2019-10-08T04:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "@sergiochecov @fernandeznorona @SCJN @FelipeCalderon Jajaja...ah, si... olvidaste mencionar al twittero que amenaz\u00f3 y \"se suicid\u00f3\"! Verdad? O de eso no te enteraste?", "edit_history_tweet_ids": ["1181432143454580736"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "twittero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergiochecov", "id": "263823249"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 31, "end": 36, "username": "SCJN", "id": "80421729"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "in_reply_to_user_id": "263823249", "id": "1181432143454580736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137183287439478789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181417240803065856"}]}, {"created_at": "2019-10-08T04:53:54.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e9 uma mulher engravidar, que perde emprego, patroc\u00ednios, amizades e por a\u00ed vai..agora quando \u00e9 homem, pode ter acusa\u00e7\u00f5es s\u00e9rias de assassinatos, estupros e etc que continua com a vida social e a carreira l\u00e1 intactas, exemplo disso \u00e9 o goleiro Bruno+", "edit_history_tweet_ids": ["1181432506563911680"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 247, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "id": "1181432506563911680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1093020083616735233"}, {"created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "lang": "es", "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "id": "1180133324548972545", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "author_id": "1158130327904296961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "SabiasQue"}, {"start": 147, "end": 168, "tag": "CuidaDeTuSaludMental"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 144, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/DME2WHaVA3", "expanded_url": "http://www.unamglobal.unam.mx/?p=72586", "display_url": "unamglobal.unam.mx/?p=72586", "status": 200, "unwound_url": "https://unamglobal.unam.mx/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 113, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-07T23:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bf #SabiasQue, pese a los progresos, cada 40 segundo se suicida una persona, se\u00f1ala el Director General de la @WHO, Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. #CuidaDeTuSaludMental https://t.co/DME2WHaVA3", "edit_history_tweet_ids": ["1181357286050000896"], "id": "1181357286050000896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699166678"}, {"created_at": "2019-10-07T23:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un nutricionista se suicida cada vez q alguien dice DIETA a NO COMER. Tantos a\u00f1os de estudio para q vengan a decirte q el ayuno prolongado es una forma de mantenerse en forma https://t.co/NziMDZWGaI", "edit_history_tweet_ids": ["1181351579628326912"], "id": "1181351579628326912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "204423019", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180865797482172416"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/NziMDZWGaI", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1180865797482172416", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PreguntaleARox"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "SinCensura"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/WYUxCGKKYX", "expanded_url": "https://twitter.com/roxgarciarivas/status/1181424193256263680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WYUxCGKKYX", "media_key": "3_1181424188223033345"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:20:52.000Z", "lang": "und", "text": "#PreguntaleARox #SinCensura \ud83e\udd2a https://t.co/WYUxCGKKYX", "edit_history_tweet_ids": ["1181424193256263680"], "id": "1181424193256263680", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 92, "like_count": 649, "quote_count": 2}, "author_id": "260070720"}, {"created_at": "2019-10-07T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "Envenena a sus tres hijos y luego se suicida. https://t.co/N0icjAxx6R https://t.co/Y1VFkf2w5Z", "edit_history_tweet_ids": ["1181298148825849856"], "id": "1181298148825849856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/N0icjAxx6R", "expanded_url": "http://bit.ly/2AOSmBr", "display_url": "bit.ly/2AOSmBr"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Y1VFkf2w5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1181298148825849856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1VFkf2w5Z", "media_key": "3_1181252285160181760"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:27:02.000Z", "lang": "es", "text": "Pobre Amanda apenas se supo su nombre y la loca la hizo cagar fuego u.u https://t.co/rL9VeqxPGH", "edit_history_tweet_ids": ["1181425745111011328"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "Amanda"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rL9VeqxPGH", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181425745111011328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rL9VeqxPGH", "media_key": "3_1181425728677646336"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rL9VeqxPGH", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181425745111011328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rL9VeqxPGH", "media_key": "3_1181425728673533952"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rL9VeqxPGH", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181425745111011328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rL9VeqxPGH", "media_key": "3_1181425728761585664"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/rL9VeqxPGH", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181425745111011328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rL9VeqxPGH", "media_key": "3_1181425728765775873"}]}, "in_reply_to_user_id": "417645228", "id": "1181425745111011328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417645228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181424959786229760"}]}, {"created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "id": "1181394989168893952", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "author_id": "1156317847867613184"}, {"created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "lang": "es", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "id": "1181248993747197952", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "author_id": "158508619"}, {"created_at": "2019-10-07T15:25:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Sinto pena de algumas crian\u00e7as. quando crecerem \ud83d\ude15\ud83d\ude15\nV\u00e3o perguntar o que aconteceu com o pai, dizerem suicidou -se. \nSeparem-se, fa\u00e7am qualquer coisa mas suic\u00eddio N\u00c3O \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\nPensem na crian\u00e7a que v\u00e3o deixar tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1181228977718992896"], "id": "1181228977718992896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "739152440868671488"}, {"created_at": "2019-10-07T13:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "dicen que cada vez que sale un mogolico cantando \u00e9sto se suicida un fonoaudi\u00f3logo https://t.co/SApkv4BxVl", "edit_history_tweet_ids": ["1181203222595346434"], "id": "1181203222595346434", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "2876313186", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SApkv4BxVl", "expanded_url": "https://twitter.com/WLWTJatara/status/1178484751788888064", "display_url": "twitter.com/WLWTJatara/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 190, "end": 201, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Power Couple"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-08T04:16:21.000Z", "lang": "pt", "text": "#Ro\u00e7aAFazenda Meu ran\u00e7o pelo Jorge j\u00e1 foi se instalando, qnd assim q ele chegou, se apresentou como \"O vencedor do Power Couple\", dando bastante \u00eanfase. Se achando a bala que matou Kennedy. #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1181423056775987201"], "id": "1181423056775987201", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "67989491"}, {"created_at": "2019-10-08T04:03:02.000Z", "lang": "es", "text": "-este deber\u00eda ser el lema de ellos (?- https://t.co/QdGhDa8O6O", "edit_history_tweet_ids": ["1181419708538671104"], "id": "1181419708538671104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "790701139218104320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181419320846499842"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/QdGhDa8O6O", "expanded_url": "https://twitter.com/MelodicxVoice/status/1181419320846499842", "display_url": "twitter.com/MelodicxVoice/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T01:18:19.000Z", "lang": "es", "text": "En un presunto caso de violencia de g\u00e9nero https://t.co/1MTDz8lPmi", "edit_history_tweet_ids": ["1181378254214778881"], "id": "1181378254214778881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "34613234", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/1MTDz8lPmi", "expanded_url": "http://ow.ly/6i5v50wFexo", "display_url": "ow.ly/6i5v50wFexo"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T04:12:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas est\u00e1 Anitta \u00e9 muito burra!!! https://t.co/q0UvwGJOGc", "edit_history_tweet_ids": ["1181421967297142784"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/q0UvwGJOGc", "expanded_url": "https://twitter.com/juolfe/status/1181421967297142784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q0UvwGJOGc", "media_key": "3_1181421964575072256"}]}, "id": "1181421967297142784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70594912"}, {"created_at": "2019-10-08T04:11:19.000Z", "lang": "pt", "text": "toda vez que eu fico chateada com algu\u00e9m por algo, eu me sinto muito culpada pq eu fico pensando que a pessoa vai ficar chateada e mesmo que a pessoa tenha feito algo eu me sinto horr\u00edvel de ter ficado sem falar com ela", "edit_history_tweet_ids": ["1181421792851890176"], "id": "1181421792851890176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2933175701"}, {"created_at": "2019-10-08T04:08:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@PokoAlto_ Us guri t\u00e3o mudado ....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1181421091832635392"], "in_reply_to_user_id": "62841764", "id": "1181421091832635392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181413420652023811"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PokoAlto_", "id": "62841764"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "lang": "es", "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "id": "1181239225318023171", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "868796936", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T13:39:13.000Z", "lang": "es", "text": "Berliner Volksbank, la segunda mayor cooperativa bancaria del pa\u00eds, comenz\u00f3 a aplicar un inter\u00e9s negativo del -0,5% en dep\u00f3sitos que exceden 100.000 euros, siendo esta la primera penalizaci\u00f3n para clientes minoristas.\n\nLa que se avecina...", "edit_history_tweet_ids": ["1181202322195718145"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8789, "type": "Organization", "normalized_text": "Berliner Volksbank"}]}, "id": "1181202322195718145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861953796"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-08T02:38:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Quer dizer que o Lucas se mata na prova do fazendeiro e o voto dele que deveria ser o supremo \u00e9 anulado? S\u00f3 fizeram o cara de bobo, nunca teve uma manipula\u00e7\u00e3o t\u00e3o descarada assim! #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "edit_history_tweet_ids": ["1181398406457155584"], "id": "1181398406457155584", "public_metrics": {"retweet_count": 430, "reply_count": 85, "like_count": 1802, "quote_count": 36}, "author_id": "872269010603307009"}, {"created_at": "2019-10-08T03:54:08.000Z", "lang": "es", "text": "@ReyesAridio @LeonelFernandez @PLDenlinea Al pedir la auditor\u00eda est\u00e1 tomando el camino de aceptar la derrota. Ya es cuesti\u00f3n de protocolo...", "edit_history_tweet_ids": ["1181417467391991808"], "in_reply_to_user_id": "1138474057", "id": "1181417467391991808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324963624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402427129552896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ReyesAridio", "id": "1138474057"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T17:03:51.000Z", "lang": "es", "text": "Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se termin\u00f3 de desvestir y es una lagartija naranja. https://t.co/32IOyZKxgb", "edit_history_tweet_ids": ["1181253819990265856"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/32IOyZKxgb", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1181251642425036800", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}]}, "id": "1181253819990265856", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181251642425036800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "CunaDeLobos"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Catalina Creel"}]}, "created_at": "2019-10-08T03:55:11.000Z", "lang": "es", "text": "Necesito saber si esta Catalina Creel perdi\u00f3 o no el ojo #CunaDeLobos", "edit_history_tweet_ids": ["1181417731481985026"], "id": "1181417731481985026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103392146"}, {"created_at": "2019-10-07T22:42:52.000Z", "lang": "es", "text": "@franmunozb te refieres al Dictador, ladr\u00f3n ignorante , traidor, asesino  y rastrero d Pinochet? Bien malos tus cuentos si es la misma basura  del cual hablamos... https://t.co/RpXAXf0F0P", "edit_history_tweet_ids": ["1181339133995819008"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/RpXAXf0F0P", "expanded_url": "https://twitter.com/franmunozb/status/1179943091425415174", "display_url": "twitter.com/franmunozb/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "franmunozb", "id": "62181937"}]}, "in_reply_to_user_id": "62181937", "id": "1181339133995819008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1138091639296208899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179943091425415174"}]}, {"created_at": "2019-10-08T03:52:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@AlbarelBruno @raafaelvini Nem a festa acompanhou nossa loucura...", "edit_history_tweet_ids": ["1181417025379409921"], "in_reply_to_user_id": "889276418051518464", "id": "1181417025379409921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181372103477661696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlbarelBruno", "id": "889276418051518464"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "raafaelvini", "id": "1137869433844764673"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:21:57.000Z", "lang": "es", "text": "Soy el \u201cchico suicida\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1181409366446104581"], "id": "1181409366446104581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1508488322"}, {"created_at": "2019-10-07T22:27:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Vamos brincar de Casa, Beija, Mata de acotar \n\nTerceira rodada: Feyre, Elain, Nesta\n\nEnquetes abaixo", "edit_history_tweet_ids": ["1181335222606012416"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Feyre"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Elain"}]}, "id": "1181335222606012416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "876374737"}], "places": [{"full_name": "Amorebieta-Etxano, Espa\u00f1a", "id": "ea8e577648bcd3a5"}, {"full_name": "Barueri, Brasil", "id": "5997e92637149a16"}, {"full_name": "Copenhaga, Dinamarca", "id": "936b83f20956cd4c"}, {"full_name": "San Juan, Puerto Rico", "id": "547fe91108bd744c"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2281355208", "value": "2281355208", "detail": "User has been suspended: [2281355208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181397831686459393", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181397831686459393", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181397831686459393].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974514502598184961", "value": "974514502598184961", "detail": "User has been suspended: [974514502598184961].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181369047256043521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181369047256043521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181369047256043521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181180356353019904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181180356353019904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181180356353019904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181375924434096128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181375924434096128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181375924434096128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084010041", "value": "1084010041", "detail": "User has been suspended: [1084010041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181471294665232384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181471294665232384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181471294665232384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181451166959439873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181451166959439873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181451166959439873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125148700697927682", "value": "1125148700697927682", "detail": "User has been suspended: [1125148700697927682].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181262480489795591", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181262480489795591", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181262480489795591].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181180356353019904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181180356353019904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181180356353019904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "782952742113476608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [782952742113476608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "782952742113476608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181446212454637568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181446212454637568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181446212454637568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181440783330811909", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181440783330811909", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181440783330811909].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181433389280350208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181433389280350208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181433389280350208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178395180627582976", "value": "1178395180627582976", "detail": "User has been suspended: [1178395180627582976].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181403786486661121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181403786486661121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181403786486661121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "17904375", "value": "17904375", "detail": "User has been suspended: [17904375].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181427777712660480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181427777712660480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181427777712660480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181335524029669381", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181335524029669381", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181335524029669381].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "984789175", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [984789175].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984789175", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1047385151192412160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1047385151192412160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1047385151192412160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181419782870097920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181419782870097920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181419782870097920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3433737435", "value": "3433737435", "detail": "User has been suspended: [3433737435].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181213751124602881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181213751124602881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181213751124602881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1104067120776839168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104067120776839168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104067120776839168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181419809554214913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181419809554214913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181419809554214913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178469378553237504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178469378553237504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178469378553237504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181506805932969986", "oldest_id": "1181416364541726720", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yjymg08willcmuy9t9dbi47bel"}}