{"data": [{"created_at": "2019-09-10T20:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527604383301632"], "text": "RT @CNNEE: Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527604383301632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527530458673154"}], "author_id": "859565098431647745"}, {"created_at": "2019-09-10T20:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527595680100357"], "text": "RT @nuevaya: La directora del hospital Psicosocial Jos\u00e9 Dolores Flete, Etelmina Salazar, asegur\u00f3 que una de las principales causas del inte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527595680100357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nuevaya", "id": "139866115"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Dolores Flete"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Etelmina Salazar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526641543077888"}], "author_id": "1586955643"}, {"created_at": "2019-09-10T20:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527579355897856"], "in_reply_to_user_id": "169520684", "text": "Quienes tomamos la decisi\u00f3n de hacerlo, es porque no podemos ver una salida, porque no tenemos un tratamiento adecuado, porque no sabemos pedir ayuda. \n\nNadie se suicida sin haber dado se\u00f1ales antes. \nCuid\u00e9monos, miremos al de al lado, y NO banalicemos el dolor ajeno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527579355897856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171527577250361345"}], "author_id": "169520684"}, {"created_at": "2019-09-10T20:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527569901928449"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527569901928449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "859342647244324864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dZLJjCLruB", "expanded_url": "https://cnn.it/34ARYEn", "display_url": "cnn.it/34ARYEn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527530458673154"], "text": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.co/dZLJjCLruB", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171527530458673154", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T20:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527524859334656"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527524859334656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "957367305461223426"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527447407292422"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527447407292422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "951671454449504256"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527419288678400"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527419288678400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1105223198"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527387239993344"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527387239993344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "951671454449504256"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527385147035649"], "text": "RT @MarceloLira_ITZ: Para os frentistas, POBRES DE DIREITA, que votaram em @jairbolsonaro e seus deputados, pra agradar o patr\u00e3o, v\u00e3o receb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527385147035649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloLira_ITZ", "id": "1139597460"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527211758735361"}], "author_id": "170821560"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527377328820225"], "text": "RT @leo_veritas: Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527377328820225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 46, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "dolor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495868647632896"}], "author_id": "2695989450"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527356478971904"], "text": "RT @MarceloLira_ITZ: Para os frentistas, POBRES DE DIREITA, que votaram em @jairbolsonaro e seus deputados, pra agradar o patr\u00e3o, v\u00e3o receb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527356478971904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloLira_ITZ", "id": "1139597460"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527211758735361"}], "author_id": "129864435"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527356348915713"], "in_reply_to_user_id": "299893890", "text": "@WalaceRafa Eles estavam falando piadinhas do tipo \"um cara foi tentar se matar e matou o irm\u00e3o g\u00eameo\", \"quem se suicida se mata sabia?\" Nossa que bando de fdp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527356348915713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171524217147289600"}], "author_id": "41223152"}, {"created_at": "2019-09-10T20:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527345846419463"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527345846419463", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "3875424988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "in_reply_to_user_id": "3243658266", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171527301349036034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "author_id": "915822121720283136"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527255115198470"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527255115198470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "951671454449504256"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527194369126406"], "text": "RT @EBazanCis: En esos mismos 40 segundos se suicida 1, otros 70 mueren por otros motivos y nacen 170 en el mundo. No es para tanto. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527194369126406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EBazanCis", "id": "4522488981"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171295837349171200"}], "author_id": "276018835"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527184478957569"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527184478957569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "951671454449504256"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527175167561728"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527175167561728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1066126699375575040"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527132020789253"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527132020789253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "1187297179"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527125280546821"], "in_reply_to_user_id": "1072783998", "text": "@Luitzsche P\u00fadrete en el infierno viejo Borracho, Cobarde Suicida !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527125280546821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171520657839943680"}], "author_id": "1115200470"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527122696822785"], "text": "RT @apuntnoticies: \ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171527122696822785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "apuntnoticies", "id": "902871103080718336"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383973441941504"}], "author_id": "12989222"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527119035191296"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527119035191296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "876565638243897346"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527111577759746"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527111577759746", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "406501412"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527109056925701"], "in_reply_to_user_id": "1086976610379710464", "text": "@LaTostadite Definitivamente ! El que se sube a ese taxi es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527109056925701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171463523274129413"}], "author_id": "3132780042"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527091549921280"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527091549921280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "211198411"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527071119503360"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527071119503360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "951671454449504256"}, {"created_at": "2019-09-10T20:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527022771765248"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527022771765248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "754003776256745472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/cUbb6ko9lB", "expanded_url": "https://twitter.com/pseudobia_/status/1168528222377656320", "display_url": "twitter.com/pseudobia_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527008137838593"], "text": "Que man\u00e9 \"se precisar pode conversar comigo\" mano, vcs acham que s\u00e3o quem pra cuidar de uma pessoa com tend\u00eancia suicida????? Conversa com a pessoa sim, cuida dela, mas principalmente &gt;&gt;indica um tratamento profissional&lt;&lt; e acompanha ela nessa jornada\nsegue a thread https://t.co/cUbb6ko9lB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527008137838593", "author_id": "1170364153418190848"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526996838367232"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526996838367232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3306861735"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526985484423169"], "in_reply_to_user_id": "1121032196238848000", "text": "@pi_elia @esunen Aqu\u00ed hay un problema que se llama Catalu\u00f1a, si Pablo manda a Madrid a personajes como Asens o Pisarello est\u00e1 haciendo una estrategia suicida. Esa gente no puede entrar en un gobierno de Espa\u00f1a, pa\u00eds que seg\u00fan ellos tiene presos pol\u00edticos. Estrategia pol\u00edtica infantil y absurda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526985484423169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "esunen", "id": "15955822"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6668, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Asens"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Pisarello"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375779168555008"}], "author_id": "3541219403"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526975577411586"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526975577411586", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1545075475"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526973534851078"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526973534851078", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "89013519"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526966274473985"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526966274473985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "35101280"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526948444442631"], "text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526948444442631", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "author_id": "271192381"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526929691791361"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526929691791361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "360294051"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526917448581120"], "in_reply_to_user_id": "153506617", "text": "@silvinamarq siempre me explot\u00f3 el cerebro al intentar buscarle la l\u00f3gica a esta cuesti\u00f3n de \"estar a favor de la muerte\". Como que un persona q se exprese asi ser\u00eda suicida ? no entiendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526917448581120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "silvinamarq", "id": "153506617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171525590475608064"}], "author_id": "1677027607"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526889074094080"], "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526889074094080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "author_id": "888416963244023808"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526870094901250"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526870094901250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "899771594"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526830836158466"], "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526830836158466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "author_id": "845240986833993728"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526829439512576"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526829439512576", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2216312515"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526821893918720"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526821893918720", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "892064804172697600"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526820597911552"], "in_reply_to_user_id": "897951198766145536", "text": "conclusi\u00f3n: \u00bfme ayud\u00f3 en algo, con mi ideaci\u00f3n suicida o con mi bienestar y mi recuperaci\u00f3n en general, ingresar? no. lo tengo clar\u00edsimo. no es que \"pudiera haber sido mejor\", o que \"fuera un mal menor\": fue una experiencia literalmente traum\u00e1tica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526820597911552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526599121879040"}], "author_id": "897951198766145536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/J5MFqou5E5", "expanded_url": "https://twitter.com/jamila_floriano/status/1171526810082803712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J5MFqou5E5", "media_key": "7_1171526523989323782"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "Lana"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:52:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526810082803712"], "text": "Isso n\u00e3o se faz Lana \nMatou o fandom todo \n\n\u2764\u2764 https://t.co/J5MFqou5E5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526810082803712", "author_id": "872946920871821314"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526785655140357"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526785655140357", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "447971938"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526783792861185"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526783792861185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "958292413478514688"}, {"created_at": "2019-09-10T20:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526760946495488"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526760946495488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "238716851"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526693715988481"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526693715988481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}], "author_id": "1163811114272116737"}, {"created_at": "2019-09-10T20:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526651324198912"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526651324198912", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "28438289"}, {"created_at": "2019-09-10T20:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526643573067776"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526643573067776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "4842218438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/XMbMeubJgm", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/?p=603736", "display_url": "nuevaya.com.ni/?p=603736"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Dolores Flete"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "Etelmina Salazar"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526641543077888"], "text": "La directora del hospital Psicosocial Jos\u00e9 Dolores Flete, Etelmina Salazar, asegur\u00f3 que una de las principales causas del intento suicida en Nicaragua es la separaci\u00f3n de parejas\n\nhttps://t.co/XMbMeubJgm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526641543077888", "author_id": "139866115"}, {"created_at": "2019-09-10T20:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526609657925633"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526609657925633", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "462833837"}, {"created_at": "2019-09-10T20:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526590804590592"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526590804590592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "473482187"}, {"created_at": "2019-09-10T20:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526541429202944"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526541429202944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "author_id": "757344882616832000"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526447447494656"], "in_reply_to_user_id": "1026775779022196736", "text": "@Pinguc0 @G0MESPHILP Nenhuma luta do sasuke vale... Deidara se matou e Itachi tava quase cego j\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526447447494656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pinguc0", "id": "1026775779022196736"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "G0MESPHILP", "id": "876962107237036033"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.941, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171525640694034432"}], "author_id": "1143165011306696707"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526439738302467"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526439738302467", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "472533293"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526378543468545"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526378543468545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "783096210"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526339108585474"], "text": "RT @Rodrigo21837333: @Monica_AvilesP @PerMexicum Hay que estar mal del cerebro o ser suicida para ingresar al ej\u00e9rcito mexicano o guardia n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526339108585474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rodrigo21837333", "id": "1135436382288076801"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.5977, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito mexicano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171270272315318273"}], "author_id": "1016098964012232706"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526302530076672"], "in_reply_to_user_id": "242094592", "text": "@FlaItzMA @g1 Se a pessoa se matou provavelmente ela n\u00e3o estava com boa sa\u00fade. Pense mais antes de falar besteira \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526302530076672", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 13, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171522545549361154"}], "author_id": "833459210595741696"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526271597039616"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526271597039616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "48771667"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1171526267381796866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "author_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526259068698624"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526259068698624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "122055293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526227602993163"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526227602993163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "902346169"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526196875517952"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526196875517952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "author_id": "742834948369985536"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526179196506114"], "text": "voc\u00ea voc\u00ea vem para a \u00e1rvore onde enforcaram um homeeeem\nque diizem que matou tr\u00eas \ncoisas estranhas aconteceram aqui n\u00e3o mais estranho seria \na gente se encontrar a meeeia noitee\nna \u00e1rvore forca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171526179196506114", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "meeeia"}]}, "author_id": "611823800"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526169574817793"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526169574817793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "author_id": "148788091"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526165762207746"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526165762207746", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1660836410"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526120291745792"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526120291745792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "885269693216550912"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526046509752325"], "text": "RT @NonEvoluto: #SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171526046509752325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NonEvoluto", "id": "1437056107"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "SaharKhodayari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171525861582884865"}], "author_id": "919239149600862209"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526037106118661"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526037106118661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "3314554584"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526035776495617"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526035776495617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2335623889"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526030428786690"], "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526030428786690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "author_id": "596016278"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526026574192641"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526026574192641", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "574067211"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526025554976770"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526025554976770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1145332041686376448"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526019183853568"], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526019183853568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "156435262"}, {"created_at": "2019-09-10T20:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526011604754434"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171526011604754434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "author_id": "107513503"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525948157526017"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525948157526017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1125044645078216704"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525905593716737"], "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525905593716737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "author_id": "2847906743"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525901818851329"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525901818851329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "1589479002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7W5ByKpW4S", "expanded_url": "https://twitter.com/NonEvoluto/status/1171525861582884865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7W5ByKpW4S", "media_key": "3_1171525817924382725"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "SaharKhodayari"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525861582884865"], "text": "#SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire la sua squadra di calcio allo stadio. \nInutile il tentativo di entrare travestendosi di blu, ora colore che unisce tutti in questa ennesima battaglia. \ud83d\ude22 https://t.co/7W5ByKpW4S", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1171525861582884865", "author_id": "1437056107"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525860706250752"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525860706250752", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "390694278"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525854800695297"], "in_reply_to_user_id": "80082883", "text": "@kalipolis Les d.uele Espa\u00f1a. Y va el tercero y va el tercero. Amarretes, miedosos vinieron a buscar un punto a N\u00fa\u00f1ez. Giunta se suicida en cualquier momento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525854800695297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kalipolis", "id": "80082883"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9136, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Amarretes"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fa\u00f1ez"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Giunta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171106785824059392"}], "author_id": "1026799436905754624"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525847846551554"], "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525847846551554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "2334001765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2vgvMD7u9T", "expanded_url": "https://curiouscat.me/sayuria/post/981938792?t=1568148500", "display_url": "curiouscat.me/sayuria/post/9\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525839822831618"], "text": "Como assim voc\u00ea ainda n\u00e3o se matou? Chacota kkkkkkkk \u2014 falhei nessa miss\u00e3o, mas tentativas nao ir\u00e1 faltar \ud83d\ude0e https://t.co/2vgvMD7u9T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171525839822831618", "author_id": "1017547763180101632"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525834844147712"], "text": "RT @cancerianxx: gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, aler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171525834844147712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cancerianxx", "id": "1358764641963241474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516215925198849"}], "author_id": "331232735"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525770822340608"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525770822340608", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3074294983"}, {"created_at": "2019-09-10T20:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525759103463424"], "in_reply_to_user_id": "41401099", "text": "@mabel_huertas @PoliciaPeru Peor, no la llevan a la Comisar\u00eda al encontrarla en Miraflores en actitud suicida, la llevan a \"su casa\" en lugar de pedir intervenci\u00f3n fiscal. Por alguna raz\u00f3n (k imagino sexual) bajan los dos y la dejan sola (\u00bfse pon\u00edan de acuerdo?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525759103463424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "959451594"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525749762715651"], "text": "RT @Espora13: Sahar Khodayari colocou fogo no pr\u00f3prio corpo, ap\u00f3s saber que poderia ficar presa ap\u00f3s ter ido ao est\u00e1dio assistir seu time,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171525749762715651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Espora13", "id": "887413703251046401"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7951, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493582181527552"}], "author_id": "892599854987321344"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525628476022785"], "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525628476022785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}], "author_id": "89215171"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525611698786304"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525611698786304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "author_id": "157563586"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525579448836096"], "text": "RT @lehijueputx: Uno de los principales mitos sobre el suicidio es que el suicida no avisa o si lo hace, es solo para llamar la atenci\u00f3n. N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525579448836096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lehijueputx", "id": "1092160641987686400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516551729516545"}], "author_id": "46954627"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525547295305729"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525547295305729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "2454207061"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525532883668994"], "text": "RT @lehijueputx: A pesar de ser un problema tan extendido, especialmente en la sociedad Occidentalizada, existe muy poca difusi\u00f3n y un alto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525532883668994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lehijueputx", "id": "1092160641987686400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514480204775424"}], "author_id": "46954627"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525518191054850"], "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525518191054850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "author_id": "68823697"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525493604044800"], "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525493604044800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523606603390980"}], "author_id": "1887473521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:46:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525492580569090"], "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525492580569090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "1572601189"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525472301150208"], "text": "RT @isss_gob_sv: Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525472301150208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isss_gob_sv", "id": "141002503"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 127, "tag": "hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462052973428738"}], "author_id": "1586955643"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525433994571777"], "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525433994571777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "915324304455290880"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525418609823744"], "text": "RT @Erendiragm: No cerremos los ojos ante un gesto suicida. \n#HablemosDeSuicidio\n#10sep\n#suicidioprevenible\n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525418609823744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 80, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 108, "end": 122, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "NoEstasSola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171438850066894848"}], "author_id": "153140677"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525387852976136"], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525387852976136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "2972610736"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525370861912066"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525370861912066", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1099402835903549442"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525350792159235"], "text": "RT @RPPNoticias: \ud83c\udfa7 #PodcastRPP | #EspacioVital \ud83e\udd7c\n\n\ud83d\udcac #Suicidio | \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida para prevenirlo?\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Dr. Elmer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525350792159235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "PodcastRPP"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "EspacioVital"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "PodcastRPP"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523055564124160"}], "author_id": "2391308246"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525344228102150"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525344228102150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "1111037805730451456"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525339673051136"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525339673051136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "1111037805730451456"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525339408809985"], "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525339408809985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "author_id": "3314554584"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525320131760128"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171525320131760128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "890294463918198784"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525289643397120"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525289643397120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "1111037805730451456"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525289353994241"], "text": "RT @Lubertino: #DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525289353994241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lubertino", "id": "33524608"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 44, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171446456848306187"}], "author_id": "970890258"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525285528735746"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525285528735746", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3102344429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/sGNCOdNIvh", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Pp4OMgulZ/?igshid=19j0cbwttjjze", "display_url": "instagram.com/p/B2Pp4OMgulZ/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2Pp4OMgulZ/?igshid=19j0cbwttjjze"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525281321869312"], "text": "HOY SE RECUERDA EL D\u00cdA MUNDIAL DE LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO, LAS CIFRAS SON ALARMANTES CADA 40 SEGUNDOS UNA PERSONA DE SUICIDA EN EL MUNDO. \u00bfSE PUEDE PREVENIR EL SUICIDIO? LA DOCTORA PATRICIA MIRANDA TERAPEUTA CON\u2026 https://t.co/sGNCOdNIvh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525281321869312", "author_id": "1015728290819166214"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525273457590277"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525273457590277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "1111037805730451456"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525270471233537"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525270471233537", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "190359536"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525266562174979"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171525266562174979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "1087843749110136834"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525257754075136"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525257754075136", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "697808520759083008"}, {"created_at": "2019-09-10T20:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525250875449345"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525250875449345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "1111037805730451456"}, {"created_at": "2019-09-10T20:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525190825570304"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525190825570304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "2462383964"}, {"created_at": "2019-09-10T20:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525188850073601"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525188850073601", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "527256344"}, {"created_at": "2019-09-10T20:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525178217488385"], "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525178217488385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523606603390980"}], "author_id": "910944757966290944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525115659472898"], "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525115659472898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "author_id": "339704212"}, {"created_at": "2019-09-10T20:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525092947329025"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171525092947329025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "534755534"}, {"created_at": "2019-09-10T20:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525080284717056"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171525080284717056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "68689845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/qdsHvILO5b", "expanded_url": "https://isn.page.link/DQQT", "display_url": "isn.page.link/DQQT"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/mIIQVxxvlB", "expanded_url": "https://twitter.com/soldezacatecas/status/1171524998730854400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mIIQVxxvlB", "media_key": "3_1171500983509143553"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook Inc"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524998730854400"], "text": "Facebook Inc no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida https://t.co/qdsHvILO5b https://t.co/mIIQVxxvlB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524998730854400", "author_id": "130535653"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524948285722624"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524948285722624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1119794810838241285"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524868963094534"], "in_reply_to_user_id": "1409068826", "text": "@maduradascom Ser\u00e1 que la vieja de Federica mogherini no tiene sentimientos no le duele todo lo que sufren los presos las humillaciones torturas por decir o exigir justos derechos y necesidades este periodista para q el mundo no diga no sab\u00edamos q pasaba en Venezuela la gente se suicida x medi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524868963094534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Federica mogherini"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171519718416535552"}], "author_id": "1082011710653906944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BxQDEMCBGW", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524853054103552"], "text": "https://t.co/BxQDEMCBGW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1171524853054103552", "author_id": "830946272911753216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uLm2mYom0x", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1171388737462394881", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Galtieri"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4903, "type": "Organization", "normalized_text": "GB"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524843109400576"], "text": "Y es que Galtieri no sab\u00eda q lanzarse a una guerra con GB era suicida? https://t.co/uLm2mYom0x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524843109400576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171388737462394881"}], "author_id": "157838385"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524835568013313"], "in_reply_to_user_id": "983289622817107968", "text": "@StaseraItalia @Stocca64 @mgmaglie Anche un suicidio per un morto suicida quando decide di suicidarsi \u00e8 il momento di farlo lo fa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171524835568013313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Stocca64", "id": "1912357064"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171494173104455682"}], "author_id": "455777345"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524832837529606"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524832837529606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2891585867"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524819893932032"], "text": "Una persona con pensamiento suicida, con problemas q le rebasan y simplemente no tiene deseos de continuar, cr\u00e9anme amigos, ning\u00fan #DiaMundialPrevencionSuicidio ni todas las palabras bonitas en redes sociales son suficiente... ni siquiera requeridas.\n\nEs un pedo que no entender\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524819893932032", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 160, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "464952442"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524808267325442"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524808267325442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "133089582"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524779657949184"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524779657949184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "284249729"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524770271129602"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524770271129602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "863439957507092482"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524769830752256"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524769830752256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "126040121"}, {"created_at": "2019-09-10T20:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524753078681601"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524753078681601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "192246067"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524735697469442"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524735697469442", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "918226568870268928"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524719259947009"], "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524719259947009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "author_id": "240306295"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524704101752832"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524704101752832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "763038260"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524623818641411"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524623818641411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "75047833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4Uk0We24uk", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 98, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524616696655874"], "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/4Uk0We24uk via @ActualidadRT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524616696655874", "author_id": "136840088"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524597138673664"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524597138673664", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "878630524025176066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524586749382656"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524586749382656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "323419614"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524570177622016"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524570177622016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "2832696761"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524545590644736"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524545590644736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "88924808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rSy9mMDnPy", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6naMEWauCw", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1171428238477815809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6naMEWauCw", "media_key": "3_1171428056470151170"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7249, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524544214921216"], "text": "RT @IGN_es: DC Comics lanzar\u00e1 una nueva serie de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rSy9mMDnPy https://t.co/6naMEWauCw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524544214921216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428238477815809"}], "author_id": "389920763"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524536472195073"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524536472195073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "32395946"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524535834669061"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524535834669061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "285403362"}, {"created_at": "2019-09-10T20:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524532911267840"], "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524532911267840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "author_id": "159964228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QoJdkxSYED", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?fbclid=IwAR3Gwc12T6P-d3ISklsq7zbcACAE7965QDniX-dUVqFsNkIPShNuY9CGJAw&utm_campaign=botones_sociales&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 77, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 80, "end": 99, "tag": "HablemosDeSuicidio"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524508521398274"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a... #SuicidePrevention \ud83c\udf97\ufe0f#HablemosDeSuicidio https://t.co/QoJdkxSYED", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524508521398274", "author_id": "1116940547384651776"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524464158208000"], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Ge\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171524464158208000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463417200119809"}], "author_id": "1907659747"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524398185996289"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524398185996289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "781175050921705472"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524350031233026"], "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524350031233026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "author_id": "1433411928"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524338865958916"], "text": "RT @SeptimoDiaTV: Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524338865958916", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeptimoDiaTV", "id": "147635535"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171519975388876800"}], "author_id": "180280918"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524318288740353"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524318288740353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "author_id": "1010310686"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524311879798784"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524311879798784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "39295518"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524308440506368"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524308440506368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "author_id": "2589794504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Vq4pSvoU8s", "expanded_url": "https://bit.ly/2m61LAo", "display_url": "bit.ly/2m61LAo"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mwI061rlxB", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1171524298541912066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mwI061rlxB", "media_key": "3_1171524296096641029"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 96, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.5368, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6923, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524298541912066"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida vai ganhar reboot nos quadrinhos da DC.\u00a0https://t.co/Vq4pSvoU8s\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/mwI061rlxB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524298541912066", "author_id": "3008841633"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524297933766656"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524297933766656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "204039253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/lddKs31L5V", "expanded_url": "http://bit.ly/2Aev0Wx", "display_url": "bit.ly/2Aev0Wx"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ydVDbPZqAS", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1171524292044939264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydVDbPZqAS", "media_key": "3_1171524289721319424"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524292044939264"], "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/lddKs31L5V https://t.co/ydVDbPZqAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524292044939264", "author_id": "1849064682"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524281630507010"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524281630507010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1148386906952077312"}, {"created_at": "2019-09-10T20:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524274814742533"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524274814742533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "709443667"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524231835766784"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524231835766784", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2660899725"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524124188934145"], "in_reply_to_user_id": "1610166600", "text": "@Torrenapoli1 @Torrenapoli1 io ho una moglie e tre figli...e chi so fir e pnza a nata muglier e ati figl.... e nn t'vuo suicida' ca cord'ro panar'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171524124188934145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Torrenapoli1", "id": "1610166600"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Torrenapoli1", "id": "1610166600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171442038241288194"}], "author_id": "2327757621"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524120351109121"], "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524120351109121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "author_id": "1148386906952077312"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524095889903616"], "text": "uma menina aqui da minha escola se suicidou.... mano eu to sem oq dizer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524095889903616", "author_id": "949434432691286017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/WUknAsxmys", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lino.tavares.5/posts/2663482070370255", "display_url": "facebook.com/lino.tavares.5\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Elvis Presley"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524095747358722"], "text": "CABECINHAS MIRABOLANTES:\n\n- O homem n\u00e3o esteva na lua.\n- Elvis Presley n\u00e3o morreu.\n- Get\u00falio Vargas n\u00e3o se suicidou.\n- Dilma e seu bando n\u00e3o lutavam pelo comunismo, s\u00f3 queriam democracia.\n-  Lula n\u00e3o sabia do... https://t.co/WUknAsxmys", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524095747358722", "author_id": "151141767"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524065380560896"], "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524065380560896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "author_id": "17834130"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524064029970439"], "text": "RT @DCBrasil3: Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524064029970439", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454630296870912"}], "author_id": "2404831689"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524058682286080"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524058682286080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "1145407991841271808"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524032966971393"], "text": "voc\u00ea,voc\u00ea,vem pra \u00e1rvore,onde enforcaram um homem que dizem que matou tr\u00eas,n\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar a meia noite na \u00e1rvore forca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171524032966971393", "author_id": "2982652467"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524031721263108"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524031721263108", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "150759142"}, {"created_at": "2019-09-10T20:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524008203841537"], "text": "RT @Carnaina: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524008203841537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carnaina", "id": "764234024466452480"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171345592875986944"}], "author_id": "301169465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524000838643712"], "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171524000838643712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "308687636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Px3lboslve", "expanded_url": "https://twitter.com/YousefMunayyer/status/1171447010513129477", "display_url": "twitter.com/YousefMunayyer\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523967921713155"], "text": "SE VC DEFENDE ESSE HOMEM EU QUERO QUE VOCE MORRA, JUNTO COM TODOS OS PALESTINOS QUE ELE JA MATOU https://t.co/Px3lboslve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523967921713155", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171447010513129477"}], "author_id": "752180288055279616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523957096235010"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523957096235010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "502000863"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523943481524224"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523943481524224", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1320723487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:40:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523940067364867"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523940067364867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "1148386906952077312"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523931456434179"], "text": "Eu vivi mentiras\nCoisas na vida\nQue ningu\u00e9m nunca poderia imaginar\nCorrer sem sa\u00edda\nMiss\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523931456434179", "author_id": "854044719474671617"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523916533137411"], "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523916533137411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "author_id": "719639684"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523911101476865"], "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523911101476865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171523606603390980"}], "author_id": "44743406"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523898489237504"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523898489237504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "281303623"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523857171140608"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523857171140608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1025372837073305600"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523826489810944"], "text": "RT @tnbhoenix: @PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523826489810944", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291803120783362"}], "author_id": "707613582"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523822979178504"], "text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523822979178504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "author_id": "1045417393852481536"}, {"created_at": "2019-09-10T20:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523799658856450"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523799658856450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "746719459725959168"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523717895049217"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523717895049217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "908184217250648065"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523680171483139"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523680171483139", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "900804885091954688"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523673355763713"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523673355763713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2855628933"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523654917558275"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523654917558275", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "345591043"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523644201132032"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523644201132032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "586926876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/mtJaIvrQP5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQIRkh", "display_url": "bit.ly/2ZQIRkh"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523606603390980"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con intento #suicida en instalaciones del @MetroCDMX en lo que va del  2019.\n\nhttps://t.co/mtJaIvrQP5", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171523606603390980", "author_id": "35977487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523602778189824"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523602778189824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "766403168"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523580720340997"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523580720340997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "30492614"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523556926078976"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523556926078976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1604511548"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523551251189762"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523551251189762", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "728841720"}, {"created_at": "2019-09-10T20:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523520985042945"], "in_reply_to_user_id": "2337651329", "text": "@pater112 @Henararch Vamos, que digo la patrulla verde como puedo decir los vengadores, la liga de la justicia, el escuadr\u00f3n suicida, los doce del pat\u00edbulo ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523520985042945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pater112", "id": "82892708"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Henararch", "id": "2403142175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171521787743457281"}], "author_id": "2337651329"}, {"created_at": "2019-09-10T20:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523449539330048"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523449539330048", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "335786301"}, {"created_at": "2019-09-10T20:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523444938117122"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523444938117122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "969440650985967616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Qd6FFmVly9", "expanded_url": "https://curiouscat.me/eleninha/post/981911302?t=1568147929", "display_url": "curiouscat.me/eleninha/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523443017146370"], "text": "porque ainda nao se matou sua sapat\u00e3ozinha de merda \u2014 pq vc ainda n foi cuidar  da sua vida anon? https://t.co/Qd6FFmVly9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523443017146370", "author_id": "1031628576465010689"}, {"created_at": "2019-09-10T20:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523426139271168"], "in_reply_to_user_id": "100731315", "text": "@ActualidadRT @m_adams74 Este titular deber\u00eda ser al rev\u00e9s. \"Cada 40 segundos se suicida una persona...\" Con todo lo grave que es..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523426139271168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "m_adams74", "id": "153265399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171292741504000000"}], "author_id": "142374956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/jNlHbU1Ugf", "expanded_url": "https://www.atiempo.mx/politica/debemos-fortalecer-cultura-contra-el-suicidio-araceli-saucedo/", "display_url": "atiempo.mx/politica/debem\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Araceli Saucedo"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523406551908353"], "text": "Debemos fortalecer cultura contra el suicidio: Araceli Saucedo\n \nLa conducta suicida ha venido increment\u00e1ndose alrededor del mundo y es reconocida por la OMS como un problema de... https://t.co/jNlHbU1Ugf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523406551908353", "author_id": "137693101"}, {"created_at": "2019-09-10T20:38:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523389950873602"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523389950873602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "author_id": "399105605"}, {"created_at": "2019-09-10T20:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523378471026688"], "in_reply_to_user_id": "2541674312", "text": "@tshnfs te casarias conmig0?\n\naun sabiendo que soy un raton suicida??? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523378471026688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "conmig0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171522591917395969"}], "author_id": "838400021661896705"}, {"created_at": "2019-09-10T20:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523344178401281"], "in_reply_to_user_id": "4833106949", "text": "estas son las que m\u00e1s ganas d llorar me dan de nada gente \n\nslow, suicida, bon voyage, supernova, quiero saber - kyotto \nperd\u00f3name remix - fmk \nas\u00ed te vas - lit killah \nsiento que estoy muerto - frijo \nb\u00e9same - bhavi \ny la de freya llor\u00e1is con dani", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523344178401281", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.858, "type": "Other", "normalized_text": "bon voyage"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "supernova"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "kyotto"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.3597, "type": "Person", "normalized_text": "freya"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "dani"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171522338912751616"}], "author_id": "4833106949"}, {"created_at": "2019-09-10T20:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523304395440133"], "text": "RT @JaviBenedict: A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- W\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523304395440133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Diez Anillos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414138133913602"}], "author_id": "1643202264"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523185428189187"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523185428189187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "121526930"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523174401368064"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523174401368064", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "887465761987362816"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523168361578497"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523168361578497", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1158978121946796033"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523138154188800"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523138154188800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "818580745"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523132131201030"], "text": "Voc\u00ea, voc\u00ea \nVem pra \u00e1rvore \nOnde esfor\u00e7aram um homem que dizem que matou 3 \nN\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar\nA meia noite na \u00e1rvore forca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523132131201030", "author_id": "782555716192206848"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523089881944066"], "text": "RT @Acosta5_05: Si me canse de esperar\nfue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida\nSi me cans\u00e9 de olvidar\nfue porque el olvido es la \u2019\u2019pasti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523089881944066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Acosta5_05", "id": "1067269047090376704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171230024617332736"}], "author_id": "980260677305749504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/xK3irHhCdp", "expanded_url": "https://radio.rpp.pe/podcast/espaciovital/suicidio-como-identificar-el-comportamiento-suicida-para-prevenirlo-1981", "display_url": "radio.rpp.pe/podcast/espaci\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 138, "username": "drhuerta", "id": "15877664"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "PodcastRPP"}, {"start": 16, "end": 29, "tag": "EspacioVital"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer Huerta"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523055564124160"], "text": "\ud83c\udfa7 #PodcastRPP | #EspacioVital \ud83e\udd7c\n\n\ud83d\udcac #Suicidio | \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida para prevenirlo?\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Dr. Elmer Huerta @drhuerta \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/xK3irHhCdp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523055564124160", "author_id": "9075022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5ImQNQbswu", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/tom-taylor-e-bruno-redondo-a-nova-equipe-criativa-de-esquadrao-suicida/?fbclid=IwAR1HD6CsgoFlSnK1zGTEtfne5SokukEdSrbVb685c6quj8iITIoiH4oZzH4", "display_url": "torredevigilancia.com/tom-taylor-e-b\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523038543667201"], "text": "\"Nenhum leitor deve saber o que esperar quando pegar esse gibi. \" https://t.co/5ImQNQbswu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171523038543667201", "author_id": "3299701031"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523037650243585"], "in_reply_to_user_id": "3733281328", "text": "@takatarabica @movilidadlegan1 @rafaelcach @Gabriel_Plaza_ @elencita_ @Erica_Fdez_ @serpal_ @MADciclista @SergioRubio12 @BiciMontse @si_carrilbici @ConBici @pedalibre @CB_Castellana @bicilineal @RedCiudadesBici @Bici_Solidaria @Bicienjambre @MadCycleCuqui @ciudadciclista @getafenbici Un elemento netamente deportivo podr\u00edamos decir. Lo t\u00edpico que no usas para ir a velocidad de peat\u00f3n, 7 km/h, 10km/h o lo que diga el sentido com\u00fan que es una velocidad en la que la bici no pone en riesgo a los peatones o se suicida en los cruces.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523037650243585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "takatarabica", "id": "3733281328"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "movilidadlegan1", "id": "1140588442188955648"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "rafaelcach", "id": "3183939634"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Gabriel_Plaza_", "id": "3870506373"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "elencita_", "id": "1410777697"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "Erica_Fdez_", "id": "151491407"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "serpal_", "id": "373922633"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "SergioRubio12", "id": "222177637"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "BiciMontse", "id": "915675344014848002"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "si_carrilbici", "id": "1057700499175211008"}, {"start": 147, "end": 155, "username": "ConBici", "id": "257843985"}, {"start": 156, "end": 166, "username": "pedalibre", "id": "255962301"}, {"start": 167, "end": 181, "username": "CB_Castellana", "id": "951061443784462336"}, {"start": 182, "end": 193, "username": "bicilineal", "id": "2791264892"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "RedCiudadesBici", "id": "211172605"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "Bici_Solidaria", "id": "905674153"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "Bicienjambre", "id": "324637254"}, {"start": 241, "end": 255, "username": "MadCycleCuqui", "id": "754260994256502786"}, {"start": 256, "end": 271, "username": "ciudadciclista", "id": "111005833"}, {"start": 272, "end": 284, "username": "getafenbici", "id": "845776752437858304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171522136516616194"}], "author_id": "210454141"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523027806277633"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523027806277633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "author_id": "245898575"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523026434740224"], "text": "Dormir es lo m\u00e1s cercano que tiene a la muerte el suicida cobarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523026434740224", "author_id": "454371014"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523022416596992"], "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523022416596992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "author_id": "1150620979481206786"}, {"created_at": "2019-09-10T20:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523002334203905"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523002334203905", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1165723555948060684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nnA9VtKx36", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFfHRv", "display_url": "bit.ly/2kFfHRv"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gZjGREV3St", "expanded_url": "https://qsnoticias.mx", "display_url": "qsnoticias.mx"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SpJxngZxOW", "expanded_url": "https://instagram.com/qsnoticiasmx/", "display_url": "instagram.com/qsnoticiasmx/"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/AZmLndjW9u", "expanded_url": "https://twitter.com/qsnoticiasmx", "display_url": "twitter.com/qsnoticiasmx"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gdpvDTCyWf", "expanded_url": "https://facebook.com/qsnoticiasmx/", "display_url": "facebook.com/qsnoticiasmx/"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IWQIdqtnfV", "expanded_url": "https://twitter.com/qsnoticiasmx/status/1171522959933968385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWQIdqtnfV", "media_key": "3_1171522951520219137"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522959933968385"], "text": "De acuerdo con la OMS cada 40 segundos una persona se suicida\n.\n.\n\ud83d\udc49https://t.co/nnA9VtKx36\ud83d\udc48\n.\n.\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/gZjGREV3St\n\ud83d\udcf8https://t.co/SpJxngZxOW\n\ud83d\udc26https://t.co/AZmLndjW9u\n\ud83d\udcf1https://t.co/gdpvDTCyWf https://t.co/IWQIdqtnfV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522959933968385", "author_id": "4764543919"}, {"created_at": "2019-09-10T20:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522898621652993"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522898621652993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "80940898"}, {"created_at": "2019-09-10T20:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522853474168835"], "text": "RT @ranilucas_: A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522853474168835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171415654399991808"}], "author_id": "3384013792"}, {"created_at": "2019-09-10T20:36:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522838710255616"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522838710255616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "269420553"}, {"created_at": "2019-09-10T20:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522810658705410"], "text": "RT @FabianHCorrea: \"El sufrimiento emocional que tiene el suicida, no es voluntario, no es suficiente tener la fuerza de voluntad para supe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522810658705410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FabianHCorrea", "id": "318103045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171433718713446406"}], "author_id": "191614795"}, {"created_at": "2019-09-10T20:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522803306119174"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522803306119174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "164743152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522785530671107"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522785530671107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}], "author_id": "815621939729432576"}, {"created_at": "2019-09-10T20:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522772113051648"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522772113051648", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "97166230"}, {"created_at": "2019-09-10T20:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522721655615492"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522721655615492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "130587961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rZ7hVnQsee", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/sinopse-de-esquadrao-suicida-confirma-que-o-grupo-ira-enfrentar-uma-criatura-monstruosa/", "display_url": "torredevigilancia.com/sinopse-de-esq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TorreVigilancia", "id": "3299701031"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Sinopse"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522709253062656"], "text": "RT @TorreVigilancia: Sinopse de Esquadr\u00e3o Suicida confirma que o grupo ir\u00e1 enfrentar uma criatura monstruosa https://t.co/rZ7hVnQsee", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522709253062656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171521732206678029"}], "author_id": "459253624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522689866977281"], "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522689866977281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "364261539"}, {"created_at": "2019-09-10T20:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522635915620352"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522635915620352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "301169465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yijYVbq9fo", "expanded_url": "https://twitter.com/telefenoticias/status/1171378032277446656", "display_url": "twitter.com/telefenoticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5061, "type": "Other", "normalized_text": "Miguelito"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522594895355905"], "text": "ajajajaj Miguelito te va a sacar a pasear no seas suicida https://t.co/yijYVbq9fo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522594895355905", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171378032277446656"}], "author_id": "1398552002"}, {"created_at": "2019-09-10T20:35:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522588905881601"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522588905881601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "130587961"}, {"created_at": "2019-09-10T20:35:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522558463578112"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522558463578112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1012834178214301697"}, {"created_at": "2019-09-10T20:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522531540393988"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522531540393988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "130587961"}, {"created_at": "2019-09-10T20:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522487449841664"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522487449841664", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "847103240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522422182273026"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522422182273026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "3026602371"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522414867443714"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522414867443714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "140169251"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522397813346305"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522397813346305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "947153027999428608"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522359540367360"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522359540367360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "1042174045658271746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:34:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522352598765573"], "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522352598765573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "author_id": "225869489"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522345850167299"], "text": "RT @TeamPoetero: \u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522345850167299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeamPoetero", "id": "1014586405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483815300042752"}], "author_id": "777687683812331520"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522342066913285"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522342066913285", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "465551591"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522315697307653"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522315697307653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "1110792972965044224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/AnHVW973Zl", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152", "display_url": "twitter.com/INPRFM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "DrKing_s", "id": "795431699475595264"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 138, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 137, "probability": 0.7487, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522289050906626"], "text": "Hoy estuvo @DrKing_s en el curso taller del @INPRFM sobre Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida. \n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/AnHVW973Zl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171522289050906626", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171439130128945152"}], "author_id": "1014341196532060160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522280674840576"], "text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522280674840576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}], "author_id": "153265399"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522279932456960"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522279932456960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "42759792"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522272470818816"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522272470818816", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "846040794"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522234751451136"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522234751451136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1089891301649203202"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522232557793281"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522232557793281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "855223563263127552"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522228124438528"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522228124438528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "1042174045658271746"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522216342671361"], "text": "RT @srtagalicia: - Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522216342671361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171351717352488961"}], "author_id": "973642388857081856"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522212542603264"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522212542603264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "477890870"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522188664434689"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522188664434689", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "241851575"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522188131745792"], "text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522188131745792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}], "author_id": "973642388857081856"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522123979821057"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522123979821057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1158328362"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522122591567872"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522122591567872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "147023807"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522100974063619"], "text": "Todos los d\u00edas nos dan el parte de fallecidos en accidentes de tr\u00e1fico. Nunca nos dicen cu\u00e1ntos se suicidan, pero son 3 veces m\u00e1s. B\u00e1sicamente se suicida alguien en el edificio de al lado y ni te enteras.  #DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522100974063619", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 235, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "926475019"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522098835021824"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522098835021824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "1111037805730451456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rZ7hVnQsee", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/sinopse-de-esquadrao-suicida-confirma-que-o-grupo-ira-enfrentar-uma-criatura-monstruosa/", "display_url": "torredevigilancia.com/sinopse-de-esq\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TorreVigilancia", "id": "3299701031"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Sinopse"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522065817456640"], "text": "RT @TorreVigilancia: Sinopse de Esquadr\u00e3o Suicida confirma que o grupo ir\u00e1 enfrentar uma criatura monstruosa https://t.co/rZ7hVnQsee", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171522065817456640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171521732206678029"}], "author_id": "1035967069"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522047660285954"], "text": "RT @INySCo: De acuerdo con @MinSaludCol, algunas se\u00f1ales de alarma para la conducta suicida son: \n\n* Presencia de pensamientos o planes de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522047660285954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INySCo", "id": "1045396631271682051"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520888102981636"}], "author_id": "43979086"}, {"created_at": "2019-09-10T20:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522006862290944"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522006862290944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "1155332062473326592"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521965238022145"], "text": "RT @GritaloV: Cada 40 segundos alguien se suicida.\n\n#Hablemosdelsuicidio\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio #mitos https://t.co/2ItVfA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521965238022145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GritaloV", "id": "916360051077648385"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 74, "end": 112, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "mitos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520750714376194"}], "author_id": "938556368604356608"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521938172178432"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521938172178432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "158930432"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521934409883650"], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521934409883650", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "author_id": "75264243"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521909692878848"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521909692878848", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "718673884"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521908325535744"], "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521908325535744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "author_id": "267073900"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521855498227714"], "in_reply_to_user_id": "1466893339", "text": "Tend\u00eancia suicida, se cortando, muitos com depress\u00e3o e ansiedade e outros problemas que aparecem por conta de v\u00e1rios motivos.\n\nCom isso durante a tarde estava numa sala de aula e por acaso vi o bra\u00e7o de uma aluna que estava destru\u00eddo de t\u00e3o marcado e cortado, e ela ao perceber +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521855498227714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171521853472423937"}], "author_id": "1466893339"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521781846274048"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521781846274048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "81471140"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521765010358273"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521765010358273", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2935051509"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0IvYTxkhIj", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-66K3", "display_url": "wp.me/pi3H1-66K3"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7ncGy7UrqD", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1171521752242851842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ncGy7UrqD", "media_key": "3_1171521749315284992"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.556, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521752242851842"], "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos - https://t.co/0IvYTxkhIj\n\nSeguridad - https://t.co/7ncGy7UrqD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521752242851842", "author_id": "28764661"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521736900108292"], "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521736900108292", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "author_id": "488613315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rZ7hVnQsee", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/sinopse-de-esquadrao-suicida-confirma-que-o-grupo-ira-enfrentar-uma-criatura-monstruosa/", "display_url": "torredevigilancia.com/sinopse-de-esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521732206678029"], "text": "Sinopse de Esquadr\u00e3o Suicida confirma que o grupo ir\u00e1 enfrentar uma criatura monstruosa https://t.co/rZ7hVnQsee", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521732206678029", "author_id": "3299701031"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521725005066241"], "text": "RT @JulioMontoya: Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521725005066241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "juliomontoya", "id": "236574890"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171485810123669504"}], "author_id": "331354249"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521670961479682"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521670961479682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "4729279899"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521665060130819"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521665060130819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "246414559"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521593375252481"], "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521593375252481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "author_id": "873373201010749440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fDKsga9udW", "expanded_url": "https://t.co/fDKsga9udW", "display_url": "t.co/fDKsga9udW"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521589394825218"], "text": "eu tava ate bem ai vi que o menino se matou msm meu deus que tristeza https://t.co/fDKsga9udW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521589394825218", "author_id": "2571284928"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521583103406080"], "in_reply_to_user_id": "42932403", "text": "@JorgeGestoso @Vzlazonadpaz @ConexiontlSUR Los escu\u00e1lidos no se dan cuenta que todo el que se mete con #Venezuela se seca, va preso, pierde elecciones, se suicida, lo botan como un perro sarnoso en fin la maldad lo consume y nosotros seguimos avanzando. No volver\u00e1n nosotros venceremos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521583103406080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeGestoso", "id": "42932403"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Vzlazonadpaz", "id": "1707341370"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ConexiontlSUR", "id": "1389526369"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171476005254389762"}], "author_id": "1040885238"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521573624238080"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521573624238080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "141819823"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521546722037760"], "in_reply_to_user_id": "3320713198", "text": "Gentileza gera gentileza, s\u00f3 fiz twt pra lembrar da import\u00e2ncia desse m\u00eas, do  que ele significa. N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas \u00e9 necess\u00e1rio prestar aten\u00e7\u00e3o nas pessoas ao redor. No mundo a cada 40 segundos, algu\u00e9m se suicida. Suic\u00eddio \u00e9 a segunda causa que mais mata entre os jovens.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521546722037760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171521338202185736"}], "author_id": "3320713198"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521533346381824"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521533346381824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "146194042"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521519186399232"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521519186399232", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "365485173"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521517823246339"], "text": "RT @GritaloV: Cada 40 segundos alguien se suicida.\n\n#Hablemosdelsuicidio\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio #mitos https://t.co/2ItVfA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521517823246339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GritaloV", "id": "916360051077648385"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 74, "end": 112, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "mitos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520750714376194"}], "author_id": "958334316"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521509422063616"], "text": "~ \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521509422063616", "author_id": "2572864576"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521508805496832"], "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521508805496832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "author_id": "886664874583105536"}, {"created_at": "2019-09-10T20:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521488932888578"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521488932888578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "290696161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/NiYbjCJvbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimalMemer/status/1171280039968686080", "display_url": "twitter.com/AnimalMemer/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521450471124994"], "text": "Bien suicida el cangrejo xd https://t.co/NiYbjCJvbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521450471124994", "author_id": "1149699693624090625"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521400458248198"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521400458248198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1465604179"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521391960571910"], "text": "RT @La7tv: #ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171521391960571910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "La7tv", "id": "121424128"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "ottoemezzo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511963626557441"}], "author_id": "75512418"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521382678552581"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521382678552581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "751932466609459200"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521366639529984"], "text": "RT @GoberdeConce: La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521366639529984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427590571053058"}], "author_id": "321734164"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521338994905089"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521338994905089", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "251595614"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521272427139072"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521272427139072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2961450035"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521259558989824"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521259558989824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2155309668"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521242874011649"], "text": "RT @012CMadrid: Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521242874011649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "012CMadrid", "id": "501689368"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 70, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171318778744979456"}], "author_id": "742115958525943812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521239006867456"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521239006867456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "280721979"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521210712150017"], "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521210712150017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Sal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171418940318343168"}], "author_id": "1015251997916893184"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521193041518592"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521193041518592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "2317943588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521165174558720"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521165174558720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "633072295"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521125529948170"], "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521125529948170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "author_id": "941471048972820480"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521105019801600"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521105019801600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "2759404642"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521078142763011"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521078142763011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "51845844"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521071041765377"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521071041765377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "2457958004"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521069615734784"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521069615734784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "599763235"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521066402926592"], "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521066402926592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "author_id": "781748787433779200"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521049533415425"], "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521049533415425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "author_id": "212577712"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521048094707712"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521048094707712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "76391470"}, {"created_at": "2019-09-10T20:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521045259358211"], "text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521045259358211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}], "author_id": "4430009921"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520942347968518"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520942347968518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2832830751"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520930255794176"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520930255794176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "303553257"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520925243588610"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520925243588610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "62653249"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520921116372994"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520921116372994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "71064733"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520892209262592"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520892209262592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "82918801"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520888102981636"], "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "text": "De acuerdo con @MinSaludCol, algunas se\u00f1ales de alarma para la conducta suicida son: \n\n* Presencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio #HablemosDeSuicidio #10Sep", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520888102981636", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 222, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 223, "end": 242, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 263, "end": 269, "tag": "10Sep"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496015523762177"}], "author_id": "1045396631271682051"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520827373703168"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520827373703168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "830032925492203520"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520814673362946"], "text": "Relacionamento com pessoas t\u00edmidas e surtada \u00e9 foda\n\nA gente fala o neg\u00f3cio mais bonitinho e ela s\u00f3 frita a cabe\u00e7a l\u00e1 e vc n sabe se agradou ou se matou a pessoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520814673362946", "author_id": "2511235445"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520808180535296"], "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520808180535296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "author_id": "264830756"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520765675458560"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520765675458560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "81208625"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520761879678985"], "text": "RT @lumus_totallus: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520761879678985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lumus_totallus", "id": "717291582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171456010755559425"}], "author_id": "808784965"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520752861925376"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520752861925376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1085231052543676416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520742803984384"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520742971719690"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520743114330113"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520743261163522"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 58, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 60, "end": 98, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "mitos"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520750714376194"], "in_reply_to_user_id": "916360051077648385", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida.\n\n#Hablemosdelsuicidio\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio #mitos https://t.co/2ItVfAANRl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520750714376194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171520740102787072"}], "author_id": "916360051077648385"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520714802774016"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520714802774016", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2834243595"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520710885273601"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520710885273601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "856896141971083265"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520696947593217"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520696947593217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "890293654392385536"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520688420605954"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520688420605954", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3068816387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 48, "end": 54, "tag": "10sep"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520646695620609"], "text": "RT @elclosetlgbt: #DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520646695620609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171491026319679488"}], "author_id": "330630383"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520633999515649"], "text": "RT @luisigg: Estos son los datos sobre la pregunta de ideaci\u00f3n e intento suicida de la poblaci\u00f3n #LGBT+ en la Encuesta sobre discriminaci\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520633999515649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luisigg", "id": "22510375"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "LGBT"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8209, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516205334548480"}], "author_id": "2797296920"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520628291035136"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520628291035136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1028983950386126848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520620141535232"], "text": "RT @ActualidadRT: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520620141535232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171292741504000000"}], "author_id": "2930621729"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520592744341504"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520592744341504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "337994694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520588407427073"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520588407427073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "75092699"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520570845827072"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520570845827072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "618693784"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520551191334912"], "text": "RT @SaludSPPS: El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el compor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520551191334912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471268140343296"}], "author_id": "451729547"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520528261083136"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520528261083136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1008624289287999489"}, {"created_at": "2019-09-10T20:27:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520470421630976"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520470421630976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "13732492"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520461403897857"], "text": "RT @VPrimero: Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520461403897857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vprimero", "id": "50509702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493733717569537"}], "author_id": "520066056"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520427425857538"], "in_reply_to_user_id": "3320713198", "text": "O amarelo da campanha foi designado por conta de um jovem americano que se suicidou dirigindo seu carro amarelo, ele tinha 17 anos e seus familiares no enterro fizeram uma homenagem, distribuindo cart\u00f5es com fitas amarelas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520427425857538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171520225109430274"}], "author_id": "3320713198"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520407649669120"], "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520407649669120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "author_id": "3248684424"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520406966005760"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520406966005760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "279380534"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520392789233667"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520392789233667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "136806767"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520373675806728"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520373675806728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "2509159152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520368323919872"], "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520368323919872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "author_id": "868916876289732608"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1171520331086909440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "author_id": "82920195"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520286325272577"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520286325272577", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2873871142"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520245271384066"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520245271384066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "251795361"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520231975505920"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520231975505920", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "761066286440849408"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520230171897856"], "in_reply_to_user_id": "38413341", "text": "@CBNCuritiba Substitui\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria ou antecipa\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria foi a guilhotina suicida impostos por mau car\u00e1tismo pol\u00edticos partid\u00e1rio destrir os seguimentos produtivo \u00e9 destrui\u00e7\u00e3o do privado e a morte do governo quem s\u00e3o os progenitores das riquezas seguimentos produtivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520230171897856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CBNCuritiba", "id": "38413341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514496919064578"}], "author_id": "1653935264"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520222878040066"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520222878040066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "274877473"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520176325480448"], "text": "RT @SomosMov: Nadie est\u00e1 exento de sufrir ideaci\u00f3n suicida, tampoco alguien debe tener un trastorno mental para pensar en el suicido. Hay m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520176325480448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479816983367680"}], "author_id": "1092088089735020544"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520159057502208"], "text": "RT @SeptimoDiaTV: Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520159057502208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeptimoDiaTV", "id": "147635535"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171519975388876800"}], "author_id": "467157984"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520152325607424"], "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520152325607424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "author_id": "1093594702371344384"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520146273263626"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520146273263626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "3026492666"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520117093486592"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520117093486592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "132887162"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520103587831808"], "text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520103587831808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "author_id": "1145388458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520060696846337"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520060696846337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "874661011407732740"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520036718010370"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520036718010370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "145748221"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520013947174912"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520013947174912", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1389459812"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520010407137282"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520010407137282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3115604243"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519982355673089"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519982355673089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "52084894"}, {"created_at": "2019-09-10T20:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519976504561664"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519976504561664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "863508614102872064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FAqdlQkHGi", "expanded_url": "http://bit.ly/2HZF4WW", "display_url": "bit.ly/2HZF4WW"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/l1TPdxGTwG", "expanded_url": "https://twitter.com/SeptimoDiaTV/status/1171519975388876800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1TPdxGTwG", "media_key": "7_1171519930136580097"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 126, "end": 153, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519975388876800"], "text": "Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FAqdlQkHGi https://t.co/l1TPdxGTwG", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519975388876800", "author_id": "147635535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/wHstEfqxF7", "expanded_url": "https://bit.ly/2k9MZYL", "display_url": "bit.ly/2k9MZYL"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/aNEWLthhoT", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1171519965486297088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aNEWLthhoT", "media_key": "3_1171510300698218504"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9754, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519965486297088"], "text": "Facebook endurece su pol\u00edtica sobre contenido suicida y lesiones autoinflingidas. https://t.co/wHstEfqxF7 https://t.co/aNEWLthhoT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519965486297088", "author_id": "23377748"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519961010823168"], "text": "RT @guerrerochipres: Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519961010823168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "ChatDeconfianza"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeSeguridad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506921657880581"}], "author_id": "84421538"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519955218485248"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519955218485248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "874661011407732740"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519951431065600"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519951431065600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "709989386"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519930627280900"], "in_reply_to_user_id": "2953097469", "text": "@1gmc_0 @SandraFloresL @toruguin_ O importante \u00e9 se arrepender... Se Deus desculpou que matou o filho dele n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele n\u00e3o vai me.perdoar por ter sentado antes do casamento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519930627280900", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "1gmc_0", "id": "2953097469"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "toruguin_", "id": "1059981477948153863"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171519511196884994"}], "author_id": "1074741538683568128"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519928689512448"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519928689512448", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "898233880607682560"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519926164545536"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519926164545536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "897664886741848066"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519910813372418"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519910813372418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1168662179433914369"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519908208771072"], "text": "RT @SalutGOIB: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171519908208771072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346842988273664"}], "author_id": "1103334860154957824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/I9lddgLeBC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2PnbvtFECl/?igshid=1uo9cndpjta02", "display_url": "instagram.com/p/B2PnbvtFECl/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519903402098688"], "text": "Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cada 40 segundos se suicida alguien en el mundo. En el primer trimestre de este a\u00f1o se registraron en Colombia 592 suicidios y hasta noviembre de 2018 se hab\u00edan registrado\u2026 https://t.co/I9lddgLeBC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519903402098688", "author_id": "3400780882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/vU0Vuk92T7", "expanded_url": "https://twitter.com/share?u=http%3A%2F%2Fwww.accionpreferente.com%2Fsalud%2Fno-hay-nada-de-egoismo-en-el-suicidio%2F%3Ffbclid%3DIwAR1U31jN5wXntzIEtDoQdOcY0a5aeP3SwZImqQulyN3rJRV_85BDMZfVDWo&text=No%20hay%20nada%20de%20ego%C3%ADsmo%20en%20el%20suicidio%20%7C%20Acci%C3%B3n%20Preferente%20(via%20@apreferente", "display_url": "twitter.com/share?u=http%3\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519894434635776"], "text": "#D\u00edaMundialPrevencionSuicidio\n\"es mentira que el suicida no dice q se quiere suicidar, eso lo enoja, al igual q cuando le dicen las \"hermosas\" razones para vivir...\"\nNo hay nada de ego\u00edsmo en el suicidio | Acci\u00f3n Preferente\nhttps://t.co/vU0Vuk92T7)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519894434635776", "author_id": "186706861"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519893750988800"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519893750988800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "129716592"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519852202250240"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519852202250240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "135360715"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519816902959106"], "text": "RT @edinakisa: Datos duros de OMS: 800 Mil PERSONAS SE SUICIDAN C/A\u00d1O. Entre 15-29 a\u00f1os. La ingesti\u00f3n de qu\u00edmico, ahorcamiento y armas: El\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519816902959106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513008092110851"}], "author_id": "1052364957289988096"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519734480691207"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519734480691207", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3090171862"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519724573708288"], "text": "RT @ElDia_do: Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519724573708288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 61, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410823891345408"}], "author_id": "912737532"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519719939039234"], "text": "Una figlia di gainsburg - birkin \u00e8 morta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171519719939039234", "author_id": "1052939231734173696"}, {"created_at": "2019-09-10T20:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519718953385991"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519718953385991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "48608165"}, {"created_at": "2019-09-10T20:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519707477757952"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519707477757952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "107807785"}, {"created_at": "2019-09-10T20:23:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519647155228679"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519647155228679", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1035478563582033921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519625298731011"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519625298731011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "16459621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519612959117312"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519612959117312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "1097619860224389121"}, {"created_at": "2019-09-10T20:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519589269659649"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519589269659649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "67113813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZOBlck62wH", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/GBBUTNVR7C", "expanded_url": "https://twitter.com/ZettiGiuliano/status/1171509632268824586", "display_url": "twitter.com/ZettiGiuliano/\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "MCacciari44", "id": "445637991"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519576770633728"], "text": "https://t.co/ZOBlck62wH\n\n@MCacciari44 https://t.co/GBBUTNVR7C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1171519576770633728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171509632268824586"}], "author_id": "455200915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PUhhPhLWK7", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-co/AAH5an2?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-co/AAH5a\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519526392909824"], "text": "RT @LaMamert4: Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/PUhhPhLWK7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519526392909824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471279536267264"}], "author_id": "137383404"}, {"created_at": "2019-09-10T20:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519525814063110"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519525814063110", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "337001609"}, {"created_at": "2019-09-10T20:23:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519516569812994"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519516569812994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "897124263223853056"}, {"created_at": "2019-09-10T20:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519507069722625"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519507069722625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "3014299882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/DAWc3Oq4vt", "expanded_url": "https://rondoniaqui.com.br/brasil/saude-brasil/setembro-amarelo-oms-diz-que-e-possivel-prevenir-suicidio/", "display_url": "rondoniaqui.com.br/brasil/saude-b\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kM3X2In2ZK", "expanded_url": "https://twitter.com/RondoniaquiNews/status/1171519478741364736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM3X2In2ZK", "media_key": "3_1171519476824543232"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 254, "tag": "Suic\u00eddio"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 110, "end": 137, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5922, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519478741364736"], "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida. Hoje (10) de setembro, Dia Mundial para a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) reafirma a import\u00e2ncia dtodos os pa\u00edses adotstem estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia comprovada.  #Suic\u00eddio https://t.co/DAWc3Oq4vt https://t.co/kM3X2In2ZK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519478741364736", "author_id": "4218473171"}, {"created_at": "2019-09-10T20:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519439801421824"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519439801421824", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "33960440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519396256202752"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519396256202752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "309773480"}, {"created_at": "2019-09-10T20:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519353201709059"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519353201709059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "300057077"}, {"created_at": "2019-09-10T20:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519340979425281"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519340979425281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "169673384"}, {"created_at": "2019-09-10T20:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519300030455810"], "text": "RT @ApBE_GM: Contacto y comunicaci\u00f3n con pacientes que experimentan ideaci\u00f3n suicida: Un estudio cualitativo de las perspectivas de las enf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519300030455810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445900939427847"}], "author_id": "1963332458"}, {"created_at": "2019-09-10T20:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519289964154881"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519289964154881", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2721571952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/4PJ3g4xhfd", "expanded_url": "https://twitter.com/RickYMortyMX/status/1171504557894930438", "display_url": "twitter.com/RickYMortyMX/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 267, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519276060049408"], "text": "Hay una diferencia entre el que hace el intento y el que es suicida. No todo aquel que hace un intento de suicidio es un suicida. Hay gente que hace el intento porque en su mente cree que no lo va a lograr. A veces le sale mal y le pasa.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/4PJ3g4xhfd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519276060049408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171504557894930438"}], "author_id": "128409497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/PSmT3xbzPu", "expanded_url": "https://twitter.com/EAPLatinA/status/1171519259194736641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSmT3xbzPu", "media_key": "3_1171519246628638721"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519259194736641"], "text": "Estad\u00edsticas de la OMS dicen que 1 persona se suicida cada 40 segundos, estas estad\u00edsticas no son ajenas a las organizaciones. Es por esto fundamental contar con un programa de asistencia al empleado para la detecci\u00f3n temprana y el manejo efectivo de estos casos. https://t.co/PSmT3xbzPu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519259194736641", "author_id": "518864931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519195575545859"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519195575545859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "1044401469154349056"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519178273984517"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519178273984517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "449380473"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519152458096640"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519152458096640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "85157293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/thUVMtMK8x", "expanded_url": "https://ift.tt/2LnSCgM", "display_url": "ift.tt/2LnSCgM"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519149677240322"], "text": "NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA! https://t.co/thUVMtMK8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519149677240322", "author_id": "1146935859192709120"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519133017460742"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519133017460742", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1163769616994320384"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519127879479296"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519127879479296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "181868452"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519106882789378"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519106882789378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "55932150"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519093897228288"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519093897228288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "222231985"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519093775581184"], "text": "No le temes a la muerte si vives como un suicida \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519093775581184", "author_id": "1050560190179885057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519072887902208"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519072887902208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "61370188"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519062490238986"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519062490238986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "1868083189"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519055359922176"], "text": "RT @modrnsuffragist: Chiques, aprecio que hablen m\u00e1s de salud mental y prevenci\u00f3n del suicidio pero: 1)las personas no somos nuestros diagn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519055359922176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410512950833159"}], "author_id": "1423774976"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519037135675392"], "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519037135675392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "author_id": "1156398247235055617"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519035353128963"], "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519035353128963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "2819995523"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519020912103425"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519020912103425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "228761260"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519011705589762"], "text": "RT @CMonteroOficial: La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519011705589762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}, {"start": 25, "end": 29, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.681, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424368812908544"}], "author_id": "1462395883"}, {"created_at": "2019-09-10T20:21:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518973742997506"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518973742997506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "792953663023116288"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518957179662338"], "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518957179662338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "2819995523"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518950431084544"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518950431084544", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "344225284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518916574601216"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518916574601216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "author_id": "274286082"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518902917988353"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518902917988353", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "866702115154079750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518899898028037"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518899898028037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "2149167104"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518892415438849"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518892415438849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "97227714"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518847322451971"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518847322451971", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "230285117"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518832898236417"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518832898236417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "42897242"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518831547731970"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518831547731970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "958701173044805632"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518830419398661"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518830419398661", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2252436440"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518814757896198"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518814757896198", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "928704706620293127"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518778913390592"], "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518778913390592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "468567290"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518776858136580"], "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518776858136580", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "author_id": "2819995523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PFKvBI6Qfv", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8452, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518776023511042"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS \u2013 CNN https://t.co/PFKvBI6Qfv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518776023511042", "author_id": "276822991"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518771317497864"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518771317497864", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2484992261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/VdC0M1W8b6", "expanded_url": "https://twitter.com/Armenia_ant/status/1171518760995344385/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdC0M1W8b6", "media_key": "7_1171517808959606786"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518760995344385"], "text": "Hoy 10 de septiembre, el Plan de Intervenciones Colectivas se une a la celebraci\u00f3n de la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n de la conducta suicida con una excelente recopilaci\u00f3n de peque\u00f1os conceptos de la comunidad que fortalecen la relaci\u00f3n consigo mismo. @AlcaldiadeArmenia https://t.co/VdC0M1W8b6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518760995344385", "author_id": "4860654081"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518751767814157"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518751767814157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "842538984635056128"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518745568665600"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518745568665600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "426908101"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518742812971008"], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518742812971008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "author_id": "183680691"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518732381773827"], "text": "ter pensamento suicida \u00e9 horr\u00edvel pq vc deixa de planejar um futuro com aquilo que c\u00ea tanto sonhou pq n\u00e3o sabe se at\u00e9 l\u00e1 vc vai t\u00e1 vivo ou se vai ter for\u00e7as suficientes pra concretizar cada plano. eu me sinto p\u00e9ssima e o medo me consome a cada dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518732381773827", "author_id": "3133920248"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518725989654528"], "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518725989654528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "author_id": "896602634836226048"}, {"created_at": "2019-09-10T20:20:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518711863246849"], "in_reply_to_user_id": "576622886", "text": "@MartePiantini @ListinDiario Quienes lo protegieron durante veinte a\u00f1os, altos mandos del PLD y las Fuerzas Armadas , no iban a permitir que ese capo cayera en manos de la DEA . Dalo por muero que este abominable gobierno no se suicida , RIP .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518711863246849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartePiantini", "id": "576622886"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7763, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.3359, "type": "Organization", "normalized_text": "Armadas"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.713, "type": "Organization", "normalized_text": "DEA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171501233825140738"}], "author_id": "385030117"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518681060270082"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518681060270082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "2819995523"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518672776511488"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518672776511488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "718096160896978944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518647480676352"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518647480676352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "249188409"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518643890294785"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518643890294785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "171308189"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518617801744384"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518617801744384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "171308189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rJKUV1ick3", "expanded_url": "https://twitter.com/laloinfante_1/status/1171518553373065216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJKUV1ick3", "media_key": "3_1171518543235444736"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5529, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518553373065216"], "text": "OMS alerta: Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo, hablemos y apoyemos a quien necesite la mano amiga https://t.co/rJKUV1ick3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518553373065216", "author_id": "3316516707"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518519529197568"], "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518519529197568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "author_id": "2819995523"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518511245479937"], "text": "RT @AFFORPrevencion: Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPreven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518511245479937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AFFORPrevencion", "id": "214419968"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Espa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404482737057793"}], "author_id": "2942237110"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518508447911936"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518508447911936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "71629268"}, {"created_at": "2019-09-10T20:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518462797049859"], "text": "RT @MarthaRomoC: El comportamiento suicida constituye un problema complejo, con m\u00faltiples causas interrelacionadas, siendo la enfermedad me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518462797049859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarthaRomoC", "id": "793106499375468545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171460819353128961"}], "author_id": "76730835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/asL9WC29wx", "expanded_url": "http://www.telerama.ec/estaestucasa?v=zEJVIm", "display_url": "telerama.ec/estaestucasa?v\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 143, "username": "estaestucasaec", "id": "916037928555565056"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 80, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Daymari Campo \nPsic\u00f3loga"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518457608724486"], "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer un comportamiento suicida? \nEntrevista a Daymari Campo \nPsic\u00f3loga \nEsta es tu casa \nhttps://t.co/asL9WC29wx v\u00eda @estaestucasaec", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518457608724486", "author_id": "916037928555565056"}, {"created_at": "2019-09-10T20:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518427350982656"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518427350982656", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "306638080"}, {"created_at": "2019-09-10T20:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518424066842626"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518424066842626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "42553797"}, {"created_at": "2019-09-10T20:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518422028414976"], "text": "Ja cuantas veces habr\u00e9 querido hacer tantas pelotudeces, y siempre minimizaron mis problemas y vienen a hacerse los salvadores furiosos x compartir q estan si necesitas ayuda o si tenes tendencia suicida\nNo es facil de lidiar y comprometerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171518422028414976", "author_id": "2250934488"}, {"created_at": "2019-09-10T20:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518411844620289"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518411844620289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "42553797"}, {"created_at": "2019-09-10T20:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518343771082755"], "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518343771082755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}], "author_id": "724415269150429184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kCPWJk6eDo", "expanded_url": "http://uni.edu.py/2019/09/10/charla-de-capacitacion-sobre-la-conducta-suicida-prevencion-identificacion-y-manejo/", "display_url": "uni.edu.py/2019/09/10/cha\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/zGcFfYabzj", "expanded_url": "https://twitter.com/UNI_DCOM/status/1171518299823165442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGcFfYabzj", "media_key": "3_1171518297679859713"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518299823165442"], "text": "Charla de Capacitaci\u00f3n sobre la Conducta Suicida, Prevenci\u00f3n, Identificaci\u00f3n y\u00a0Manejo https://t.co/kCPWJk6eDo https://t.co/zGcFfYabzj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518299823165442", "author_id": "1073560759"}, {"created_at": "2019-09-10T20:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518219925852161"], "text": "RT @CNNEE: El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518219925852161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513775880491017"}], "author_id": "929081810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/q05A3w9ZSf", "expanded_url": "http://aliancageek.com/2019/09/10/esquadrao-suicida-mensal-sera-relancada-com-equipe-criativa-de-injustice/", "display_url": "aliancageek.com/2019/09/10/esq\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1v99nYL37J", "expanded_url": "https://twitter.com/Alianca_Geek/status/1171518203761053697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1v99nYL37J", "media_key": "3_1171518201726820353"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 40, "tag": "EsquadraoSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518203761053697"], "text": "Tom Taylor no comando! #EsquadraoSuicida https://t.co/q05A3w9ZSf https://t.co/1v99nYL37J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171518203761053697", "author_id": "3484717217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "id": "1171518193547931648", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518154754805760"], "text": "En 23.000 im\u00e1genes podremos ver 23.000 poses del suicida/corrupto/ladr\u00f3n y varios millones de prostitutas vip, algunos jueces corruptos, alg\u00fan embajador, y varios periodistas \"independientes\" entre fiolos y cafishos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518154754805760", "geo": {"place_id": "0101525d656f78f9"}, "author_id": "2821225149"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518141756657666"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518141756657666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "49753443"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518131648360448"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518131648360448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1038868862849241089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518104528019456"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518104528019456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "267423854"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518045807726598"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171518045807726598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "818125372218900480"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517995903963138"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517995903963138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "12569992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1HQRFRkeNT", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/video-captan-el-momento-en-que-una-mujer-se-suicida-lanzandose-desde-un-septimo-piso/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/video-captan-e\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "saltar"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517988941357056"], "text": "#LoM\u00e1sVisto #CBNoticias\nEn las im\u00e1genes se observa como la mujer se encuentra en el s\u00e9ptimo piso y corre para #saltar del edificio\nhttps://t.co/1HQRFRkeNT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517988941357056", "author_id": "105997198"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517971480510464"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517971480510464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "558823208"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517963947503619"], "in_reply_to_user_id": "940395726835798016", "text": "@esenciasdeljard @carlosromeroja Durante la mayor parte de la historia del hombre el suicidio NO ha sido tab\u00fa, en eso lo quiso convertir el monote\u00edsmo con el embeleco de q' la vida es de dios; algunas sociedades polite\u00edstas incluso lo consideraban un acto de valor civil y subvencionaban a la familia del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517963947503619", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esenciasdeljard", "id": "940395726835798016"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "carlosromeroja", "id": "1009901873162326016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513980960903168"}], "author_id": "1599021012"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517925196353538"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517925196353538", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "909850387968077829"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517917071990789"], "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517917071990789", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "author_id": "292867449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/pFDYdbzAtd", "expanded_url": "https://buff.ly/2A5XD7h", "display_url": "buff.ly/2A5XD7h"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/cpsmbXFLAF", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaLaNacion/status/1171517914853167104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cpsmbXFLAF", "media_key": "3_1171517913020321793"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Silvana Vel\u00e1squez"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517914853167104"], "text": "#Opini\u00f3n Lea la columna \"Andando juntos, prevenimos juntos la conducta suicida\" de Silvana Vel\u00e1squez.\n\nhttps://t.co/pFDYdbzAtd https://t.co/cpsmbXFLAF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517914853167104", "author_id": "122446921"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517903440510976"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517903440510976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "859654111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/V7ftH5aiF0", "expanded_url": "http://www.telerama.ec/estaestucasa?v=FX8OQZ", "display_url": "telerama.ec/estaestucasa?v\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "estaestucasaec", "id": "916037928555565056"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7781, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517896255627265"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS &gt; Esta es tu casa https://t.co/V7ftH5aiF0 v\u00eda @estaestucasaec", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517896255627265", "author_id": "916037928555565056"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517883765026817"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517883765026817", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "2782994309"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517876009746435"], "text": "RT @elclosetlgbt: Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517876009746435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "10sep"}, {"start": 106, "end": 125, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171498578360983560"}], "author_id": "1154152808549105664"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517834167349249"], "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517834167349249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "author_id": "114582574"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517829792714758"], "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517829792714758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "author_id": "8235292"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517824071634944"], "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171517824071634944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1110277251126444033"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517743578796032"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "text": "Incluso, una persona que haga efectiva la intenci\u00f3n y se arrepiente justo despu\u00e9s tampoco es \"menos suicida\". Esa persona, si ve disminuida esa 'se\u00f1al de ayuda', puede intentarlo nuevamente al poco tiempo. Por eso es necesario que se haga acompa\u00f1amiento desde el minuto uno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517743578796032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171516558541119488"}], "author_id": "1092160641987686400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T20:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517733822877701"], "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517733822877701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "author_id": "501867575"}, {"created_at": "2019-09-10T20:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517712129875968"], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517712129875968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "1123944722681167876"}, {"created_at": "2019-09-10T20:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171517674146254850"], "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171517674146254850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "author_id": "1173682843"}], "includes": {"users": [{"id": "859565098431647745", "location": "CDMX", "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 178, "tweet_count": 9679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MikeAlvGtz"}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "verified": true, "username": "CNNEE"}, {"id": "1586955643", "location": "El Salvador", "name": "Armando Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 3181, "tweet_count": 130645, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ARMANDITOLIC"}, {"id": "139866115", "location": "Nicaragua", "name": "La Nueva Radio YA", "public_metrics": {"followers_count": 156256, "following_count": 791, "tweet_count": 194054, "listed_count": 254}, "verified": true, "username": "nuevaya"}, {"id": "169520684", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Miss Alprazolam (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1189, "tweet_count": 14879, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "missalprazolam_"}, {"id": "859342647244324864", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Miojo", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 347, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blusadeabacaxi"}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "verified": false, "username": "FotosDeFatos"}, {"id": "957367305461223426", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lucas Martins", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 449, "tweet_count": 19351, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucasmartinz_"}, {"id": "951671454449504256", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Diego\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 550, "tweet_count": 5993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Diego_Ibarra13"}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "hookdump"}, {"id": "1105223198", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 299, "tweet_count": 28163, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_pbfresh_"}, {"id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Soy_Vivianita"}, {"id": "170821560", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 944, "tweet_count": 70032, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "parnas226"}, {"id": "1139597460", "location": "Imperatriz-MA", "name": "Prof.Marcelo_Lira", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 4797, "tweet_count": 24887, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarceloLira_ITZ"}, {"id": "2695989450", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mardy Bum", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1543, "tweet_count": 4288, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "hidrolsg"}, {"id": "570806997", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude33\ud83d\udcd6\ud83c\udf93#Dolorcr\u00f3nico #PacientesqCuentan", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 867, "tweet_count": 31710, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "leo_veritas"}, {"id": "129864435", "name": "O Observador LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 2661, "tweet_count": 130248, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "observ1972"}, {"id": "41223152", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Fend\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 250, "tweet_count": 23864, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alsonfender"}, {"id": "3875424988", "name": "Gordo\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 483, "tweet_count": 101740, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Tomyaraya5"}, {"id": "915822121720283136", "location": "CDMX", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Benkaipso"}, {"id": "3243658266", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "pictoline", "public_metrics": {"followers_count": 1766685, "following_count": 0, "tweet_count": 7915, "listed_count": 3231}, "verified": true, "username": "pictoline"}, {"id": "276018835", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Heinz Roque Loyola", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1675, "tweet_count": 118543, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "heinzroque"}, {"id": "4522488981", "location": "Lima, Peru", "name": "Edgardo Baz\u00e1n Cis...", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 140, "tweet_count": 17766, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EBazanCis"}, {"id": "1066126699375575040", "location": "Honduras", "name": "jackson@smith", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 129, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jackson17736927"}, {"id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "verified": true, "username": "opsoms"}, {"id": "1187297179", "name": "CR13 T1&O", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 318, "tweet_count": 28993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pureman1309"}, {"id": "247844816", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "verified": false, "username": "Miriam_Junne"}, {"id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "TerceraDerivada"}, {"id": "12989222", "location": "Val\u00e8ncia / Barcelona", "name": "Anna Pe\u00f1a i Aso", "public_metrics": {"followers_count": 5270, "following_count": 2652, "tweet_count": 41306, "listed_count": 157}, "verified": false, "username": "valencianna"}, {"id": "902871103080718336", "location": "Comunitat Valenciana", "name": "\u00c0 Punt NTC", "public_metrics": {"followers_count": 37637, "following_count": 403, "tweet_count": 103867, "listed_count": 296}, "verified": true, "username": "apuntnoticies"}, {"id": "876565638243897346", "location": "na Puta que pariu", "name": "\u02c6\u02dc\u00a8 \ud835\udd38\u0155\u24de\u15ea\u24b6\u24e2\u0e40 \u00a8\u02dc\u02c6| My policeman \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 614, "tweet_count": 47729, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gezuiske"}, {"id": "406501412", "name": "MGema GP", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1153, "tweet_count": 9137, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Gemmasummer"}, {"id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PerdigueroASP"}, {"id": "3132780042", "name": "Oracle \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 871, "tweet_count": 60866, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tresleche2022"}, {"id": "1086976610379710464", "location": "Kuala Kuantan, Pahang", "name": "Liberen a John Cerna/El Tigrillo", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1273, "tweet_count": 8756, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sarayal33"}, {"id": "211198411", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "name": "\u238a Diniz \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 762, "tweet_count": 108547, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Dinizerick"}, {"id": "754003776256745472", "name": "LuCAB\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 425, "tweet_count": 37050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_lucaspadilla"}, {"id": "1170364153418190848", "location": "bibli - uel", "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 302, "tweet_count": 1172, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zenniico"}, {"id": "3306861735", "location": "cerquita de los madriles", "name": "Regina Paz L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2228, "tweet_count": 21128, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "reginapazlo"}, {"id": "3541219403", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "name": "nostra_etnia", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 3274, "tweet_count": 40029, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "EtniaNostra"}, {"id": "1121032196238848000", "name": "Aile Pi", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 205, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pi_elia"}, {"id": "1545075475", "name": "Realengo Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 451, "tweet_count": 76294, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "frealengo"}, {"id": "89013519", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Palmeirense\ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 105, "tweet_count": 325106, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "_MarciaSEP"}, {"id": "35101280", "name": "Juliano", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1365, "tweet_count": 22282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jumanaus"}, {"id": "271192381", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de la Llave", "name": "JRodolfo", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 305, "tweet_count": 335, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rodoreva"}, {"id": "360294051", "location": "M\u00e9xico", "name": "Chabaveno VII", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 485, "tweet_count": 47325, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AlexisChavarin"}, {"id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "DraHarleen"}, {"id": "1677027607", "name": "Gabriel Davini", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 854, "tweet_count": 8682, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "GabboGabboHey"}, {"id": "153506617", "name": "Silvina M\u00e1rquez \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 16646, "following_count": 1607, "tweet_count": 515184, "listed_count": 178}, "verified": false, "username": "silvinamarq"}, {"id": "888416963244023808", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Israel D\u00edaz \ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4856, "tweet_count": 48397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "israeldiazor"}, {"id": "18079284", "location": "Colombia", "name": "Revista Semana", "public_metrics": {"followers_count": 5166100, "following_count": 41, "tweet_count": 512605, "listed_count": 10847}, "verified": true, "username": "RevistaSemana"}, {"id": "899771594", "location": "588MF993+4Q", "name": "S\u00c3O PAULO TREMENDO PRO del VALLE", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1258, "tweet_count": 103165, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "silviomay"}, {"id": "845240986833993728", "name": "Ponte \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 212, "tweet_count": 27395, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Spranger_ponte"}, {"id": "31427142", "location": "Portugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "verified": true, "username": "BetclicPortugal"}, {"id": "2216312515", "name": "jp", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 563, "tweet_count": 30291, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "j_p_serrano"}, {"id": "892064804172697600", "name": "En Verde", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 202, "tweet_count": 8571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EnVerde1"}, {"id": "897951198766145536", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "sol /inactiva/", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 2675, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "solxcm"}, {"id": "872946920871821314", "location": "Brasil", "name": "Mila", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 91, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jamila_floriano"}, {"id": "447971938", "name": "Mr. P", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1031, "tweet_count": 27295, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "dmelilla12"}, {"id": "958292413478514688", "location": "San Rafael, Argentina", "name": "Sofi\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 173, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SofiAnjz"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "238716851", "location": "Temperley", "name": "Martha Sanchez \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1684, "tweet_count": 10358, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "msanchez000"}, {"id": "1163811114272116737", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "tonyoso", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1223, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antonio32026121"}, {"id": "28438289", "location": "Barcelona,Spain", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 698, "tweet_count": 22510, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "BeaCR717"}, {"id": "4842218438", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "name": "Mother of spooky cuyos \ud83d\udc39", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 376, "tweet_count": 4617, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_grosellanegra"}, {"id": "462833837", "location": "innisfree ( ireland )", "name": "rtc", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 410, "tweet_count": 53184, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "rtc977"}, {"id": "473482187", "name": "Samantha Prada", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 478, "tweet_count": 73716, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SamanthaPrda"}, {"id": "757344882616832000", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "nordestino", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1482, "tweet_count": 27404, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sillvaregis"}, {"id": "82920195", "location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "name": "pedro philippe", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "pedrophilippe_"}, {"id": "1143165011306696707", "name": "SirPinha", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 370, "tweet_count": 7441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DasPinha"}, {"id": "472533293", "location": "earth", "name": "steph\ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 717, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blueatmidnight"}, {"id": "783096210", "name": "Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1289, "tweet_count": 24518, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "trengandin"}, {"id": "1016098964012232706", "name": "pilig", "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 3902, "tweet_count": 250552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "piligpiliyahoo1"}, {"id": "1135436382288076801", "name": "Rodrigo Morales", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 309, "tweet_count": 4496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rodrigo21837333"}, {"id": "833459210595741696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vinicius Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 971, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vcarvalho_rj"}, {"id": "48771667", "name": "Darlan", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 730, "tweet_count": 9939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "darlansb"}, {"id": "122055293", "location": "Recife", "name": "\ud83c\udf35 Cely \u24c5 \ud83d\udc37 (\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Abel \ud83d\udc9a )", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 265, "tweet_count": 5765, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_celylp_"}, {"id": "902346169", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Mar\u00eda Paz Gauto", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 666, "tweet_count": 16155, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pazgauto1"}, {"id": "742834948369985536", "location": "B612", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 4985, "tweet_count": 30002, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "chrisstarcke"}, {"id": "69934541", "location": "El Salvador", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "verified": false, "username": "monicataher"}, {"id": "611823800", "name": "catarina", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 681, "tweet_count": 115706, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "tomhiardy"}, {"id": "148788091", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udd31 Marciano \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 26, "tweet_count": 48435, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Marvinmgs"}, {"id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "verified": false, "username": "UniversoDCnauta"}, {"id": "1660836410", "name": "susana montalvo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 72, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "susanamontalvo2"}, {"id": "885269693216550912", "location": "SJP - Paran\u00e1", "name": "R\u2764S1TA91\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 710, "tweet_count": 26069, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "R0SITA91"}, {"id": "919239149600862209", "location": "Milano, Lombardia", "name": "SerPell", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1259, "tweet_count": 48664, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sergio37075361"}, {"id": "1437056107", "name": "Alessandro Jacobone - Milanisti NE", "public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 865, "tweet_count": 50293, "listed_count": 198}, "verified": false, "username": "NonEvoluto"}, {"id": "3314554584", "name": "Miguel De la Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 606, "tweet_count": 8132, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Migueldlr16"}, {"id": "2335623889", "location": "\u2014 she / they. 20", "name": "couto \ud83d\udc1a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 708, "tweet_count": 152628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xsweetp0ison"}, {"id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Leonor Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "LeonorRosas4"}, {"id": "596016278", "location": "Secretaria de salud", "name": "Hospital Ju\u00e1rez de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29742, "following_count": 368, "tweet_count": 27424, "listed_count": 123}, "verified": true, "username": "HospitalJuarezM"}, {"id": "463014303", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Salud SPPS", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "SaludSPPS"}, {"id": "574067211", "name": "francisco guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 842, "tweet_count": 48562, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fran_warrior"}, {"id": "1145332041686376448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paula Balla Monte \ud83d\ude95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3518, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anapaulasaudosa"}, {"id": "156435262", "location": "PUEBLA, MEXICO", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 3054, "tweet_count": 46334, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "DAVOJM"}, {"id": "14689728", "location": "Mexico", "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "verified": true, "username": "marthadebayle"}, {"id": "107513503", "location": "lost, lesbian, latinamerican", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 986, "tweet_count": 23582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lost_dyke"}, {"id": "1125044645078216704", "location": "Peru", "name": "Alvaro gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 146, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "varogutierrez97"}, {"id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "soybendechu"}, {"id": "2847906743", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Francisca Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 8792, "following_count": 5846, "tweet_count": 209682, "listed_count": 343}, "verified": false, "username": "famartinez2001"}, {"id": "444174984", "location": "Danmark", "name": "Medtorek", "public_metrics": {"followers_count": 14495, "following_count": 6688, "tweet_count": 12340, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "Medtorek"}, {"id": "1589479002", "name": "Itzi Fdz. de Matauco", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 75, "tweet_count": 5601, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fdzmatauco"}, {"id": "390694278", "name": "Paco Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1493, "tweet_count": 23860, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "PacoGalloS"}, {"id": "1026799436905754624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "SOY DEL SIGNO DE CANCER (Naci en 1946)", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 52, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Soy1946"}, {"id": "80082883", "location": "Chacras de Coria, Mendoza", "name": "Luciana Sabina", "public_metrics": {"followers_count": 65433, "following_count": 2040, "tweet_count": 352497, "listed_count": 651}, "verified": true, "username": "kalipolis"}, {"id": "2334001765", "name": "Spooky Spidey \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 531, "tweet_count": 62983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RdbirdEverdeen"}, {"id": "1308200317", "location": "Segovia ", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "rorintv"}, {"id": "1017547763180101632", "name": "say", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 433, "tweet_count": 15539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saore_"}, {"id": "331232735", "location": "Juazeiro do Norte, Brasil", "name": "Johny, the Wolf-Kissed, Modern Pagan. \ud83d\udc3a\ud83d\udde1\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 504, "tweet_count": 27669, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "vikingcearense"}, {"id": "1120382635816230913", "location": "Cariri ", "name": "picol\u00e9 caseiro cariri", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 552, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juIietacomromeu"}, {"id": "3074294983", "location": "La Puebla de Alfind\u00e9n, Espa\u00f1a", "name": "Mari Toro", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 216, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GaditanaMt"}, {"id": "959451594", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Aguilar B.", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 3723, "tweet_count": 3401, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "maber47"}, {"id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "name": "Mabel Huertas", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "verified": true, "username": "mabel_huertas"}, {"id": "892599854987321344", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "L\u00e9o \ud83c\udd70\ufe0fJ \u2b50\u2b50\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 483, "tweet_count": 12028, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LeoAJ13"}, {"id": "887413703251046401", "location": "Cidade do Galo", "name": "Espora 13", "public_metrics": {"followers_count": 13550, "following_count": 541, "tweet_count": 41658, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Espora13"}, {"id": "89215171", "location": "M\u00e9xico", "name": "Claudia Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1310, "tweet_count": 7446, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Canelvc"}, {"id": "1259843052", "location": "El Salvador", "name": "OPS/OMS El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "verified": true, "username": "opsomsels"}, {"id": "157563586", "name": "YAZ Gam", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 79, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pksino"}, {"id": "59246363", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "verified": true, "username": "InjuveCDMX"}, {"id": "46954627", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 7213, "following_count": 6750, "tweet_count": 179857, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "EcoParcero"}, {"id": "1092160641987686400", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Le petit gar\u00e7on du huit (Taylor\u2019s Version) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 458, "tweet_count": 57204, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lehijueputx"}, {"id": "2454207061", "name": "Dai", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 308, "tweet_count": 63423, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daii_domiinguez"}, {"id": "68823697", "location": "Ca\u00f1ada Rosal, Sevilla, Spain", "name": "\u00c1ngel L\u00f3pez Hernanz", "public_metrics": {"followers_count": 13902, "following_count": 5874, "tweet_count": 67480, "listed_count": 306}, "verified": false, "username": "angelopezh"}, {"id": "1887473521", "location": "totooine ", "name": "Migue \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 246, "tweet_count": 325832, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "GarfiasMac"}, {"id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}, "verified": true, "username": "lajornadaonline"}, {"id": "1572601189", "location": "\ud83c\udf0d", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BRINCADEIRAS\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4171, "tweet_count": 49005, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "torriscos"}, {"id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7130, "following_count": 4523, "tweet_count": 70354, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Velherro"}, {"id": "141002503", "location": "El Salvador", "name": "ISSS", "public_metrics": {"followers_count": 236871, "following_count": 336, "tweet_count": 61873, "listed_count": 245}, "verified": false, "username": "isss_gob_sv"}, {"id": "915324304455290880", "name": "Maria Lug \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 3955, "tweet_count": 341586, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MariaLug2"}, {"id": "153140677", "location": "CDMX", "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pepealavez"}, {"id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "name": "Er\u00e9ndira", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Erendiragm"}, {"id": "2972610736", "name": "Paty Le\u00f3n R.", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 60, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaaatttLR"}, {"id": "1099402835903549442", "name": "RIG", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3554, "tweet_count": 77223, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LoQueTuDigas8"}, {"id": "2391308246", "location": "Lima - Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Q'antu Madue\u00f1o Basurco \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2377, "tweet_count": 22332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "QantuMB"}, {"id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "name": "RPP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2621097, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}, "verified": true, "username": "RPPNoticias"}, {"id": "1111037805730451456", "name": "\ud83d\udc95\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 148, "tweet_count": 9733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Galax__y__"}, {"id": "890294463918198784", "location": "troquei de conta", "name": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 884, "tweet_count": 22237, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "mariakitouessa"}, {"id": "970890258", "location": "Entrerriana ", "name": "c\u03b1\u043c\u0131\u029f\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1595, "tweet_count": 35589, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SrtaCamiCamila"}, {"id": "33524608", "location": "Buenos Aires", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Lubertino", "public_metrics": {"followers_count": 119342, "following_count": 95260, "tweet_count": 208547, "listed_count": 964}, "verified": true, "username": "Lubertino"}, {"id": "3102344429", "name": "Gloria Calvo", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1449, "tweet_count": 95542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "5d911e3b3547489"}, {"id": "1015728290819166214", "location": "Bolivia", "name": "CASIMIRA EN FAMILIA", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 31, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CasimiraFamilia"}, {"id": "190359536", "location": "Venezuela", "name": "Natalia Luque", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 702, "tweet_count": 3355, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nataliacluque"}, {"id": "1087843749110136834", "location": "CG Santa Margarida ", "name": "DENILSINHO \ud83e\udd34\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 13, "tweet_count": 18573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Denilsonn_sl7"}, {"id": "1107301165241384961", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "name": "Um Principe", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "annachriis_"}, {"id": "697808520759083008", "name": "Alpanpanyalvinovino", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 397, "tweet_count": 42041, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexfercr71"}, {"id": "2462383964", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 175, "tweet_count": 12528, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lariwithlu"}, {"id": "527256344", "location": "A Corunha, Espanha", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2872, "tweet_count": 32651, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "Blackdogbad"}, {"id": "910944757966290944", "location": "CDMX", "name": "Victor Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 157, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorR22857169"}, {"id": "339704212", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "Mariana Reyna \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 323, "tweet_count": 19916, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MtzMariana"}, {"id": "1056499393", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "elclosetlgbt"}, {"id": "534755534", "location": "Pe\u00e7anha, Brasil", "name": "Davizera", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 359, "tweet_count": 5118, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "davidcampos_18"}, {"id": "68689845", "name": "Leonardo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 932, "tweet_count": 2434, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OliverLeonardo"}, {"id": "130535653", "location": "Zacatecas, Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 16548, "following_count": 1235, "tweet_count": 176036, "listed_count": 286}, "verified": true, "username": "soldezacatecas"}, {"id": "1119794810838241285", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "p i e t", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 938, "tweet_count": 12469, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pietverdi_"}, {"id": "584385737", "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "trassssh"}, {"id": "1082011710653906944", "location": "Venezuela", "name": "Martha", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1951, "tweet_count": 57084, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marthaa1527"}, {"id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "verified": true, "username": "maduradascom"}, {"id": "830946272911753216", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Bernadete Vieira de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2107, "tweet_count": 10407, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Bernadeterm"}, {"id": "157838385", "location": "Santiago, Chile", "name": "Denis Polgrossi", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2401, "tweet_count": 37053, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Chorofino"}, {"id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "El Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854261, "listed_count": 17508}, "verified": true, "username": "ElNacionalWeb"}, {"id": "455777345", "location": "bologna", "name": "rosalino bove", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1935, "tweet_count": 121269, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "rosalinobove"}, {"id": "983289622817107968", "name": "Stasera Italia", "public_metrics": {"followers_count": 35531, "following_count": 84, "tweet_count": 11485, "listed_count": 122}, "verified": true, "username": "StaseraItalia"}, {"id": "2891585867", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "F\u00e1bio Palmeira", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 936, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabioopalmeira"}, {"id": "464952442", "location": "Tlalnepantla, Estado de M\u00e9xico", "name": "Luis Gilberto \ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 23196, "following_count": 7768, "tweet_count": 123300, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "61lb3rt0"}, {"id": "133089582", "location": "Lima, Peru", "name": "Erick CC", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 621, "tweet_count": 44820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erick_lxvi"}, {"id": "284249729", "location": "En Todo Lugar", "name": "EduGor\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 675, "tweet_count": 125718, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Rumi201503"}, {"id": "863439957507092482", "location": "NO FUNDO DO PO\u00c7O", "name": "RUTHEFODE VIU THE NBHD AO VIVO", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 955, "tweet_count": 3191, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ruthefode"}, {"id": "126040121", "name": "#ForaChorumeCriminoso", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1280, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tabluzz"}, {"id": "192246067", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 18071, "tweet_count": 354051, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AlfSSMartins"}, {"id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "verified": true, "username": "AiltonBenedito"}, {"id": "918226568870268928", "name": "MeryRuSe", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 312, "tweet_count": 13902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meryruse"}, {"id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "DrHistrionico"}, {"id": "763038260", "location": "N\u00famero 7, calle melancol\u00eda", "name": "Olivia", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 169, "tweet_count": 38607, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_gsofiar"}, {"id": "75047833", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 148, "tweet_count": 31325, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "matheusperini"}, {"id": "136840088", "name": "Anxelin", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868481, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "yoloxokotl"}, {"id": "878630524025176066", "name": "Alma", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 181, "tweet_count": 19515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "memoriareal"}, {"id": "323419614", "name": "gabriel guido", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1323, "tweet_count": 112057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielguido25"}, {"id": "2832696761", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Agustin Cerutti", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 397, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguceru21"}, {"id": "50445713", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Fabio Quetglas", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "verified": true, "username": "fabiojquetglas"}, {"id": "88924808", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Sabrina \u03df \u096a \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 442, "tweet_count": 38629, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_SabrinaMarqu"}, {"id": "389920763", "location": "Espa\u00f1a-Malaga", "name": "Jos\u00e9 David", "public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 10224, "tweet_count": 197137, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "daviiiiiiii8"}, {"id": "15686768", "location": "Madrid", "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112393, "following_count": 548, "tweet_count": 69763, "listed_count": 1124}, "verified": true, "username": "IGN_es"}, {"id": "32395946", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1498, "tweet_count": 47569, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "rodrigopegom"}, {"id": "285403362", "name": "saritanube \ud83e\udee7\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 2256, "tweet_count": 20990, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "saritafrutal"}, {"id": "159964228", "location": "San Luis, Argentina", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1572, "tweet_count": 79805, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lucasm54"}, {"id": "298553510", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}, "verified": false, "username": "Nicoambrogi"}, {"id": "1116940547384651776", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2602, "tweet_count": 2347, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "julia_eco"}, {"id": "1907659747", "location": "Roma", "name": "Lilith la Svamp", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 137, "tweet_count": 17569, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LilithLaSvamp"}, {"id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "name": "Marina #antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "marinapiva67"}, {"id": "781175050921705472", "name": "Milagros Frias", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 102, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FriasMilifrias"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "1433411928", "name": "sofi zalazar", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 360, "tweet_count": 3671, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sofizalazar1"}, {"id": "1757189066", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Romi", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Romiinuu"}, {"id": "180280918", "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "name": "Luc\u00eda Benavente Liso", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 3514, "tweet_count": 14739, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "Lucia_Benavente"}, {"id": "147635535", "location": "Colombia", "name": "S\u00e9ptimo D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 216770, "following_count": 2345, "tweet_count": 5125, "listed_count": 879}, "verified": true, "username": "SeptimoDiaTV"}, {"id": "1010310686", "location": "fortaleza", "name": "maratonista de bar", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 249, "tweet_count": 9234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "whoscleo"}, {"id": "39295518", "location": "Multiverso N\u00b0666", "name": "Bynho", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1142, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ynjuriado"}, {"id": "2589794504", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "name": "Erika Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 603, "tweet_count": 1100, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Erika_Gade"}, {"id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "ObsCinema"}, {"id": "204039253", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luc\u00edaMart\u00ednezMolina", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2407, "tweet_count": 4415, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LuciaMartinezMo"}, {"id": "1849064682", "name": "Videospremium ES", "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "videospremiumes"}, {"id": "1148386906952077312", "name": "diegocruzcornejo", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegocruzcorne1"}, {"id": "709443667", "location": "some place higher ", "name": "hugui b.d", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 464, "tweet_count": 19068, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "huguinsv"}, {"id": "2660899725", "location": "Galiza, Espanha", "name": "tonibetanzos12@gmail", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1845, "tweet_count": 30941, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tonibetanzos12"}, {"id": "2327757621", "name": "Francesco Savona", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 324, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fr4ncescoS4von4"}, {"id": "1610166600", "name": "Torrenapoli", "public_metrics": {"followers_count": 25954, "following_count": 948, "tweet_count": 230802, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "Torrenapoli1"}, {"id": "361969545", "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "name": "OACNUDH", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}, "verified": true, "username": "OACNUDH"}, {"id": "949434432691286017", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3768, "tweet_count": 66528, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "yewonight"}, {"id": "151141767", "name": "Lino Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 559, "tweet_count": 19552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jornalino"}, {"id": "17834130", "location": "Fortaleza/CE - Ele, Dele", "name": "Hiramame Kishi \u6241\u8c46 \u9a0e\u58eb\ud83c\udfae\ud83d\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1694, "tweet_count": 105093, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "ofelipelee"}, {"id": "2404831689", "name": "Matheus \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110967, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "harryvelaryon"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "1145407991841271808", "location": "Santa Cruz, Brasil", "name": "_bizinha\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 1841, "tweet_count": 24074, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "biely0412"}, {"id": "2982652467", "location": "Brasil", "name": "Let\u00edcia #Lula13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 262, "tweet_count": 48622, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leticristinaa_"}, {"id": "150759142", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Miguel Angel Espinel", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 296, "tweet_count": 101571, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "miguelangelespi"}, {"id": "301169465", "name": "Juan Solo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 480, "tweet_count": 18693, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuanSolo44"}, {"id": "764234024466452480", "name": "Anxo Fern\u00e1ndez Dopico", "public_metrics": {"followers_count": 6841, "following_count": 713, "tweet_count": 33667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carnaina"}, {"id": "308687636", "name": "JUAN FRAN", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1399, "tweet_count": 22391, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jfpvilla"}, {"id": "752180288055279616", "name": "kehdi\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1019, "tweet_count": 38082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucaskehdi"}, {"id": "47646735", "location": "The Imperial Capital", "name": "Yousef Munayyer", "public_metrics": {"followers_count": 93117, "following_count": 4213, "tweet_count": 67503, "listed_count": 1397}, "verified": true, "username": "YousefMunayyer"}, {"id": "502000863", "location": "Per\u00fa", "name": "Mario Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 561, "tweet_count": 5255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarioEnriqe15"}, {"id": "1320723487", "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1481, "tweet_count": 68590, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mce_juls"}, {"id": "854044719474671617", "location": "Rj", "name": "\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68.", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 550, "tweet_count": 89370, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_gbcosta7"}, {"id": "719639684", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 19, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoseVega2012"}, {"id": "44743406", "location": "Siempre del lado correcto ", "name": "MONITOR HISPANO by Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 1510, "tweet_count": 285220, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "CaballeroMaicol"}, {"id": "281303623", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Alexandra Guarecuco", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1749, "tweet_count": 49051, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Aguarecu"}, {"id": "1025372837073305600", "location": "Argentina", "name": "\u02d7\u02cb\u02cfLila\u2077\ud83e\udd95\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf7BTS\u02ce\u02ca\u02d7", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1309, "tweet_count": 72581, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FemiLila19"}, {"id": "707613582", "name": "belieber", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2053, "tweet_count": 80488, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "bnakrunpt"}, {"id": "804091969345568768", "location": "and through the pages of that old crimson book I found my home \u2500 and it smelled like rain and night", "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3151, "tweet_count": 22884, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "azrieIsoul"}, {"id": "1045417393852481536", "location": "Malaguita\ud83d\udc1d\ud83c\udf24\ufe0f", "name": "Nerea", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 89, "tweet_count": 10791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amnis__"}, {"id": "746719459725959168", "location": "ela/dela", "name": "isa (\u2060\u25e0\u2060\u203f\u2060\u30fb\u2060)\u2060\u2014\u2060\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 365, "tweet_count": 49829, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "isagaze"}, {"id": "908184217250648065", "name": "Bruno Salazar \u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 144, "tweet_count": 10097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bsalazar_rr"}, {"id": "900804885091954688", "location": "Donde m\u00e1s moleste al Comunismo", "name": "Nomaguanto \ud83e\udd2c\u2b50\ud83d\udc0e", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2409, "tweet_count": 39586, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Nomaguanto"}, {"id": "2855628933", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "le gar\u00e7on d\u00e0 c\u00f4t\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 655, "tweet_count": 20464, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "garcon_da_ct"}, {"id": "345591043", "name": "Mayte Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 372, "tweet_count": 7728, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maytetc"}, {"id": "586926876", "name": "Miranda Murdock", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 212, "tweet_count": 13404, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "a_mirandaLP"}, {"id": "766403168", "location": "Paraguay", "name": "ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 327, "tweet_count": 26872, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "IngridBarreto99"}, {"id": "30492614", "location": "Brasil", "name": "JLaw \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 338, "tweet_count": 125707, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "rebecahk"}, {"id": "1604511548", "name": "Anton Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 104, "tweet_count": 107, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AntonioRB93"}, {"id": "728841720", "location": "Hellin y Valencia", "name": "FranMtnez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1483, "tweet_count": 152252, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "franrakataplan"}, {"id": "2337651329", "name": "Growchito", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 258, "tweet_count": 19719, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Growchito"}, {"id": "335786301", "name": "Rafael R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 54, "tweet_count": 6778, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rariva64"}, {"id": "969440650985967616", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Cynthia", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 2783, "tweet_count": 14028, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manasayu64"}, {"id": "1031628576465010689", "location": "morta", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 616, "tweet_count": 7842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elena_eckertt"}, {"id": "142374956", "location": "Ciudad Bolivar, Venezuela", "name": "In\u00e9s Yolanda Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 4129, "tweet_count": 63833, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "iyolandabecerra"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "137693101", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "name": "Alejandra Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 1971, "tweet_count": 126200, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Jana_Ortega"}, {"id": "399105605", "location": "el salvador ", "name": "Medicensra\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 453, "tweet_count": 13227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CGEMPRENDEDORES"}, {"id": "838400021661896705", "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "name": "Dav", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 682, "tweet_count": 45897, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "DavZero07"}, {"id": "2541674312", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Kiru \ud83d\udc4d disfrut\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 565, "tweet_count": 23092, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "KiruGotiCulon"}, {"id": "4833106949", "name": "marina mena", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 611, "tweet_count": 6387, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marinamena_"}, {"id": "1643202264", "name": "stark. \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 584, "tweet_count": 187893, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "skwhatake_"}, {"id": "1916995171", "location": "Tenerife", "name": "Javi Benedict", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "JaviBenedict"}, {"id": "121526930", "location": "\u00dcT: 38.11670, 13.36670", "name": "Mau L.", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3150, "tweet_count": 136526, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "DonLaguardione"}, {"id": "887465761987362816", "location": "La Boyaneta", "name": "Di SiCuderia Failari", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 890, "tweet_count": 51938, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "DiSiCo30_872"}, {"id": "1158978121946796033", "name": "Miguel \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 114, "tweet_count": 5405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Migueln18761777"}, {"id": "818580745", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Marse", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 309, "tweet_count": 20988, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Marssssse"}, {"id": "782555716192206848", "location": "a casa perto de tudo ", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 150, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AkemyFav"}, {"id": "980260677305749504", "location": "En mi casa ", "name": "X", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 237, "tweet_count": 10786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Emi_Benitez_"}, {"id": "1067269047090376704", "name": "Menduu\u26bd\ufe0f\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 977, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Acosta5_05"}, {"id": "3299701031", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "TorreVigilancia"}, {"id": "210454141", "location": "Mas en sur-copenhage que en Bl", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udcc8 \ud835\udc38\ud835\udcc3\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udcc9\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 3338, "tweet_count": 94346, "listed_count": 126}, "verified": false, "username": "mejorporcalzada"}, {"id": "3733281328", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Takatarabica\ud83c\udf33\ud83c\udf3c \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 1747, "tweet_count": 28704, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "takatarabica"}, {"id": "245898575", "location": "Barcelona", "name": "Hern\u00e1n Sampietro", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 996, "tweet_count": 23667, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "hernansampietro"}, {"id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "OrgulloLocoMad"}, {"id": "454371014", "location": "Nowhere / Oklahoma", "name": "Mark Anielewicz", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 283, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarkAnielewicz"}, {"id": "1150620979481206786", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Sky! \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 348, "tweet_count": 10715, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "SkyroMoritas"}, {"id": "165286800", "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "name": "Darth Atrius.", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "DarkSanti97"}, {"id": "1165723555948060684", "name": "Juanma\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 185, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanmaat18"}, {"id": "4764543919", "location": "M\u00e9xico", "name": "QS Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 538, "tweet_count": 17282, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "qsnoticiasmx"}, {"id": "80940898", "location": "\u00dcT: 10.476602,-66.550029", "name": "Andrea Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2525, "tweet_count": 21866, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Andrea_mendoza"}, {"id": "3384013792", "location": "+55 zer027", "name": "BG\ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 513, "tweet_count": 33597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Moises_O_C"}, {"id": "229325097", "location": "027", "name": "LOU\u26a1\ufe0fADA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 650, "tweet_count": 99685, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ranilouzada_"}, {"id": "269420553", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "name": "Filipe Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1444, "tweet_count": 34084, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FilipePereira5"}, {"id": "191614795", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Julissa V", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 2450, "tweet_count": 3597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliverop"}, {"id": "318103045", "location": "Monteria - Colombia", "name": "Fabi\u00e1n Herrera C.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 76, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabianHCorrea"}, {"id": "164743152", "location": "Ceilonge!", "name": "Master Lizzy Full Pistola", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 614, "tweet_count": 97124, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Lagartone"}, {"id": "815621939729432576", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Alejandra SG", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 596, "tweet_count": 8043, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "handysg91"}, {"id": "97166230", "location": "Lima, Peru", "name": "Edison Tabra", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 3459, "tweet_count": 1430, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "etabra"}, {"id": "130587961", "location": "CARACAS", "name": "JAPB", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2009, "tweet_count": 763177, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "JAPBELNEGRO"}, {"id": "459253624", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 31651, "following_count": 9620, "tweet_count": 60837, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "hirxtt"}, {"id": "1398552002", "name": "juan chiflar sihierve", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 372, "tweet_count": 109916, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_alejobj"}, {"id": "50126679", "location": "Argentina", "name": "Telefe Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3052234, "following_count": 104, "tweet_count": 324711, "listed_count": 4076}, "verified": true, "username": "telefenoticias"}, {"id": "1012834178214301697", "name": "Yankeepereira", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 101, "tweet_count": 10781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yankeepereira1"}, {"id": "847103240", "name": "Keki", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2570, "tweet_count": 29009, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MERITOCRACIA2"}, {"id": "3026602371", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Maxi Oconell\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 7088, "tweet_count": 45920, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "maximuz_bsas"}, {"id": "140169251", "name": "Noi", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 360, "tweet_count": 41382, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Noipxvnrt"}, {"id": "947153027999428608", "location": "Uba\u00ed, Brasil", "name": "strange man", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 572, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuguMarttins"}, {"id": "1042174045658271746", "location": "Hell Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "name": "Gigi", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 408, "tweet_count": 49229, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GigiLozano_"}, {"id": "225869489", "name": "andres aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 156, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andymanson102"}, {"id": "777687683812331520", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "Hikaru", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1728, "tweet_count": 24101, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hikaru_hunter77"}, {"id": "1014586405", "name": "Team Poetero", "public_metrics": {"followers_count": 52411, "following_count": 19507, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}, "verified": false, "username": "TeamPoetero"}, {"id": "465551591", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "JuanFran Solivares", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 697, "tweet_count": 15632, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Juanfran070"}, {"id": "1110792972965044224", "location": "Dallas, TX", "name": "Dr. Suz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 18143, "following_count": 813, "tweet_count": 4095, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "DanielSuzanr"}, {"id": "1014341196532060160", "location": "Ciudad  de M\u00e9xico", "name": "H\u00e9ctor Esquivias", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 1748, "tweet_count": 3527, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "DrEsquivias"}, {"id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "verified": true, "username": "INPRFM"}, {"id": "153265399", "location": "Montevideo, Uruguay \u00abporahora\u00bb", "name": "melvi adams", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 374, "tweet_count": 283006, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "m_adams74"}, {"id": "42759792", "location": "BH/MG", "name": "\u264f\ufe0f \u262f\ufe0f \u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 2305, "tweet_count": 4525, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ReginaCostaS2S2"}, {"id": "846040794", "name": "javier cofrade\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 801, "tweet_count": 25897, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "javier_cofrade"}, {"id": "1089891301649203202", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Allan Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 195, "tweet_count": 5793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "allbasto"}, {"id": "855223563263127552", "location": "Brasil", "name": "St\u00e9phane", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 342, "tweet_count": 45904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stehhfcb"}, {"id": "973642388857081856", "location": "TRS", "name": "Juditpi she/her", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1056, "tweet_count": 31299, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Juditpi1"}, {"id": "15965971", "location": "The Net", "name": "Galicia Spooky It-Girl", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "verified": false, "username": "srtagalicia"}, {"id": "477890870", "location": "Pernambuco ", "name": "Jos\u00e9 Carlos de S\u00e1 22\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1285, "tweet_count": 89401, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "zecasa25"}, {"id": "241851575", "location": "En un lugar de Castilla... ", "name": "D.Quixote de Vadillo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 883, "tweet_count": 23854, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "PerikoAngel"}, {"id": "1158328362", "name": "Elune - Laurora Boreal", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 312, "tweet_count": 7663, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Laura_MiriM"}, {"id": "147023807", "location": "argentina .santa fe ", "name": "Chuchi Molina", "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 1617, "tweet_count": 31575, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "adrianamolina20"}, {"id": "926475019", "location": "\u00a1Es Espa\u00f1a!", "name": "Salenvko", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 621, "tweet_count": 15252, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "asalenvko"}, {"id": "1035967069", "location": "Tatooine || He/Him", "name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2310, "tweet_count": 306304, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "FlashsNDrew"}, {"id": "43979086", "name": "TotoIdeas 20K", "public_metrics": {"followers_count": 23027, "following_count": 25321, "tweet_count": 81065, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "totozmex"}, {"id": "1045396631271682051", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Instituto para las Neurociencias y la Salud IN&S", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 19, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "INySCo"}, {"id": "1155332062473326592", "location": "Bs As", "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 398, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Julia97919179"}, {"id": "938556368604356608", "name": "Ana Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 970, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AbogadaAnarivas"}, {"id": "916360051077648385", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Revista Gritalo Vos", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 543, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GritaloV"}, {"id": "158930432", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina.", "name": "Naku", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 277, "tweet_count": 11538, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NahirOrmachea"}, {"id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1163, "tweet_count": 454389, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "alanrodrigues14"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "718673884", "location": ".", "name": "ataulfo rey", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 106, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rey_Ataulfo"}, {"id": "267073900", "location": "Comuna 4", "name": "Lucas Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1149, "tweet_count": 107897, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_lucasorellana_"}, {"id": "1466893339", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Igor Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 456, "tweet_count": 55286, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "IgorCCesar"}, {"id": "81471140", "location": "\u00dcT: 10.4921187,-66.8593081", "name": "JOSE CONTRERAS", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 252, "tweet_count": 2892, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JMCONTRERAS1978"}, {"id": "2935051509", "name": "Poki", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1156, "tweet_count": 12562, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JJPoki14"}, {"id": "28764661", "location": "Santa Cruz de la Sierra", "name": "eju.tv", "public_metrics": {"followers_count": 25733, "following_count": 131, "tweet_count": 745045, "listed_count": 352}, "verified": false, "username": "ejutv"}, {"id": "488613315", "location": "Faro, Portugal", "name": "Jo\u00e3o\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 117, "tweet_count": 30016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joao_AGeraldo"}, {"id": "331354249", "location": "Venezuela", "name": "Pablo Guerrero. V", "public_metrics": {"followers_count": 13274, "following_count": 10845, "tweet_count": 131664, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "GuerreroPablo9"}, {"id": "48816719", "location": "Zulia, Venezuela", "name": "Noticias Cada D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 11225, "following_count": 8783, "tweet_count": 11107, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "noticiacadadia"}, {"id": "4729279899", "name": "Princesa Leia", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 40, "tweet_count": 23622, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RebelLeia"}, {"id": "246414559", "location": "Quito!", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 524, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IsaVelastegui"}, {"id": "873373201010749440", "location": "San Martin de Porres, Peru", "name": "Ruth Karina Ayudante Baldoceda", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 126, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AyudanteRuth"}, {"id": "118536654", "location": "Chile", "name": "Nuevo Tiempo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ntchile"}, {"id": "2571284928", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "maxxxine", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 580, "tweet_count": 20283, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "amurrinhada"}, {"id": "1040885238", "location": "Caracas", "name": "Rogelio Astudillo", "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 5001, "tweet_count": 90041, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "unsangano"}, {"id": "42932403", "location": "Washington DC", "name": "Jorge Gestoso", "public_metrics": {"followers_count": 72267, "following_count": 594, "tweet_count": 61954, "listed_count": 617}, "verified": false, "username": "JorgeGestoso"}, {"id": "141819823", "location": "Argentina", "name": "Susana Su Baqueiro\ud83d\udc9a\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 4639, "tweet_count": 172747, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Subaquei"}, {"id": "3320713198", "location": "ela/dela", "name": "\u23f3):)", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 32, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "scintilss"}, {"id": "146194042", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u2661 Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 209, "tweet_count": 11689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crespilou"}, {"id": "365485173", "location": "Umbrete, Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "J. A. MORALES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 506, "tweet_count": 37352, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "RunneQuest"}, {"id": "958334316", "name": "agus \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 4233, "tweet_count": 120242, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "xCHEAPQUEEN"}, {"id": "2572864576", "location": "Posadas, Argentina", "name": "~ Ago \u2595\u20dd\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 249, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agogodoy"}, {"id": "886664874583105536", "location": "Venezuela", "name": "Aurora Boreal", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 3383, "tweet_count": 46380, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Avefenix0907"}, {"id": "290696161", "location": "Venezuela", "name": "Christian Arrieta (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 2455, "tweet_count": 15993, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Arrietach"}, {"id": "1149699693624090625", "location": "mi casa", "name": "EmmaStudio UwU", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 172, "tweet_count": 3377, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EmmaStudio365"}, {"id": "1465604179", "name": "Pancho", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 538, "tweet_count": 9894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FranDachs"}, {"id": "75512418", "name": "Piero Indrizzi", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 566, "tweet_count": 24773, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pilota42"}, {"id": "121424128", "location": "Italy", "name": "La7", "public_metrics": {"followers_count": 598691, "following_count": 207, "tweet_count": 100517, "listed_count": 2289}, "verified": true, "username": "La7tv"}, {"id": "751932466609459200", "location": "Uberl\u00e2ndia, MG", "name": "emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1349, "tweet_count": 14184, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "emanuelpfvr"}, {"id": "321734164", "location": "Hualp\u00e9n", "name": "Alvaro Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 897, "tweet_count": 8048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvarotoledoc"}, {"id": "2885694652", "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "name": "DPR Biob\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 15235, "following_count": 967, "tweet_count": 20329, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "DPRBiobio"}, {"id": "251595614", "location": "Madrid, Reino de Espa\u00f1a", "name": "Carmen Mar\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2843, "tweet_count": 47639, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "CarmenM1967"}, {"id": "2961450035", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Arthur Fava", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 305, "tweet_count": 22472, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arthurfava_"}, {"id": "2155309668", "name": "jap", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 204, "tweet_count": 31592, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "javszgz"}, {"id": "742115958525943812", "location": "Colmenarejo, Espa\u00f1a", "name": "P. Civil Colmenarejo", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 194, "tweet_count": 4550, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "protecolme"}, {"id": "501689368", "location": "Comunidad de Madrid", "name": "012 Comunidad Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 33028, "following_count": 179, "tweet_count": 43637, "listed_count": 270}, "verified": true, "username": "012CMadrid"}, {"id": "280721979", "location": "Guatemala", "name": "Ra\u00fal G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 122, "tweet_count": 1279, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rogr1717"}, {"id": "1015251997916893184", "name": "Coco Nuts \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 701, "tweet_count": 8789, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elle_lenuts"}, {"id": "2317943588", "name": "La sensaci\u00f3n del bloque", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1286, "tweet_count": 47122, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Yeicob__"}, {"id": "633072295", "location": "Erandio, Euskal Herria", "name": "Endika Montes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 729, "tweet_count": 21997, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "EndikaMontes"}, {"id": "941471048972820480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 496, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sgt_Ferreiraa"}, {"id": "2759404642", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "name": "M\u00edriam \ud83e\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1166, "tweet_count": 12968, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "leirurami"}, {"id": "51845844", "location": "Charlotte, NC", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1846, "tweet_count": 61504, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "andimxa"}, {"id": "2457958004", "location": "tucuman-argentina", "name": "Bribri \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 639, "tweet_count": 38408, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BrisaBuabse98"}, {"id": "599763235", "location": "Durotar", "name": "Nativa Guaran\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 597, "tweet_count": 17893, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DiAraujo91"}, {"id": "28191953", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "ABC Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}, "verified": true, "username": "ABCDigital"}, {"id": "781748787433779200", "name": "Alfredo Basurto D", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 4946, "tweet_count": 26346, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "fredobasurto"}, {"id": "49540008", "location": "M\u00e9xico", "name": "Juan Becerra Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "verified": true, "username": "juanbaaq"}, {"id": "212577712", "location": "La Valdavia", "name": "Lobo  Valdavia", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4968, "tweet_count": 299848, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "LoboValdavia"}, {"id": "76391470", "location": "RJ, Brasil", "name": "natan garcia", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 167, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "natan_shark"}, {"id": "4430009921", "name": "RitmoCircadiano", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2217, "tweet_count": 23434, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NonaBriBli"}, {"id": "2832830751", "location": "Colima, M\u00e9xico", "name": "sunburn", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 477, "tweet_count": 19168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexiaestrada98"}, {"id": "303553257", "location": "Guatemala", "name": "Roberto Catal\u00e1n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 3518, "tweet_count": 44529, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "robertovilleca"}, {"id": "62653249", "location": "Amap\u00e1, Brasil", "name": "Rachel \u2b50\ufe0f13.", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1528, "tweet_count": 90160, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Racheldomi"}, {"id": "71064733", "location": "Coxim, Brasil", "name": "William de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 872, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "williampaula"}, {"id": "82918801", "name": "Bast", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 4997, "tweet_count": 25354, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "BastStAnd"}, {"id": "830032925492203520", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elaine Ariga", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 499, "tweet_count": 5705, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LanyMiho"}, {"id": "2511235445", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Gabs \u00e9 LULA", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 586, "tweet_count": 39554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yoGabs0"}, {"id": "264830756", "location": "Mulberry Street", "name": "Lule", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 276, "tweet_count": 40007, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "itsmelulegrace"}, {"id": "81208625", "location": "MG", "name": "Marcimilha", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 590, "tweet_count": 116193, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ineffablemarcia"}, {"id": "808784965", "location": "Veracruz, Ver.", "name": "Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 86, "tweet_count": 91761, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BuscarOscarino"}, {"id": "717291582", "location": "Lima, Peru", "name": "Lucia Barja", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1107, "tweet_count": 2202, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "lumus_totallus"}, {"id": "1085231052543676416", "location": "rem | \uc624\ube5b \ud83d\udcab | MBTI: INVU", "name": "Pipoka \ud83d\udd4a\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1079, "tweet_count": 25600, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "clrspoka"}, {"id": "2834243595", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ivanpozoholguin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 606, "tweet_count": 37039, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ivanpozoholguin"}, {"id": "856896141971083265", "name": "Lourdes Gola", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lougola2"}, {"id": "890293654392385536", "location": "Marau, Brasil", "name": "L\u00edgia", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 493, "tweet_count": 8668, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LigiaConte"}, {"id": "3068816387", "name": "Curi", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 477, "tweet_count": 10025, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elhaz35"}, {"id": "330630383", "name": "G2 Stitch", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 392, "tweet_count": 9112, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lpzdianaa"}, {"id": "2797296920", "name": "CongresoLGBTMex", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 460, "tweet_count": 2962, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "CongresoLGBTMex"}, {"id": "22510375", "location": "Guadalajara Jalisco M\u00e9xico", "name": "\u2112UIS GUZMAN \uea00 \ud83d\udce3", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 5105, "tweet_count": 102654, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "luisigg"}, {"id": "1028983950386126848", "location": "027", "name": "Kariny \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 324, "tweet_count": 18370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChristKariny"}, {"id": "2930621729", "location": "La Rioja", "name": "MIKE", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 589, "tweet_count": 10221, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mikeSKM99"}, {"id": "337994694", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "name": "@juankypetro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 432, "tweet_count": 4027, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Juankypetro"}, {"id": "75092699", "location": "Rep\u00fablica de Olancho", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 294, "tweet_count": 11488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulioGomez57"}, {"id": "618693784", "name": "The Dark Knight", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1038, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ferchewbacca"}, {"id": "451729547", "location": "Reynosa", "name": "Dr. JC Olvera", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 125, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pep1Olvera"}, {"id": "1008624289287999489", "location": "Iper\u00f3/Sp", "name": "criss", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 65, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "o_ocriss"}, {"id": "13732492", "location": "Diadema/SP", "name": "Deco Ribeiro #Vote13 \ud83c\udf08\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 4988, "tweet_count": 78062, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "decows"}, {"id": "520066056", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Xiomy", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1805, "tweet_count": 228192, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaXioo"}, {"id": "50509702", "location": "Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 38494, "following_count": 22393, "tweet_count": 552563, "listed_count": 173}, "verified": false, "username": "Vprimero"}, {"id": "3248684424", "name": "nea", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 325, "tweet_count": 35377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "axndreavise"}, {"id": "279380534", "name": "t.o.i.a \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 146, "tweet_count": 103346, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "muyblondi"}, {"id": "136806767", "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 557, "tweet_count": 78535, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Mariyselita"}, {"id": "2509159152", "location": "Capital do Cear\u00e1", "name": "Erica Silva \ud83d\udda4#13 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 2764, "tweet_count": 69693, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aneerica2"}, {"id": "868916876289732608", "location": "CABA", "name": "Mariano gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 441, "tweet_count": 46431, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gmarianoj"}, {"id": "67619109", "location": "argentina", "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguantelabanda"}, {"id": "2873871142", "location": "Malaga", "name": "D\u2019Angello", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 420, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Montapuerca"}, {"id": "251795361", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 817, "tweet_count": 12024, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "amdvgr"}, {"id": "761066286440849408", "location": "Cerca De Todo", "name": "Maria noname", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1971, "tweet_count": 107944, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaFR47"}, {"id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "jesuino evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45745, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JesuinoYahoo"}, {"id": "38413341", "location": "Curitiba - PR", "name": "CBN Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 200900, "following_count": 7, "tweet_count": 77909, "listed_count": 445}, "verified": false, "username": "CBNCuritiba"}, {"id": "274877473", "location": "M\u00e9x\u00edco", "name": "Dra. Polanka", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 231, "tweet_count": 15427, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Polanka_MD"}, {"id": "1092088089735020544", "name": "Tanuki", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1154, "tweet_count": 17713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lifeisgood2_2"}, {"id": "706549463247101953", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6731, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "SomosMov"}, {"id": "467157984", "name": "Sandra Ca\u00f1averas", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 537, "tweet_count": 37558, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Samile116"}, {"id": "1093594702371344384", "location": "Mexico", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 484, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lu01286397"}, {"id": "3026492666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Doris Macedo\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1805, "tweet_count": 581599, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "dorismac64"}, {"id": "132887162", "location": "Santos, Brasil", "name": "Santini 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2576, "tweet_count": 48639, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "soulbrazuca"}, {"id": "1145388458", "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 160, "tweet_count": 33928, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PilarVazquez_98"}, {"id": "1590846835", "location": "Madrid por desgracia", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "gotohornyjail"}, {"id": "874661011407732740", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Andrea Isela", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 297, "tweet_count": 15589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carcamo_isela"}, {"id": "145748221", "location": "Bahia, Brasil", "name": "\ud83c\udd7beo \ud83d\udcaf \ud83d\udd34\u26ab#\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd84\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd76\ud83c\udd7e", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 984, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leonjs87"}, {"id": "1389459812", "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1049, "tweet_count": 50438, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "angaran2"}, {"id": "3115604243", "name": "Magy loves Tobio and Megumi", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 406, "tweet_count": 78190, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sweetroyu"}, {"id": "52084894", "location": "Fortaleza/CE", "name": "Tarcisio Colares", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1443, "tweet_count": 19535, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TarcisioColares"}, {"id": "863508614102872064", "name": "antonia", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 220, "tweet_count": 21274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ant0paillaman"}, {"id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "name": "Azteca Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 806006, "following_count": 909, "tweet_count": 394960, "listed_count": 3003}, "verified": true, "username": "AztecaNoticias"}, {"id": "84421538", "name": "gracruz", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 273, "tweet_count": 8425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gracruz2000"}, {"id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "verified": true, "username": "guerrerochipres"}, {"id": "709989386", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Joao Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 287, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaoHenriqueS16"}, {"id": "1074741538683568128", "name": "Inimigo do frio", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 298, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duudaesq"}, {"id": "2953097469", "name": "Pequeno Bolt o Gatinho", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 279, "tweet_count": 18454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1gmc_0"}, {"id": "898233880607682560", "name": "Cuqui", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 92, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amopandalucia"}, {"id": "897664886741848066", "location": "Brasil", "name": "Nara", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1135, "tweet_count": 130863, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiiaaC_"}, {"id": "1168662179433914369", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "\u13b7\u1c3b\u1a3c\u2661'\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mih01634095"}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "toni_roberto"}, {"id": "1103334860154957824", "name": "Enfermeriahusll", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 201, "tweet_count": 291, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "enfermeriahusll"}, {"id": "1498063933", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SalutGOIB"}, {"id": "3400780882", "name": "Psicoan\u00e1lisis Valle", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 88, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "analisisvalle"}, {"id": "186706861", "location": "deROSARIOyDeCENTRAL(ARGENTINA)", "name": "Adolfo Mena Gonz\u00e1lez Un hombre del subsuelo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1540, "tweet_count": 49799, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "NandoCanalla"}, {"id": "129716592", "name": "saraH", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1317, "tweet_count": 29361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarahhavalos"}, {"id": "135360715", "location": "Pilar Cordoba", "name": "Jose Luis Puglie", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 776, "tweet_count": 3475, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CochePuglie"}, {"id": "1052364957289988096", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "gregorio bea\u00f1a nova", "public_metrics": {"followers_count": 7145, "following_count": 7151, "tweet_count": 623904, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BeanaNova"}, {"id": "989606248889946112", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "edith aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "edinakisa"}, {"id": "3090171862", "location": "Madrid", "name": "Belen", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 581, "tweet_count": 9430, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BelenBelenm30"}, {"id": "912737532", "location": "Santiago de los Caballeros", "name": "Wardis L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 4793, "tweet_count": 10014, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "WardisL"}, {"id": "143173757", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 397975, "following_count": 3078, "tweet_count": 287643, "listed_count": 831}, "verified": true, "username": "ElDia_do"}, {"id": "1052939231734173696", "name": "Cristina Serafini", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 9480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cristin55502504"}, {"id": "48608165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tales Copolla", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 326, "tweet_count": 33337, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "talescopolla"}, {"id": "107807785", "location": "BARRA DO GAR\u00c7AS - MT", "name": "FORA DINIZ/ PROFESSOR PARDAL", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 385, "tweet_count": 27896, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "brunogomespan"}, {"id": "1035478563582033921", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "name": "Marcos Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 638, "tweet_count": 16931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarkaoNeves_76"}, {"id": "16459621", "location": "Guatemala", "name": "Patricia Letona D.", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 621, "tweet_count": 3881, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "pletona"}, {"id": "1097619860224389121", "location": "entre el bien y el mal", "name": "\u1d00\u1d1b\u1d00\u0280\u1d00x\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 305, "tweet_count": 7826, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felixcontilde"}, {"id": "67113813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Selma Mathias \u2640\u2640\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 14910, "following_count": 13275, "tweet_count": 34386, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "selmamathiass"}, {"id": "455200915", "location": "4 dicembre 2016 ho  votato SI", "name": "occidente.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa NATO/OTAN\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 4990, "tweet_count": 55631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZettiGiuliano"}, {"id": "137383404", "location": "colombia", "name": "C\u00e9sar Miranda\ud83d\udc8e\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 4188, "tweet_count": 12802, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ELTIGRE198401"}, {"id": "1059936763504967682", "location": "j\u00fapiter ", "name": "\u26e9\ufe0f\ud83c\udf59\ud83c\udf8f Le Momd\u00e1 \ud83c\udf8f\ud83c\udf59\u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 30510, "following_count": 5732, "tweet_count": 120529, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "LeMonda__"}, {"id": "337001609", "name": "CRISTOBAL PRIETO CID", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1364, "tweet_count": 26821, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "crispricid"}, {"id": "897124263223853056", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "\u0274\u1d00\u1d04\u029c\u1d1c\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 358, "tweet_count": 15829, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abregunazaren4"}, {"id": "3014299882", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Rafa \ud83e\udda5\ud83c\udfc1 VOTA13", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 1114, "tweet_count": 84062, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "rafiss44"}, {"id": "4218473171", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Rondoniaqui News", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RondoniaquiNews"}, {"id": "33960440", "location": "Espa\u00f1a", "name": "SAR", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 308, "tweet_count": 15970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ruy7"}, {"id": "309773480", "location": "Opiniones a t\u00edtulo personal", "name": "Raul D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 197, "tweet_count": 15030, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Raul_Lex"}, {"id": "300057077", "location": "NOVIEMBRE 1980", "name": "RoBeRtO \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1225, "tweet_count": 15104, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "rguffante"}, {"id": "169673384", "location": "N\u00c3O MORO, ME ESCONDO", "name": "NADA DE COMPROMISSO \u24df \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5213, "following_count": 1021, "tweet_count": 208331, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "EuOCelso"}, {"id": "1963332458", "name": "carmen funes molina", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2724, "tweet_count": 16130, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "tanenfm"}, {"id": "1081889034530705409", "name": "DaPBE", "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2825, "tweet_count": 10627, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ApBE_"}, {"id": "2721571952", "name": "Hala Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 87, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trapaza69"}, {"id": "128409497", "location": "CdMx / Toluca, Edo. de M\u00e9x. ", "name": "\ud83c\udf42H\u00e9ctor Antonio GS\ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 173, "tweet_count": 13367, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AntonioKanbee"}, {"id": "956004404670484482", "location": "Club Nocturno \"The Creepy Morty\"", "name": "Rick Prime", "public_metrics": {"followers_count": 69824, "following_count": 78, "tweet_count": 3695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RickYMortyMX"}, {"id": "518864931", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "EAP LatinA", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 646, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EAPLatinA"}, {"id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157439, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "theRealTrueVoid"}, {"id": "449380473", "location": "Per\u00fa", "name": "alexx", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 3709, "tweet_count": 82986, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "lovecrazygaga"}, {"id": "85157293", "location": "Montes Claros - MG Brasil", "name": "R\u00f4mulo \u1d9c\u1d43\u1d50\u2234", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 425, "tweet_count": 27660, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "RomuloNiegro"}, {"id": "1146935859192709120", "location": "Brasil", "name": "Popsfera Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 111, "tweet_count": 3165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OficialPopsfera"}, {"id": "1163769616994320384", "name": "Refuse2Lose", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 275, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "finoyexquisito"}, {"id": "181868452", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "name": "Jhadson Augusto \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1305, "tweet_count": 33250, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jadiiinho"}, {"id": "55932150", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n P\u00e9rez \ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 1298, "tweet_count": 21566, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mmariabela"}, {"id": "222231985", "location": "Ecuador", "name": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 613620, "following_count": 1252, "tweet_count": 83562, "listed_count": 952}, "verified": true, "username": "Salud_Ec"}, {"id": "1050560190179885057", "name": "Poseid\u00f3n \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 124, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PoseidonPoiso"}, {"id": "61370188", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud83c\udf38EliBran\ud83c\udf38\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 809, "tweet_count": 52711, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EliBran0812"}, {"id": "1868083189", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 3780, "tweet_count": 37636, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaokxJoo"}, {"id": "1423774976", "location": "La Plata, Argentina ", "name": "laureano", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 138, "tweet_count": 4205, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LauriBarsellini"}, {"id": "76496003", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MssLucyVanPelt"}, {"id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "name": "Cfhdz.", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2822, "tweet_count": 117839, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CFHernandez01_"}, {"id": "57404784", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Sergio y Lupita en el Heraldo Radio", "public_metrics": {"followers_count": 149512, "following_count": 3515, "tweet_count": 134809, "listed_count": 1146}, "verified": false, "username": "SergioyLupita"}, {"id": "2819995523", "name": "nebuodiosa \u26f3", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 141, "tweet_count": 7375, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xxnebulosaxx"}, {"id": "228761260", "name": "Beto Fialho\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2474, "tweet_count": 5404, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "betofialho"}, {"id": "1462395883", "location": "Asunci\u00f3n ", "name": "Rodrigo Romero \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 103, "tweet_count": 1401, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rodromeroc"}, {"id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "name": "Carlos Montero", "public_metrics": {"followers_count": 544175, "following_count": 393, "tweet_count": 125385, "listed_count": 3406}, "verified": false, "username": "CMonteroOficial"}, {"id": "792953663023116288", "location": "Lima", "name": "\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 658, "tweet_count": 51883, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gonzAL1901"}, {"id": "344225284", "name": "Carlos Iba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1284, "tweet_count": 2824, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "carkis1"}, {"id": "274286082", "location": "El mar", "name": "Sandra Loise", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 575, "tweet_count": 16939, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "SandraLoiseR"}, {"id": "866702115154079750", "location": "Iberia", "name": "Xan Das Bolas", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1050, "tweet_count": 53555, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SanDasBolas"}, {"id": "2149167104", "name": "Maria de las Nieves", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2279, "tweet_count": 208849, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mnieves33"}, {"id": "97227714", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Juarez de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 940, "tweet_count": 26728, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "limajuarez"}, {"id": "230285117", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Yuri Alegria", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 847, "tweet_count": 68436, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "yualegria_"}, {"id": "42897242", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Roberta Trevisan \ud83d\udde3\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1839, "tweet_count": 136223, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "robertatms_"}, {"id": "958701173044805632", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "name": "Albineto", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 663, "tweet_count": 9540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Netofernnds"}, {"id": "2252436440", "location": "Espanha", "name": "loren santos", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1121, "tweet_count": 38224, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "opinarhoy"}, {"id": "928704706620293127", "name": "Paqui Villalgordo", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 4555, "tweet_count": 38759, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "puchiniya"}, {"id": "468567290", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "sebas", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 1493, "tweet_count": 53065, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sebasvelas"}, {"id": "37758638", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "verified": false, "username": "anibalgaviria"}, {"id": "276822991", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ildefonso M. Thomsen", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 11, "tweet_count": 157555, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "IldefonsoM"}, {"id": "2484992261", "location": "Espanha", "name": "Caballero del Sur,Extinguido.", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1429, "tweet_count": 42264, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BanderaSanJuan"}, {"id": "4860654081", "name": "Armenia Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 397, "tweet_count": 471, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Armenia_ant"}, {"id": "842538984635056128", "name": "o\u00e3kelA", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 960, "tweet_count": 1174, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AlexScaga"}, {"id": "426908101", "location": "Vivendo e aprendendo...", "name": "Devotee com o \ud83e\udd91PT\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1193, "tweet_count": 43793, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Sizzypt"}, {"id": "183680691", "name": "Ana Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 490, "tweet_count": 1790, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnaLau_Herrera"}, {"id": "3133920248", "location": "brasil", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 54, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariaritadinizz"}, {"id": "896602634836226048", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Bebe_m22", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 261, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BebeCap2"}, {"id": "950455831836942336", "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "name": "Mili \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "echegaray_mili"}, {"id": "385030117", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Julio Peckel", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 179, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jpeckel"}, {"id": "576622886", "location": "Dominican Republic", "name": "Marte Piantini", "public_metrics": {"followers_count": 109133, "following_count": 6892, "tweet_count": 21716, "listed_count": 112}, "verified": true, "username": "MartePiantini"}, {"id": "718096160896978944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Felippe Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 497, "tweet_count": 47050, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fdscaldas"}, {"id": "249188409", "name": "Danifer", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 549, "tweet_count": 59934, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "DanitzaAraujoP"}, {"id": "171308189", "name": "Venice", "public_metrics": {"followers_count": 14112, "following_count": 13318, "tweet_count": 73502, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "bluesinthesky"}, {"id": "3316516707", "location": "Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "Rafael lalo infante\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1010, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laloinfante_1"}, {"id": "2942237110", "name": "Seguridad y Salud", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 667, "tweet_count": 4805, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "PRLTecnico"}, {"id": "214419968", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Affor Health", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1726, "tweet_count": 2594, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "AFFORPrevencion"}, {"id": "71629268", "location": "Brasil", "name": "Arlinson Nascimento \ufe0f\u200d\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1578, "tweet_count": 21687, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arlinson"}, {"id": "76730835", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Julio Rios", "public_metrics": {"followers_count": 15350, "following_count": 9856, "tweet_count": 61436, "listed_count": 160}, "verified": true, "username": "julio_rios"}, {"id": "793106499375468545", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Martha Romo Cu\u00e9llar", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 726, "tweet_count": 1876, "listed_count": 47}, "verified": true, "username": "MarthaRomoC"}, {"id": "916037928555565056", "location": "Ecuador", "name": "Esta es tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 42, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "estaestucasaec"}, {"id": "306638080", "name": "Jorge Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1177, "tweet_count": 23005, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Jorge1998x"}, {"id": "42553797", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Chubut", "name": "aldy \u51fb", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 577, "tweet_count": 22454, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "missilekid_"}, {"id": "2250934488", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "VAL | MultiMains", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1214, "tweet_count": 35993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KioVillagra"}, {"id": "724415269150429184", "location": "La Libertad, El Salvador", "name": "Annel", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 119, "tweet_count": 5078, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "natiarteaga78"}, {"id": "1073560759", "location": "Encarnacion, Paraguay", "name": "UNI-Itap\u00faa", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 275, "tweet_count": 9076, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "UNI_DCOM"}, {"id": "929081810", "name": "Mike", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 418, "tweet_count": 6806, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mig_espi"}, {"id": "3484717217", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Alian\u00e7a Geek", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 199, "tweet_count": 7556, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Alianca_Geek"}, {"id": "2821225149", "location": "Argentina", "name": "GABRIEL TAYL0R. \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 10365, "following_count": 8741, "tweet_count": 79400, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "VictOcampo"}, {"id": "49753443", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1338, "tweet_count": 10402, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LuDazza"}, {"id": "1038868862849241089", "location": "por ah\u00ed", "name": "EricitoGozon", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1180, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EricitoGozon"}, {"id": "267423854", "location": "Panam\u00e1", "name": "Elizardo Morales R.", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 245, "tweet_count": 236712, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ElizardoMorales"}, {"id": "818125372218900480", "location": "army, blink, mixer, orbit ", "name": "G \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 166, "tweet_count": 24140, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "loonarmixer"}, {"id": "12569992", "name": "vibuca", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 162, "tweet_count": 11361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vibuca"}, {"id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "name": "CB Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42448, "following_count": 21310, "tweet_count": 207073, "listed_count": 184}, "verified": false, "username": "cb_television"}, {"id": "558823208", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "name": "Nora Kreimer", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1185, "tweet_count": 165363, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "NoraKreimer"}, {"id": "1599021012", "location": "Cali, Valle del Cauca", "name": "Carlos H Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 941, "tweet_count": 430996, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "cahugugo"}, {"id": "940395726835798016", "location": "Sogamoso, Boyac\u00e1, Colombia", "name": "Esencias del Jard\u00edn\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 9654, "following_count": 9767, "tweet_count": 1018, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "esenciasdeljard"}, {"id": "909850387968077829", "name": "Eli Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2067, "tweet_count": 7951, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eli_G_Sz"}, {"id": "292867449", "location": "Cerca del mar", "name": "Yess \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 9021, "following_count": 4012, "tweet_count": 214238, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "convista_al_mar"}, {"id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tbaader"}, {"id": "122446921", "location": "Neiva", "name": "Peri\u00f3dico LA NACI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 67620, "following_count": 3023, "tweet_count": 107875, "listed_count": 277}, "verified": true, "username": "PrensaLaNacion"}, {"id": "859654111", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "name": "RAFITA", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 166, "tweet_count": 17315, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rafitaherrador"}, {"id": "2782994309", "name": "reyyita", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2354, "tweet_count": 91798, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "reyyita"}, {"id": "1154152808549105664", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Organicyus", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1070, "tweet_count": 7298, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Organicyus"}, {"id": "114582574", "location": "Argentina", "name": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "public_metrics": {"followers_count": 81358, "following_count": 1016, "tweet_count": 34631, "listed_count": 434}, "verified": true, "username": "UCRNacional"}, {"id": "8235292", "location": "Ecuador", "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 5563, "following_count": 1220, "tweet_count": 76634, "listed_count": 335}, "verified": false, "username": "NatiCartolini"}, {"id": "37816856", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "verified": true, "username": "CINUmexico"}, {"id": "1110277251126444033", "location": "Rio de Janeiro", "name": "vet\u00ea do crac", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 251, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ratov3lho"}, {"id": "501867575", "name": "Catalina Ro", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 861, "tweet_count": 13150, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cataRoE"}, {"id": "1123944722681167876", "name": "Bernardo Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 138, "tweet_count": 10522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bernard86854315"}, {"id": "2863534234", "name": "Emmet L. Brown \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "regresandovoy"}, {"id": "1173682843", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lizpa_ap"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dZLJjCLruB", "expanded_url": "https://cnn.it/34ARYEn", "display_url": "cnn.it/34ARYEn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527530458673154"], "text": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida https://t.co/dZLJjCLruB", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171527530458673154", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/XMbMeubJgm", "expanded_url": "https://nuevaya.com.ni/?p=603736", "display_url": "nuevaya.com.ni/?p=603736"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Dolores Flete"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "Etelmina Salazar"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526641543077888"], "text": "La directora del hospital Psicosocial Jos\u00e9 Dolores Flete, Etelmina Salazar, asegur\u00f3 que una de las principales causas del intento suicida en Nicaragua es la separaci\u00f3n de parejas\n\nhttps://t.co/XMbMeubJgm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526641543077888", "author_id": "139866115"}, {"created_at": "2019-09-10T20:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527577250361345"], "in_reply_to_user_id": "169520684", "text": "A\u00fan me caigo, aunque hoy tenga m\u00e1s herramientas en mi mano. \n\nTodas las etiquetas que nos ponen, muchas veces son las que nos empujan m\u00e1s a la oscuridad, a no pedir ayuda a tiempo. \nEl suicidio no busca llamar la atenci\u00f3n, y tampoco es un acto de locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171527577250361345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171527575144763392"}], "author_id": "169520684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "id": "1171518193547931648", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171514517903200256", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1171430574520561667", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556"}, {"created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171514076368736258", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/GTybaMFfA9", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1171187413714132992", "display_url": "twitter.com/CarolDeToni/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 68, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 272, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 271, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171527211758735361"], "text": "Para os frentistas, POBRES DE DIREITA, que votaram em @jairbolsonaro e seus deputados, pra agradar o patr\u00e3o, v\u00e3o receber o devido agradecimento por sua conduta irracional e suicida, perdendo o emprego para as bombas de gasolina de auto-servi\u00e7o.\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil https://t.co/GTybaMFfA9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171527211758735361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171187413714132992"}], "author_id": "1139597460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sofnTU09aY", "expanded_url": "https://twitter.com/leo_veritas/status/1171495868647632896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sofnTU09aY", "media_key": "16_1171495774959497217"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "dolor"}, {"start": 226, "end": 248, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "pacientesquecuentan"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171495868647632896"], "text": "Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca. \nAfortunadamente hoy hay medicaci\u00f3n que llega a controlarlo, pero es dif\u00edcil que no se quiebre la mente.\n#PrevencionDelSuicidio \n#pacientesquecuentan. https://t.co/sofnTU09aY", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171495868647632896", "author_id": "570806997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SX089mBqyS", "expanded_url": "https://twitter.com/pictoline/status/1171491040718540801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX089mBqyS", "media_key": "3_1171491037795078145"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171491040718540801"], "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\nY vale la pena reflexionar sobre lo necesario que es hablar del tema\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/SX089mBqyS", "public_metrics": {"retweet_count": 7363, "reply_count": 46, "like_count": 9915, "quote_count": 269}, "lang": "es", "id": "1171491040718540801", "author_id": "3243658266"}, {"created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171512138499624961", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/BJgBOe98La", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelhotero/status/1171055117589798912", "display_url": "twitter.com/miguelhotero/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171295837349171200"], "text": "En esos mismos 40 segundos se suicida 1, otros 70 mueren por otros motivos y nacen 170 en el mundo. No es para tanto. https://t.co/BJgBOe98La", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171295837349171200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171055117589798912"}], "author_id": "4522488981"}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171511403271704583", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1171475926842040320", "author_id": "22276965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1171464049386672130", "author_id": "247844816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/J3YPXNsuAw", "expanded_url": "http://bit.ly/suicidi", "display_url": "bit.ly/suicidi"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171383973441941504"], "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Hui \u00e9s el Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi. #SuicidePrevention \n\nMalgrat el silenci medi\u00e0tic, per a evitar el contagi a la poblaci\u00f3 (l'anomenat efecte Werther), la taxa de #su\u00efcidi no para d'incrementar-se i les dades s\u00f3n alarmants.\n\nhttps://t.co/J3YPXNsuAw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1171383973441941504", "author_id": "902871103080718336"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-09-10T16:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171463523274129413"], "text": "Oe, si ven un taxi con bandera rojinegra, puchica, no se suban, no le den de comer a los sapos. Adem\u00e1s, \u00bfc\u00f3mo aguantan ir viendo esa maldita bandera todo su camino?", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171463523274129413", "author_id": "1086976610379710464"}, {"created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171509851064635393", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GeBv5raTAY", "expanded_url": "https://www.ivoox.com/41141929", "display_url": "ivoox.com/41141929", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ivoox.com/carne-cruda-entrevista-a-pablo-iglesias-entrevista-audios-mp3_rf_41141929_1.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171375779168555008"], "text": "Iglesias otra vez hablando de ministerios sin competencias en una entrevista. Mientras vuelve a pedir la oferta de Julio.\n\n\u00bfAlguien me lo puede explicar? \n\nhttps://t.co/GeBv5raTAY", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171375779168555008", "author_id": "1121032196238848000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171407982225186816", "author_id": "22276965"}, {"created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1171454395357126656", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"created_at": "2019-09-10T20:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525590475608064"], "text": "Est\u00e1 la candidata celeste a vice Cynthia Hotton en televisi\u00f3n explicando que su partido est\u00e1 \"a favor de la vida\". A favor de la vida estamos todos, guapa. Dejen de hablar pavadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171525590475608064", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia Hotton"}]}, "author_id": "153506617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171478442006630400", "author_id": "18079284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171439018598207488", "author_id": "31427142"}, {"created_at": "2019-09-10T20:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526599121879040"], "in_reply_to_user_id": "897951198766145536", "text": "yo escrib\u00ed, esto s\u00ed que no se me va a olvidar nunca, una carta a mis padres pidiendo que me sacaran de all\u00ed (por suerte no hizo falta pas\u00e1rsela, porque consiguieron sacarme a los 3 d\u00edas, menos mal) y un solo verso que siempre se me olvida, la verdad, pero era bien deprimente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526599121879040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526259471339522"}], "author_id": "897951198766145536"}, {"created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1171435495559069696", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T17:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171118600297558016"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 88, "quote_count": 16}, "lang": "es", "id": "1171118600297558016", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1171520331086909440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "author_id": "82920195"}, {"created_at": "2019-09-10T03:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171270272315318273"], "in_reply_to_user_id": "1473608828", "text": "@Monica_AvilesP @PerMexicum Hay que estar mal del cerebro o ser suicida para ingresar al ej\u00e9rcito mexicano o guardia nacional, es denigrante c\u00f3mo tratan a los pobres soldados, no entiendo para qu\u00e9 les dan armas si no las van a utilizar. Ingobernabilidad y falta de respeto por d\u00f3nde se vea.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171270272315318273", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "PerMexicum", "id": "1083635607899906048"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.6112, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito mexicano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171192936052264961"}], "author_id": "1135436382288076801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ulwEfrxrbX", "expanded_url": "http://asistenciaalsuicida.com", "display_url": "asistenciaalsuicida.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563097881984512000/xBRjf3Ci?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563097881984512000/xBRjf3Ci?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Asistencia al Suicida - Directorio de l\u00edneas de asistencia", "description": "Directorio de l\u00edneas de asistencia", "unwound_url": "http://asistenciaalsuicida.com"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526265024606211"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "En primer lugar, te recomiendo que intentes comunicarte con una l\u00ednea de asistencia telef\u00f3nica, para que puedas hablar de lo que te est\u00e1 pasando. Si no pod\u00e9s comunicarte intent\u00e1 m\u00e1s tarde.\n\nPod\u00e9s buscar el tel\u00e9fono correspondiente a tu pa\u00eds en https://t.co/ulwEfrxrbX o ac\u00e1:", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171526265024606211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526263325913089"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1171512437561946119", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171447756327542784", "author_id": "69934541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1171445384998113281", "author_id": "2255625498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7W5ByKpW4S", "expanded_url": "https://twitter.com/NonEvoluto/status/1171525861582884865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7W5ByKpW4S", "media_key": "3_1171525817924382725"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "SaharKhodayari"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171525861582884865"], "text": "#SaharKhodayari 29anni iraniana, morta suicida dopo una condanna per una colpa non colpa, quella di voler da donna, seguire la sua squadra di calcio allo stadio. \nInutile il tentativo di entrare travestendosi di blu, ora colore che unisce tutti in questa ennesima battaglia. \ud83d\ude22 https://t.co/7W5ByKpW4S", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1171525861582884865", "author_id": "1437056107"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "lang": "pt", "id": "1171159426042081282", "author_id": "1090581182595637255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Z8iOOlN3ni", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1171471268140343296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8iOOlN3ni", "media_key": "3_1171471261811085315"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 263, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171471268140343296"], "text": "El lema de este a\u00f1o hace un llamado a trabajar juntos para cambiar la actitud frente a las enfermedades mentales y el comportamiento suicida, para que las personas no sientan temor, verg\u00fcenza o discriminaci\u00f3n a la hora de pedir o buscar ayuda. #HablemosDeSuicidio https://t.co/Z8iOOlN3ni", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171471268140343296", "author_id": "463014303"}, {"created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171479345895919616", "author_id": "14689728"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "id": "1171229730567327744", "author_id": "275751639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P3fvI4CEBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gaalal/status/1171381864709443586", "display_url": "twitter.com/gaalal/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 84, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "angelopezh", "id": "68823697"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "PacientSemergen", "id": "828931987"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "JuntosXTuSalud", "id": "921361335602089986"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "pacientes30", "id": "1103546213998186496"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "medicosergio", "id": "4264960274"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "VicenteLozadaB", "id": "112861925"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "vic_pallares", "id": "2966224295"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "PaulaPepo_cheep", "id": "632109393"}, {"start": 252, "end": 267, "username": "famartinez2001", "id": "2847906743"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "martinfd78", "id": "487755465"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171514502359076866"], "text": "A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @angelopezh @joancmarch @PacientSemergen @JuntosXTuSalud @pacientes30 @medicosergio @VicenteLozadaB @vic_pallares @PaulaPepo_cheep @famartinez2001 @martinfd78 https://t.co/P3fvI4CEBQ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171514502359076866", "geo": {"place_id": "5bcd72da50f0ee77"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171381864709443586"}], "author_id": "444174984"}, {"created_at": "2019-09-09T17:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171106785824059392"], "text": "La realidad es que Boca nunca va a alcanzar a River en torneos ganados en la B Nacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 113, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1171106785824059392", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8672, "type": "Organization", "normalized_text": "B Nacional"}]}, "author_id": "80082883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171321750858190849", "author_id": "1308200317"}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516215925198849"], "text": "gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, alertar \u00e9 diferente de expor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171516215925198849", "author_id": "1120382635816230913"}, {"created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1171030364514422785", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41401099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/fMeaxgbU69", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNdaF0", "display_url": "bit.ly/2lNdaF0", "status": 200, "unwound_url": "https://esportes.r7.com/futebol/iraniana-se-suicida-apos-condenacao-por-tentar-ver-um-jogo-de-futebol-10092019?fbclid=IwAR0kEgP9ID7CdB2x0K-CjP5-iwfB7_huVN74PM_hJZN-cnoJq2OV-q85eSg"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 178, "username": "Espora13", "id": "887413703251046401"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 231, "tag": "Espora13"}, {"start": 232, "end": 248, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "N\u00e3o\u00c9S\u00f3Futebol"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "EsporaSolid\u00e1rio"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Khodayari"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Esteghlal"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Espora13"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171493582181527552"], "text": "Sahar Khodayari colocou fogo no pr\u00f3prio corpo, ap\u00f3s saber que poderia ficar presa ap\u00f3s ter ido ao est\u00e1dio assistir seu time, o Esteghlal\nhttps://t.co/fMeaxgbU69\n\nN\u00f3s do @Espora13 abra\u00e7amos essa campanha contra o suic\u00eddio.\n#Espora13 #SetembroAmarelo #N\u00e3o\u00c9S\u00f3Futebol #EsporaSolid\u00e1rio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171493582181527552", "author_id": "887413703251046401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171509958015209472", "author_id": "1259843052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171479933157134337", "author_id": "59246363"}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516551729516545"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "text": "Uno de los principales mitos sobre el suicidio es que el suicida no avisa o si lo hace, es solo para llamar la atenci\u00f3n. Nada m\u00e1s lejos de la realidad. Aunque la intenci\u00f3n manifiesta de suicidarse DEBE ser interpretada como una se\u00f1al de ayuda, ignorarla no es una opci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171516551729516545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514480204775424"}], "author_id": "1092160641987686400"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171282996047073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T20:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171514480204775424"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "text": "A pesar de ser un problema tan extendido, especialmente en la sociedad Occidentalizada, existe muy poca difusi\u00f3n y un alto estigma frente al suicida (o frente a quien lo intenta o manifiesta intenci\u00f3n de hacerlo) y hay muy pocas herramientas para ayudar y concientizar sobre esto.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171514480204775424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513601133182976"}], "author_id": "1092160641987686400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/mtJaIvrQP5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQIRkh", "display_url": "bit.ly/2ZQIRkh"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6977, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523606603390980"], "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | Por medio del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d se ha logrado contener a 90 personas con intento #suicida en instalaciones del @MetroCDMX en lo que va del  2019.\n\nhttps://t.co/mtJaIvrQP5", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171523606603390980", "author_id": "35977487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}]}, "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"], "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1157191040538939394", "author_id": "364261539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lHuqu5bHmB", "expanded_url": "https://twitter.com/isss_gob_sv/status/1171462052973428738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHuqu5bHmB", "media_key": "3_1171462047604690944"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}, {"start": 115, "end": 147, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 148, "end": 168, "tag": "PlanNacionalDeSalud"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171462052973428738"], "text": "Presta atenci\u00f3n a las se\u00f1ales y brinda ayuda contra el comportamiento suicida. \u00a1Escucha \ud83d\udc42, apoya \ud83e\udd1d y #hablemos \ud83d\udc69\ud83e\uddd1! #DiaMundialPrevencionDelSuicidio #PlanNacionalDeSalud. https://t.co/lHuqu5bHmB", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171462052973428738", "author_id": "141002503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ECGflUxdFP", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171438850066894848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ECGflUxdFP", "media_key": "3_1171438845599993861"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 64, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 65, "end": 71, "tag": "10sep"}, {"start": 72, "end": 91, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 92, "end": 106, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "NoestasSolo"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171438850066894848"], "text": "No cerremos los ojos ante un gesto suicida. \n#HablemosDeSuicidio\n#10sep\n#suicidioprevenible\n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo https://t.co/ECGflUxdFP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171438850066894848", "author_id": "85159273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/xK3irHhCdp", "expanded_url": "https://radio.rpp.pe/podcast/espaciovital/suicidio-como-identificar-el-comportamiento-suicida-para-prevenirlo-1981", "display_url": "radio.rpp.pe/podcast/espaci\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 138, "username": "drhuerta", "id": "15877664"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "PodcastRPP"}, {"start": 16, "end": 29, "tag": "EspacioVital"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Elmer Huerta"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171523055564124160"], "text": "\ud83c\udfa7 #PodcastRPP | #EspacioVital \ud83e\udd7c\n\n\ud83d\udcac #Suicidio | \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida para prevenirlo?\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Dr. Elmer Huerta @drhuerta \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/xK3irHhCdp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171523055564124160", "author_id": "9075022"}, {"created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171459662652178432", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171513276636647424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/hOpn6lXKTG", "expanded_url": "http://bit.ly/2kq4ZOV", "display_url": "bit.ly/2kq4ZOV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171446456848306187"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio\u00a0Entre los adolescentes de 15 a 19 a\u00f1os el suicidio fue la segunda causa de mortalidad para las ni\u00f1as y la tercera entre los ni\u00f1os.\nhttps://t.co/hOpn6lXKTG", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171446456848306187", "author_id": "33524608"}, {"created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1171481115963449346", "author_id": "1107301165241384961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7E4plODfxe", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "10sep"}, {"start": 73, "end": 92, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171491026319679488"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep \n\nPor este tipo casos es importante #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7E4plODfxe", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171491026319679488", "author_id": "1056499393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "id": "1171200499540013063", "author_id": "584385737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1hd4mYWxfW", "expanded_url": "http://bit.ly/2MZFMar", "display_url": "bit.ly/2MZFMar", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/desesperacion-novia-jesus-medina-mayor-anhelo-esperanza-no-pase-diciembre-ramo-verde/"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 119, "tag": "10Sep"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Medina"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Ramo"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519718416535552"], "text": "\u00a1DESESPERACI\u00d3N! Novia de Jes\u00fas Medina: \u201cMi mayor anhelo y esperanza es que no pase otro diciembre en Ramo verde\u201d #10Sep #Venezuela  https://t.co/1hd4mYWxfW", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519718416535552", "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171388737462394881"], "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171388737462394881", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ywuCbgIDgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/StaseraItalia/status/1171494173104455682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ywuCbgIDgJ", "media_key": "3_1171494162950017028"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 229, "username": "mgmaglie", "id": "47756372"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Salvini"}, {"start": 232, "end": 246, "tag": "StaseraItalia"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171494173104455682"], "text": "\"Ho sentito di parlare di suicidio perfetto quello di #Salvini ma non sono d'accordo, io credo che dal punto di vista della razionalit\u00e0 Salvini ha fatto la mossa che ha fatto perch\u00e9 doveva farla in quell'esatto momento\"\n@mgmaglie a #StaseraItalia https://t.co/ywuCbgIDgJ", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 107, "like_count": 727, "quote_count": 12}, "lang": "it", "id": "1171494173104455682", "author_id": "983289622817107968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/M82GOrw0sB", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMrStn", "display_url": "cnn.it/2UMrStn", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 131, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171513775880491017"], "text": "El 79% de los suicidios en el mundo ocurrieron en pa\u00edses de bajos y medianos ingresos, dice la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/M82GOrw0sB", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171513775880491017", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "id": "1169247047020613632", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171502059364876288", "author_id": "50445713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rSy9mMDnPy", "expanded_url": "https://es.ign.com/dc-comics/155298/news/dc-lanzara-una-nueva-serie-de-comics-de-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/dc-comics/1552\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6naMEWauCw", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1171428238477815809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6naMEWauCw", "media_key": "3_1171428056470151170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7035, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171428238477815809"], "text": "DC Comics lanzar\u00e1 una nueva serie de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rSy9mMDnPy https://t.co/6naMEWauCw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171428238477815809", "author_id": "15686768"}, {"created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171462317042622464", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "author_id": "298553510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/DREm2Q5wuj", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1171463417200119809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DREm2Q5wuj", "media_key": "3_1171463413614043137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171463417200119809"], "text": "#ricordiamodomani 11/9/1973 m. Salvador Allende, Presidente del Cile. Ufficialmente mor\u00ec suicida, durante il golpe del Generale Augusto Pinochet, golpe \"segretamente\" appoggiato dalla CIA e dall'amministrazione del Presidente USA Nixon. https://t.co/DREm2Q5wuj", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1171463417200119809", "author_id": "3227318753"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171516186917343232", "author_id": "1757189066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FAqdlQkHGi", "expanded_url": "http://bit.ly/2HZF4WW", "display_url": "bit.ly/2HZF4WW"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/l1TPdxGTwG", "expanded_url": "https://twitter.com/SeptimoDiaTV/status/1171519975388876800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1TPdxGTwG", "media_key": "7_1171519930136580097"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 126, "end": 153, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519975388876800"], "text": "Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FAqdlQkHGi https://t.co/l1TPdxGTwG", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171519975388876800", "author_id": "147635535"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/t8qs7Y8FPY", "expanded_url": "https://twitter.com/zerogradiK/status/1171441177771438083", "display_url": "twitter.com/zerogradiK/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171442038241288194"], "text": "La famiglia tradizionale non \u00e8 pi\u00f9 quella dei Flinstones\nGi\u00e0 con gli Addams cambiarono un p\u00f2 di cose\nParagoniamola ai tempi moderni a quella degli anni 60\nPoi col divorzio nemmeno sulla carta i bambini hanno una mamma e un pap\u00e0 in famiglia\nDire il contrario \u00e8 discriminazione https://t.co/t8qs7Y8FPY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171442038241288194", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171441177771438083"}], "author_id": "1610166600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171347623393079296", "author_id": "361969545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OI94WPt3uS", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171454630296870912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OI94WPt3uS", "media_key": "3_1171454618791923713"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Marte"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171454630296870912"], "text": "Poss\u00edvel plot de #TheSuicideSquad \n\nAmanda Waller mais uma vez colocar\u00e1 o Esquadr\u00e3o Suicida em perigo enquanto eles viajam para o Panam\u00e1 para encontrar um monstro alien\u00edgena (supostamente a Miss Marte) que foi trancado em uma pris\u00e3o que j\u00e1 foi usada pelo regime nazista durante + https://t.co/OI94WPt3uS", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171454630296870912", "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/b2I7CTAHnd", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-ecr&vso=fb&vmc=social&_tcode=YWMzMnAx?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 247, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171345592875986944"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\n\nLas muertes por esta causa duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero https://t.co/b2I7CTAHnd v\u00eda @elcorreo_com", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171345592875986944", "author_id": "764234024466452480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/efdrNH3VgY", "expanded_url": "https://twitter.com/YousefMunayyer/status/1171447010513129477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/efdrNH3VgY", "media_key": "3_1171446999213723648"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Israeli Apartheid"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171447010513129477"], "text": "Netanyahu announcing his intentions for the next stages of Israeli Apartheid https://t.co/efdrNH3VgY", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 32, "like_count": 359, "quote_count": 38}, "lang": "en", "id": "1171447010513129477", "author_id": "47646735"}, {"created_at": "2019-09-10T05:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171291803120783362"], "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "text": "@PedrolvaroCabr1 gente, ele se matou. eu s\u00f3 pe\u00e7o que orem pela alma dele.\n\u00c1lvaro foi uma das melhores pessoas q eu tive o prazer de conhecer e eu vou ama-lo pelo resto de meus dias.\nE pfvr, se vc estiver passando por um problema assim, fale com um adulto ou com seus pais.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 267, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171291803120783362", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "author_id": "804091969345568768"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521787743457281"], "in_reply_to_user_id": "82892708", "text": "@pater112 @Henararch Lo mismo dieron parte por estado ruinoso, o porque la zarza invad\u00eda v\u00eda p\u00fablica ... El caso es que yo me sal\u00eda a la calle con una escalera y una cesta a recolectar, y ya no puedo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171521787743457281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pater112", "id": "82892708"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Henararch", "id": "2403142175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171520024978182150"}], "author_id": "2337651329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LQsd8xCPba", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zzw", "display_url": "es.rt.com/6zzw", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6zzw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171292741504000000"], "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/LQsd8xCPba", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1171292741504000000", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/KCpvBumhCe", "expanded_url": "https://twitter.com/tshnfs/status/1171522591917395969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KCpvBumhCe", "media_key": "3_1171522585969876997"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522591917395969"], "text": "\ud83d\ude14 https://t.co/KCpvBumhCe", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1171522591917395969", "author_id": "2541674312"}, {"created_at": "2019-09-10T20:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522338912751616"], "in_reply_to_user_id": "4833106949", "text": "ll\u00e9vame - barderos\n23 - WAS\nbeso amargo - cro\nsolo de mi - bad bunny \nni bien ni mal - bad bunny \nlejos de ti - rels b\namor genuino es muy t\u00edpica pero la meto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522338912751616", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "bad bunny"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "bad bunny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171521742545678337"}], "author_id": "4833106949"}, {"created_at": "2019-09-10T13:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171414138133913602"], "text": "A\u00fan no me creo lo alucinante que va a ser 2021 en cuanto a superh\u00e9roes:\n\n- Shang-Chi y la leyenda de los Diez Anillos\n- WandaVision\n- Doctor Strange and the Multiverse of Madness\n- Loki\n- Batman\n- What if...?\n- Escuadr\u00f3n Suicida\n- Hawkeye\n- Thor: Love and Thunder", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171414138133913602", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "Diez Anillos"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 134, "end": 177, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange and the Multiverse of Madness"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "What if."}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "author_id": "1916995171"}, {"created_at": "2019-09-10T01:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171230024617332736"], "text": "Si me canse de esperar\nfue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida\nSi me cans\u00e9 de olvidar\nfue porque el olvido es la \u2019\u2019pastilla suicida\u2019\u2019\nSi me cans\u00e9 de perdonar\nfue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida..\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171230024617332736", "author_id": "1067269047090376704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 455, "end": 478, "url": "https://t.co/hrRsik8SL5", "expanded_url": "https://blog.retto.com/que-son-las-calas/", "display_url": "blog.retto.com/que-son-las-ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "movilidadlegan1", "id": "1140588442188955648"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "rafaelcach", "id": "3183939634"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Gabriel_Plaza_", "id": "3870506373"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "elencita_", "id": "1410777697"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "Erica_Fdez_", "id": "151491407"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "mejorporcalzada", "id": "210454141"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "serpal_", "id": "373922633"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "SergioRubio12", "id": "222177637"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "BiciMontse", "id": "915675344014848002"}, {"start": 135, "end": 149, "username": "si_carrilbici", "id": "1057700499175211008"}, {"start": 150, "end": 158, "username": "ConBici", "id": "257843985"}, {"start": 159, "end": 169, "username": "pedalibre", "id": "255962301"}, {"start": 170, "end": 184, "username": "CB_Castellana", "id": "951061443784462336"}, {"start": 185, "end": 196, "username": "bicilineal", "id": "2791264892"}, {"start": 197, "end": 213, "username": "RedCiudadesBici", "id": "211172605"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "Bici_Solidaria", "id": "905674153"}, {"start": 230, "end": 243, "username": "Bicienjambre", "id": "324637254"}, {"start": 244, "end": 258, "username": "MadCycleCuqui", "id": "754260994256502786"}, {"start": 259, "end": 274, "username": "ciudadciclista", "id": "111005833"}, {"start": 275, "end": 287, "username": "getafenbici", "id": "845776752437858304"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171522136516616194"], "in_reply_to_user_id": "1140588442188955648", "text": "@movilidadlegan1 @rafaelcach @Gabriel_Plaza_ @elencita_ @Erica_Fdez_ @mejorporcalzada @serpal_ @MADciclista @SergioRubio12 @BiciMontse @si_carrilbici @ConBici @pedalibre @CB_Castellana @bicilineal @RedCiudadesBici @Bici_Solidaria @Bicienjambre @MadCycleCuqui @ciudadciclista @getafenbici Por informacion: (dado que mucha gente que utiliza la bici como transporte utilizan ropas y calzados  normales y pedales normales no es raro desconocer el termino, )  https://t.co/hrRsik8SL5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171522136516616194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496375722229761"}], "author_id": "3733281328"}, {"created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171424252240650240", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "969556370122067968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171469434566742017", "author_id": "165286800"}, {"created_at": "2019-09-10T13:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171415654399991808"], "text": "A cada 40 seg, no mundo, algu\u00e9m se suicida. Isso quer dizer que ao final desse tt, algu\u00e9m se matou, algu\u00e9m teve motivos pra tirar a vida. Ent\u00e3o, nunca diga que \u00e9 s\u00f3 show, sempre tente ajudar, sempre estenda a m\u00e3o, a vida de algu\u00e9m pode ser salva por um simples ombro amigo.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171415654399991808", "author_id": "229325097"}, {"created_at": "2019-09-10T14:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171433718713446406"], "text": "\"El sufrimiento emocional que tiene el suicida, no es voluntario, no es suficiente tener la fuerza de voluntad para superarlo. Requiere la atenci\u00f3n de un profesional\" D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio. #ManosALaVida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171433718713446406", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 223, "tag": "ManosALaVida"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 222, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "ManosALaVida"}]}, "author_id": "318103045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1171148778000269312", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/rZ7hVnQsee", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/sinopse-de-esquadrao-suicida-confirma-que-o-grupo-ira-enfrentar-uma-criatura-monstruosa/", "display_url": "torredevigilancia.com/sinopse-de-esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521732206678029"], "text": "Sinopse de Esquadr\u00e3o Suicida confirma que o grupo ir\u00e1 enfrentar uma criatura monstruosa https://t.co/rZ7hVnQsee", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521732206678029", "author_id": "3299701031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NOaVR3H10g", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/elecciones-2019/elecciones-2019-pichetto-pidio-debatir-con-cristina-kirchner/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/elecciones-201\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171378032277446656"], "text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto quiere debatir con Cristina Kirchner antes de octubre https://t.co/NOaVR3H10g", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 187, "like_count": 270, "quote_count": 142}, "lang": "es", "id": "1171378032277446656", "author_id": "50126679"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171281952990814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1171453323720835072", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171483815300042752", "author_id": "1014586405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"], "text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171439130128945152", "author_id": "160062203"}, {"created_at": "2019-09-10T09:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171351717352488961"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "text": "- Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se deben eliminar las contenciones mec\u00e1nicas (atar a gente) y apostar por recursos como las salas de calma. Tambi\u00e9n habr\u00eda que considerar que los psic\u00f3logos &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171351717352488961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351169119244290"}], "author_id": "15965971"}, {"created_at": "2019-09-10T09:19:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171352438105923585"], "in_reply_to_user_id": "15965971", "text": "- Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien suicida o c\u00f3mo enfrentarte a tus propias ideas de muerte. Y hace falta que se colabore para eliminar el tab\u00fa que existe sobre el suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171352438105923585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351914006700033"}], "author_id": "15965971"}, {"created_at": "2019-09-10T20:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520888102981636"], "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "text": "De acuerdo con @MinSaludCol, algunas se\u00f1ales de alarma para la conducta suicida son: \n\n* Presencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio #HablemosDeSuicidio #10Sep", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520888102981636", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 222, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 223, "end": 242, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 263, "end": 269, "tag": "10Sep"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171496015523762177"}], "author_id": "1045396631271682051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520742803984384"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520742971719690"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520743114330113"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2ItVfAANRl", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520750714376194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ItVfAANRl", "media_key": "3_1171520743261163522"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 58, "tag": "Hablemosdelsuicidio"}, {"start": 60, "end": 98, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "mitos"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520750714376194"], "in_reply_to_user_id": "916360051077648385", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida.\n\n#Hablemosdelsuicidio\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio #mitos https://t.co/2ItVfAANRl", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520750714376194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171520740102787072"}], "author_id": "916360051077648385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "lang": "pt", "id": "1171240661514895361", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-09-10T20:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521853472423937"], "text": "Fato que me deixou muito abalado agora a tarde: Durante o dia alguns professores estavam conversando sobre a necessidade de termos na escola algum ap\u00f3io psicol\u00f3gico para acompanhar alguns alunos com problemas que envolvem o bem estar mental do mesmo, por conta de alunos com +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521853472423937", "author_id": "1466893339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8ItPzZIIMB", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioMontoya/status/1171485810123669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ItPzZIIMB", "media_key": "3_1171485804213858306"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 231, "username": "Solidaridadact", "id": "1336553463002652672"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "Pr1meroJusticia", "id": "144164028"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "pjzulia", "id": "142099122"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "pesteroja"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171485810123669504"], "text": "Cada minuto una persona se suicida,  en Venezuela la crisis (#pesteroja)a elevado ese numero exponencialmente, habla con tus hijos y demas familiares ,preoc\u00fapate por tus amigos , un abrazo,  una conversa cambia todo @Solidaridadact @Pr1meroJusticia @pjzulia https://t.co/8ItPzZIIMB", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171485810123669504", "author_id": "48816719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171459896870522885", "author_id": "118536654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rEEBdutdPr", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeGestoso/status/1171476005254389762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEEBdutdPr", "media_key": "7_1171475811896975366"}], "mentions": [{"start": 262, "end": 276, "username": "ConexiontlSUR", "id": "1389526369"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Bolton"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171476005254389762"], "text": "John Bolton dejo la Casa Blanca en medio de versiones encontradas sobre si fue despedido o renuncio por discrepancias con Trump. Bolton un halc\u00f3n guerrerista de extrema derecha buscaba derrocar con una acci\u00f3n militar a Maduro y apoyaba a Guaido. Mas detalles en @ConexiontlSUR https://t.co/rEEBdutdPr", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 34, "like_count": 501, "quote_count": 40}, "lang": "es", "id": "1171476005254389762", "author_id": "42932403"}, {"created_at": "2019-09-10T20:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171521338202185736"], "in_reply_to_user_id": "3320713198", "text": "Imagina um sem\u00e1foro, ele te obriga a parar no meio do caos da rotina. Verde Imagina uma pessoa no topo de um pr\u00e9dio em chamas, n\u00e3o tem como sair, n\u00e3o h\u00e1 portas ou janelas, s\u00f3 fogo. E ela se v\u00ea diante de uma alternativa, pular.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171521338202185736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171521024610861056"}], "author_id": "3320713198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tv24RNiude", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/massimo-cacciari-salvini-un-hapax-legomenon-errore-colossale-suicida-allapice-del-potere-10-09-2019-281431"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ottoemezzo"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "fiducialgoverno"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171511963626557441"], "text": "#ottoemezzo Secondo Massimo Cacciari quello che ha fatto Matteo Salvini \u00e8 un 'hapax legomenon', una sorta di 'unicum' politico: \"Ha commesso un errore colossale\" @matteosalvinimi #fiducialgoverno https://t.co/tv24RNiude", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171511963626557441", "author_id": "121424128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427557389979648"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427567166881792"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427578093039616"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/H127IFTkIa", "expanded_url": "https://twitter.com/GoberdeConce/status/1171427590571053058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H127IFTkIa", "media_key": "3_1171427581511397381"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "seremisalud8", "id": "485850359"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ChileEnMarcha"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Contreras"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:17:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171427590571053058"], "text": "La Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida en Est de Educaci\u00f3n es una gran ayuda para la comunidad. Junto a autoridades Gobernador Robert Contreras, en acto de @seremisalud8, entregaron documento a estudiantes en el marco del D\u00eda Intl de la Prev. del Suicidio. #ChileEnMarcha https://t.co/H127IFTkIa", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171427590571053058", "author_id": "2885694652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/lQ1jWfzonI", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZOGuOC", "display_url": "bit.ly/2ZOGuOC"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/khzAzYIvO3", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZL21be", "display_url": "bit.ly/2ZL21be"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/TxjAod8eUi", "expanded_url": "http://bit.ly/31ckqds", "display_url": "bit.ly/31ckqds"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Hay4Wwr8nB", "expanded_url": "https://twitter.com/012CMadrid/status/1171318778744979456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hay4Wwr8nB", "media_key": "3_1171318756989120513"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 54, "tag": "D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171318778744979456"], "text": "Hoy es el #D\u00edaInternacionalparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio. Informaci\u00f3n sobre la depresi\u00f3n y la conducta suicida (gu\u00eda de autoayuda, gu\u00eda para familiares, profesionales, facilitadores sociales y docentes) https://t.co/lQ1jWfzonI https://t.co/khzAzYIvO3 https://t.co/TxjAod8eUi https://t.co/Hay4Wwr8nB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171318778744979456", "author_id": "501689368"}, {"created_at": "2019-09-10T13:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171418940318343168"], "text": "Cuanta gente sufre iatrogen\u00eda por la medicaci\u00f3n de psicof\u00e1rmacos que provienen de las farmac\u00e9uticas que financian a Salud Menta Espa\u00f1a? Cuanta gente se suicida porque est\u00e1 sobremedicada? #DiaPrevencionSuicidio #suicidio #felizmartes a las #farmas #suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171418940318343168", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 210, "end": 219, "tag": "suicidio"}, {"start": 220, "end": 232, "tag": "felizmartes"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "farmas"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "969556370122067968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171506199465881600", "author_id": "28191953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171407584869400576", "author_id": "49540008"}, {"created_at": "2019-09-10T18:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171496015523762177"], "in_reply_to_user_id": "1045396631271682051", "text": "Esto nos ayuda a reconocer que un trastorno mental es tan f\u00edsico como cualquier otra enfermedad, y no se soluciona \u201cpensando positivo\u201d o \u201cponiendo de nuestra parte\u201d. \rRequiere de atenci\u00f3n m\u00e9dica y terap\u00e9utica especializada.\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #Prevenci\u00f3nSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171496015523762177", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 253, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 254, "end": 273, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171495736480894976"}], "author_id": "1045396631271682051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/4UCH8E8hIP", "expanded_url": "https://vital.rpp.pe/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883", "display_url": "vital.rpp.pe/salud/dia-mund\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/vital/salud/dia-mundial-para-la-prevencion-del-suicidio-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-noticia-1148883"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171456010755559425"], "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica: De cada 20 intentos, uno llega a consumarse.\n\nEste informe explica c\u00f3mo la depresi\u00f3n y el bullying son algunas de las causas que pueden llevar a una persona al suicidio.\n\nhttps://t.co/4UCH8E8hIP", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171456010755559425", "author_id": "717291582"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ER7EM3GllR", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520740102787072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ER7EM3GllR", "media_key": "3_1171520728333615105"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ER7EM3GllR", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520740102787072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ER7EM3GllR", "media_key": "3_1171520728362971136"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ER7EM3GllR", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520740102787072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ER7EM3GllR", "media_key": "3_1171520728341958657"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ER7EM3GllR", "expanded_url": "https://twitter.com/GritaloV/status/1171520740102787072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ER7EM3GllR", "media_key": "3_1171520728430043137"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 50, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520740102787072"], "text": "\ud83d\udcc6 10/09 D\u00eda mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\n\ud83d\udc4eEn Argentina, es la SEGUNDA causa de muerte en los j\u00f3venes de entre 10 y 19 a\u00f1os.\n\n\ud83e\udd10 Es importante que no nos callemos y hablemos del tema. Ac\u00e1 te compartimos algunas de las creencias que deber\u00edamos empezar a desmitificar. https://t.co/ER7EM3GllR", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171520740102787072", "author_id": "916360051077648385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/wsiZ1Esivd", "expanded_url": "https://twitter.com/luisigg/status/1171516205334548480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wsiZ1Esivd", "media_key": "3_1171516200263643142"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 209, "username": "CONAPRED", "id": "72580663"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "LGBT"}, {"start": 183, "end": 191, "tag": "ENDOSIG"}, {"start": 238, "end": 267, "tag": "D\u00edaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.61, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "ENDOSIG"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516205334548480"], "text": "Estos son los datos sobre la pregunta de ideaci\u00f3n e intento suicida de la poblaci\u00f3n #LGBT+ en la Encuesta sobre discriminaci\u00f3n por motivos de Orientaci\u00f3n Sexual e Identidad de G\u00e9nero #ENDOSIG 2018 de @CONAPRED resultados sumamente altos \ud83d\udcc8#D\u00edaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/wsiZ1Esivd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171516205334548480", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "author_id": "22510375"}, {"created_at": "2019-09-10T18:40:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171493733717569537"], "text": "Imaginen como estamos que las estad\u00edsticas nos dicen que cada minuto se suicida un venezolano.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171493733717569537", "author_id": "50509702"}, {"created_at": "2019-09-10T20:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171520225109430274"], "text": "Setembro pra mim sempre foi s\u00f3 um m\u00eas. D\u00e1 mesma forma que amarelo sempre foi s\u00f3 uma cor. Setembro Amarelo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um m\u00eas ou uma cor. Ele importa porque vidas importam. Dia 10 de setembro importa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171520225109430274", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "author_id": "3320713198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171483381164412930", "author_id": "67619109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/O00kjV0qSi", "expanded_url": "https://cbncuritiba.com/parana-retira-60-mil-itens-do-regime-de-substituicao-tributaria/", "display_url": "cbncuritiba.com/parana-retira-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171514496919064578"], "text": "A medida entrar\u00e1 em vigor a partir de 1\u00ba de dezembro.\nhttps://t.co/O00kjV0qSi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171514496919064578", "author_id": "38413341"}, {"created_at": "2019-09-10T17:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171479816983367680"], "in_reply_to_user_id": "706549463247101953", "text": "Nadie est\u00e1 exento de sufrir ideaci\u00f3n suicida, tampoco alguien debe tener un trastorno mental para pensar en el suicido. Hay muchos factores de riesgo que se agravan con realidades y contextos familiares, sociales y culturales. #DiaMundialPrevencionSuicidio #10Sep", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171479816983367680", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 257, "end": 263, "tag": "10Sep"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171479813606891520"}], "author_id": "706549463247101953"}, {"created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171395425229840384", "entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "author_id": "1590846835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/jbyvOAy694", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1171496183199498240", "display_url": "twitter.com/adn40/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MarioBeteta", "id": "62834119"}, {"start": 202, "end": 208, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 80, "end": 96, "tag": "ChatDeconfianza"}, {"start": 184, "end": 198, "tag": "NoTeLaPierdas"}, {"start": 212, "end": 224, "tag": "DiS\u00edALaVida"}, {"start": 225, "end": 254, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171506921657880581"], "text": "Muchas gracias a @MarioBeteta por la difusi\u00f3n de nuestra #L\u00edneaDeSeguridad y el #ChatDeconfianza 55 5533-5533 para la atenci\u00f3n oportuna, cercana y directa a personas en riesgo suicida #NoTeLaPierdas en @adn40 \ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/jbyvOAy694", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171506921657880581", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171496183199498240"}], "author_id": "185369552"}, {"created_at": "2019-09-10T20:23:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171519511196884994"], "in_reply_to_user_id": "1074741538683568128", "text": "@duudaesq @SandraFloresL @toruguin_ Em Cristo mesmo pq s\u00f3 ele pra te perdoar dessa lista de pecados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171519511196884994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "duudaesq", "id": "1074741538683568128"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "toruguin_", "id": "1059981477948153863"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171519385300717576"}], "author_id": "2953097469"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833060323328"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833806974976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171346842988273664"], "in_reply_to_user_id": "1498063933", "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi, a les 18 h en el parc de Sa Riera.\n\u2705 Divendres 20, confer\u00e8ncia:\u201cTractament de la conducta su\u00efcida als mitjans de comunicaci\u00f3\u201d https://t.co/wglCpG7Fq8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1171346842988273664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171346829922975744"}], "author_id": "1498063933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nptuV16019", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1171513008092110851/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nptuV16019", "media_key": "3_1171513002253672451"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4154, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "ALASKA"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171513008092110851"], "text": "Datos duros de OMS: 800 Mil PERSONAS SE SUICIDAN C/A\u00d1O. Entre 15-29 a\u00f1os. La ingesti\u00f3n de qu\u00edmico, ahorcamiento y armas: El M\u00e9todo. SUECIA SUICIDA No. 1\nEN AM\u00c9RICA EL MAYOR \u00cdNDICE SE UBICA EN ALASKA, CANADA Y EU. EL CLIMA CON POCO SOL ES DETERMINANTE\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nptuV16019", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171513008092110851", "author_id": "989606248889946112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7FN8DWYr4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1171410823891345408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7FN8DWYr4", "media_key": "3_1171410817927057409"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 249, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "SiALaVida"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 25, "end": 47, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171410823891345408"], "text": "Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades con efectos duraderos para los allegados del suicida. \n#PrevencionDelSuicidio\ud83c\udf97\ufe0f #SiALaVida #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/t7FN8DWYr4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171410823891345408", "author_id": "143173757"}, {"created_at": "2019-09-10T19:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171509632268824586"], "text": "Ho sentito il Professor Massimo Cacciari dire : hapax legomenon.\n\nDio c'\u00e8 e Cacciari \u00e8 il Suo Profeta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1171509632268824586", "author_id": "455200915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/PUhhPhLWK7", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-co/AAH5an2?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-co/AAH5a\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171471279536267264"], "text": "Una iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/PUhhPhLWK7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171471279536267264", "author_id": "1059936763504967682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1171428137378271234", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RHw2DwYXpR", "expanded_url": "https://pst.cr/yDynw", "display_url": "pst.cr/yDynw"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 166, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171445900939427847"], "text": "Contacto y comunicaci\u00f3n con pacientes que experimentan ideaci\u00f3n suicida: Un estudio cualitativo de las perspectivas de las enfermeras\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/RHw2DwYXpR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171445900939427847", "author_id": "1081889034530705409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/89rV6N21AH", "expanded_url": "https://twitter.com/RickYMortyMX/status/1171504557894930438/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/89rV6N21AH", "media_key": "7_1171504147918548992"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171504557894930438"], "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio  \u00bfFallaste o te salvaste? https://t.co/89rV6N21AH", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 19, "like_count": 1008, "quote_count": 38}, "lang": "es", "id": "1171504557894930438", "author_id": "956004404670484482"}, {"created_at": "2019-09-10T13:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171410512950833159"], "text": "Chiques, aprecio que hablen m\u00e1s de salud mental y prevenci\u00f3n del suicidio pero: 1)las personas no somos nuestros diagn\u00f3sticos, por ende no decimos \u201cella es diab\u00e9tica\u201d sino \u201cella tiene diabetes\u201d. 2) al hablar de suicidio y muerte \u201cmuri\u00f3 por conducta suicida\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171410512950833159", "author_id": "76496003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gF20O5BbDc", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx", "status": 200, "title": "El Heraldo de M\u00e9xico | El diario que piensa joven", "description": "Consulta las \u00faltimas noticias, entretenimiento, deportes, pol\u00edtica y finanzas en TV, radio y edici\u00f3n impresa", "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/z5GcXwKU0w", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioyLupita/status/1171423529583218688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5GcXwKU0w", "media_key": "3_1171423523270746112"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Entrevista"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171423529583218688"], "text": "#AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres, Presidente del @elconsejomx para reflexionar sobre el apoyo que se puede  brindar a alguien en riesgo suicida.\n\nEsc\u00fachenos https://t.co/gF20O5BbDc https://t.co/z5GcXwKU0w", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171423529583218688", "author_id": "57404784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bjNT0MoQGa", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 8, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171424368812908544"], "text": "La  @WHO dijo que cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, m\u00e1s que quienes mueren por malaria, c\u00e1ncer de seno o por la guerra o los homicidios, y lo calific\u00f3 como un \u201cproblema grave de salud p\u00fablica mundial\u201d. @drazaretCNN https://t.co/bjNT0MoQGa", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171424368812908544", "author_id": "119758810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171470855529885706", "author_id": "37758638"}, {"created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171407137924423681", "author_id": "950455831836942336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/l3eClo38L1", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/09/10/581965/cesar-el-abusador-a-20-dias-de-su-misterioso-escape", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/09/10/581965/cesar-el-abusador-a-20-dias-de-su-misterioso-escape"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 97, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8876, "type": "Other", "normalized_text": "El Abusador"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:10:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171501233825140738"], "text": "C\u00e9sar \u201cEl Abusador\u201d, a 20 d\u00edas de su misterioso escape. https://t.co/l3eClo38L1 v\u00eda @listindiario", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171501233825140738", "author_id": "576622886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412134334464"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412138528768"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412172087297"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412197265410"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 130, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 269, "tag": "prevenci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171404482737057793"], "text": "Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio, compartimos con vosotros algunas infograf\u00edas elaboradas por @consaludmental para seguir concienciando de la importancia de su #prevenci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/sPf7ZjYImv", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171404482737057793", "author_id": "214419968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/xc6l5gKBMg", "expanded_url": "https://twitter.com/MarthaRomoC/status/1171460819353128961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xc6l5gKBMg", "media_key": "3_1171460811115511809"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:29:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171460819353128961"], "text": "El comportamiento suicida constituye un problema complejo, con m\u00faltiples causas interrelacionadas, siendo la enfermedad mental uno de los factores m\u00e1s importante que predispone al comportamiento suicida. https://t.co/xc6l5gKBMg", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171460819353128961", "author_id": "793106499375468545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/YMNIVWwwVf", "expanded_url": "https://twitter.com/esenciasdeljard/status/1171513980960903168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMNIVWwwVf", "media_key": "3_1171513973612544008"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/YMNIVWwwVf", "expanded_url": "https://twitter.com/esenciasdeljard/status/1171513980960903168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMNIVWwwVf", "media_key": "3_1171513973604110336"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 224, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 225, "end": 247, "tag": "DiaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 248, "end": 274, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 273, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171513980960903168"], "text": "Usa aceite de marihuana\ud83c\udf3f\u274cSIN los da\u00f1os hep\u00e1ticos y renales de los calmantes\u203c\ufe0f\n\nEl Suicidio\ud83d\udc80a\u00fan es tab\u00fa, pero si te agobia la depresi\u00f3n y tristeza\ud83d\ude22 ve x ayuda r\u00e1pido\u203c\ufe0f\ud83c\udd98\n\nPi\u00e9nsalo mejor x favor\u2764\ufe0f\n\n#DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio\n#DiaPrevenci\u00f3nSuicidio\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/YMNIVWwwVf", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171513980960903168", "geo": {"place_id": "008677a973531707"}, "author_id": "940395726835798016"}, {"created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171512548790689792", "author_id": "423047776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/K7tagweKlt", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 80, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 81, "end": 87, "tag": "10sep"}, {"start": 88, "end": 107, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171498578360983560"], "text": "Por este tipo de horribles casos es importante...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/K7tagweKlt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171498578360983560", "author_id": "1056499393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1171447307843162114", "author_id": "37816856"}, {"created_at": "2019-09-10T20:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516558541119488"], "in_reply_to_user_id": "1092160641987686400", "text": "Es m\u00e1s, seg\u00fan los organismos de salud, el riesgo individual de suicidio m\u00e1s significativo es el hecho de que esa persona haya intentado previamente suicidarse, por lo que tampoco es cierto que el que intenta suicidarse y falla, no lo intenta m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171516558541119488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171516555386949634"}], "author_id": "1092160641987686400"}, {"created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1169703488542203904", "author_id": "2863534234"}], "places": [{"full_name": "San Miguel, Argentina", "id": "0101525d656f78f9"}]}, "errors": [{"value": "299893890", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [299893890].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "299893890", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171524217147289600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171524217147289600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171524217147289600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1072783998", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072783998].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072783998", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171520657839943680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171520657839943680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171520657839943680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026775779022196736", "value": "1026775779022196736", "detail": "User has been suspended: [1026775779022196736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171525640694034432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171525640694034432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171525640694034432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "242094592", "value": "242094592", "detail": "User has been suspended: [242094592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171522545549361154", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171522545549361154", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171522545549361154].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171527604383301632", "oldest_id": "1171517674146254850", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4pz6e28h2w3rqc0jlb3is3ul"}}