{"data": [{"id": "1157245154643861507", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2807705748", "created_at": "2019-08-02T11:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245154643861507"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3yVgEM9vA1", "expanded_url": "https://www.lavocedellisola.it/2019/08/strage-familiare-in-croazia-sei-persone-uccise-killer-suicida/", "display_url": "lavocedellisola.it/2019/08/strage\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pj2i1pjOWe", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVocedellIsola/status/1157245079322542081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pj2i1pjOWe", "media_key": "3_1157245077737148416"}]}, "id": "1157245079322542081", "text": "Strage familiare in Croazia, sei persone uccise, killer\u00a0suicida https://t.co/3yVgEM9vA1 https://t.co/pj2i1pjOWe", "lang": "it", "author_id": "1657529580", "created_at": "2019-08-02T11:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245079322542081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1157245027040583680", "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}], "author_id": "3137038223", "created_at": "2019-08-02T11:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245027040583680"]}, {"id": "1157245015409778688", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4061080450", "created_at": "2019-08-02T11:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245015409778688"]}, {"id": "1157245000671014912", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "775519895341633536", "created_at": "2019-08-02T11:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245000671014912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/SQAqdPGJ9u", "expanded_url": "https://bit.ly/2SYuTWR", "display_url": "bit.ly/2SYuTWR"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/P65YpV1E4f", "expanded_url": "https://twitter.com/ont_tv/status/1157244822324961282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P65YpV1E4f", "media_key": "3_1157244819569348608"}]}, "id": "1157244822324961282", "text": "\u041c\u0438\u043b\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a\u0435.\n\n\u041a\u0430\u043a\u00a0\ud83d\udc49\u00a0https://t.co/SQAqdPGJ9u https://t.co/P65YpV1E4f", "lang": "ru", "author_id": "315323280", "created_at": "2019-08-02T11:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244822324961282"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/dDGTXLyVUz", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157244779761152000", "text": "Ai na moral, uma das coisas mais nojentas \u00e9 ver as pessoas romantizarem suicida, pessoas que n\u00e3o tem a m\u00ednima ideia de como \u00e9 passar por isso achando lindo e inspirador ter depress\u00e3o. Eu odeio todos vcs. https://t.co/dDGTXLyVUz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1194159030", "created_at": "2019-08-02T11:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244779761152000"]}, {"id": "1157244741551120384", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "741087858031759360", "created_at": "2019-08-02T11:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244741551120384"]}, {"id": "1157244678414225410", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "759761740137504772", "created_at": "2019-08-02T11:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244678414225410"]}, {"id": "1157244569756606464", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1080235402903109632", "created_at": "2019-08-02T10:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244569756606464"]}, {"id": "1157244542959198208", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "905535681774149632", "created_at": "2019-08-02T10:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244542959198208"]}, {"id": "1157244473627291648", "text": "lembra do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4992, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "926778055531655168", "created_at": "2019-08-02T10:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244473627291648"]}, {"id": "1157244462214582272", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "798014387206422528", "created_at": "2019-08-02T10:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244462214582272"]}, {"id": "1157244448633438208", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "937768684969451521", "created_at": "2019-08-02T10:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244448633438208"]}, {"in_reply_to_user_id": "16076032", "id": "1157244375874899969", "text": "@ggreenwald Ontem foi o s\u00e9timo dia da morte de meu pai por causa de um c\u00e2ncer agressivo, o matou em menos de um ano, meu pai lutou muito, tinha muitos dias ruins, mas nos poucos dias bons, ele se mostrava alegre. (1)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156958753218093056"}], "author_id": "747821993303621632", "created_at": "2019-08-02T10:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244375874899969"]}, {"id": "1157244363547668483", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2318370483", "created_at": "2019-08-02T10:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244363547668483"]}, {"id": "1157244234644242433", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1075435435235688449", "created_at": "2019-08-02T10:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244234644242433"]}, {"id": "1157244122354393089", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3346533917", "created_at": "2019-08-02T10:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244122354393089"]}, {"id": "1157244108961980419", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2975674235", "created_at": "2019-08-02T10:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244108961980419"]}, {"id": "1157244093912748037", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "773932719453634564", "created_at": "2019-08-02T10:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157244093912748037"]}, {"id": "1157243961217622017", "text": "Vejam como s\u00e3o as coisas. O presidente da OAB exige que BOLSONARO diga quem matou seu pai ha 46 anos . Os 5 filhos de Bolsonaro querem saber quem mandou matar seu pai ano passado e o presidente da OAB n\u00e3o permite. D\u00e1 para entender? \u2014 se sentindo pensativo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4257, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "51370233", "created_at": "2019-08-02T10:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243961217622017"]}, {"id": "1157243743130595329", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3307277123", "created_at": "2019-08-02T10:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243743130595329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NCIhUCUo9I", "expanded_url": "https://twitter.com/smmsyria/status/1157241513610481664", "display_url": "twitter.com/smmsyria/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3132, "type": "Other", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4718, "type": "Place", "normalized_text": "Hama"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1157243726181339136", "text": "Filmagem do SVBIED (carro bomba suicida) do HTS (al qaeda) usado ontem pra tentar deter o avan\u00e7o governista no norte de Hama #Siria. https://t.co/NCIhUCUo9I", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157241513610481664"}], "author_id": "921053786499624961", "created_at": "2019-08-02T10:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243726181339136"]}, {"id": "1157243696703823872", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1321366086", "created_at": "2019-08-02T10:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243696703823872"]}, {"id": "1157243502323011586", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "599511709", "created_at": "2019-08-02T10:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243502323011586"]}, {"id": "1157243497025589249", "text": "Se o preso for obrigado a trabalhar o molusco se suicida... ! ! !", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6578, "type": "Person", "normalized_text": "preso"}]}, "author_id": "344469530", "created_at": "2019-08-02T10:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243497025589249"]}, {"id": "1157243334726995968", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "731375058", "created_at": "2019-08-02T10:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243334726995968"]}, {"id": "1157243318675365888", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "948000653904891907", "created_at": "2019-08-02T10:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243318675365888"]}, {"in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "id": "1157243261729280006", "text": "@craiskc Minha amizade rara se matou em 2017 \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157085316198608897"}], "author_id": "757364913627140096", "created_at": "2019-08-02T10:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243261729280006"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/syR4EeOtAD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zagabria-strage-famigliare-uccide-6-persone-poi-si-suicida-risparmia-solo-il-figlio-di-7-mesi/5364671/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zag\u2026"}]}, "id": "1157243224328679424", "text": "Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi https://t.co/syR4EeOtAD", "lang": "it", "author_id": "136920216", "created_at": "2019-08-02T10:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243224328679424"]}, {"id": "1157243164387872774", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "2506888323", "created_at": "2019-08-02T10:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243164387872774"]}, {"id": "1157243086327767043", "text": "RT @aforista_l: \u201c#Lascio il nulla a nessuno.\u201d\n- Jorge Luis Borges, \u201cIl suicida\"\n\n#unTemaAlGiorno", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Lascio"}, {"start": 81, "end": 96, "tag": "unTemaAlGiorno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aforista_l", "id": "955421331994050560"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157212795827564544"}], "author_id": "817088664601759745", "created_at": "2019-08-02T10:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243086327767043"]}, {"id": "1157243008737325056", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2187512267", "created_at": "2019-08-02T10:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243008737325056"]}, {"id": "1157243000982036481", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2956797598", "created_at": "2019-08-02T10:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157243000982036481"]}, {"in_reply_to_user_id": "12999042", "id": "1157242900473950208", "text": "@igordisco Porra bicho! Mandou muito bem, realmente, para mim, voc\u00ea matou a charada. Quero ver agora como a PF vai se virar com o Alexandre de Moraes e os outros ministros, ele pediu os arquivos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "igordisco", "id": "12999042"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.7428, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 130, "end": 148, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156965459398418432"}], "author_id": "205674181", "created_at": "2019-08-02T10:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242900473950208"]}, {"id": "1157242803329601537", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1132091535753994240", "created_at": "2019-08-02T10:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242803329601537"]}, {"id": "1157242750087127040", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "748946546654412801", "created_at": "2019-08-02T10:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242750087127040"]}, {"id": "1157242704931282945", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "816018794527281152", "created_at": "2019-08-02T10:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242704931282945"]}, {"id": "1157242622618066944", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3686133196", "created_at": "2019-08-02T10:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242622618066944"]}, {"id": "1157242545442873345", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "1546564849", "created_at": "2019-08-02T10:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242545442873345"]}, {"id": "1157242536328617985", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1007010075477790726", "created_at": "2019-08-02T10:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242536328617985"]}, {"id": "1157242453356875777", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3222708479", "created_at": "2019-08-02T10:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242453356875777"]}, {"id": "1157242421329178624", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "757669106795548672", "created_at": "2019-08-02T10:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242421329178624"]}, {"id": "1157242366400618500", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3324965182", "created_at": "2019-08-02T10:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242366400618500"]}, {"id": "1157242302320009216", "text": "Deus nao te chamou pra ser suicida! A verdade nao mata, liberta!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1184006664", "created_at": "2019-08-02T10:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242302320009216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1345868395", "id": "1157242264613203968", "text": "@ju_reis_21 Os PeTralhas usam ela de escudo. Perguntam \"quem matou fulana\" insinuando que a direita a matou para intimid\u00e1-los. A todo momento levantam o assunto como uma bandeira contra o feminicidio. N\u00e3o duvido nada se eles mesmos eliminaram ela com esse prop\u00f3sito. #PTNuncaMais", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 279, "tag": "PTNuncaMais"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 278, "probability": 0.3804, "type": "Organization", "normalized_text": "PTNuncaMais"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156959681203585025"}], "author_id": "1121742238143459330", "created_at": "2019-08-02T10:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242264613203968"]}, {"id": "1157242112641052673", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "429411169", "created_at": "2019-08-02T10:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242112641052673"]}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "id": "1157241853999116289", "text": "@MarceloFreixo Sim.... Paulo Freire tem at\u00e9 uma est\u00e1tua na Su\u00e9cia ao lado de Mau Te que matou 80 milh\u00f5es de chineses. Se a esquerda gosta de Paulo Freire ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bom.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00e9cia"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Mau"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157039133132562432"}], "author_id": "466847096", "created_at": "2019-08-02T10:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241853999116289"]}, {"id": "1157241796591804416", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "767783712616542208", "created_at": "2019-08-02T10:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241796591804416"]}, {"id": "1157241736089022465", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "771362460649590784", "created_at": "2019-08-02T10:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241736089022465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/QTfQ5Cad50", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelGrulln/status/1157241496111857666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QTfQ5Cad50", "media_key": "3_1157241490944471040"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Abdirahman Omar Osman"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4228, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}]}, "id": "1157241496111857666", "text": "Abdirahman Omar Osman, alcalde de Mogadiscio, muere tras un atentado suicida\nEl alcalde de la capital de Somalia, Mogadiscio, muri\u00f3 una semana despu\u00e9s de ser herido en un ataque suicida que mat\u00f3 al menos a otras seis personas https://t.co/QTfQ5Cad50", "lang": "es", "author_id": "371984767", "created_at": "2019-08-02T10:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241496111857666"]}, {"id": "1157241488285294592", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "2360364016", "created_at": "2019-08-02T10:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241488285294592"]}, {"id": "1157241372010799109", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "742691332544729088", "created_at": "2019-08-02T10:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241372010799109"]}, {"id": "1157241353128075265", "text": "Nossa, o primo da minha amiga n\u00e3o estava bem no relacionamento e se suicidou, amarrou uma corda no teto e se enforcou.\nPrecisamos ter mais responsabilidade afetiva pelo amor de Deus.\n\u00c0s vezes a pessoa t\u00e1 ali dando todos os sinais mas ningu\u00e9m d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria. Muito triste!\ud83d\ude22", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 180, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "704855034731884544", "created_at": "2019-08-02T10:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241353128075265"]}, {"id": "1157241328243290113", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "975557849807015936", "created_at": "2019-08-02T10:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241328243290113"]}, {"id": "1157241318655123456", "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "author_id": "1156738261634768898", "created_at": "2019-08-02T10:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241318655123456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/bA2yIzy5Ib", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/08/zagabria-strage-famigliare-uccide-6-persone-poi-si-suicida-risparmia-solo-il-figlio-di-7-mesi/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/08/zagabr\u2026"}]}, "id": "1157241242486550528", "text": "(Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi)  Playhitmusic - https://t.co/bA2yIzy5Ib", "lang": "it", "author_id": "991312050", "created_at": "2019-08-02T10:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241242486550528"]}, {"id": "1157241236547350528", "text": "RT @fattoquotidiano: Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi https://t.co/vZmq41M\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157239880457609216"}], "author_id": "3021505114", "created_at": "2019-08-02T10:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241236547350528"]}, {"id": "1157241229370896385", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "237356336", "created_at": "2019-08-02T10:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241229370896385"]}, {"id": "1157240999149805569", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "846535533471961088", "created_at": "2019-08-02T10:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240999149805569"]}, {"id": "1157240929251672065", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "331081753", "created_at": "2019-08-02T10:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240929251672065"]}, {"id": "1157240900055195648", "text": "tem que existir algum motivo pelo qual o mosquitinho de banheiro ainda nao foi extinto na moral bicho teba da porra n tem um mecanismo de defesa n reage a nada tava tomando banho agora teve um que voou pra de baixo da agua e se matou mto burro", "lang": "pt", "author_id": "1370344314", "created_at": "2019-08-02T10:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240900055195648"]}, {"id": "1157240862667104256", "text": "RT @VinicioSenador: Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157031261984251910"}], "author_id": "1010647602621239296", "created_at": "2019-08-02T10:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240862667104256"]}, {"id": "1157240818249416704", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "367992551", "created_at": "2019-08-02T10:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240818249416704"]}, {"id": "1157240784581799936", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "794145853824966656", "created_at": "2019-08-02T10:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240784581799936"]}, {"id": "1157240733146996736", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "453147105", "created_at": "2019-08-02T10:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240733146996736"]}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1157240667929636865", "text": "@BlogdoNoblat Celso Daniel e Toninho do pt rondam pelas madrugadas de Curitiba buscando se comunicar com quem sabe de tudo.\nQuem matou esses dois homens???\n@LulaOficial @gleisi @ptbrasil \nQuanto ao governo de @jairbolsonaro  foi para isso que nele votei", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 169, "end": 176, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 209, "end": 223, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8353, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157174083806740480"}], "author_id": "719396881", "created_at": "2019-08-02T10:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240667929636865"]}, {"id": "1157240557388873728", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1038928053131517953", "created_at": "2019-08-02T10:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240557388873728"]}, {"id": "1157240528032927744", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2574708205", "created_at": "2019-08-02T10:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240528032927744"]}, {"id": "1157240474303946753", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "818053188339298306", "created_at": "2019-08-02T10:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240474303946753"]}, {"id": "1157240338035163137", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3302289886", "created_at": "2019-08-02T10:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240338035163137"]}, {"id": "1157240303172182016", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "1027548675428556801", "created_at": "2019-08-02T10:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240303172182016"]}, {"id": "1157240180518113281", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1090787947652235264", "created_at": "2019-08-02T10:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240180518113281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157240025664368640", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "205952848", "created_at": "2019-08-02T10:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157240025664368640"]}, {"in_reply_to_user_id": "50452226", "id": "1157239930248212480", "text": "@augustosnunes \u00c9 um t\u00e1tica suicida; batem em quem sempre foi o seu maior gerador de caixa, o governo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157138223077814272"}], "author_id": "932624896097751041", "created_at": "2019-08-02T10:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239930248212480"]}, {"id": "1157239916037857280", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "888536381642989569", "created_at": "2019-08-02T10:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239916037857280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vZmq41Mi3b", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zagabria-strage-famigliare-uccide-6-persone-poi-si-suicida-risparmia-solo-il-figlio-di-7-mesi/5364671/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zag\u2026"}]}, "id": "1157239880457609216", "text": "Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi https://t.co/vZmq41Mi3b", "lang": "it", "author_id": "52424550", "created_at": "2019-08-02T10:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239880457609216"]}, {"id": "1157239767609819136", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1056146525708042240", "created_at": "2019-08-02T10:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239767609819136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RFYP6X5jdH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "slownuance0921", "id": "213926672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u732a\u6728\u3055\u3093"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4886, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}]}, "id": "1157239698529509378", "text": "RT @slownuance0921: \u732a\u6728\u3055\u3093\u5168\u76db\u6642\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u4f1a\u5834\u3067\u306f\u30de\u30ca\u30fc\u306e\u60aa\u3044\u30d5\u30a1\u30f3\u306f\u5bb9\u8d66\u306a\u3057\u306b\u82e5\u624b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u9000\u5834\u3055\u305b\u3066\u305f\u3057\u3001\u30cd\u30c3\u30af\u30cf\u30f3\u30ae\u30f3\u30b0\u30c4\u30ea\u30fc\u306e\u3088\u3046\u306a\u614b\u52e2\u306e\u307e\u307e\u63a7\u5ba4\u306b\u9023\u308c\u3066\u884c\u304b\u308c\u308b\u306e\u3092\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u3067\u306f\u3057\u3087\u3064\u666e\u901a\u306b\u898b\u3066\u307e\u3057\u305f\u3088\u3002 https://t.co/RFYP6X5jdH", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224614671421440"}], "author_id": "2410723333", "created_at": "2019-08-02T10:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239698529509378"]}, {"id": "1157239560641896448", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "817210540594495489", "created_at": "2019-08-02T10:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239560641896448"]}, {"id": "1157239544242196481", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "310815302", "created_at": "2019-08-02T10:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239544242196481"]}, {"id": "1157239527087456261", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1884331112", "created_at": "2019-08-02T10:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239527087456261"]}, {"in_reply_to_user_id": "932198424900001792", "id": "1157239463728357376", "text": "en plan \"enamorada de mi secuestrador\" o \"una suicida en apuros\" me explicas?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157239177643286529"}], "author_id": "932198424900001792", "created_at": "2019-08-02T10:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239463728357376"]}, {"id": "1157239456656756737", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1150437468535185414", "created_at": "2019-08-02T10:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239456656756737"]}, {"id": "1157239453183860736", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2263151810", "created_at": "2019-08-02T10:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239453183860736"]}, {"id": "1157239432967315456", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "955153566813118466", "created_at": "2019-08-02T10:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239432967315456"]}, {"id": "1157239413170233344", "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}], "author_id": "1032379115888943104", "created_at": "2019-08-02T10:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239413170233344"]}, {"in_reply_to_user_id": "897122714422579202", "id": "1157239280286208000", "text": "@satanslilgirl_ El suicida que se cay\u00f3 por la cama hahahahahhahahhaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "satanslilgirl_", "id": "897122714422579202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157136706341965824"}], "author_id": "145316116", "created_at": "2019-08-02T10:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239280286208000"]}, {"id": "1157239273759891456", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "899764766784225280", "created_at": "2019-08-02T10:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239273759891456"]}, {"id": "1157239179400699907", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "248820593", "created_at": "2019-08-02T10:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239179400699907"]}, {"id": "1157239079991480322", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3103457481", "created_at": "2019-08-02T10:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239079991480322"]}, {"id": "1157238896775876609", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "740302661228986369", "created_at": "2019-08-02T10:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238896775876609"]}, {"id": "1157238788910981120", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2559624075", "created_at": "2019-08-02T10:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238788910981120"]}, {"in_reply_to_user_id": "208642171", "id": "1157238762516221952", "text": "@ManlioDS @ale_dibattista @Mov5Stelle Ogni volta che lei parla un neurone si suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "ale_dibattista", "id": "615597661"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156973352411684864"}], "author_id": "261437907", "created_at": "2019-08-02T10:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238762516221952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/cGo0gExng1", "expanded_url": "http://twib.in/l/9M7KLzyErGXE", "display_url": "twib.in/l/9M7KLzyErGXE"}]}, "id": "1157238712461398018", "text": "Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi https://t.co/cGo0gExng1", "lang": "it", "author_id": "4098304577", "created_at": "2019-08-02T10:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238712461398018"]}, {"id": "1157238680806985729", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "author_id": "43767596", "created_at": "2019-08-02T10:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238680806985729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mZ8SccRsdU", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/q7eDRC", "display_url": "goo.gl/fb/q7eDRC"}]}, "id": "1157238645935562753", "text": "Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di\u2026 https://t.co/mZ8SccRsdU", "lang": "it", "author_id": "4633643837", "created_at": "2019-08-02T10:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238645935562753"]}, {"id": "1157238618538295296", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4874079155", "created_at": "2019-08-02T10:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238618538295296"]}, {"id": "1157238372617924610", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2719267762", "created_at": "2019-08-02T10:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238372617924610"]}, {"id": "1157238349754699776", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "755593925059047424", "created_at": "2019-08-02T10:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238349754699776"]}, {"id": "1157238344566353922", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1018845307340316674", "created_at": "2019-08-02T10:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238344566353922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/j08mx8roHH", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "id": "1157238178409058306", "text": "mano como q essa s\u00e9rie atingiu esse ponto, era sobre a garota q se matou s\u00f3 e vcs t\u00e3o saturando o bagulho kkkk https://t.co/j08mx8roHH", "lang": "pt", "author_id": "943499898795773953", "created_at": "2019-08-02T10:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238178409058306"]}, {"id": "1157238170137837569", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2787282340", "created_at": "2019-08-02T10:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238170137837569"]}, {"in_reply_to_user_id": "1072923970234650624", "id": "1157238161174667265", "text": "@tontalpueblo A qui\u00e9n le toque, se suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tontalpueblo", "id": "1072923970234650624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157204992278876160"}], "author_id": "2483639174", "created_at": "2019-08-02T10:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238161174667265"]}, {"in_reply_to_user_id": "161437230", "id": "1157238150063955969", "text": "@thegois Nem como motivo pra iniciar processinho? Pq eles apreenderam, supostamente, as conversas interceptadas. Se ali tivesse algu\u00e9m dizendo que matou algu\u00e9m n\u00e3o poderiam iniciar investiga\u00e7\u00e3o ou algo assim?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thegois", "id": "161437230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157221528762761216"}], "author_id": "233912175", "created_at": "2019-08-02T10:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238150063955969"]}, {"id": "1157238112797569024", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1031946904182120448", "created_at": "2019-08-02T10:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238112797569024"]}, {"id": "1157238013656797184", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2572461988", "created_at": "2019-08-02T10:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238013656797184"]}, {"id": "1157237922434834433", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1004204738", "created_at": "2019-08-02T10:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237922434834433"]}, {"id": "1157237758907297792", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "340504114", "created_at": "2019-08-02T10:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237758907297792"]}, {"id": "1157237756554334208", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "186460635", "created_at": "2019-08-02T10:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237756554334208"]}, {"in_reply_to_user_id": "80306410", "id": "1157237551981350913", "text": "@Miltonneves @10neto @DaniloGentili\nEngra\u00e7ado o presidente da OAB pedindo, exigindo que o @jairbolsonaro fale quem matou o seu pai a 46 anos atr\u00e1s, mas o mesmo presidente da OAB n\u00e3o permite que os filhos do presidente descubra quem mandou mata o pai deles. @CFOAB vai se catar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "10neto", "id": "66458391"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 257, "end": 263, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5986, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6944, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "136266335", "created_at": "2019-08-02T10:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237551981350913"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122251222", "id": "1157237459027148801", "text": "@ordurebizare69 \u00a1Hay que ser cabrones! \u00a1El chaval estaba desesperaico ya!! Y s\u00ed, creo como todos que el tipo ese que echaba el champ\u00fa es un suicida \ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ordurebizare69", "id": "1122251222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156539706693345280"}], "author_id": "300197418", "created_at": "2019-08-02T10:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237459027148801"]}, {"id": "1157237455508127746", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2965932358", "created_at": "2019-08-02T10:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237455508127746"]}, {"id": "1157237404895498240", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "3005611983", "created_at": "2019-08-02T10:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237404895498240"]}, {"id": "1157237373585022976", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "887421799285350400", "created_at": "2019-08-02T10:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237373585022976"]}, {"id": "1157237295520636929", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "345152288", "created_at": "2019-08-02T10:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237295520636929"]}, {"id": "1157237222648815616", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4815290356", "created_at": "2019-08-02T10:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237222648815616"]}, {"id": "1157237215090679814", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "709660232", "created_at": "2019-08-02T10:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237215090679814"]}, {"in_reply_to_user_id": "1084929213684203521", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wsFH5ewWJM", "expanded_url": "https://twitter.com/Eviscerador1/status/1157237162812854275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wsFH5ewWJM", "media_key": "16_1157237154923372546"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RockyIV1985", "id": "1084929213684203521"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "eldiariocyl", "id": "1074975370389135360"}]}, "id": "1157237162812854275", "text": "@RockyIV1985 @lauracorama @eldiariocyl Un suicida? https://t.co/wsFH5ewWJM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157232729643200512"}], "author_id": "1140697366871384064", "created_at": "2019-08-02T10:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237162812854275"]}, {"id": "1157237021091516417", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "611074320", "created_at": "2019-08-02T10:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237021091516417"]}, {"id": "1157237004263985154", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "733435882699624448", "created_at": "2019-08-02T10:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157237004263985154"]}, {"id": "1157236961222041600", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1008512069287759874", "created_at": "2019-08-02T10:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236961222041600"]}, {"id": "1157236942741880834", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "738563966159474688", "created_at": "2019-08-02T10:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236942741880834"]}, {"id": "1157236694065864706", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1120832791657234432", "created_at": "2019-08-02T10:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236694065864706"]}, {"id": "1157236604832034816", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1117172567691943936", "created_at": "2019-08-02T10:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236604832034816"]}, {"in_reply_to_user_id": "286746570", "id": "1157236563333525506", "text": "Tuve buenos y malos ratos all\u00ed, conoc\u00ed gente que me cambi\u00f3 la vida, me hizo mejor persona y me abri\u00f3 las puertas del mundo. Pero lo hizo porque me la jugu\u00e9 a lo suicida y me compromet\u00ed tras ver que hab\u00eda para mi en ella, no porque me creyera el cuento...", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157235717384417281"}], "author_id": "286746570", "created_at": "2019-08-02T10:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236563333525506"]}, {"id": "1157236507951992832", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3353111953", "created_at": "2019-08-02T10:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236507951992832"]}, {"id": "1157236363382665216", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "269011612", "created_at": "2019-08-02T10:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236363382665216"]}, {"id": "1157236311855644672", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "870676155468320772", "created_at": "2019-08-02T10:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236311855644672"]}, {"in_reply_to_user_id": "16020964", "id": "1157236247389253632", "text": "@atilasantos Essa quadrilha \u00e9 perigosa, destemida , se acham acima da lei! Quem matou Celso Daniel? Ser\u00e1 que pode estar nessa foto?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "atilasantos", "id": "16020964"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156641772459778050"}], "author_id": "104624439", "created_at": "2019-08-02T10:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236247389253632"]}, {"id": "1157236234055536640", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "806575395743137792", "created_at": "2019-08-02T10:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236234055536640"]}, {"id": "1157236081923899392", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "294319657", "created_at": "2019-08-02T10:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236081923899392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/CF6ajidcNP", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckingxdestiny/status/1157235961350250497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CF6ajidcNP", "media_key": "3_1157235959395684353"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Hordak"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.2895, "type": "Person", "normalized_text": "Catra"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "Rainha \u00c2ngela"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "rs"}]}, "id": "1157235961350250497", "text": "Catra \"se livrando\" da entrapta \nHordak sentido falta da entrapta\nCatra enlouquecendo \nRainha \u00c2ngela ... ;-; \nShe-rs Season 3 pq me matou ? https://t.co/CF6ajidcNP", "lang": "pt", "author_id": "997140300043882497", "created_at": "2019-08-02T10:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235961350250497"]}, {"id": "1157235918811684864", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4896423118", "created_at": "2019-08-02T10:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235918811684864"]}, {"id": "1157235828793466880", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "928012125112594432", "created_at": "2019-08-02T10:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235828793466880"]}, {"id": "1157235804692983809", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "983341669268455424", "created_at": "2019-08-02T10:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235804692983809"]}, {"id": "1157235791464140800", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "833703158", "created_at": "2019-08-02T10:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235791464140800"]}, {"id": "1157235714557390848", "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "525582220", "created_at": "2019-08-02T10:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235714557390848"]}, {"id": "1157235696895217665", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1089179639942123520", "created_at": "2019-08-02T10:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235696895217665"]}, {"id": "1157235428291952640", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3252864801", "created_at": "2019-08-02T10:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235428291952640"]}, {"id": "1157235329570619394", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1140318096936361984", "created_at": "2019-08-02T10:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235329570619394"]}, {"id": "1157235304698392578", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "813950317", "created_at": "2019-08-02T10:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235304698392578"]}, {"id": "1157235233080717312", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1017089346401394688", "created_at": "2019-08-02T10:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235233080717312"]}, {"id": "1157235153493778432", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "959101543495630848", "created_at": "2019-08-02T10:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235153493778432"]}, {"id": "1157235111840157696", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1099070114836688896", "created_at": "2019-08-02T10:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235111840157696"]}, {"id": "1157235108992229376", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3237828467", "created_at": "2019-08-02T10:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235108992229376"]}, {"id": "1157235071176368128", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "4704918501", "created_at": "2019-08-02T10:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235071176368128"]}, {"id": "1157234817265782784", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "334824193", "created_at": "2019-08-02T10:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234817265782784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/wjGOCTRC1m", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}]}, "id": "1157234732079255553", "text": "\u6012\u308a\u306e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u3044\u89b3\u6226\u30de\u30ca\u30fc\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306e\u8b66\u544a https://t.co/wjGOCTRC1m", "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-08-02T10:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234732079255553"]}, {"id": "1157234714668949510", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1126123513847472130", "created_at": "2019-08-02T10:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234714668949510"]}, {"id": "1157234708373233664", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2840577370", "created_at": "2019-08-02T10:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234708373233664"]}, {"id": "1157234648654766080", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4063410736", "created_at": "2019-08-02T10:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234648654766080"]}, {"id": "1157234544413761537", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "704056312716533760", "created_at": "2019-08-02T10:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234544413761537"]}, {"id": "1157234540559122436", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "41105308", "created_at": "2019-08-02T10:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234540559122436"]}, {"id": "1157234530908082176", "text": "Ou @lmegale fala ai como o elefante suicida, essa eu nao conhe\u00e7o.\n#cafecomjornal", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "cafecomjornal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lmegale", "id": "26341009"}]}, "lang": "pt", "author_id": "878776101279080450", "created_at": "2019-08-02T10:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234530908082176"]}, {"id": "1157234479158747138", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1033773462756753409", "created_at": "2019-08-02T10:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234479158747138"]}, {"id": "1157234166620151808", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1012900283100422144", "created_at": "2019-08-02T10:18:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234166620151808"]}, {"id": "1157234067915624448", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1001157600988327936", "created_at": "2019-08-02T10:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234067915624448"]}, {"id": "1157234066166624256", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "993204549648347136", "created_at": "2019-08-02T10:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157234066166624256"]}, {"id": "1157233910000050176", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}], "author_id": "914628792873832448", "created_at": "2019-08-02T10:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233910000050176"]}, {"id": "1157233854823981056", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2715628213", "created_at": "2019-08-02T10:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233854823981056"]}, {"id": "1157233809861095424", "text": "conviveu 12 anos da vida com uma pessoa que teve depress\u00e3o e se suicidou e ainda consegue falar que a depress\u00e3o dos outros \u00e9 PREGUI\u00c7A", "lang": "pt", "author_id": "1072748260496994304", "created_at": "2019-08-02T10:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233809861095424"]}, {"id": "1157233746480902144", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "author_id": "66457385", "created_at": "2019-08-02T10:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233746480902144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rumork", "id": "418214840"}]}, "id": "1157233570462752769", "text": "RT @rumork: Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1", "lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156836934192439296"}], "author_id": "777869396828164096", "created_at": "2019-08-02T10:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233570462752769"]}, {"id": "1157233569464385536", "text": "RT @namo_de_alguem: @isatrindadeof 80% das mulheres bissexuais assumidas tem recorrentemente idea\u00e7\u00e3o suicida, e isso tem \u00e0  ver com os tran\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157090114541166593"}], "author_id": "1056316089859301380", "created_at": "2019-08-02T10:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233569464385536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/dmDtRvOBUm", "expanded_url": "https://twitter.com/SimNasr/status/1157229842821189633", "display_url": "twitter.com/SimNasr/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 72, "tag": "Aden"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7375, "type": "Place", "normalized_text": "Aden"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Yemen"}]}, "id": "1157233492163551233", "text": "Propaganda de #Daesh reivindica la autor\u00eda del atentado suicida de #Aden (Yemen). https://t.co/dmDtRvOBUm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157229842821189633"}], "author_id": "2791399002", "created_at": "2019-08-02T10:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233492163551233"]}, {"id": "1157233406121586688", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "938457217531109376", "created_at": "2019-08-02T10:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233406121586688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/7VwFajSeR0", "expanded_url": "http://jutarnji.hr", "display_url": "jutarnji.hr"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XZZReul13W", "expanded_url": "http://bit.ly/2MIMW2f", "display_url": "bit.ly/2MIMW2f"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ekleHfVmEz", "expanded_url": "https://twitter.com/il_piccolo/status/1157233354279968768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekleHfVmEz", "media_key": "3_1157233114038644738"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Balcani"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Zagabria"}]}, "id": "1157233354279968768", "text": "#Balcani Massacro in famiglia a #Zagabria: tassista uccide 6 persone e poi si suicida. Tra le vittime un bimbo di 10 anni (ph https://t.co/7VwFajSeR0) https://t.co/XZZReul13W https://t.co/ekleHfVmEz", "lang": "it", "author_id": "96987099", "created_at": "2019-08-02T10:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233354279968768"]}, {"id": "1157233339151147010", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1073329265054269440", "created_at": "2019-08-02T10:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233339151147010"]}, {"in_reply_to_user_id": "738092501853216768", "id": "1157233326752784384", "text": "@santini1965 @51fini @ausoloda @Raffaella017 @sabryvix @Storace @sarah_alberighi @alexfa33658899 @NiMartina @MonycaMarini @Mari39548916 @franz_giamba La gestione finale del partito \u00e8 illogicamente suicida! Il capo, mai fu infallibile ma ora \u00e8 fallimentare!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "51fini", "id": "1331086867"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "ausoloda", "id": "1527761478"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Raffaella017", "id": "929692860580028419"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "sabryvix", "id": "1104342919006306306"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "Storace", "id": "602903174"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "NiMartina", "id": "1077740636"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "MonycaMarini", "id": "2906615746"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "Mari39548916", "id": "970737155017445377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157212403807006720"}], "author_id": "147710399", "created_at": "2019-08-02T10:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233326752784384"]}, {"id": "1157233316178923521", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1132965808597012480", "created_at": "2019-08-02T10:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233316178923521"]}, {"id": "1157233261829066753", "text": "RT @robsonsensacao: 94 seguem meu Twitter, 85 viram meu tweet suicida, 3 vieram me perguntar se eu to bem.\n\n\u201ca carioca t\u00e1 \u00f3tima! Ela sorri!\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "robsonsensacao", "id": "847230891957002240"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157223629450633216"}], "author_id": "1057040344544657408", "created_at": "2019-08-02T10:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233261829066753"]}, {"id": "1157233046124449793", "text": "Quero saber se a AD matou a filha ou n\u00e3o @NetflixBrasil ajuda a esclarecer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}]}, "author_id": "204536255", "created_at": "2019-08-02T10:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233046124449793"]}, {"id": "1157233004449865728", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "869195237385744384", "created_at": "2019-08-02T10:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157233004449865728"]}, {"id": "1157232710265581568", "text": "3 anos ap\u00f3s sua estreia, Esquadr\u00e3o Suicida chega a Netflix no pr\u00f3ximo dia 6.\n\nJa \u00e9 socialmente aceito dizer que gosta deste filme? Posso elogiar fingindo que \u00e9 pela trilha sonora?", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "47846061", "created_at": "2019-08-02T10:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232710265581568"]}, {"id": "1157232485601873920", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "259867991", "created_at": "2019-08-02T10:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232485601873920"]}, {"id": "1157232400570769408", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3407208617", "created_at": "2019-08-02T10:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232400570769408"]}, {"in_reply_to_user_id": "2288138575", "id": "1157232389044809728", "text": "@ahorapodemos Cuando un personaje se suicida despu\u00e9s de cometer una barbaridad del calibre de asesinar a su familia no se soluciona con demagogias de politicastros.\nLa violaci\u00f3n en muchos casos es realizada por esa gente protegida por las leyes que vosotros \"los progres\"\ndefend\u00e9is.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157220852238290946"}], "author_id": "4241384301", "created_at": "2019-08-02T10:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232389044809728"]}, {"id": "1157232342366326784", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "739325554613182464", "created_at": "2019-08-02T10:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232342366326784"]}, {"id": "1157232221729824768", "text": "n\u00f3s se arrepende de toda vez q n\u00f3s teve oportunidade de mata esses porquera nos n matou", "lang": "pt", "author_id": "997440846", "created_at": "2019-08-02T10:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232221729824768"]}, {"id": "1157232195406376960", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1016145859166265344", "created_at": "2019-08-02T10:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232195406376960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155182134740606976", "id": "1157232182890508289", "text": "@CarmoJaelson @balancogeral Isto e Brasil, onde as leis sao brandas, o crime e cada vez mais estimulado, cade nossos governantes que nao fazem  nada para mudar tudo isto, matou e agora tai, se divertindo como fosse tudo  normal...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarmoJaelson", "id": "1187113807098896385"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103974744514560"}], "author_id": "786034761533915137", "created_at": "2019-08-02T10:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232182890508289"]}, {"id": "1157232012735975424", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3295562892", "created_at": "2019-08-02T10:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232012735975424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zCKQjlCEGF", "expanded_url": "https://curiouscat.me/drippysoap/post/944621729?t=1564740579", "display_url": "curiouscat.me/drippysoap/pos\u2026"}]}, "id": "1157231982906085376", "text": "Si una persona se suicida es un suicida menos o un suicida mas? \u2014 queso agujeros menos queso https://t.co/zCKQjlCEGF", "lang": "es", "author_id": "341504247", "created_at": "2019-08-02T10:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231982906085376"]}, {"in_reply_to_user_id": "212558438", "id": "1157231852471640064", "text": "@mikasalomao eu conheci uma pessoa que falava isso sempre \"vou me matar\" e se matou...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157082415774543873"}], "author_id": "2184730164", "created_at": "2019-08-02T10:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231852471640064"]}, {"id": "1157231824256602113", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "110486710", "created_at": "2019-08-02T10:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231824256602113"]}, {"id": "1157231795601117184", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "878690485300277248", "created_at": "2019-08-02T10:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231795601117184"]}, {"id": "1157231762118008837", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "145754148", "created_at": "2019-08-02T10:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231762118008837"]}, {"id": "1157231648234188800", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "792160850463383553", "created_at": "2019-08-02T10:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231648234188800"]}, {"id": "1157231518898675713", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2835261249", "created_at": "2019-08-02T10:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231518898675713"]}, {"id": "1157231513605464064", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "575588786", "created_at": "2019-08-02T10:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231513605464064"]}, {"id": "1157231326887665664", "text": "RT @namo_de_alguem: @isatrindadeof 80% das mulheres bissexuais assumidas tem recorrentemente idea\u00e7\u00e3o suicida, e isso tem \u00e0  ver com os tran\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157090114541166593"}], "author_id": "72468231", "created_at": "2019-08-02T10:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231326887665664"]}, {"id": "1157231326480801792", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3239031933", "created_at": "2019-08-02T10:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231326480801792"]}, {"id": "1157231321703419904", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3289001999", "created_at": "2019-08-02T10:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231321703419904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cR6FaxfLEN", "expanded_url": "http://juorno.it/la-fidanzata-lo-lascia-lui-si-suicida-ma-prima-fa-una-strage-in-famiglia-massacrati-fidanzata-genitori-sorella-e-il-suo-bimbo-di-10-anni/", "display_url": "juorno.it/la-fidanzata-l\u2026"}]}, "id": "1157231235015610370", "text": "Follia in Croazia: sterminata una famiglia intera perch\u00e9...\nhttps://t.co/cR6FaxfLEN", "lang": "it", "author_id": "1040127722", "created_at": "2019-08-02T10:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231235015610370"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0ToHK6lhD5", "expanded_url": "http://juorno.it/la-fidanzata-lo-lascia-lui-si-suicida-ma-prima-fa-una-strage-in-famiglia-massacrati-fidanzata-genitori-sorella-e-il-suo-bimbo-di-10-anni/", "display_url": "juorno.it/la-fidanzata-l\u2026"}]}, "id": "1157231162668007424", "text": "Follia in Croazia: sterminata una famiglia intera perch\u00e9...\nhttps://t.co/0ToHK6lhD5", "lang": "it", "author_id": "1005875898627784705", "created_at": "2019-08-02T10:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231162668007424"]}, {"id": "1157231100013502464", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "938125260758634497", "created_at": "2019-08-02T10:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157231100013502464"]}, {"id": "1157230691467366400", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1132066876299927552", "created_at": "2019-08-02T10:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157230691467366400"]}, {"id": "1157229787758432256", "text": "RT @2dfeemdeus: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156616220172587009"}], "author_id": "932043935890989061", "created_at": "2019-08-02T10:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229787758432256"]}, {"id": "1157229698428149760", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "848193109716553729", "created_at": "2019-08-02T10:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229698428149760"]}, {"id": "1157229578387165187", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "879087907813941248", "created_at": "2019-08-02T10:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229578387165187"]}, {"id": "1157229574025023490", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "801214753108557824", "created_at": "2019-08-02T10:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229574025023490"]}, {"id": "1157229517188083712", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1049681704774971397", "created_at": "2019-08-02T09:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229517188083712"]}, {"id": "1157229353274658818", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3252930664", "created_at": "2019-08-02T09:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229353274658818"]}, {"id": "1157229194255970304", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2391429212", "created_at": "2019-08-02T09:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229194255970304"]}, {"id": "1157229188098732037", "text": "RT @FoncillasAdrian: En las protestas de #hongkong se han visto banderas de USA en busca de ayuda y hoy @realDonaldTrump apu\u00f1ala a los j\u00f3ve\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "hongkong"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FoncillasAdrian", "id": "4765581262"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Place", "normalized_text": "hongkong"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157227885385568256"}], "author_id": "199755552", "created_at": "2019-08-02T09:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229188098732037"]}, {"id": "1157229181551423488", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "1094602886980558848", "created_at": "2019-08-02T09:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229181551423488"]}, {"in_reply_to_user_id": "2780954489", "id": "1157229078958813184", "text": "@Prof_Viaro H\u00e1 alguma pesquisa ou tese, que comprove que algu\u00e9m j\u00e1 se suicidou, influenciado pelo jogo da forca? Acho exagero, embora a conota\u00e7\u00e3o de morte seja question\u00e1vel.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Prof_Viaro", "id": "2780954489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062343563653120"}], "author_id": "51504458", "created_at": "2019-08-02T09:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229078958813184"]}, {"id": "1157228900881240066", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1959433196", "created_at": "2019-08-02T09:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228900881240066"]}, {"id": "1157228823320117250", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "852948358935310336", "created_at": "2019-08-02T09:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228823320117250"]}, {"id": "1157228764541140992", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4251364403", "created_at": "2019-08-02T09:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228764541140992"]}, {"id": "1157228643342528512", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2997919546", "created_at": "2019-08-02T09:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228643342528512"]}, {"id": "1157228534328418305", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "176355723", "created_at": "2019-08-02T09:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228534328418305"]}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1157228490208555008", "text": "@leandroruschel Se sua ignor\u00e2ncia n\u00e3o te matou ainda, como posso acreditar em seu diagn\u00f3stico?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156967234503397376"}], "author_id": "1119347925879001089", "created_at": "2019-08-02T09:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228490208555008"]}, {"id": "1157228488446959616", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "941776234719178753", "created_at": "2019-08-02T09:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228488446959616"]}, {"id": "1157228369802649601", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3170254648", "created_at": "2019-08-02T09:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228369802649601"]}, {"id": "1157228369408352257", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "953008728151855104", "created_at": "2019-08-02T09:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228369408352257"]}, {"id": "1157228351314116609", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "728343133625397248", "created_at": "2019-08-02T09:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228351314116609"]}, {"id": "1157228261602136064", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1067608227527962631", "created_at": "2019-08-02T09:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228261602136064"]}, {"id": "1157228245965836288", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "author_id": "48650797", "created_at": "2019-08-02T09:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228245965836288"]}, {"id": "1157228079632310272", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "288861378", "created_at": "2019-08-02T09:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228079632310272"]}, {"id": "1157228028558106625", "text": "O Felipe matou a charada na quest\u00e3o do Hamilton com a Netflix..... 99% de chances de que ele se referiu especificamente a parte em que ele pediu pra abandonar a corrida e o engenheiro n\u00e3o deixou..... @F1noSporTV", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8901, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1462685959", "created_at": "2019-08-02T09:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228028558106625"]}, {"id": "1157227934777794561", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "419911843", "created_at": "2019-08-02T09:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227934777794561"]}, {"id": "1157227912082444288", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "840637663577292801", "created_at": "2019-08-02T09:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227912082444288"]}, {"id": "1157227885385568256", "text": "En las protestas de #hongkong se han visto banderas de USA en busca de ayuda y hoy @realDonaldTrump apu\u00f1ala a los j\u00f3venes calific\u00e1ndolas de \"disturbios\". \u00bfEsperaban quiz\u00e1s su defensa heroica de la democracia? En #Taiwan ya me dijeron que atar tu destino a ese fenicio es suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "hongkong"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Taiwan"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8649, "type": "Place", "normalized_text": "hongkong"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Taiwan"}]}, "lang": "es", "author_id": "4765581262", "created_at": "2019-08-02T09:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227885385568256"]}, {"id": "1157227831321071617", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "138542500", "created_at": "2019-08-02T09:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227831321071617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/maLenh28R8", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/joven-venezolano-se-suicida-afectado-por-la-falta-de-trabajo/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/joven-venez\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Venezolano"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.3601, "type": "Place", "normalized_text": "Venezolano"}]}, "id": "1157227697099169792", "text": "#Venezolano se ahorc\u00f3 en cuarto que compart\u00eda con su pareja y su hija.\nhttps://t.co/maLenh28R8", "lang": "es", "author_id": "2205328350", "created_at": "2019-08-02T09:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227697099169792"]}, {"id": "1157227641050677248", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "825514490", "created_at": "2019-08-02T09:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227641050677248"]}, {"id": "1157227552576069632", "text": "RT @AlexGuerreroE: Depende tipo de bloqueo, con tecnologia, bloqueos paralizarian un gobierno, mis dudas apuntan a Maduro no sale por bloqu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexGuerreroE", "id": "32213232"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157071686660952066"}], "author_id": "110289937", "created_at": "2019-08-02T09:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227552576069632"]}, {"id": "1157227434510639104", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "42290297", "created_at": "2019-08-02T09:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227434510639104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9eFEly6i7I", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "id": "1157227414356942848", "text": "gente pelo amor de deus n\u00e3o vamos tentar romantizar isso ne??? Van Gogh era suicida, ele tinha depress\u00e3o e fazia isso pq ele sabia que era t\u00f3xico https://t.co/9eFEly6i7I", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1000420345088798722", "created_at": "2019-08-02T09:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227414356942848"]}, {"id": "1157227068574142464", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1672710924", "created_at": "2019-08-02T09:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227068574142464"]}, {"id": "1157226914945388544", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "846842951342985216", "created_at": "2019-08-02T09:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226914945388544"]}, {"id": "1157226840190279682", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1113829127960895488", "created_at": "2019-08-02T09:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226840190279682"]}, {"id": "1157226825560576006", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "lang": "pt", "author_id": "979814703479361544", "created_at": "2019-08-02T09:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226825560576006"]}, {"in_reply_to_user_id": "3806222062", "id": "1157226611672059904", "text": "@DiegoCabSiles *loquito suicida alert", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoCabSiles", "id": "3806222062"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157136906129485825"}], "author_id": "708875861316018176", "created_at": "2019-08-02T09:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226611672059904"]}, {"id": "1157226539798454273", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "755876743022600193", "created_at": "2019-08-02T09:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226539798454273"]}, {"id": "1157226322281865216", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "545111479", "created_at": "2019-08-02T09:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226322281865216"]}, {"id": "1157226320641908736", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "991129111308521472", "created_at": "2019-08-02T09:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226320641908736"]}, {"id": "1157226309040431105", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "985409334", "created_at": "2019-08-02T09:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226309040431105"]}, {"id": "1157226253075828736", "text": "RT @tobrisanu: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aciden\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tobrisanu", "id": "986031842024452096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1008327220878888961"}], "author_id": "1152783609054584832", "created_at": "2019-08-02T09:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19937, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226253075828736"]}, {"id": "1157226151674298368", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "202283035", "created_at": "2019-08-02T09:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226151674298368"]}, {"id": "1157226086029287425", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1073753958970212352", "created_at": "2019-08-02T09:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226086029287425"]}, {"id": "1157226011291004929", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1025903786978631680", "created_at": "2019-08-02T09:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157226011291004929"]}, {"id": "1157225990210359297", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "954311234635038721", "created_at": "2019-08-02T09:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225990210359297"]}, {"id": "1157225929355288581", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1001342319117918209", "created_at": "2019-08-02T09:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225929355288581"]}, {"id": "1157225725927333888", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "542665789", "created_at": "2019-08-02T09:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225725927333888"]}, {"id": "1157225686228262912", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "4018640537", "created_at": "2019-08-02T09:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225686228262912"]}, {"id": "1157225675302023168", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "1626253051", "created_at": "2019-08-02T09:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225675302023168"]}, {"in_reply_to_user_id": "71089826", "id": "1157225485069443073", "text": "@ideimos @AjarePink @VanBurencio Pero es que comparas la misi\u00f3n suicida del 2, con el musicote, todo lo que pasa, decisiones, muertes.... Y lo comparas con un pasillo donde escoltas un ca\u00f1\u00f3n y ..... El final yo no lo veo tan mal con los a\u00f1adidos que metieron, pero no esta a la altura.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ideimos", "id": "71089826"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "AjarePink", "id": "293946009"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "VanBurencio", "id": "16804457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157224484413366272"}], "author_id": "340938639", "created_at": "2019-08-02T09:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225485069443073"]}, {"id": "1157225437518581763", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1151555739938447361", "created_at": "2019-08-02T09:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225437518581763"]}, {"id": "1157225415146188800", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "974255552338579458", "created_at": "2019-08-02T09:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225415146188800"]}, {"id": "1157225228768022528", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "875734695031582720", "created_at": "2019-08-02T09:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225228768022528"]}, {"id": "1157225197163991041", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1021094689154510849", "created_at": "2019-08-02T09:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225197163991041"]}, {"id": "1157225116398432256", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "248408822", "created_at": "2019-08-02T09:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225116398432256"]}, {"id": "1157225000308543488", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "996411460791218180", "created_at": "2019-08-02T09:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157225000308543488"]}, {"id": "1157224849862995968", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2419509528", "created_at": "2019-08-02T09:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224849862995968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RFYP6X5jdH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "\u732a\u6728\u3055\u3093"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}]}, "id": "1157224614671421440", "text": "\u732a\u6728\u3055\u3093\u5168\u76db\u6642\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u4f1a\u5834\u3067\u306f\u30de\u30ca\u30fc\u306e\u60aa\u3044\u30d5\u30a1\u30f3\u306f\u5bb9\u8d66\u306a\u3057\u306b\u82e5\u624b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u9000\u5834\u3055\u305b\u3066\u305f\u3057\u3001\u30cd\u30c3\u30af\u30cf\u30f3\u30ae\u30f3\u30b0\u30c4\u30ea\u30fc\u306e\u3088\u3046\u306a\u614b\u52e2\u306e\u307e\u307e\u63a7\u5ba4\u306b\u9023\u308c\u3066\u884c\u304b\u308c\u308b\u306e\u3092\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u3067\u306f\u3057\u3087\u3064\u666e\u901a\u306b\u898b\u3066\u307e\u3057\u305f\u3088\u3002 https://t.co/RFYP6X5jdH", "lang": "ja", "author_id": "213926672", "created_at": "2019-08-02T09:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224614671421440"]}, {"id": "1157224593737826304", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3331793177", "created_at": "2019-08-02T09:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224593737826304"]}, {"id": "1157224543041269760", "text": "RT @YolandaBesteiro: Terrible!!! El #TerrorismoMachista golpea de nuevo. Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pue\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 55, "tag": "TerrorismoMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YolandaBesteiro", "id": "447925906"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156647910655893505"}], "author_id": "1061387974124937216", "created_at": "2019-08-02T09:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224543041269760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157224514788429826", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "713443167", "created_at": "2019-08-02T09:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224514788429826"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1157224508304101377", "text": "JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673439136194565"}], "author_id": "3042761769", "created_at": "2019-08-02T09:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224508304101377"]}, {"id": "1157224461646651394", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1329820219", "created_at": "2019-08-02T09:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224461646651394"]}, {"id": "1157224420760576000", "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "1227333289", "created_at": "2019-08-02T09:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224420760576000"]}, {"id": "1157224239692468225", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1574060761", "created_at": "2019-08-02T09:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224239692468225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157224172361310208", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "168907437", "created_at": "2019-08-02T09:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224172361310208"]}, {"in_reply_to_user_id": "1131273957569683456", "id": "1157224169978900480", "text": "@RaffaeleMarroc3 @beabella68 @MinolloO Prima l italiano \u201cho\u201d con la h altrimenti con questi errori si suicida ma femminilit\u00e0 \ud83d\ude02", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RaffaeleMarroc3", "id": "1379778599327240193"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "beabella68", "id": "1129407647860625409"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "MinolloO", "id": "2198481850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157222145832968192"}], "author_id": "1061562049510195200", "created_at": "2019-08-02T09:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224169978900480"]}, {"in_reply_to_user_id": "2908785659", "id": "1157224147543560194", "text": "@pathy_ngy Hahaha, queria saber quem \u00e9 mais idiota, QUEM DA UMA \" ORDEM \" que o PRESIDENTE cumpre se quiser ou quem fica espalhando isso ??? Informar quem matou o Pai do Tico Sta ou melhor Filipe... \u00c9 tanta gente que n\u00e3o presta com esse nome que a gente confunde.... Hahaha", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pathy_ngy", "id": "2908785659"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157069857298558976"}], "author_id": "3418191742", "created_at": "2019-08-02T09:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224147543560194"]}, {"id": "1157224003154714624", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "948253911084912641", "created_at": "2019-08-02T09:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224003154714624"]}, {"id": "1157223985190440960", "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "author_id": "2499615932", "created_at": "2019-08-02T09:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223985190440960"]}, {"id": "1157223907117731842", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1596508807", "created_at": "2019-08-02T09:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223907117731842"]}, {"id": "1157223862976823296", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1009983244211773441", "created_at": "2019-08-02T09:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223862976823296"]}, {"id": "1157223775085236229", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "952675173261561858", "created_at": "2019-08-02T09:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223775085236229"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157223756902756352", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "800341660013993984", "created_at": "2019-08-02T09:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223756902756352"]}, {"id": "1157223714452385792", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1016054724875968513", "created_at": "2019-08-02T09:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223714452385792"]}, {"id": "1157223671154581504", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "294825614", "created_at": "2019-08-02T09:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223671154581504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kgyuzeomiu", "expanded_url": "https://pochopaduacomentando.blogspot.com/2019/08/hombre-mata-su-expareja-y-se-suicida-en.html?spref=tw", "display_url": "pochopaduacomentando.blogspot.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "id": "1157223659611840512", "text": "POCHO PADUA COMENTANDO: HOMBRE MATA SU EXPAREJA Y SE SUICIDA EN LA VEGA https://t.co/kgyuzeomiu", "lang": "es", "author_id": "3245570653", "created_at": "2019-08-02T09:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223659611840512"]}, {"id": "1157223629450633216", "text": "94 seguem meu Twitter, 85 viram meu tweet suicida, 3 vieram me perguntar se eu to bem.\n\n\u201ca carioca t\u00e1 \u00f3tima! Ela sorri!\u201d\n\npor dentro eu to um caco, e por dentro eu queria n ter que desabafar na porra de uma rede social pq eu n tenho a porra de um psic\u00f3logo ainda.\n\nv\u00e3o se foder.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1020467090774528000", "created_at": "2019-08-02T09:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223629450633216"]}, {"in_reply_to_user_id": "769952777300836356", "id": "1157223594247823360", "text": "@XboxMilGrau_ Kkkkkkkkk. Pra mim o auge foi... Se \u00e9 t\u00e3o bom, pq s\u00f3 o Brasil usa? Pq tudo que \u00e9 bom se copia.\nKrl ele matou a pau kkkkkkk.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XboxMilGrau_", "id": "1268190132638752768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157105640067751936"}], "author_id": "3305402739", "created_at": "2019-08-02T09:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223594247823360"]}, {"id": "1157223485372076033", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1026561758339719170", "created_at": "2019-08-02T09:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223485372076033"]}, {"in_reply_to_user_id": "2865355648", "id": "1157223293834977281", "text": "@Naya_matou @93nwar @Weekiiie Quand on se sait incapable d\u2019assumer la parentalit\u00e9 d\u2019un enfant on utilise les moyens de CON-TRA-CEP-TION. C\u2019est trop facile de mettre cela sur le dos des femmes. Que je sache il faut \u00eatre deux pour concevoir un enfant.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Naya_matou", "id": "2865355648"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Weekiiie", "id": "544121686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157073677424443392"}], "author_id": "3296187416", "created_at": "2019-08-02T09:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223293834977281"]}, {"id": "1157222919648546816", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1009893500870184960", "created_at": "2019-08-02T09:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157222919648546816"]}, {"id": "1157222885204877312", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "974729593423847425", "created_at": "2019-08-02T09:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157222885204877312"]}, {"id": "1157222482702721024", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2848584723", "created_at": "2019-08-02T09:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157222482702721024"]}, {"in_reply_to_user_id": "736185894089199616", "id": "1157222407716900865", "text": "@Accountable2019 @CiudadanoEurop1 \u00bfHombres asesinados? Son tan cobardes que, despu\u00e9s de asesinar a la mujer, se suicida. Este ser\u00e1 de los que est\u00e1n a favor del d\u00eda del orgullo hetero. Cuantas gilipolleces hay que leer. Que lejos de la realidad est\u00e1 esta gente. Que asco", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Accountable2019", "id": "736185894089199616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157209233617760256"}], "author_id": "947615879918948353", "created_at": "2019-08-02T09:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157222407716900865"]}, {"id": "1157222335805558784", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1108642723530264576", "created_at": "2019-08-02T09:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157222335805558784"]}, {"id": "1157222159183437824", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1921505252", "created_at": "2019-08-02T09:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157222159183437824"]}, {"id": "1157221987602829312", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1624012591", "created_at": "2019-08-02T09:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221987602829312"]}, {"id": "1157221975338692608", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3144984255", "created_at": "2019-08-02T09:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221975338692608"]}, {"id": "1157221739077820423", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "428526240", "created_at": "2019-08-02T09:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221739077820423"]}, {"id": "1157221675982827520", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "924085637015375873", "created_at": "2019-08-02T09:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221675982827520"]}, {"id": "1157221641283407874", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1053600962936475650", "created_at": "2019-08-02T09:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221641283407874"]}, {"id": "1157221411825623040", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1145490581554155520", "created_at": "2019-08-02T09:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221411825623040"]}, {"id": "1157221187048673281", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "4204835019", "created_at": "2019-08-02T09:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221187048673281"]}, {"id": "1157221139757838337", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1086074949440323585", "created_at": "2019-08-02T09:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221139757838337"]}, {"id": "1157221094690033664", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1017709070147555328", "created_at": "2019-08-02T09:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221094690033664"]}, {"id": "1157220820198055941", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2269820884", "created_at": "2019-08-02T09:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220820198055941"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157220739700760578", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "177848090", "created_at": "2019-08-02T09:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220739700760578"]}, {"id": "1157220641612992512", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "727938183757975552", "created_at": "2019-08-02T09:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220641612992512"]}, {"id": "1157220418194948097", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "148523585", "created_at": "2019-08-02T09:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220418194948097"]}, {"id": "1157220413233139713", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "902699461356466177", "created_at": "2019-08-02T09:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220413233139713"]}, {"id": "1157220356521975809", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2843913701", "created_at": "2019-08-02T09:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220356521975809"]}, {"id": "1157220345260269568", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1006554153160773632", "created_at": "2019-08-02T09:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220345260269568"]}, {"id": "1157220330009780224", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1236146628", "created_at": "2019-08-02T09:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220330009780224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Cam5Z5dWzp", "expanded_url": "https://ont.by/news/milicioner-spas-shkolnicu-ot-suicida-vo-vremya-pryamogo-efira-v-socseti", "display_url": "ont.by/news/milicione\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IFc7NrqinQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ont_tv/status/1157220124182700032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFc7NrqinQ", "media_key": "3_1157220122035130373"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "news"}]}, "id": "1157220124182700032", "text": "#news \u041c\u0438\u043b\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a\u0435\n\nhttps://t.co/Cam5Z5dWzp https://t.co/IFc7NrqinQ", "lang": "ru", "author_id": "315323280", "created_at": "2019-08-02T09:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220124182700032"]}, {"id": "1157220048743915523", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2314415738", "created_at": "2019-08-02T09:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220048743915523"]}, {"id": "1157220010131148800", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2744166473", "created_at": "2019-08-02T09:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220010131148800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157219859056357376", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "102300796", "created_at": "2019-08-02T09:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219859056357376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/e45R7XHSFt", "expanded_url": "https://newsbel.by/08/02/v-minske-shkolnica-xotela-sprygnut-s-19-go-etazha-eyo-ot-suicida-spas-milicioner/", "display_url": "newsbel.by/08/02/v-minske\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wdKh8tmBPs", "expanded_url": "https://twitter.com/_News_Belarus/status/1157219760486133760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdKh8tmBPs", "media_key": "3_1157219729712517120"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c"}]}, "id": "1157219760486133760", "text": "\u0412 \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a\u0435 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0430 \u0441\u043f\u0440\u044b\u0433\u043d\u0443\u0442\u044c \u0441 19-\u0433\u043e \u044d\u0442\u0430\u0436\u0430. \u0415\u0451 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\n\u2705 \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435: https://t.co/e45R7XHSFt\n#\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c https://t.co/wdKh8tmBPs", "lang": "ru", "author_id": "1066834465", "created_at": "2019-08-02T09:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219760486133760"]}, {"id": "1157219638989742080", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1141450668194111488", "created_at": "2019-08-02T09:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219638989742080"]}, {"id": "1157219638587154432", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1143697981855752193", "created_at": "2019-08-02T09:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219638587154432"]}, {"id": "1157219546253725696", "text": "Salah se matou hj de manh\u00e3, tadinho", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Salah"}]}, "author_id": "1031542122669899777", "created_at": "2019-08-02T09:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219546253725696"]}, {"id": "1157219404666540032", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "278682306", "created_at": "2019-08-02T09:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219404666540032"]}, {"id": "1157219322252668929", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "895689598659153920", "created_at": "2019-08-02T09:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219322252668929"]}, {"id": "1157219321300566016", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1053757602864287745", "created_at": "2019-08-02T09:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219321300566016"]}, {"id": "1157219264358694912", "text": "RT @aforista_l: \u201c#Lascio il nulla a nessuno.\u201d\n- Jorge Luis Borges, \u201cIl suicida\"\n\n#unTemaAlGiorno", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Lascio"}, {"start": 81, "end": 96, "tag": "unTemaAlGiorno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aforista_l", "id": "955421331994050560"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157212795827564544"}], "author_id": "709330749774757888", "created_at": "2019-08-02T09:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219264358694912"]}, {"id": "1157219044199751680", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "747259793946066948", "created_at": "2019-08-02T09:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219044199751680"]}, {"id": "1157219013044441088", "text": "RT @wtft_dora: ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wtft_dora", "id": "4174877055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157042903501496322"}], "author_id": "844634483412348928", "created_at": "2019-08-02T09:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157219013044441088"]}, {"id": "1157218963287347200", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "789213790143385600", "created_at": "2019-08-02T09:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157218963287347200"]}, {"id": "1157218827882643456", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2593747864", "created_at": "2019-08-02T09:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157218827882643456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157218729534480385", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "3274930892", "created_at": "2019-08-02T09:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157218729534480385"]}, {"id": "1157218528287744001", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "991903802067386368", "created_at": "2019-08-02T09:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157218528287744001"]}, {"id": "1157218443910897664", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "746470760479342592", "created_at": "2019-08-02T09:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157218443910897664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157218367721242624", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "499828103", "created_at": "2019-08-02T09:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157218367721242624"]}, {"id": "1157218006164021249", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3002857083", "created_at": "2019-08-02T09:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157218006164021249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157217964447297536", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "4514521452", "created_at": "2019-08-02T09:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217964447297536"]}, {"id": "1157217929458573313", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "791245508", "created_at": "2019-08-02T09:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217929458573313"]}, {"id": "1157217714034921472", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2521433248", "created_at": "2019-08-02T09:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217714034921472"]}, {"id": "1157217522762113029", "text": "RT @hellzbtch: @sadneigh pior de tudo \u00e9 ver qur ele sofreu a vida toda, nao vendeu a porra de um quadro, se suicidou cheio de  transtornos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HELLZBTCH", "id": "4820816169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157076142043598848"}], "author_id": "4883380318", "created_at": "2019-08-02T09:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217522762113029"]}, {"id": "1157217471042129920", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "790329144680775680", "created_at": "2019-08-02T09:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217471042129920"]}, {"id": "1157217268549541888", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "26661438", "created_at": "2019-08-02T09:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217268549541888"]}, {"id": "1157217245560483841", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "716658191300435968", "created_at": "2019-08-02T09:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217245560483841"]}, {"id": "1157217153298456577", "text": "RT @harryslt91: A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157072198168981511"}], "author_id": "930225499057590272", "created_at": "2019-08-02T09:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217153298456577"]}, {"id": "1157217040169603072", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "95422201", "created_at": "2019-08-02T09:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157217040169603072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/lQKW2GzKYX", "expanded_url": "https://www.vanityfair.it/news/approfondimenti/2019/07/24/codice-rosso-violenza-donne-mamma-tiziana-cantone-morta-suicida?utm_campaign=vanityfair&utm_medium=marketing&utm_source=Facebook#Echobox=1563947138", "display_url": "vanityfair.it/news/approfond\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vanityfair.it/news/approfondimenti/2019/07/24/codice-rosso-violenza-donne-mamma-tiziana-cantone-morta-suicida?utm_campaign=vanityfair&utm_medium=marketing&utm_source=Facebook#Echobox=1563947138"}]}, "id": "1157216978702143489", "text": "Chi minimizza il Revenge Porn dicendo \"basta non fare certi video\" me lo immagino a condurre una vita tutta casa e convento delle Orsoline (e ipocrisia).\nLa mia intervista alla mamma di Tiziana Cantone. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/lQKW2GzKYX", "lang": "it", "author_id": "3121645662", "created_at": "2019-08-02T09:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216978702143489"]}, {"id": "1157216809252270081", "text": "RT @juanjosesalinas: La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker ber\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157040702292930560"}], "author_id": "51842920", "created_at": "2019-08-02T09:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216809252270081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157216805708017664", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "1490487462", "created_at": "2019-08-02T09:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216805708017664"]}, {"id": "1157216799869538305", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "913949844833804289", "created_at": "2019-08-02T09:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216799869538305"]}, {"id": "1157216786766553088", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4706261536", "created_at": "2019-08-02T09:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216786766553088"]}, {"id": "1157216544126099456", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1000452846905692162", "created_at": "2019-08-02T09:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216544126099456"]}, {"id": "1157216535787835392", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "723089733891575808", "created_at": "2019-08-02T09:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216535787835392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Wk5I2bV9YA", "expanded_url": "https://twitter.com/Artilaina/status/1157216271257219072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wk5I2bV9YA", "media_key": "3_1157216247311941632"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Wk5I2bV9YA", "expanded_url": "https://twitter.com/Artilaina/status/1157216271257219072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wk5I2bV9YA", "media_key": "3_1157216253561462784"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Wk5I2bV9YA", "expanded_url": "https://twitter.com/Artilaina/status/1157216271257219072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wk5I2bV9YA", "media_key": "3_1157216260352106496"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Wk5I2bV9YA", "expanded_url": "https://twitter.com/Artilaina/status/1157216271257219072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wk5I2bV9YA", "media_key": "3_1157216266383478784"}]}, "id": "1157216271257219072", "text": "\"Tu pareja se suicida y t\u00fa eres el asesino\". Se ve que los asesinatos reales se les hacen pocos y necesitan a\u00f1adir otros inventados a la lista. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Wk5I2bV9YA", "lang": "es", "author_id": "216154466", "created_at": "2019-08-02T09:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216271257219072"]}, {"id": "1157216012506472448", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1154093717793492992", "created_at": "2019-08-02T09:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157216012506472448"]}, {"id": "1157215481750806528", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "915338350445449216", "created_at": "2019-08-02T09:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157215481750806528"]}, {"id": "1157215430790057985", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4309712368", "created_at": "2019-08-02T09:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157215430790057985"]}, {"id": "1157215102279585795", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "993622314762887168", "created_at": "2019-08-02T09:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157215102279585795"]}, {"id": "1157214783567015936", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "837420674897567744", "created_at": "2019-08-02T09:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157214783567015936"]}, {"id": "1157214630080634880", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "906963479101411328", "created_at": "2019-08-02T09:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157214630080634880"]}, {"id": "1157214615216054272", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "3904753166", "created_at": "2019-08-02T09:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157214615216054272"]}, {"in_reply_to_user_id": "69586812", "id": "1157214444679761920", "text": "@sanddromelo @Francis44137196 @MarcosCoppi @carlosjordy @AbrahamWeint Leia os coment\u00e1rios, ah, se tornaram deuses, sabe at\u00e9 onde est\u00e3o as almas A e B. Vc ler e \u00f1 gostar, ok. Mas vc jogar palavras de \u00f3dio sobre um educador q j\u00e1 faleceu at\u00e9 e  \u00f1 est\u00e1 te obrigando a nd... Bem louco. Ele \u00f1 matou, \u00f1 torturou ningu\u00e9m, \u00e9 bem reconhecido em outros pa\u00edses.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sanddromelo", "id": "69586812"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Francis44137196", "id": "1124857297820368903"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "MarcosCoppi", "id": "1521196891190579200"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157130556120981504"}], "author_id": "1117583544409313280", "created_at": "2019-08-02T08:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157214444679761920"]}, {"id": "1157214299066109952", "text": "O \u00f4nibus se adiantou tr\u00eas horas da chegada, seria \u00f3timo se n\u00e3o fosse 5:30 da manh\u00e3. Poxa Buser, me matou!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Buser"}]}, "author_id": "33397333", "created_at": "2019-08-02T08:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157214299066109952"]}, {"id": "1157214263339114497", "text": "van gogh nos trends achei que era valoriza\u00e7\u00e3o da arte dele, mas \u00e9 s\u00f3 o povo falando da tinta amarela e blablabla\n\ngente ele era suicida, ele ingeria thinner pq queria morrer\n\nn romantizem os dist\u00farbios mentais dele", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "author_id": "1084341913115865088", "created_at": "2019-08-02T08:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157214263339114497"]}, {"id": "1157213738816233473", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "920105029700407296", "created_at": "2019-08-02T08:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157213738816233473"]}, {"id": "1157213507693293568", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3050110646", "created_at": "2019-08-02T08:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157213507693293568"]}, {"id": "1157213493751365632", "text": "Adorei isso!!!...\n\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c Entenderam agora?!?...\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5185, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.3251, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "750904813139947520", "created_at": "2019-08-02T08:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157213493751365632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157213483181793280", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "140764048", "created_at": "2019-08-02T08:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157213483181793280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}]}, "id": "1157213159196897280", "text": "RT @lolaoltra: #Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156741960851447811"}], "author_id": "1055169079", "created_at": "2019-08-02T08:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157213159196897280"]}, {"id": "1157213027369984000", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1133917501845323776", "created_at": "2019-08-02T08:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157213027369984000"]}, {"id": "1157212795827564544", "text": "\u201c#Lascio il nulla a nessuno.\u201d\n- Jorge Luis Borges, \u201cIl suicida\"\n\n#unTemaAlGiorno", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "Lascio"}, {"start": 65, "end": 80, "tag": "unTemaAlGiorno"}]}, "lang": "it", "author_id": "955421331994050560", "created_at": "2019-08-02T08:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212795827564544"]}, {"id": "1157212763707588608", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "844313455473635328", "created_at": "2019-08-02T08:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212763707588608"]}, {"in_reply_to_user_id": "735153382558687232", "id": "1157212709638856705", "text": "@13ReasonsWhy Agora n\u00e3o \u00e9 mais \"pq Hannah Baker se matou\" e sim \"quem matou Bryce\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156927590369615872"}], "author_id": "1089957694662946817", "created_at": "2019-08-02T08:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212709638856705"]}, {"id": "1157212693968969730", "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "732862783902076928", "created_at": "2019-08-02T08:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212693968969730"]}, {"in_reply_to_user_id": "712695469663776769", "id": "1157212525202681856", "text": "@pgpnzalo1 El idealismo pol\u00edtico est\u00e1 bien, el forofismo pol\u00edtico por otra parte, es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155962763191050241"}], "author_id": "838527311167250433", "created_at": "2019-08-02T08:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212525202681856"]}, {"id": "1157212436069416961", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4039353921", "created_at": "2019-08-02T08:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212436069416961"]}, {"id": "1157212366884487168", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "997866245675470848", "created_at": "2019-08-02T08:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212366884487168"]}, {"id": "1157212354066751495", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "3129849696", "created_at": "2019-08-02T08:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212354066751495"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157212315101671425", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "978362115865137152", "created_at": "2019-08-02T08:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212315101671425"]}, {"id": "1157212250480041984", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "4723775415", "created_at": "2019-08-02T08:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212250480041984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157212189737885696", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "370579054", "created_at": "2019-08-02T08:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212189737885696"]}, {"id": "1157212180162347009", "text": "RT @rolandoarturo1: @martinbelaundem Tu y tus hermanos, protectores del seboso suicida no deber\u00edan ni siquiera permitirse el hablar del pre\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "martinbelaundem", "id": "245417569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157099171977015296"}], "author_id": "3359702860", "created_at": "2019-08-02T08:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212180162347009"]}, {"id": "1157212073115492352", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "372095675", "created_at": "2019-08-02T08:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212073115492352"]}, {"id": "1157211934862774273", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3215286725", "created_at": "2019-08-02T08:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157211934862774273"]}, {"id": "1157211504569200640", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "803372266818048001", "created_at": "2019-08-02T08:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157211504569200640"]}, {"in_reply_to_user_id": "2696417845", "id": "1157211366773657601", "text": "@I_T_M91 @271195 @oroD Yo nunca tuve ideaci\u00f3n suicida. Gracias a deus. Pero destruy\u00f3 mi vida en otros sentidos. La desorden\u00f3. La he tenido que recomponer a trozos y sigo en ello. Lo \u00fanico positivo de todo? Que se puede salir. Es lo \u00fanico que saco de sufrir tanto y tan injusto en esas \u00e9pocas de mi vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "271195", "id": "1275475070261968896"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "oroD", "id": "10736782"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157210766623334400"}], "author_id": "429840486", "created_at": "2019-08-02T08:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157211366773657601"]}, {"id": "1157211207440510987", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3072980709", "created_at": "2019-08-02T08:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157211207440510987"]}, {"id": "1157210955845132288", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4457632108", "created_at": "2019-08-02T08:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157210955845132288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b3LzP4Yjcm", "expanded_url": "https://ionline.sapo.pt/artigo/666890/croacia-homem-mata-seis-pessoas-da-mesma-familia-e-suicida-se-de-seguida?seccao=Mundo", "display_url": "ionline.sapo.pt/artigo/666890/\u2026"}]}, "id": "1157210949553664000", "text": "https://t.co/b3LzP4Yjcm", "lang": "zxx", "author_id": "26276346", "created_at": "2019-08-02T08:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157210949553664000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2UiaE4g59s", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/666889/homem-mata-seis-pessoas-da-mesma-familia-incluindo-crianca-de-dez-anos-e-suicida-se-", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/666889/\u2026"}]}, "id": "1157210945497812992", "text": "https://t.co/2UiaE4g59s", "lang": "zxx", "author_id": "19889294", "created_at": "2019-08-02T08:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157210945497812992"]}, {"id": "1157210818662031360", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "4449719657", "created_at": "2019-08-02T08:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157210818662031360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/mkDoGSKjfq", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9XBHb", "display_url": "dlvr.it/R9XBHb"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "HeavyMetalRarities"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "HeavyMetal"}, {"start": 112, "end": 135, "tag": "Rare_and_Obscure_Metal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "Ameba Suicida"}, {"start": 22, "end": 37, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Hard, Hard, Hard"}]}, "id": "1157210204213137408", "text": "Ameba Suicida (Bra) - Hard, Hard, Hard... [Demo] (1991) https://t.co/mkDoGSKjfq #HeavyMetalRarities #HeavyMetal #Rare_and_Obscure_Metal", "lang": "en", "author_id": "3790721", "created_at": "2019-08-02T08:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157210204213137408"]}, {"id": "1157210067252523008", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1065240788546797568", "created_at": "2019-08-02T08:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157210067252523008"]}, {"id": "1157209880958242817", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1117418430729265155", "created_at": "2019-08-02T08:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157209880958242817"]}, {"id": "1157209741459898369", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "970727603987460096", "created_at": "2019-08-02T08:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157209741459898369"]}, {"id": "1157209724246474753", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "746000625247358977", "created_at": "2019-08-02T08:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157209724246474753"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157209626104008706", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "816930266564456448", "created_at": "2019-08-02T08:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157209626104008706"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1LRFMOL6s5", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixIT/status/1156932184281890816", "display_url": "twitter.com/NetflixIT/stat\u2026"}]}, "id": "1157209446071881728", "text": "perch\u00e9 una serie di una ragazza suicida si \u00e8 trasformata in una puntata della signora in giallo? https://t.co/1LRFMOL6s5", "lang": "it", "author_id": "3073462994", "created_at": "2019-08-02T08:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157209446071881728"]}, {"id": "1157208938024251392", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "734453453720784901", "created_at": "2019-08-02T08:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157208938024251392"]}, {"id": "1157208745790910464", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "833333795348701185", "created_at": "2019-08-02T08:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157208745790910464"]}, {"id": "1157208627486384129", "text": "RT @Pam_Angela_: Una mujer se graba un v\u00eddeo sexual.\nSin su consentimiento a\u00f1os despu\u00e9s el v\u00eddeo es difundido entre sus compa\u00f1eros de traba\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pam_Angela_", "id": "303142449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134366379438723072"}], "author_id": "4416769654", "created_at": "2019-08-02T08:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 737, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157208627486384129"]}, {"id": "1157208479301603329", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3013560340", "created_at": "2019-08-02T08:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157208479301603329"]}, {"id": "1157208458359390208", "text": "RT @NelsonA29853384: Isto n\u00e3o \u00e9 de agora isto \u00e9 desde que vim para  c\u00e1 a morar ou seja 22 anos.\n\nO iluminado matou Resende por mais que dig\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NelsonA29853384", "id": "1111543461927370752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157068123444527107"}], "author_id": "1097213249613901826", "created_at": "2019-08-02T08:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157208458359390208"]}, {"id": "1157208444539219968", "text": "RT @hellzbtch: @sadneigh pior de tudo \u00e9 ver qur ele sofreu a vida toda, nao vendeu a porra de um quadro, se suicidou cheio de  transtornos\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HELLZBTCH", "id": "4820816169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157076142043598848"}], "author_id": "989571240728940544", "created_at": "2019-08-02T08:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157208444539219968"]}, {"id": "1157208055563595776", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "995171522", "created_at": "2019-08-02T08:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157208055563595776"]}, {"id": "1157207996289769472", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "622863297", "created_at": "2019-08-02T08:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207996289769472"]}, {"id": "1157207924877512705", "text": "Berlusconi suicida Forza Italia (mai capito se e' senile o sotto ricatto UE per Mediaset), Zingaretti (chi era costui?) e' diventato completamente trasparente, Di Maio continua a dire sciocchezze e a perdere voti. Spero i voti di FI vadano a FDI o Lega alla prima occasione.", "lang": "it", "author_id": "18632908", "created_at": "2019-08-02T08:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207924877512705"]}, {"id": "1157207745478778880", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2475092776", "created_at": "2019-08-02T08:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207745478778880"]}, {"id": "1157207681255522304", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "628295835", "created_at": "2019-08-02T08:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207681255522304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157207629523034112", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "1106229522196762624", "created_at": "2019-08-02T08:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207629523034112"]}, {"id": "1157207617346953217", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1122850332030140417", "created_at": "2019-08-02T08:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207617346953217"]}, {"id": "1157207502074843136", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "426970412", "created_at": "2019-08-02T08:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207502074843136"]}, {"id": "1157207365860700160", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3062547989", "created_at": "2019-08-02T08:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207365860700160"]}, {"id": "1157207247161835528", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1924984164", "created_at": "2019-08-02T08:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157207247161835528"]}, {"id": "1157206908102742016", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "961613571636555776", "created_at": "2019-08-02T08:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157206908102742016"]}, {"id": "1157206717559689216", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1902423996", "created_at": "2019-08-02T08:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157206717559689216"]}, {"id": "1157206625930928129", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1072849662305099776", "created_at": "2019-08-02T08:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157206625930928129"]}, {"id": "1157206276834811904", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1921545468", "created_at": "2019-08-02T08:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157206276834811904"]}, {"id": "1157206191120031744", "text": "RT @adware_ebooks: Sos un suicida menos o un suicida mas? \u2014 cuanto mas grande es el queso mas agujeros entonces cuanto mas queso menos queso", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157030675628941316"}], "author_id": "1025879314934452224", "created_at": "2019-08-02T08:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157206191120031744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XrU3cAYBol", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "id": "1157205964635934720", "text": "morreu \u00e9 o que importa, tipo que algu\u00e9m se interessa quem matou o filho da puta violador nojento asqueroso https://t.co/XrU3cAYBol", "lang": "pt", "author_id": "2225147197", "created_at": "2019-08-02T08:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157205964635934720"]}, {"id": "1157205938350239744", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4465354605", "created_at": "2019-08-02T08:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157205938350239744"]}, {"id": "1157205812726685697", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "290595861", "created_at": "2019-08-02T08:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157205812726685697"]}, {"id": "1157205549211103238", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1153389589144453121", "created_at": "2019-08-02T08:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157205549211103238"]}, {"id": "1157205123069829121", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "876156762767990787", "created_at": "2019-08-02T08:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157205123069829121"]}, {"id": "1157205095546834944", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1016810082292596739", "created_at": "2019-08-02T08:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157205095546834944"]}, {"in_reply_to_user_id": "1527357614", "id": "1157204821868449793", "text": "@biapsc Suicida te", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biapsc", "id": "1527357614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156978539910127616"}], "author_id": "1036684966585872384", "created_at": "2019-08-02T08:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157204821868449793"]}, {"in_reply_to_user_id": "1668084180", "id": "1157204452622946304", "text": "@CactusRM \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 Es que los protas son adolescentes, igual te gusta entonces jaja va de una chica que se suicida y deja 13 cintas en las que va contando cosas que la llevaron a ello", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CactusRM", "id": "1668084180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157203836811038720"}], "author_id": "864560227584180228", "created_at": "2019-08-02T08:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157204452622946304"]}, {"in_reply_to_user_id": "2454559204", "id": "1157204406191964160", "text": "@simonegraziosi2 Questa Roberta non \u00e8 nemmeno umana e nemmeno animale e nemmeno in insetto o una cellula..e' un escremento senza cervello lei si se si suicida ci fa un piacere ..anche ai suo parenti grazie..", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "simonegraziosi2", "id": "2454559204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156869899886702593"}], "author_id": "4828915329", "created_at": "2019-08-02T08:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157204406191964160"]}, {"id": "1157204222099808256", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1056247110914527232", "created_at": "2019-08-02T08:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157204222099808256"]}, {"in_reply_to_user_id": "1683259140", "id": "1157204008987238401", "text": "@vonderluehe La generaci\u00f3n suicida", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vonderluehe", "id": "1683259140"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157040022740262916"}], "author_id": "951497656169324545", "created_at": "2019-08-02T08:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157204008987238401"]}, {"id": "1157203896873443328", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "852383088151855104", "created_at": "2019-08-02T08:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157203896873443328"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129394254458032129", "id": "1157203863142899714", "text": "@bella_vulgo Tmb amo voc\u00ea mulher suic\u00edda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bella_vulgo", "id": "1129394254458032129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157110982197616640"}], "author_id": "733700631534391296", "created_at": "2019-08-02T08:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157203863142899714"]}, {"in_reply_to_user_id": "276456688", "id": "1157203836609736704", "text": "@Udaiso @FinaOstia Spoiler: se suicida.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Udaiso", "id": "276456688"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "FinaOstia", "id": "1120691960698822657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157202741820887041"}], "author_id": "844996297526534144", "created_at": "2019-08-02T08:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157203836609736704"]}, {"id": "1157203755001139200", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1087467792012660737", "created_at": "2019-08-02T08:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157203755001139200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Zs5pXv1Mkh", "expanded_url": "http://psicologosparejas.es/la-ideacion-suicida/", "display_url": "psicologosparejas.es/la-ideacion-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "La ideaci\u00f3n suicida"}]}, "id": "1157202718932512769", "text": "Acabo de ver La ideaci\u00f3n suicida - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/Zs5pXv1Mkh", "lang": "es", "author_id": "485869237", "created_at": "2019-08-02T08:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157202718932512769"]}, {"id": "1157202695448666115", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "151504824", "created_at": "2019-08-02T08:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157202695448666115"]}, {"id": "1157202647537135616", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2366618376", "created_at": "2019-08-02T08:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157202647537135616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JDB0lF4hNI", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026"}]}, "id": "1157202586707070976", "text": "Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida https://t.co/JDB0lF4hNI", "lang": "it", "author_id": "3028383681", "created_at": "2019-08-02T08:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157202586707070976"]}, {"in_reply_to_user_id": "427146575", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/b1UxseptMz", "expanded_url": "https://euroradio.fm/ru/milicioner-spas-shkolnicu-ot-suicida-vo-vremya-pryamogo-efira-v-socseti", "display_url": "euroradio.fm/ru/milicioner-\u2026"}]}, "id": "1157202522819497984", "text": "\u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0430!!!!!\n\nhttps://t.co/b1UxseptMz", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157193169974566913"}], "author_id": "427146575", "created_at": "2019-08-02T08:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157202522819497984"]}, {"id": "1157201620222062592", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "3396018568", "created_at": "2019-08-02T08:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157201620222062592"]}, {"id": "1157201613204992000", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "872596531530039297", "created_at": "2019-08-02T08:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157201613204992000"]}, {"id": "1157200988807323648", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2587428897", "created_at": "2019-08-02T08:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200988807323648"]}, {"id": "1157200988610224128", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "921256278", "created_at": "2019-08-02T08:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200988610224128"]}, {"id": "1157200894519365632", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3760033523", "created_at": "2019-08-02T08:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200894519365632"]}, {"id": "1157200685806604288", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1534340006", "created_at": "2019-08-02T08:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200685806604288"]}, {"id": "1157200446391537664", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "828305555492130816", "created_at": "2019-08-02T08:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200446391537664"]}, {"id": "1157200416079261696", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "3438171352", "created_at": "2019-08-02T08:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200416079261696"]}, {"id": "1157200196050259971", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "129537052", "created_at": "2019-08-02T08:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200196050259971"]}, {"id": "1157200107437248512", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2980278045", "created_at": "2019-08-02T08:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157200107437248512"]}, {"in_reply_to_user_id": "793856086415663104", "id": "1157199944840896512", "text": "@InterCM16 La societ\u00e0 per\u00f2 a questo punto dovrebbe essere trasparente e dire cosa ha fatto di tanto grave #Icardi per ricevere questo trattamento. \u00c8 una tattica suicida, che sarebbe giustificato solo nel caso in cui avesse commesso dei reati gravi. Altrimenti \u00e8 tutto senza senso.", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "Icardi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "InterCM16", "id": "793856086415663104"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157196994265399297"}], "author_id": "461890051", "created_at": "2019-08-02T08:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157199944840896512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mZ0ar0l4ta", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1157037580615114752", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "id": "1157199900309905409", "text": "Se realmente gostassem do artista, iriam pesquisar sobre,e n\u00e3o romantizar oq o matou e mata tantas pessoas https://t.co/mZ0ar0l4ta", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157037580615114752"}], "author_id": "2980278045", "created_at": "2019-08-02T08:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157199900309905409"]}, {"id": "1157199564765634560", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1131138453964558336", "created_at": "2019-08-02T08:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157199564765634560"]}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1157199442136698882", "text": "@ActualidadRT La canci\u00f3n del suicida salv\u00f3 a un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157107272033689600"}], "author_id": "1328201041", "created_at": "2019-08-02T08:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157199442136698882"]}, {"id": "1157198873284292608", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1043983572812599298", "created_at": "2019-08-02T07:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157198873284292608"]}, {"id": "1157198662302404608", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2740067747", "created_at": "2019-08-02T07:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157198662302404608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/LnhQg6RZ3F", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "id": "1157198613170311169", "text": "Aposto que ele se suicidou https://t.co/LnhQg6RZ3F", "lang": "pt", "author_id": "3549770357", "created_at": "2019-08-02T07:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157198613170311169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KcjgzcCARM", "expanded_url": "https://www.belnovosti.by/minsk/sobiralas-prygat-s-19-go-etazha-v-minske-milicioner-spas-shkolnicu-ot-suicida", "display_url": "belnovosti.by/minsk/sobirala\u2026"}]}, "id": "1157198322588880901", "text": "\u00ab\u0421\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u0440\u044b\u0433\u0430\u0442\u044c \u0441 19-\u0433\u043e \u044d\u0442\u0430\u0436\u0430\u00bb: \u0412 \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a\u0435 \u043c\u0438\u043b\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \n\nhttps://t.co/KcjgzcCARM", "lang": "ru", "author_id": "523658595", "created_at": "2019-08-02T07:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157198322588880901"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/N9UUNjkAV7", "expanded_url": "https://euroradio.fm/ru/milicioner-spas-shkolnicu-ot-suicida-vo-vremya-pryamogo-efira-v-socseti", "display_url": "euroradio.fm/ru/milicioner-\u2026"}]}, "id": "1157198099934273537", "text": "\u041c\u0438\u043b\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440 \u0441\u043f\u0430\u0441 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u044d\u0444\u0438\u0440\u0430 \u0432 \u0441\u043e\u0446\u0441\u0435\u0442\u0438 https://t.co/N9UUNjkAV7", "lang": "ru", "author_id": "1712217246", "created_at": "2019-08-02T07:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157198099934273537"]}, {"in_reply_to_user_id": "942275150", "id": "1157198037841862657", "text": "@GreyMarisa @Susana55669218 Podemos una balsa de aceite. Triunfando sobradamente d\u00eda a d\u00eda. Las urnas rebosan de votos morados. El l\u00edder m\u00e1s abandonado, contin\u00faa asaltando cielos inexistentes. Cuatro a\u00f1os, de camino a la nada recorrido con una parsimonia suicida e irresponsable.\n\u00a1Vista Alegre 3 o el adi\u00f3s!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GreyMarisa", "id": "942275150"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Susana55669218", "id": "1152245181200158721"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 294, "probability": 0.5842, "type": "Place", "normalized_text": "Vista Alegre 3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086720808148992"}], "author_id": "4582390937", "created_at": "2019-08-02T07:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157198037841862657"]}, {"id": "1157197963657207808", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "390255719", "created_at": "2019-08-02T07:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157197963657207808"]}, {"id": "1157197877770379265", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "853449939787055104", "created_at": "2019-08-02T07:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157197877770379265"]}, {"id": "1157197563608612864", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1082697758522384386", "created_at": "2019-08-02T07:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157197563608612864"]}, {"id": "1157197488169861120", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "131565005", "created_at": "2019-08-02T07:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157197488169861120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157197405378531328", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "703944422", "created_at": "2019-08-02T07:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157197405378531328"]}, {"id": "1157196030020112384", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "753738829174104066", "created_at": "2019-08-02T07:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157196030020112384"]}, {"id": "1157196009749045248", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1053545906149212161", "created_at": "2019-08-02T07:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157196009749045248"]}, {"id": "1157195882636484608", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "339264422", "created_at": "2019-08-02T07:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157195882636484608"]}, {"id": "1157195720736292870", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3350928483", "created_at": "2019-08-02T07:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157195720736292870"]}, {"id": "1157195601605533696", "text": "*se suicida*", "lang": "es", "author_id": "4878833428", "created_at": "2019-08-02T07:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157195601605533696"]}, {"id": "1157195498706677760", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "445532257", "created_at": "2019-08-02T07:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157195498706677760"]}, {"id": "1157195438887526401", "text": "#spoiler #the100\nPartirei col dire che nonostante sia finalmente arrivata la morte di Abby che aspettavo da almeno tre stagioni, non sono stata soddisfatta. Mi aspettavo una morte forse suicida, dettata dalla depressione, non che fosse uccisa con una puntura per ospitare un Prime", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "spoiler"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "the100"}]}, "lang": "it", "author_id": "1017863858", "created_at": "2019-08-02T07:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157195438887526401"]}, {"id": "1157195280728645632", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3030517948", "created_at": "2019-08-02T07:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157195280728645632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/gUxMg4nCUa", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/07/31/justica-manda-soltar-motorista-suspeito-de-atropelar-e-matar-idosa-em-sp.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang"}]}, "id": "1157194802611589121", "text": "O motorista de um \"Porsche\" atropelou e matou uma \"diarista\". Claro que se fosse o contr\u00e1rio ela ficaria presa, mas neste caso foi s\u00f3 uma fatalidade e n\u00e3o importa se ele j\u00e1 matou outro usando um Mustang, um simples detalhe. https://t.co/gUxMg4nCUa", "lang": "pt", "author_id": "81373146", "created_at": "2019-08-02T07:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157194802611589121"]}, {"id": "1157194124568780800", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "2564043918", "created_at": "2019-08-02T07:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157194124568780800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}]}, "id": "1157193753804902400", "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "author_id": "974783574", "created_at": "2019-08-02T07:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157193753804902400"]}], "includes": {"users": [{"name": "Biah | BORN PINK", "username": "dragaozinh0", "id": "2807705748", "verified": false, "location": "limbo existencial ", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 2761, "tweet_count": 67819, "listed_count": 3}}, {"name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde", "id": "1673616690", "verified": false, "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"name": "La Voce dell'Isola", "username": "LaVocedellIsola", "id": "1657529580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 278, "tweet_count": 16843, "listed_count": 6}}, {"name": "No me llamo Pablo \u2654", "username": "im_gonchu", "id": "3137038223", "verified": false, "location": "\u00c1vila/Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1542, "tweet_count": 28245, "listed_count": 4}}, {"name": "D Jota L\u00f3pez", "username": "diego_jlopezz", "id": "3042761769", "verified": false, "location": "Aeropuerto de Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 298, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}}, {"name": "~Felipe Ara\u00fajo!", "username": "EliipeAraujoOfc", "id": "4061080450", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 541, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}}, {"name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS", "id": "788136206", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "NessaaNogueira", "id": "775519895341633536", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 641, "tweet_count": 25906, "listed_count": 0}}, {"name": "\u041e\u041d\u0422", "username": "onttvchannel", "id": "315323280", "verified": false, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 7972, "following_count": 432, "tweet_count": 118633, "listed_count": 125}}, {"name": "zigui", "username": "mec_guizi", "id": "1194159030", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 503, "tweet_count": 2940, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "username": "samyram_", "id": "3337290611", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}}, {"name": "Neguin\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "username": "NeguinMaycon", "id": "741087858031759360", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 273, "tweet_count": 37745, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafa", "username": "Rcfreiitas", "id": "759761740137504772", "verified": false, "location": "Salve Nan\u00e3 Buruqu\u00ea! \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 528, "tweet_count": 23189, "listed_count": 0}}, {"name": "Richard\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe\ud83e\udd2c", "username": "Richardcrf17", "id": "1080235402903109632", "verified": false, "location": "+55 21", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 357, "tweet_count": 46502, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo R Santos", "username": "HugoRDS18", "id": "905535681774149632", "verified": false, "location": "Porto de Santana, Cariacica", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1139, "tweet_count": 8516, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o \ud83e\udd4b", "username": "Joa1zinho_H", "id": "926778055531655168", "verified": false, "location": "Santo Amaro da Imperatriz, Bra", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 697, "tweet_count": 3352, "listed_count": 0}}, {"name": "Liv \ud83d\udcd6 \u00b0\u00b0\u00b0", "username": "Dragonfly156l", "id": "798014387206422528", "verified": false, "location": "lixo", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2036, "tweet_count": 11584, "listed_count": 3}}, {"name": "lauret", "username": "tomletgreg", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"name": "Renatinho", "username": "renato_simoes20", "id": "937768684969451521", "verified": false, "location": " Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1678, "tweet_count": 25593, "listed_count": 0}}, {"name": "Suely Barboza.", "username": "SuelyBarbosa23", "id": "747821993303621632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 432, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}}, {"name": "Glenn Greenwald", "username": "ggreenwald", "id": "16076032", "verified": true, "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1867956, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}}, {"name": "ana", "username": "ifavtyjoseph", "id": "2318370483", "verified": false, "location": "pedro \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 9602, "following_count": 6334, "tweet_count": 40313, "listed_count": 3}}, {"name": "out of maria's system.\u00b2\u2078", "username": "_mariaarcanjo__", "id": "1075435435235688449", "verified": false, "location": "princess park ", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2649, "tweet_count": 52607, "listed_count": 3}}, {"name": "Jessy", "username": "myself_jessy", "id": "3346533917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 455, "tweet_count": 43327, "listed_count": 0}}, {"name": "mah", "username": "drmigod", "id": "2975674235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8052, "following_count": 7893, "tweet_count": 49781, "listed_count": 27}}, {"name": "Rubinho \ud83c\udff4", "username": "Ti_Rube", "id": "773932719453634564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 513, "tweet_count": 10087, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 \u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "jul14n0", "id": "51370233", "verified": false, "location": "Vila Velha/ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 245, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}}, {"name": "ferreira", "username": "ferre7ra", "id": "3307277123", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 562, "tweet_count": 26011, "listed_count": 0}}, {"name": "Not\u00edcias da Guerra do Petr\u00f3leo", "username": "epicurodepedra", "id": "921053786499624961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 1687, "tweet_count": 15140, "listed_count": 42}}, {"name": "SMM Syria", "username": "smmsyria", "id": "775265760478392320", "verified": false, "location": "Syria, Aleppo", "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 437, "tweet_count": 22482, "listed_count": 223}}, {"name": "layla \ud83d\udcd6", "username": "herograystairs", "id": "1321366086", "verified": false, "location": "los angeles institute", "public_metrics": {"followers_count": 10188, "following_count": 4337, "tweet_count": 64548, "listed_count": 39}}, {"name": "\u2022 ophelia \u2022", "username": "iamrealsonic", "id": "599511709", "verified": false, "location": "Montalcino, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1636, "tweet_count": 31798, "listed_count": 1}}, {"name": "Angie", "username": "pickurmochi", "id": "858618391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}}, {"name": "olavo zemuner", "username": "ozemuner", "id": "344469530", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 25750, "listed_count": 1}}, {"name": "cito", "username": "marinalanzaro", "id": "731375058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 210, "tweet_count": 41078, "listed_count": 0}}, {"name": "sol", "username": "sofiJm_rod", "id": "948000653904891907", "verified": false, "location": "Araraquara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 277, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}}, {"name": "Shirtless Puddin \ud83c\udf6e", "username": "Soteropoliton", "id": "757364913627140096", "verified": false, "location": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 203, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}}, {"name": "ciclopin", "username": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897251, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"name": "Notizie Italiane", "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216", "verified": false, "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}}, {"name": "Lua", "username": "luaaffc_", "id": "2506888323", "verified": false, "location": "Vass, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 5473, "following_count": 3332, "tweet_count": 310904, "listed_count": 0}}, {"name": "Kibe Loco", "username": "kibeloco", "id": "29374545", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"name": "#unTemaAlGiorno", "username": "UnTemaAlGiorno", "id": "817088664601759745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11382, "following_count": 10283, "tweet_count": 640046, "listed_count": 26}}, {"name": "l_aforista", "username": "aforista_l", "id": "955421331994050560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17004, "following_count": 115, "tweet_count": 58081, "listed_count": 52}}, {"name": "vans", "username": "senzaharold", "id": "2187512267", "verified": false, "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1324, "tweet_count": 71756, "listed_count": 4}}, {"name": ".", "username": "iatethenick", "id": "2956797598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 54, "tweet_count": 51275, "listed_count": 3}}, {"name": "Rodrigo Amaral", "username": "rodrigfdoamaral", "id": "205674181", "verified": false, "location": "Curitiba - Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 332, "tweet_count": 5371, "listed_count": 3}}, {"name": "Igor Fediczko", "username": "igordisco", "id": "12999042", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 637, "tweet_count": 66683, "listed_count": 27}}, {"name": "Andriele Santos \ud83d\udc8e", "username": "Andriele_fs", "id": "1132091535753994240", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 243, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}}, {"name": "@ReidoBarcelona \ud83d\udd25", "username": "REIFABRIPIX", "id": "748946546654412801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 4994, "tweet_count": 90348, "listed_count": 0}}, {"name": "Lari \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "lariarouche", "id": "816018794527281152", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 368, "tweet_count": 15773, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "username": "m_gasparx", "id": "3686133196", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 725, "tweet_count": 55501, "listed_count": 0}}, {"name": "Desah\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_stefaniandresa", "id": "1546564849", "verified": false, "location": "Elias Fausto - SP", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 417, "tweet_count": 9433, "listed_count": 1}}, {"name": "Kevin\ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "username": "kmoraess22", "id": "1007010075477790726", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 428, "tweet_count": 17183, "listed_count": 0}}, {"name": "vic \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "viczadaa", "id": "3222708479", "verified": false, "location": "Em outro patamar ", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 270, "tweet_count": 30639, "listed_count": 0}}, {"name": "luizito", "username": "luiz_itos", "id": "757669106795548672", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 378, "tweet_count": 19466, "listed_count": 0}}, {"name": "\u51ef\u5a77", "username": "estertxrr", "id": "3324965182", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 724, "tweet_count": 91403, "listed_count": 5}}, {"name": "jeisiel de almeida", "username": "AdjnDe", "id": "1184006664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 13, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\ude4f", "username": "BB46803227", "id": "1121742238143459330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 19, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Cardoso", "username": "Bru_CM", "id": "429411169", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 271, "tweet_count": 23091, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Oliveira", "username": "claudioov1973", "id": "466847096", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1710, "tweet_count": 8350, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894716, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}}, {"name": "rayane com 1 n", "username": "raym_cardoso", "id": "767783712616542208", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 60, "tweet_count": 10348, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabri", "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}}, {"name": "J", "username": "Jota15522", "id": "771362460649590784", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1227, "tweet_count": 26295, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafael Grull\u00f3n", "username": "RafaelGrullon9", "id": "371984767", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1978, "tweet_count": 82303, "listed_count": 21}}, {"name": "Amenra52", "username": "amenra1952", "id": "2360364016", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 135, "tweet_count": 8985, "listed_count": 5}}, {"name": "Chema Martinez", "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"name": "Fe", "username": "vodkholland", "id": "742691332544729088", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 327, "tweet_count": 8993, "listed_count": 8}}, {"name": "daniele", "username": "daanilessaa", "id": "704855034731884544", "verified": false, "location": "Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 289, "tweet_count": 11172, "listed_count": 0}}, {"name": "malik", "username": "Pepi007", "id": "975557849807015936", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 4021, "listed_count": 0}}, {"name": "yerard corporan", "username": "YerardCorporan", "id": "1156738261634768898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 187, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}}, {"name": "Vinicio Castillo", "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}}, {"name": "Playhitmusic", "username": "Noovyis", "id": "991312050", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}}, {"name": "Cristina Pasquetto", "username": "cristinapasque", "id": "3021505114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 324, "tweet_count": 127411, "listed_count": 0}}, {"name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550", "verified": true, "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195265, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}}, {"name": "\ud83d\udc91 N\u00e3o existe amor, pq nunca tive.", "username": "filhadurin", "id": "237356336", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 288, "tweet_count": 30987, "listed_count": 2}}, {"name": "Perdomo", "username": "Samuel_Spp", "id": "846535533471961088", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 234, "tweet_count": 1643, "listed_count": 1}}, {"name": "Elberty Goncalves \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "elberty_crf", "id": "331081753", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 4908, "tweet_count": 14419, "listed_count": 0}}, {"name": "kana", "username": "kvnvdisco", "id": "1370344314", "verified": false, "location": "Santos/SP", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 425, "tweet_count": 29376, "listed_count": 1}}, {"name": "bernardo ure\u00f1a", "username": "bernardourea2", "id": "1010647602621239296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}}, {"name": "Esse cara", "username": "Icaroneh", "id": "367992551", "verified": false, "location": "Lumiose, Kalos. ", "public_metrics": {"followers_count": 6257, "following_count": 2990, "tweet_count": 54459, "listed_count": 0}}, {"name": "William Brunclk \ud83e\udd4b", "username": "Sr_Brunclk", "id": "794145853824966656", "verified": false, "location": "Areia Branca, BelCity ", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 967, "tweet_count": 13450, "listed_count": 0}}, {"name": "ant\u200e\u200e\u272a \u22c6* \u2727\u22c6 \u263e \u2079\u00b9 \ud83c\udf18", "username": "repwalIs", "id": "453147105", "verified": false, "location": "fuck that. Do what you want!", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 330, "tweet_count": 166131, "listed_count": 2}}, {"name": "Brasileiro", "username": "marcelo190869", "id": "719396881", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 189, "tweet_count": 10288, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182790, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}}, {"name": "little shit || \ud83d\udcd6: TOG \u2075", "username": "theonlyGazeta", "id": "1038928053131517953", "verified": false, "location": "Slytherclaw & Cabin 13", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 607, "tweet_count": 45605, "listed_count": 4}}, {"name": "Mary Wiezorkosky \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6", "username": "mjv2graciano", "id": "2574708205", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 4996, "tweet_count": 161403, "listed_count": 6}}, {"name": "Thales", "username": "thxlescrf", "id": "818053188339298306", "verified": false, "location": "CRF", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 149, "tweet_count": 57013, "listed_count": 0}}, {"name": "vote 13", "username": "caiorj5", "id": "3302289886", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1003, "tweet_count": 54440, "listed_count": 1}}, {"name": "rejasymasrejas", "username": "rejasymasrejas", "id": "1027548675428556801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 736, "tweet_count": 29438, "listed_count": 0}}, {"name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74", "id": "333947513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}}, {"name": "Hillary", "username": "HillaryRosrio1", "id": "1090787947652235264", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 205, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}}, {"name": "Los Ricciaris", "username": "ciudadanocomun7", "id": "205952848", "verified": false, "location": "cualquier parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1623, "tweet_count": 45821, "listed_count": 17}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"name": "Paulo Marchi", "username": "PauloMarchi72", "id": "932624896097751041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 208, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}}, {"name": "Augusto Nunes", "username": "augustosnunes", "id": "50452226", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1763789, "following_count": 753, "tweet_count": 25378, "listed_count": 2611}}, {"name": "Alexandra \ud83c\udf19\ud83d\udc0d", "username": "diobrandosb1tch", "id": "888536381642989569", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 190, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcela \ud83d\udcd6: Verity", "username": "_marcelalar4", "id": "1056146525708042240", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 101, "tweet_count": 13523, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30d4\u30af\u30cb\u30c3\u30af\u30fbK", "username": "totomaruda4", "id": "2410723333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1734, "tweet_count": 25809, "listed_count": 4}}, {"name": "\u6e21\u9089 \u4fca\u592b", "username": "slownuance0921", "id": "213926672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 1533, "tweet_count": 41814, "listed_count": 45}}, {"name": "\ud835\udd5b\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52.", "username": "jbcorrea_", "id": "817210540594495489", "verified": false, "location": "palmeiras \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 240, "tweet_count": 13195, "listed_count": 1}}, {"name": "Luma", "username": "vampslu", "id": "310815302", "verified": false, "location": "Thamyres \u2764\ufe0f Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 364, "tweet_count": 102402, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucy\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "youaremuggles", "id": "1884331112", "verified": false, "location": "The Beatles", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2038, "tweet_count": 34473, "listed_count": 16}}, {"name": "wolfa", "username": "martamartiness", "id": "932198424900001792", "verified": false, "location": "madriz con z", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 309, "tweet_count": 9531, "listed_count": 2}}, {"name": "Veltinho Liberato", "username": "veltinholiberat", "id": "1150437468535185414", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 627, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}}, {"name": "Brenincrazy", "username": "BrenoSRN", "id": "2263151810", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 386, "tweet_count": 13087, "listed_count": 0}}, {"name": "lua", "username": "LuanaMarina13", "id": "955153566813118466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 447, "tweet_count": 18700, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udfaa\ud83c\udf21\ufe0f Kess \u2022 Fever Dream \ud83c\udf21\ufe0f\ud83c\udfaa", "username": "KessDVoid", "id": "1032379115888943104", "verified": false, "location": "Gehenna/Hell", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 472, "tweet_count": 6790, "listed_count": 1}}, {"name": "helena\ud83c\udff9", "username": "belikovsart", "id": "3161180747", "verified": false, "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "public_metrics": {"followers_count": 46835, "following_count": 41603, "tweet_count": 84181, "listed_count": 103}}, {"name": "\ud83c\udf19 JIMTOBER \ud83c\udf19 \ud83c\udf83 Spook\u00c2ng\u2077 \u2728", "username": "adrawithme", "id": "145316116", "verified": false, "location": "Hotel Empire", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 161, "tweet_count": 77273, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83e\udd87 Spooky \ud504\ub808\uccbc \ud83e\udd87", "username": "satanslilgirl_", "id": "897122714422579202", "verified": false, "location": "Andorra/BaixLlo", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 424, "tweet_count": 88263, "listed_count": 1}}, {"name": "Balbino", "username": "davidcrf_7", "id": "899764766784225280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1725, "tweet_count": 78607, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "_luanasouzaaa", "id": "248820593", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 282, "tweet_count": 33786, "listed_count": 4}}, {"name": "Larissa Lopes", "username": "Larijaure", "id": "3103457481", "verified": false, "location": "Jorge Teixeira- Manaus, Amazon", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 4138, "tweet_count": 267949, "listed_count": 3}}, {"name": "josi \ud83e\udec0", "username": "josieleqc", "id": "740302661228986369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 734, "tweet_count": 7538, "listed_count": 15}}, {"name": "j.", "username": "zxcorinthians", "id": "2559624075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8212, "following_count": 5089, "tweet_count": 124409, "listed_count": 36}}, {"name": "Teresa Tarughi", "username": "rosapensierosa", "id": "261437907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1089, "tweet_count": 37242, "listed_count": 1}}, {"name": "Manlio Di Stefano", "username": "ManlioDS", "id": "208642171", "verified": true, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 45470, "following_count": 658, "tweet_count": 6944, "listed_count": 331}}, {"name": "Matteo Marchini", "username": "MatteoMarchini5", "id": "4098304577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 538, "tweet_count": 30468, "listed_count": 10}}, {"name": "M Roes", "username": "Magaroes", "id": "43767596", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 725, "tweet_count": 10821, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"name": "LE NOTIZIE", "username": "TutteLeNotizie", "id": "4633643837", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}}, {"name": "Kaa\u0266\u2615\u2653\ud83d\udc0d\u2728", "username": "Karollperigosa", "id": "4874079155", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 4305, "tweet_count": 22421, "listed_count": 1}}, {"name": "Ju", "username": "Andradexju", "id": "2719267762", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 287, "tweet_count": 15511, "listed_count": 0}}, {"name": "emmili", "username": "attkcs", "id": "755593925059047424", "verified": false, "location": "Bujari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4762, "following_count": 156, "tweet_count": 123016, "listed_count": 5}}, {"name": "lulucita 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "cuslaas", "id": "1018845307340316674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 586, "tweet_count": 23408, "listed_count": 0}}, {"name": "Summer eletrohits", "username": "lztdda", "id": "943499898795773953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 606, "tweet_count": 30499, "listed_count": 0}}, {"name": "Auntie O ||", "username": "LeaveMeWithDrew", "id": "2787282340", "verified": false, "location": "Unipol Arena || 19.11.2016", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 625, "tweet_count": 86909, "listed_count": 9}}, {"name": "Sergio", "username": "SergioGlezGV", "id": "2483639174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 266, "tweet_count": 31179, "listed_count": 6}}, {"name": "La Tontalpueblo", "username": "tontalpueblo", "id": "1072923970234650624", "verified": false, "location": "en el pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 15050, "following_count": 725, "tweet_count": 60229, "listed_count": 43}}, {"name": "marina m.", "username": "mahideia", "id": "233912175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 1648, "tweet_count": 136475, "listed_count": 0}}, {"name": "Bar\u00e3o do Rio Branco", "username": "thegois", "id": "161437230", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 1282, "tweet_count": 42176, "listed_count": 4}}, {"name": "Willen N Souza", "username": "Willen_souzaa", "id": "1031946904182120448", "verified": false, "location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 655, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}}, {"name": "Wall", "username": "fariawallace2", "id": "2572461988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1426, "tweet_count": 25127, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafa \u2720\u0640\u0640\u0640\u06c1\u06c1\u0640\u0668\u0640\u0640\u2720\u0640\u0640\u0640\u06c1\u06c1\u0640\u0668\u0640\u0640\u2720", "username": "rafaarandacrvg", "id": "1004204738", "verified": false, "location": "Cariacica City - ES, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 993, "tweet_count": 26622, "listed_count": 0}}, {"name": "Anderson \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "AndersondeOli10", "id": "340504114", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 12003, "following_count": 11743, "tweet_count": 6142, "listed_count": 2}}, {"name": "Igor Coutinho \ud83d\udc54", "username": "Igorcsantos10", "id": "186460635", "verified": false, "location": "Rj, Jacarepagu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2682, "tweet_count": 27271, "listed_count": 3}}, {"name": "Marcos Santos", "username": "MarcosJotasanto", "id": "136266335", "verified": false, "location": "Teodoro Sampaio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 32, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}}, {"name": "Milton Neves", "username": "Miltonneves", "id": "80306410", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2333275, "following_count": 19858, "tweet_count": 419907, "listed_count": 5021}}, {"name": "Mhisteria", "username": "Sankampillo", "id": "300197418", "verified": false, "location": "Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1207, "tweet_count": 9148, "listed_count": 5}}, {"name": "lf", "username": "Leeo24_03", "id": "2965932358", "verified": false, "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 158, "tweet_count": 22927, "listed_count": 0}}, {"name": "rob\ud83e\udd8b", "username": "itsmerobertaa", "id": "3005611983", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 469, "tweet_count": 23081, "listed_count": 7}}, {"name": "iara \u26a2\u264a\ufe0e", "username": "iarinhagay", "id": "887421799285350400", "verified": false, "location": "macei\u00f3, alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 619, "tweet_count": 42319, "listed_count": 1}}, {"name": "tommo \u00c9 TRETA \ud83c\udfc6", "username": "mwlambo", "id": "345152288", "verified": false, "location": "@giudorea\ud83d\udc8d\ud83e\udd0d | \ud83d\udc44\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 19008, "following_count": 16754, "tweet_count": 343247, "listed_count": 26}}, {"name": "Naju; Jur\u00eddico Rhaenyra Targaryen", "username": "Jujuvital12_", "id": "4815290356", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 549, "tweet_count": 9757, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky bel !\ud83d\udc7b", "username": "itsyeoI", "id": "709660232", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 2637, "tweet_count": 81853, "listed_count": 6}}, {"name": "DasCazurren", "username": "Eviscerador1", "id": "1140697366871384064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}}, {"name": "**Rocky**", "username": "RockyIV1985", "id": "1084929213684203521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 336, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicholas", "username": "pessanha_crf", "id": "611074320", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 646, "tweet_count": 34721, "listed_count": 1}}, {"name": "mauricio", "username": "maurdrgues", "id": "733435882699624448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 380, "tweet_count": 46850, "listed_count": 1}}, {"name": "Igor Tjf\ud83d\udd34\u26ab", "username": "igortj2", "id": "1008512069287759874", "verified": false, "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 400, "tweet_count": 14909, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udeb4muppet andr\u00f3geno\ud83e\udd95", "username": "brotinhodfeijao", "id": "738563966159474688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 564, "tweet_count": 22047, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf38", "username": "suhskI", "id": "1120832791657234432", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 391, "tweet_count": 22807, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheu$\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Matheusinhoo021", "id": "1117172567691943936", "verified": false, "location": "Invas\u00e3o city", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 289, "tweet_count": 7761, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio", "username": "SergioCL4", "id": "286746570", "verified": false, "location": "Hiperb\u00f3rea", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1127, "tweet_count": 5175, "listed_count": 1}}, {"name": "Vic\ud83c\udf3b", "username": "vikxcrf", "id": "3353111953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 966, "tweet_count": 14191, "listed_count": 0}}, {"name": "Japa", "username": "japa1994_", "id": "269011612", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18421, "following_count": 13529, "tweet_count": 86239, "listed_count": 26}}, {"name": "Braddock \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "BraddockMc2", "id": "870676155468320772", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 306, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato", "username": "jrpal", "id": "104624439", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5471, "tweet_count": 32688, "listed_count": 0}}, {"name": "allan", "username": "costallan_155", "id": "806575395743137792", "verified": false, "location": "zo, rj", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 695, "tweet_count": 21396, "listed_count": 0}}, {"name": "menino da agropecu\u00e1ria", "username": "foxys467", "id": "294319657", "verified": false, "location": "no lado escuro da lua", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1237, "tweet_count": 95650, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8e\ud835\udea2 \ud83d\udddd\ufe0f", "username": "bmblbkiss", "id": "997140300043882497", "verified": false, "location": "\ud835\udc71\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc99 \ud835\udc98\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1980, "tweet_count": 30908, "listed_count": 6}}, {"name": "VICTOR HUGO RS \u270c\ud83e\udd19", "username": "vttchatchazada", "id": "4896423118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 926, "tweet_count": 20955, "listed_count": 0}}, {"name": "anna", "username": "bia_marinho123", "id": "928012125112594432", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 291, "tweet_count": 12314, "listed_count": 0}}, {"name": "LIPE BALA\ud83e\udd49\ud83c\udfb0", "username": "BalaDoida_333", "id": "983341669268455424", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 885, "tweet_count": 36229, "listed_count": 0}}, {"name": "lice", "username": "AliceCNunes_", "id": "833703158", "verified": false, "location": "no cora\u00e7\u00e3o da biatris", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1198, "tweet_count": 50190, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26e9\ufe0f(\u251b\u25c9\u0414\u25c9)\u251b\u5f61\u253b\u2501\u253b (\u261e\uff9f\u30ee\uff9f)\u261e\u26e9\ufe0f", "username": "gareppah", "id": "525582220", "verified": false, "location": "\u0f3c \u3064 \u25d5_\u25d5 \u0f3d\u3064 \u2282(\u2022 \u03c9 \u2022\u2282)(\u2310\u25a0_\u25a0) \u2582\u2585\u2587\u2588\u2593\u2592\u2591\u25d5\u203f\u203f\u25d5\u2591\u2592\u2593\u2588\u2587\u2585\u2582  (;\u00ac_\u00ac)(\uff0d\u2038\u10da)\uff08 \u00b4_\u309d`\uff09\u256d( \u0e50_\u0e50)\u256e \u25b2\u25b2\u25bc\u25bc\u25c4\u25ba\u25c4\u25ba\u24b7\u24b6[select][start]", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 4935, "tweet_count": 55608, "listed_count": 0}}, {"name": "Lercio.it", "username": "lercionotizie", "id": "910827588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926817, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}}, {"name": "a ursa da barbara", "username": "barbllz", "id": "1089179639942123520", "verified": false, "location": "plut\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 895, "tweet_count": 25828, "listed_count": 2}}, {"name": "Breno \u26a1\ufe0f", "username": "brenoquitete", "id": "3252864801", "verified": false, "location": "Atafona, Rio de Janeiro,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 246, "tweet_count": 4063, "listed_count": 0}}, {"name": "spicy chicken wings", "username": "als_ellis", "id": "1140318096936361984", "verified": false, "location": "Amsterdam", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 228, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}}, {"name": "Geovana", "username": "geobrustolin", "id": "813950317", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 197, "tweet_count": 10476, "listed_count": 1}}, {"name": "Aline", "username": "daurencrf_", "id": "1017089346401394688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 456, "tweet_count": 23929, "listed_count": 0}}, {"name": "Rei do Porto \ud83d\udc51", "username": "JosuDias11", "id": "959101543495630848", "verified": false, "location": "Bs", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 431, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}}, {"name": "KAIKY\ud83d\udcab", "username": "DJCabecaAtaide", "id": "1099070114836688896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 430, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucax\u1d9c\u02b3\u1da0 ta puto", "username": "lucasmasilvaa", "id": "3237828467", "verified": false, "location": "Juiz de Fora ", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2146, "tweet_count": 26727, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "93allthislov", "id": "4704918501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1207, "tweet_count": 102182, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcelo", "username": "Sir_MChagas", "id": "334824193", "verified": false, "location": "Belterra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 891, "tweet_count": 63172, "listed_count": 1}}, {"name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}}, {"name": "pameles- 28/10 \ud83c\udf83", "username": "santapamelaa", "id": "1126123513847472130", "verified": false, "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 507, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}}, {"name": "Papai da Nick", "username": "pont_zero", "id": "2840577370", "verified": false, "location": "Bonsucesso", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 476, "tweet_count": 7113, "listed_count": 0}}, {"name": "joao \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "jfigueiredocrf", "id": "4063410736", "verified": false, "location": "Em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 330, "tweet_count": 16553, "listed_count": 0}}, {"name": "lev", "username": "mkythinker", "id": "704056312716533760", "verified": false, "location": "18y", "public_metrics": {"followers_count": 8992, "following_count": 2425, "tweet_count": 74176, "listed_count": 11}}, {"name": "Sorriso", "username": "Soh_riso", "id": "41105308", "verified": false, "location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3360, "tweet_count": 357911, "listed_count": 8}}, {"name": "Hugo Felicidade", "username": "hugo_felicidade", "id": "878776101279080450", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 348, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Gr\u00ebg\u00f877\u2022\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "CL_DA_ZER027", "id": "1033773462756753409", "verified": false, "location": "Pra l\u00e1 de bagd\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 497, "tweet_count": 35714, "listed_count": 0}}, {"name": "lovato\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\ude78", "username": "eilishddlcouto", "id": "1012900283100422144", "verified": false, "location": "whatever", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 387, "tweet_count": 32567, "listed_count": 0}}, {"name": "Sha de camomila \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "life_chic15", "id": "1001157600988327936", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 239, "tweet_count": 18961, "listed_count": 0}}, {"name": "the amazing brenda richards", "username": "brednastark", "id": "993204549648347136", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 4180, "tweet_count": 3321, "listed_count": 0}}, {"name": "paty", "username": "riptidemob", "id": "914628792873832448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 422, "tweet_count": 26358, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "harryslt91", "id": "733405311206199296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12907, "following_count": 6206, "tweet_count": 73775, "listed_count": 64}}, {"name": "\u25aa\ufe0fz\u0131\u0279\u0287\u25aa\ufe0f", "username": "bulhoes99y", "id": "2715628213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 782, "tweet_count": 34831, "listed_count": 1}}, {"name": "lelet \u2b50\ufe0f", "username": "letsrodrigxs", "id": "1072748260496994304", "verified": false, "location": "recife ", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1016, "tweet_count": 40384, "listed_count": 0}}, {"name": "Meirelles", "username": "Vicentim26", "id": "66457385", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 968, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}}, {"name": "Grazi", "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen Carbia", "username": "autenticoteatro", "id": "777869396828164096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 697, "tweet_count": 57677, "listed_count": 10}}, {"name": "RaquelCastroNovo", "username": "rumork", "id": "418214840", "verified": false, "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 316, "tweet_count": 347, "listed_count": 1}}, {"name": "mari", "username": "mar3ana_", "id": "1056316089859301380", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 29, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}}, {"name": "Cinderela s\u00e1fica & favelada", "username": "Fucsia50", "id": "1024728579026898948", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 336, "tweet_count": 23876, "listed_count": 3}}, {"name": "MONITORJHD", "username": "MONITORJHD", "id": "2791399002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2189, "tweet_count": 17216, "listed_count": 35}}, {"name": "Wassim Nasr", "username": "SimNasr", "id": "607198443", "verified": true, "location": " RT is by no means endorsing ", "public_metrics": {"followers_count": 117887, "following_count": 1333, "tweet_count": 71531, "listed_count": 1250}}, {"name": "MACEDO\u264f", "username": "macedosaa", "id": "938457217531109376", "verified": false, "location": "Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 169, "tweet_count": 1592, "listed_count": 0}}, {"name": "Il Piccolo", "username": "il_piccolo", "id": "96987099", "verified": true, "location": "Trieste", "public_metrics": {"followers_count": 25384, "following_count": 113, "tweet_count": 115697, "listed_count": 498}}, {"name": "mia.", "username": "violettpoetry", "id": "1073329265054269440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1353, "tweet_count": 17647, "listed_count": 0}}, {"name": "stefano \u2b50\ufe0f\ud83d\udc18", "username": "ressicstantibus", "id": "147710399", "verified": false, "location": "Sparta", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 464, "tweet_count": 24843, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udec2D.S.\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "username": "DSant65", "id": "738092501853216768", "verified": false, "location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 175, "tweet_count": 96777, "listed_count": 40}}, {"name": "Pragm\u00e1tico", "username": "Pfio9", "id": "1132965808597012480", "verified": false, "location": "Campos Dos Goytacazes", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 136, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Livia Sbardelini", "username": "ASbardelini", "id": "1057040344544657408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 30, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude22\u17f9\u2077", "username": "chiIlvante", "id": "1020467090774528000", "verified": false, "location": "\ud835\ude30\ud835\ude357 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 408, "tweet_count": 7326, "listed_count": 1}}, {"name": "juju \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f", "username": "jubarbosas_", "id": "204536255", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 176, "tweet_count": 94924, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre Piloto", "username": "santosmalvado", "id": "869195237385744384", "verified": false, "location": "Rj, Frisou?", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1386, "tweet_count": 38935, "listed_count": 0}}, {"name": "Gui Tintel \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\uea00", "username": "GuiTintel", "id": "47846061", "verified": false, "location": "Brasil, SP", "public_metrics": {"followers_count": 15389, "following_count": 3593, "tweet_count": 146737, "listed_count": 198}}, {"name": "gordinho bolol\u00f4 \ud83e\udd88\ud83d\ude0e", "username": "gabigordo9", "id": "259867991", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5813, "following_count": 3865, "tweet_count": 63890, "listed_count": 3}}, {"name": "lari", "username": "larirxdrigues", "id": "3407208617", "verified": false, "location": "Maracan\u00e3, Setor Norte", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 482, "tweet_count": 52452, "listed_count": 0}}, {"name": "Pelife II \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "username": "Pelife_II", "id": "4241384301", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 300, "tweet_count": 4215, "listed_count": 0}}, {"name": "PODEMOS", "username": "PODEMOS", "id": "2288138575", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1538973, "following_count": 22447, "tweet_count": 132297, "listed_count": 6032}}, {"name": "PL", "username": "pedromagdalena4", "id": "739325554613182464", "verified": false, "location": "Jurujuba, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 240, "tweet_count": 54084, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelin\u00ae\ufe0f", "username": "m_peixoto843", "id": "997440846", "verified": false, "location": "843", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 425, "tweet_count": 42073, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2606\u2606\u2606", "username": "A4AnA4A", "id": "1016145859166265344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 254, "tweet_count": 11703, "listed_count": 0}}, {"name": "Benjamin Pereira", "username": "Benjami34500466", "id": "786034761533915137", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 50, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Costa", "username": "rafa05costa", "id": "3295562892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 103, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}}, {"name": "Spooky Guille \ud83c\udf83", "username": "DrippySoap", "id": "341504247", "verified": false, "location": "Getafe. ", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 436, "tweet_count": 151718, "listed_count": 25}}, {"name": "ussansayegh", "username": "ussansayegh", "id": "2184730164", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 191, "tweet_count": 25213, "listed_count": 0}}, {"name": "Mikaela", "username": "mika_martinss", "id": "212558438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 232, "tweet_count": 10495, "listed_count": 1}}, {"name": "igor nunes", "username": "igoornunes7", "id": "110486710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 440, "tweet_count": 18319, "listed_count": 10}}, {"name": "mary", "username": "melanc0l1e", "id": "878690485300277248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 462, "tweet_count": 46689, "listed_count": 4}}, {"name": "Vinicius Souza\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc38", "username": "VinicinhusSouza", "id": "145754148", "verified": false, "location": "Doutor Laureano, Duque de Caxi", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 721, "tweet_count": 37328, "listed_count": 0}}, {"name": "jessie", "username": "breatheswift_", "id": "792160850463383553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 205, "tweet_count": 31895, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky mimi \u2605", "username": "siriuscrime", "id": "2835261249", "verified": false, "location": "cr: king of scars", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 1842, "tweet_count": 117414, "listed_count": 28}}, {"name": "amandita", "username": "aalfiery", "id": "575588786", "verified": false, "location": "NASA", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 549, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}}, {"name": "B\u00eaa", "username": "BeaFacts", "id": "72468231", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2188, "tweet_count": 162087, "listed_count": 152}}, {"name": "luanis", "username": "bizzlexhale", "id": "3239031933", "verified": false, "location": "gon\u00e7a ", "public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 2523, "tweet_count": 23812, "listed_count": 2}}, {"name": "is a belle", "username": "isasatoruu", "id": "3289001999", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 931, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}}, {"name": "Paolo Chiariello", "username": "paolochiariello", "id": "1040127722", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22340, "listed_count": 4}}, {"name": "juorno.it", "username": "juornoit", "id": "1005875898627784705", "verified": false, "location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21226, "listed_count": 6}}, {"name": "Estefany", "username": "teficarla8", "id": "938125260758634497", "verified": false, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 223, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}}, {"name": "Karol Conk\u00e1 Verses", "username": "conkaverses", "id": "1132066876299927552", "verified": false, "location": "ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2227, "tweet_count": 123827, "listed_count": 2}}, {"name": "Gio\u2764", "username": "Amorin_GioGio", "id": "932043935890989061", "verified": false, "location": "ararucity ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 94, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}}, {"name": "2D\ud83e\udd4b", "username": "2dfeemdeus", "id": "880500778800222213", "verified": false, "location": "Araruama", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 254, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}}, {"name": "Italo Lima", "username": "ItinhoLima4", "id": "848193109716553729", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1061, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel", "username": "dquintanilhaa", "id": "879087907813941248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 641, "tweet_count": 16812, "listed_count": 0}}, {"name": "g.\u26a2 \ud83c\udf83", "username": "zaynbwrry", "id": "801214753108557824", "verified": false, "location": "lj\u2022kcc\u2022tnbhd\u2022zayn\u2022blackpink\u2022st", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 609, "tweet_count": 21879, "listed_count": 1}}, {"name": "G\u00a1u\ud83d\udddd\ufe0f|| Klaus' daughter\u2602\ufe0f", "username": "siffossifoco", "id": "1049681704774971397", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 697, "tweet_count": 29752, "listed_count": 0}}, {"name": "7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3", "username": "evertonpatrici1", "id": "3252930664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 870, "tweet_count": 38762, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Phillippe", "username": "sergiophillippe", "id": "2391429212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 704, "tweet_count": 2661, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00d2scar Verg\u00e9s", "username": "overges", "id": "199755552", "verified": false, "location": "Vilafant (Alt Empord\u00e0)", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2250, "tweet_count": 20843, "listed_count": 48}}, {"name": "Adrian Foncillas", "username": "FoncillasAdrian", "id": "4765581262", "verified": false, "location": "Beijing", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 484, "tweet_count": 1752, "listed_count": 45}}, {"name": "Giulia", "username": "julietinve", "id": "1094602886980558848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 27, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin", "id": "466499074", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"name": "Alex", "username": "Leco65", "id": "51504458", "verified": false, "location": "Alvorada", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2551, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}}, {"name": "Viaro\ud83d\udea9", "username": "Prof_Viaro", "id": "2780954489", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20584, "following_count": 8398, "tweet_count": 46386, "listed_count": 62}}, {"name": "duda off", "username": "Ioverofirwin", "id": "1959433196", "verified": false, "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 3515, "tweet_count": 181011, "listed_count": 16}}, {"name": "Lesley'Joy \u263f\u2641'", "username": "vanlee_san", "id": "852948358935310336", "verified": false, "location": "~otp7 BTS", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 937, "tweet_count": 26655, "listed_count": 1}}, {"name": "elize \u2022 CHEMTRAILS OVER THE COUNTRY CLUB", "username": "prismatichopra", "id": "4251364403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1649, "tweet_count": 27078, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udf83Keira\ud83c\udf83", "username": "littlemixftlodo", "id": "2997919546", "verified": false, "location": "Scotland, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 9716, "following_count": 7321, "tweet_count": 340714, "listed_count": 32}}, {"name": "Stella", "username": "louisvoijce", "id": "176355723", "verified": false, "location": "louis", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 3104, "tweet_count": 70336, "listed_count": 14}}, {"name": "Cristina Salg\u00e3o", "username": "CristinaSalgao", "id": "1119347925879001089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 425, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "id": "174818242", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857514, "following_count": 528, "tweet_count": 608, "listed_count": 1435}}, {"name": "\ud83d\udc9c", "username": "a_oneiros", "id": "941776234719178753", "verified": false, "location": "querendo entrar na facul", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 116, "tweet_count": 7706, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo", "username": "RodFlaRJ", "id": "3170254648", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 928, "tweet_count": 5042, "listed_count": 1}}, {"name": "GL 6:2", "username": "Guilherme03mec", "id": "953008728151855104", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 213, "tweet_count": 9222, "listed_count": 0}}, {"name": "isa\ud83e\udd91", "username": "itszabela", "id": "728343133625397248", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 719, "tweet_count": 21091, "listed_count": 2}}, {"name": "fl\u00e1 \ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "benitogds", "id": "1067608227527962631", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1065, "tweet_count": 38206, "listed_count": 3}}, {"name": "Ade\ud83c\udf83\ud83c\udf42| Who the hell is Bucky?", "username": "adareadorou", "id": "48650797", "verified": false, "location": "Huesca - Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1381, "tweet_count": 66267, "listed_count": 8}}, {"name": "Kissed By Fire \ud83d\udd25", "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614", "verified": false, "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 253, "tweet_count": 9499, "listed_count": 10}}, {"name": "\u2728 \ud83e\udda6 esauRITA (per colpa di louis) \u2728\ud83e\udda6", "username": "wajtingforlouis", "id": "288861378", "verified": false, "location": "lost in London.", "public_metrics": {"followers_count": 3910, "following_count": 5001, "tweet_count": 298178, "listed_count": 18}}, {"name": "Nathan Gomes", "username": "Natthanzinhow", "id": "1462685959", "verified": false, "location": "Muria\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 430, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}}, {"name": "rafas", "username": "RafaelAlvesR1", "id": "419911843", "verified": false, "location": "cidade do amor", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 349, "tweet_count": 32128, "listed_count": 1}}, {"name": "eve", "username": "evellynl_crf", "id": "840637663577292801", "verified": false, "location": "Caxias, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 458, "tweet_count": 83274, "listed_count": 0}}, {"name": "Aurelio Salvador \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "LeloSalvador", "id": "138542500", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 250, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}}, {"name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "id": "2205328350", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813346, "following_count": 892, "tweet_count": 264010, "listed_count": 1042}}, {"name": "V\u00eanus", "username": "venus0030", "id": "825514490", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1009, "tweet_count": 77173, "listed_count": 5}}, {"name": "maribel d m", "username": "maribeldo", "id": "110289937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 243, "tweet_count": 88430, "listed_count": 4}}, {"name": "Alexander Guerrero E", "username": "AlexGuerreroE", "id": "32213232", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 54332, "following_count": 2762, "tweet_count": 76069, "listed_count": 592}}, {"name": "\ud835\udd35\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36\ud835\udd35\ud835\udd2d\ud835\udd30\ud835\udd36\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd35 \u263d VAI VER BLINK-182", "username": "xpatyxpsycox", "id": "42290297", "verified": false, "location": "Aster / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 793, "tweet_count": 112694, "listed_count": 19}}, {"name": "hellen", "username": "louistspace", "id": "1000420345088798722", "verified": false, "location": "snowbaz \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2357, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}}, {"name": "Gu", "username": "Piranhadovale", "id": "1672710924", "verified": false, "location": "Samara's Hostel ", "public_metrics": {"followers_count": 33897, "following_count": 16255, "tweet_count": 43890, "listed_count": 13}}, {"name": "Bevilaqua", "username": "bevilaqu_ian", "id": "846842951342985216", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 792, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro", "username": "Henriqueoli1998", "id": "1113829127960895488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 127, "tweet_count": 41423, "listed_count": 0}}, {"name": "Geissler", "username": "stegeissler", "id": "979814703479361544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 644, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}}, {"name": "Lalito\ud83d\udca5", "username": "mili_peralta01", "id": "708875861316018176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 143, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}}, {"name": "diego", "username": "DiegoCabSiles", "id": "3806222062", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 288, "tweet_count": 15379, "listed_count": 0}}, {"name": "Fellipe Augusto\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "augustofellipe2", "id": "755876743022600193", "verified": false, "location": "Penha, Campos dos Goytacazes", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 447, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}}, {"name": "Ludovica\ud83d\udda4", "username": "crisidaffetto", "id": "545111479", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 684, "tweet_count": 8799, "listed_count": 2}}, {"name": "brunin\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "brunobona23", "id": "991129111308521472", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 325, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}}, {"name": "saudade\ud83d\udcab", "username": "adessoascoltami", "id": "985409334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 1893, "tweet_count": 80757, "listed_count": 9}}, {"name": "ju", "username": "jubernhoeft", "id": "1152783609054584832", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 82, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}}, {"name": "vida", "username": "tobrisanu", "id": "986031842024452096", "verified": false, "location": "na fila do p\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 0, "tweet_count": 39, "listed_count": 4}}, {"name": "tamires 13", "username": "ehuqtami", "id": "202283035", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 621, "tweet_count": 53782, "listed_count": 2}}, {"name": "Mateus.", "username": "_mateuscrf_", "id": "1073753958970212352", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 162, "tweet_count": 4134, "listed_count": 0}}, {"name": "gabi", "username": "gabi_lukavei", "id": "1025903786978631680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 63, "tweet_count": 7027, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonas CRF \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Jonaas06", "id": "954311234635038721", "verified": false, "location": "Taquara, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 527, "tweet_count": 40637, "listed_count": 0}}, {"name": "asia", "username": "fvckingaround", "id": "1001342319117918209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 272, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d07\u029f\u029f\u028f non va alle feste", "username": "l0nelyheart_", "id": "542665789", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 5342, "tweet_count": 37866, "listed_count": 31}}, {"name": "gigi \u2661", "username": "krmie_", "id": "4018640537", "verified": false, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83e\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 477, "tweet_count": 127451, "listed_count": 7}}, {"name": "Federica", "username": "J_Faith16", "id": "1626253051", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 361, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}}, {"name": "Uninvited", "username": "Uninvited_tcd", "id": "340938639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 293, "tweet_count": 2572, "listed_count": 2}}, {"name": "Javier Gall\u00e9n", "username": "ideimos", "id": "71089826", "verified": false, "location": "Valencia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 86, "tweet_count": 30505, "listed_count": 33}}, {"name": "pietra 13", "username": "v_basquiat", "id": "1151555739938447361", "verified": false, "location": "agustd", "public_metrics": {"followers_count": 17161, "following_count": 13006, "tweet_count": 69710, "listed_count": 145}}, {"name": "lalaura \ud83c\udf42\ud83d\udcd6", "username": "perszyjackson", "id": "974255552338579458", "verified": false, "location": "nishinoya lovebot", "public_metrics": {"followers_count": 5611, "following_count": 5899, "tweet_count": 16524, "listed_count": 22}}, {"name": "luna", "username": "jjninisooyaa", "id": "875734695031582720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 998, "tweet_count": 29225, "listed_count": 1}}, {"name": "GM", "username": "crfgrazyy", "id": "1021094689154510849", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 2552, "tweet_count": 87122, "listed_count": 0}}, {"name": "nano foi no show da demi lovato", "username": "njddl", "id": "248408822", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 754, "tweet_count": 662231, "listed_count": 76}}, {"name": "vick\u2077 \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa\u05b6\u05b8\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa\u05b6\u05b8 \ud83e\uddc8", "username": "vhope_utt", "id": "996411460791218180", "verified": false, "location": "\u1d0d\u1d00\u0262\u026a\u1d04 s\u029c\u1d0f\u1d18", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1625, "tweet_count": 16100, "listed_count": 0}}, {"name": "duda cr: the final gambit", "username": "MysticalWeird", "id": "2419509528", "verified": false, "location": "bookstan\u272dbwaystan\u272dbooktuber\u21b4", "public_metrics": {"followers_count": 7857, "following_count": 7250, "tweet_count": 49615, "listed_count": 13}}, {"name": "gaab velaryon #teamblack", "username": "euguidotti", "id": "3331793177", "verified": false, "location": "satolep", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 170, "tweet_count": 28118, "listed_count": 0}}, {"name": "SoldeMiguel", "username": "SoldeMiguel", "id": "1061387974124937216", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 150, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"name": "Yolanda Besteiro", "username": "YolandaBesteiro", "id": "447925906", "verified": false, "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 3857, "tweet_count": 7667, "listed_count": 74}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis HernandoNieto \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "hernando_niet", "id": "713443167", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1209, "tweet_count": 50089, "listed_count": 0}}, {"name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro", "id": "364261539", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}}, {"name": "Tania\u2728", "username": "Tania_quintoo", "id": "854121458867503105", "verified": false, "location": "Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 187, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}}, {"name": "#VoltaKenzinho", "username": "stylesnosense", "id": "1329820219", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6489, "following_count": 2544, "tweet_count": 134158, "listed_count": 7}}, {"name": "andrew sword", "username": "andrewsword2", "id": "1227333289", "verified": false, "location": "Romagnolo", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 5296, "tweet_count": 516928, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud835\ude0e\ud835\ude2a\ud835\ude2a\u17f9 \u2b50\ufe0f", "username": "cuItskjin", "id": "1574060761", "verified": false, "location": "\u2606 psychologists HATE \ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf6 \u203c\ufe0fhe gives FREE therapy sessions & comfort to MILLIONS a day!!", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 174, "tweet_count": 107253, "listed_count": 16}}, {"name": "PUNKOURO", "username": "PUNKOURO", "id": "168907437", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 24029, "following_count": 26414, "tweet_count": 15727, "listed_count": 38}}, {"name": "bellotiziano", "username": "hastatojennifer", "id": "1061562049510195200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 381, "tweet_count": 3997, "listed_count": 0}}, {"name": "Napoli nel cuore", "username": "Rompi52", "id": "1131273957569683456", "verified": false, "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 485, "tweet_count": 11488, "listed_count": 1}}, {"name": "Owczarekdesa", "username": "SaOwczarek", "id": "3418191742", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 578, "tweet_count": 15485, "listed_count": 0}}, {"name": "Duda \ud83d\udc7b", "username": "whyjamaisvu", "id": "948253911084912641", "verified": false, "location": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 2963, "tweet_count": 45631, "listed_count": 20}}, {"name": "Hildegarda", "username": "Scivias_Domini", "id": "2499615932", "verified": false, "location": "Madriz ", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2950, "tweet_count": 16331, "listed_count": 23}}, {"name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "id": "636025744", "verified": false, "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"name": "Ms. Billie Buttlicker \ud83e\udda5", "username": "annasoReta", "id": "1596508807", "verified": false, "location": "In a world of pure imagination", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1328, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}}, {"name": "amy. \u2014", "username": "frenchrccstyle", "id": "1009983244211773441", "verified": false, "location": "the unknown", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 294, "tweet_count": 93659, "listed_count": 19}}, {"name": "Sr Castro \ud83d\udc51", "username": "Guii061", "id": "952675173261561858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 0, "tweet_count": 4583, "listed_count": 0}}, {"name": "\u85e4\u4e38\u306f\u3044\u3058", "username": "fujimaru814", "id": "800341660013993984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 160, "tweet_count": 25419, "listed_count": 6}}, {"name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "username": "tababa621", "id": "976013138", "verified": false, "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}}, {"name": "Daisy\u2728~charlie kin~", "username": "xmeghy_", "id": "1016054724875968513", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1038, "tweet_count": 19197, "listed_count": 8}}, {"name": "V\u00ed", "username": "virrrrrrgi", "id": "294825614", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 539, "tweet_count": 25403, "listed_count": 2}}, {"name": "Pocho Padua Comentando", "username": "mpaula2912", "id": "3245570653", "verified": false, "location": "La Romana, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 258, "tweet_count": 7557, "listed_count": 0}}, {"name": "bervanio silva", "username": "BervanioSilva", "id": "3305402739", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}}, {"name": "Chief \u00b9\u00b9\u2077", "username": "Chief117Br", "id": "769952777300836356", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 50244, "following_count": 410, "tweet_count": 16430, "listed_count": 76}}, {"name": "shiru\u2664", "username": "jinx_kinner", "id": "1026561758339719170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1473, "tweet_count": 79397, "listed_count": 0}}, {"name": "Momo Fofana \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Fofana31Mohamed", "id": "3296187416", "verified": false, "location": "Toulouse, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 845, "tweet_count": 17196, "listed_count": 17}}, {"name": "Esme", "username": "Naya_matou", "id": "2865355648", "verified": false, "location": "Senegal", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 68, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}, {"name": "nini \u30c5 \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80 2 years w tannies \u2661", "username": "ubangtanhope", "id": "1009893500870184960", "verified": false, "location": "| love r, j , s, h, j, j, v |", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1281, "tweet_count": 120404, "listed_count": 47}}, {"name": "\u2605", "username": "hobismovin", "id": "974729593423847425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 641, "tweet_count": 51618, "listed_count": 6}}, {"name": "Moni \ud83e\udeb4", "username": "ybokyunie", "id": "2848584723", "verified": false, "location": "Ela/Dela 19y PT-BR || Bomin \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1581, "tweet_count": 83078, "listed_count": 7}}, {"name": "*Orgullo morado\ud83d\udc9c*", "username": "JonathanHG29", "id": "947615879918948353", "verified": false, "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 966, "tweet_count": 298684, "listed_count": 3}}, {"name": "Accountable", "username": "Accountable2019", "id": "736185894089199616", "verified": false, "location": "R\u00e9gimen78/39", "public_metrics": {"followers_count": 28829, "following_count": 2332, "tweet_count": 80023, "listed_count": 182}}, {"name": "fre\ud83e\udd96", "username": "frefotodi", "id": "1108642723530264576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 955, "tweet_count": 11208, "listed_count": 5}}, {"name": "Biel", "username": "gmarins17", "id": "1921505252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 375, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}}, {"name": "Yan", "username": "silvayan04", "id": "1624012591", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 832, "tweet_count": 16050, "listed_count": 3}}, {"name": "J\u00f3t\u00e3o\ud83d\ude07", "username": "morais_jn22", "id": "3144984255", "verified": false, "location": "P.H\u26ea\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 956, "tweet_count": 20925, "listed_count": 0}}, {"name": "she wolf", "username": "heilouis", "id": "428526240", "verified": false, "location": "suffering dylan o\u2019brien\u2019s fan", "public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 3673, "tweet_count": 90574, "listed_count": 84}}, {"name": "slipray", "username": "godbisha", "id": "924085637015375873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 2535, "tweet_count": 246159, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud83c\udf42 Mars \ud83c\udf42", "username": "grsaenthusiast", "id": "1053600962936475650", "verified": false, "location": "hufflepuff common room ", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1164, "tweet_count": 41270, "listed_count": 2}}, {"name": "cadelinha do grau", "username": "heli_de_combate", "id": "1145490581554155520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 174, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2600\ufe0f", "username": "prontofrancesca", "id": "4204835019", "verified": false, "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1017, "tweet_count": 26828, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udf42", "username": "toulousilence", "id": "1086074949440323585", "verified": false, "location": "a/ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 186, "tweet_count": 11789, "listed_count": 0}}, {"name": "chloe\u00b9\u00b3 goo day! \ud83e\udd73", "username": "zxjikook", "id": "1017709070147555328", "verified": false, "location": "kim jonghyun \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1504, "tweet_count": 38369, "listed_count": 1}}, {"name": "Papi \u00f4 \ud83d\udc2b", "username": "AlvesPhilip10", "id": "2269820884", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 878, "tweet_count": 167977, "listed_count": 3}}, {"name": "\u3069\u3045\u301c\u307f\u3093(\u00ba(\u30fb)\u00ba)\ud83d\udcee\u30bf\u30cc\u30ad\u306e\u4eba", "username": "Destino1015", "id": "177848090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 3188, "tweet_count": 132594, "listed_count": 24}}, {"name": "nara.", "username": "thvinthbox", "id": "727938183757975552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 453, "tweet_count": 98800, "listed_count": 22}}, {"name": "a kinga que nunca foi", "username": "unknownl0ver_", "id": "148523585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 238, "tweet_count": 28239, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude8fl\ud835\ude98r\ud835\ude8a \ud83c\udf88", "username": "madgirlonfire", "id": "902699461356466177", "verified": false, "location": "ela/ dela", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 714, "tweet_count": 21453, "listed_count": 5}}, {"name": "Yuri Marinho 7", "username": "YuriMarinho7", "id": "2843913701", "verified": false, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1038, "tweet_count": 28909, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc87\ud835\udc8d\ud835\udc82", "username": "fedexchurch", "id": "1006554153160773632", "verified": false, "location": "Allianz Stadium ", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 743, "tweet_count": 19882, "listed_count": 9}}, {"name": "gabi", "username": "thatonegabi", "id": "1236146628", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 528, "tweet_count": 26225, "listed_count": 2}}, {"name": "bom dia \ud83c\uddfd\ud83c\uddf0", "username": "_lllf__", "id": "2314415738", "verified": false, "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 674, "tweet_count": 12630, "listed_count": 1}}, {"name": "aaaaaaa", "username": "lizzyye18", "id": "2744166473", "verified": false, "location": "Went Too Far ", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2581, "tweet_count": 61136, "listed_count": 4}}, {"name": "Richard Intel Packard", "username": "Richard_I_P", "id": "102300796", "verified": false, "location": "Los Santos", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 613, "tweet_count": 33571, "listed_count": 10}}, {"name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "username": "_News_Belarus", "id": "1066834465", "verified": false, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2017, "tweet_count": 81967, "listed_count": 19}}, {"name": "ane", "username": "Regiane69504828", "id": "1141450668194111488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 890, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"name": ";", "username": "wyrdfinch", "id": "1143697981855752193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 482, "tweet_count": 14388, "listed_count": 0}}, {"name": "tata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_tataps_", "id": "1031542122669899777", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 154, "tweet_count": 4026, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Bioni", "username": "JoaoVictorBioni", "id": "278682306", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 112, "tweet_count": 3095, "listed_count": 1}}, {"name": "\u275b\u02d6\u074a\u0742\u2752\ud83d\udd4a\ufe0f\u05ba\u082d\u20ef\ud834\udd44M\u03b9st\u10e7 D\u1972\u10e7", "username": "idgiveashiit", "id": "895689598659153920", "verified": false, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 2009, "tweet_count": 29955, "listed_count": 2}}, {"name": "ticotae", "username": "_Tataehyung", "id": "1053757602864287745", "verified": false, "location": "purpleland", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 981, "tweet_count": 27436, "listed_count": 0}}, {"name": "IntornoAlTempo", "username": "intornoAlTempo", "id": "709330749774757888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 3036, "tweet_count": 314023, "listed_count": 108}}, {"name": "Jonatha", "username": "JonathaCRF11", "id": "747259793946066948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 432, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky rossati", "username": "Rossati666", "id": "844634483412348928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 483, "tweet_count": 15465, "listed_count": 0}}, {"name": "nagazaki", "username": "wtft_dora", "id": "4174877055", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 361, "tweet_count": 15640, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciano Silva", "username": "Jimmy25sal", "id": "789213790143385600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 304, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabi \ud83e\udee0", "username": "shophiess", "id": "2593747864", "verified": false, "location": "+55021", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 676, "tweet_count": 41974, "listed_count": 0}}, {"name": "\u308a\u304b", "username": "ByOgvptqEbBslx9", "id": "3274930892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 562, "tweet_count": 15915, "listed_count": 0}}, {"name": "bayana", "username": "ayaninha0", "id": "991903802067386368", "verified": false, "location": "Bahia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 108, "tweet_count": 8480, "listed_count": 1}}, {"name": "ana \u263e", "username": "duuhitskarla", "id": "746470760479342592", "verified": false, "location": "em casa ", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 883, "tweet_count": 19144, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff62\u6df3\uff63\u2190\u5948\u843d\u306e\u5e95\u306b\u5149\u308b\u95c7", "username": "Jun_A_Datch", "id": "499828103", "verified": false, "location": "\u677f\u6a4b\u306b\u8fd1\u3044\u7df4\u99ac\u8fba\u308a\u3000\u5b9f\u5bb6\u306f\u65b0\u6f5f \u4e09\u6761(\u306b\u5408\u4f75\u3055\u308c\u305f\u753a)", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 920, "tweet_count": 186913, "listed_count": 0}}, {"name": "W.L \u2070\u2078 \uf8ff", "username": "Leley_08", "id": "3002857083", "verified": false, "location": "Vila Urussa\u00ed, Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 554, "tweet_count": 24712, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff76\uff9e\uff80\uff76\uff9e\uff80\uff76\uff9e\uff80\uff76\uff9e\uff80\uff76\uff9e\uff80\uff76\uff9e\uff80\uff76\uff9e\uff80\uff76\uff9e\uff80", "username": "implantgtgt", "id": "4514521452", "verified": false, "location": "\u5927\u4f533\u6b21\u5143\u3089\u3078\u3093", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1775, "tweet_count": 69519, "listed_count": 18}}, {"name": "ila\ud83c\udf31\ud83d\udc3d", "username": "miperdonelvuoto", "id": "791245508", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 6330, "tweet_count": 123816, "listed_count": 5}}, {"name": "mich \u263d \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee", "username": "womanliketay", "id": "2521433248", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 995, "tweet_count": 64295, "listed_count": 9}}, {"name": "Liliana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Salander1999", "id": "4883380318", "verified": false, "location": "Terra dos Sonhos Negros", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 348, "tweet_count": 8546, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udd78\ud81a\udd10RURU!\ud81a\udd10\ud83d\udd77marcelover\u2122\ufe0f ofc", "username": "HELLZBTCH", "id": "4820816169", "verified": false, "location": "ele/dele ", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 1372, "tweet_count": 133263, "listed_count": 66}}, {"name": "laura velaryon", "username": "GENIWSPJ", "id": "790329144680775680", "verified": false, "location": "Camp Half Blood, Cabin 3", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2059, "tweet_count": 47803, "listed_count": 3}}, {"name": "Max", "username": "Musmax", "id": "26661438", "verified": false, "location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 42, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"name": "Beth", "username": "bettvsos", "id": "716658191300435968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 873, "tweet_count": 13158, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1959\ua6d6\u1959\u2c3f \u0565\u10db", "username": "heartofic3", "id": "930225499057590272", "verified": false, "location": "The Owl House e Bissexual rs", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 397, "tweet_count": 8826, "listed_count": 1}}, {"name": "daybreaker \u2077", "username": "ladyofarrow", "id": "95422201", "verified": false, "location": "Avezzano, Abruzzo", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1798, "tweet_count": 91817, "listed_count": 12}}, {"name": "Alessia Ferri", "username": "aleferri82", "id": "3121645662", "verified": false, "location": "Parma - Milano", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 287, "tweet_count": 519, "listed_count": 8}}, {"name": "Osvaldo", "username": "OsvalRollhaus", "id": "51842920", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 442, "tweet_count": 24257, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e1jaro Rojo \ud83d\udc26", "username": "juanjosesalinas", "id": "204567208", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 856, "tweet_count": 10763, "listed_count": 65}}, {"name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand", "id": "1490487462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888256, "listed_count": 42}}, {"name": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude6b\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud83e\udd40", "username": "vitorlievore", "id": "913949844833804289", "verified": false, "location": "Nova Almeida City", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 440, "tweet_count": 48237, "listed_count": 0}}, {"name": "a+ferrada", "username": "yglspn", "id": "4706261536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2629, "tweet_count": 59909, "listed_count": 3}}, {"name": "So\ud83d\udc9b", "username": "Sofix_Irwin", "id": "1000452846905692162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 402, "tweet_count": 43371, "listed_count": 1}}, {"name": "luan", "username": "lilgothprince", "id": "723089733891575808", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 999, "tweet_count": 23593, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00d3scar Alberto", "username": "Artilaina", "id": "216154466", "verified": false, "location": "Cercedilla", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 101, "tweet_count": 25067, "listed_count": 3}}, {"name": "CRF", "username": "CRF56079509", "id": "1154093717793492992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 94, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}}, {"name": "Gb\ud83d\udd25", "username": "GabrielLimah01", "id": "915338350445449216", "verified": false, "location": "Vila Rica, Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 484, "tweet_count": 8148, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03b9\u03c5\u0455z\u03b9\u03b7\u043d\u00f8;", "username": "beaunoart", "id": "4309712368", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 3770, "tweet_count": 26593, "listed_count": 3}}, {"name": "\uf8ffBrabo\ud83e\udd4b", "username": "patrocinio222", "id": "993622314762887168", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 5006, "tweet_count": 19556, "listed_count": 0}}, {"name": "\u300e Timothe \u21ac\u2022 Conan \u300f", "username": "twilight4bbe", "id": "837420674897567744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 293, "tweet_count": 61213, "listed_count": 14}}, {"name": "This  is real", "username": "bloodlinehehe", "id": "906963479101411328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 365, "tweet_count": 4286, "listed_count": 0}}, {"name": "sari\u27285SOS5 is tearing me apart", "username": "savssh", "id": "3904753166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1577, "tweet_count": 41838, "listed_count": 6}}, {"name": "Duh \ud83e\udd8b", "username": "Duh63604694", "id": "1117583544409313280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 44, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}}, {"name": "Elissandro BR", "username": "sanddromelo", "id": "69586812", "verified": false, "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 2185, "tweet_count": 8010, "listed_count": 2}}, {"name": "brazilian and depressed", "username": "wagnersalivan", "id": "33397333", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1247, "tweet_count": 13973, "listed_count": 18}}, {"name": "luiza \u2605", "username": "reidsfav", "id": "1084341913115865088", "verified": false, "location": "recifense ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1012, "tweet_count": 17608, "listed_count": 4}}, {"name": "rebeca, n\u00e3o beca", "username": "rebecaness", "id": "920105029700407296", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 353, "tweet_count": 10130, "listed_count": 2}}, {"name": "J O G A S U J O \u00b2\u00b2 \u2660\ufe0f", "username": "luuanballa_", "id": "3050110646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 450, "tweet_count": 39447, "listed_count": 0}}, {"name": "Nutaf", "username": "nutafnutaf2", "id": "750904813139947520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 141, "tweet_count": 22227, "listed_count": 0}}, {"name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "arturote8", "id": "140764048", "verified": false, "location": "burgos", "public_metrics": {"followers_count": 15326, "following_count": 15325, "tweet_count": 426442, "listed_count": 19}}, {"name": "ELVIRA MIGUEL ORDU\u00d1A", "username": "elvimmor", "id": "1055169079", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2153, "tweet_count": 39301, "listed_count": 39}}, {"name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra", "id": "532721489", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"name": "Ivan Junior", "username": "ivancrfjr", "id": "1133917501845323776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 3432, "tweet_count": 30025, "listed_count": 1}}, {"name": "Wanderson L. Cardoso", "username": "wancardoso97", "id": "844313455473635328", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 707, "tweet_count": 14956, "listed_count": 0}}, {"name": "Tavares Franciny", "username": "izaokay", "id": "1089957694662946817", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 119, "tweet_count": 8693, "listed_count": 0}}, {"name": "13 Reasons Why", "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 572358, "following_count": 45, "tweet_count": 1524, "listed_count": 517}}, {"name": "Cs Vitoria", "username": "CsVitoria", "id": "732862783902076928", "verified": false, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 666, "tweet_count": 6796, "listed_count": 10}}, {"name": "Patricia Reyes", "username": "PatriciaReyes_R", "id": "3231722962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}}, {"name": "q.sanzb\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udfc5\ud83d\udd4a\ud83d\udd3b", "username": "QSanzb", "id": "838527311167250433", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 984, "tweet_count": 17735, "listed_count": 2}}, {"name": "Puri Gonzalo \ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769", "verified": false, "location": "La Rioja y Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 4478, "tweet_count": 236021, "listed_count": 18}}, {"name": "DIDICO", "username": "jaaoofei7", "id": "4039353921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1571, "tweet_count": 61505, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Guimar\u00e3es\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "Andrepguima_", "id": "997866245675470848", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica.", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 729, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}}, {"name": "lightblue", "username": "azzvrra", "id": "3129849696", "verified": false, "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 208, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Cristo Garc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSCuba", "username": "JessCristoGarc1", "id": "978362115865137152", "verified": false, "location": "Girona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2813, "tweet_count": 116712, "listed_count": 2}}, {"name": "_Ilaria_", "username": "limelight_ila", "id": "4723775415", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 660, "tweet_count": 33772, "listed_count": 6}}, {"name": "Choshofight\uff08\u30c1\u30e7\u30fc\u30d5\u30a1\u30a4\uff09", "username": "choshofight", "id": "370579054", "verified": false, "location": "\u5343\u8449\u770c\u65ed\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 602, "tweet_count": 28029, "listed_count": 4}}, {"name": "Por un mundo mejor", "username": "Lindalclclc", "id": "3359702860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"name": "rolando arturo", "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia Teresa Comuna 13", "username": "SILVIATERESA2", "id": "372095675", "verified": false, "location": "Caba ", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1697, "tweet_count": 11024, "listed_count": 4}}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa", "username": "larissadiz", "id": "3215286725", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 820, "tweet_count": 68430, "listed_count": 1}}, {"name": "n\u0336a\u0336i\u0336l\u0336y\u0336", "username": "Makayze08", "id": "803372266818048001", "verified": false, "location": "Terra Do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 471, "tweet_count": 41943, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u00c1C \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ufe0f\ud83e\udd87Spooky\ud83e\udd87\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc7b\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "greenmounty", "id": "429840486", "verified": false, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7874, "following_count": 3459, "tweet_count": 52884, "listed_count": 8}}, {"name": "lari \u26a4\ufe0e", "username": "drewlivies", "id": "3072980709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2267, "tweet_count": 50677, "listed_count": 4}}, {"name": "Thiago", "username": "thiagoaugustx", "id": "4457632108", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 552, "tweet_count": 11736, "listed_count": 0}}, {"name": "ionline", "username": "itwitting", "id": "26276346", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 219507, "following_count": 9, "tweet_count": 259452, "listed_count": 1163}}, {"name": "Jornal SOL", "username": "SolOnline", "id": "19889294", "verified": true, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 277125, "following_count": 61, "tweet_count": 225961, "listed_count": 1018}}, {"name": "Letizia \ud83c\udf08", "username": "laurenssmilex", "id": "4449719657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 295, "tweet_count": 7093, "listed_count": 1}}, {"name": "Rare & Obscure Metal / Heavy Metal Rarities", "username": "Strappado", "id": "3790721", "verified": false, "location": "Sweden", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1530, "tweet_count": 35150, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud83e\uddd7", "username": "wendel2b2", "id": "1065240788546797568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 249, "tweet_count": 11871, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fAn(gela)\ud83e\udd8b", "username": "figliadeiventi", "id": "1117418430729265155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 105, "tweet_count": 3140, "listed_count": 2}}, {"name": "Breninho\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4", "username": "_brenoliveira8", "id": "970727603987460096", "verified": false, "location": " Cpx Da Mar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 0, "tweet_count": 2643, "listed_count": 1}}, {"name": "V \u2720", "username": "ayresll", "id": "746000625247358977", "verified": false, "location": "Vila Ipiranga ", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 677, "tweet_count": 26357, "listed_count": 2}}, {"name": "Mar\u00eda #GobiernoDimision", "username": "avallejo2017", "id": "816930266564456448", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 0, "tweet_count": 5744, "listed_count": 1}}, {"name": ":)", "username": "volarealtrove", "id": "3073462994", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 236, "tweet_count": 18863, "listed_count": 6}}, {"name": "lorena", "username": "illegalgirIz", "id": "734453453720784901", "verified": false, "location": "nyc in the night time     ", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1777, "tweet_count": 58040, "listed_count": 1}}, {"name": "mithrandir", "username": "gigigrac", "id": "833333795348701185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 152, "tweet_count": 7942, "listed_count": 0}}, {"name": "MJ Polo", "username": "MJPolo3", "id": "4416769654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 42, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngela Rodr\u00edguez Pam \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2640\ufe0f", "username": "Pam_Angela_", "id": "303142449", "verified": true, "location": "Pontevedra-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 33840, "following_count": 5038, "tweet_count": 13801, "listed_count": 216}}, {"name": "daniel", "username": "danielvieirak", "id": "3013560340", "verified": false, "location": "022/024", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1098, "tweet_count": 77011, "listed_count": 0}}, {"name": "Marta Salgueiro", "username": "mmartasalgueiro", "id": "1097213249613901826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 588, "tweet_count": 15987, "listed_count": 1}}, {"name": "Nelson Alves", "username": "NelsonA29853384", "id": "1111543461927370752", "verified": false, "location": "Resende, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 216, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}}, {"name": "cloudy2.0", "username": "clauliee", "id": "989571240728940544", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 381, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03a3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1", "username": "CardoneSofia", "id": "995171522", "verified": false, "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 328, "tweet_count": 26802, "listed_count": 5}}, {"name": "\u200f\u064b", "username": "dvrchlavcht", "id": "622863297", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 226, "tweet_count": 48393, "listed_count": 29}}, {"name": "Capt. Marlow", "username": "Captain_Marlow", "id": "18632908", "verified": false, "location": "RTs not Endorsements", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1027, "tweet_count": 127258, "listed_count": 119}}, {"name": "\u034f \u034f \u034f \u034f ctrl \u034f \u034f \u034f", "username": "martinezbltch", "id": "2475092776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15306, "following_count": 8263, "tweet_count": 73084, "listed_count": 18}}, {"name": "ykaaar stan account", "username": "xshedreamshazza", "id": "628295835", "verified": false, "location": "Idris", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 799, "tweet_count": 29857, "listed_count": 5}}, {"name": "antonio", "username": "antonio55335369", "id": "1106229522196762624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 225, "tweet_count": 17656, "listed_count": 0}}, {"name": "sara", "username": "sarisrad", "id": "1122850332030140417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 228, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"name": "Heitor\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "hlbarlez", "id": "426970412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1160, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}}, {"name": "\u21ac\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc26 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 || \ud83d\udcd6 Heartstopper", "username": "greenblue181", "id": "3062547989", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1143, "tweet_count": 9776, "listed_count": 5}}, {"name": "flora", "username": "tthnbhd", "id": "1924984164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 967, "tweet_count": 67207, "listed_count": 10}}, {"name": "Juliaa \uf8ff", "username": "Juliaa_poderosi", "id": "961613571636555776", "verified": false, "location": "Nova holanda - mar\u00e9 \ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 8303, "following_count": 375, "tweet_count": 59850, "listed_count": 0}}, {"name": "uvinhah", "username": "beatrizuvinha", "id": "1902423996", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 249, "tweet_count": 32947, "listed_count": 1}}, {"name": "bea", "username": "beaisapphic", "id": "1072849662305099776", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2190, "tweet_count": 20179, "listed_count": 4}}, {"name": "\u115f\u115f\u115f\u115f \u115f\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude22", "username": "wipeddaze", "id": "1921545468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21614, "following_count": 18240, "tweet_count": 96840, "listed_count": 25}}, {"name": "juan \ud83d\udc4d", "username": "PAN0LI", "id": "1025879314934452224", "verified": false, "location": "The town of Agua Fr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 286, "tweet_count": 15522, "listed_count": 1}}, {"name": "bolet\u00edn oficial del estado", "username": "adwarebooks", "id": "1065382191134326785", "verified": false, "location": "el \u00e1gora", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1, "tweet_count": 18477, "listed_count": 3}}, {"name": "Ju \ud83d\udd2a", "username": "mtgirabjs", "id": "2225147197", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 466, "tweet_count": 51501, "listed_count": 6}}, {"name": "Didi\ud83d\udc88\u2702\ufe0f", "username": "goncalvesbarber", "id": "4465354605", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 590, "tweet_count": 7192, "listed_count": 0}}, {"name": "r\ud83c\udf0b", "username": "lovingkiedis", "id": "290595861", "verified": false, "location": "Milano ", "public_metrics": {"followers_count": 5532, "following_count": 1410, "tweet_count": 191988, "listed_count": 27}}, {"name": "\u1d65\u1d62c\u209c\u2092\u1d63\u1d62\u2090", "username": "wikiston", "id": "1153389589144453121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 83, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}}, {"name": "Christian", "username": "ceagx", "id": "876156762767990787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 72, "tweet_count": 3547, "listed_count": 0}}, {"name": "soykleberson", "username": "Kleberson_22", "id": "1016810082292596739", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 29, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}}, {"name": "\u270c\ud83c\udffd", "username": "carembe_", "id": "1036684966585872384", "verified": false, "location": "Seixal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 683, "tweet_count": 40647, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia", "username": "biapsc", "id": "1527357614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 551, "tweet_count": 18241, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u03b1d\u044f\u03b9d\u03b9\u0455\u0442\u03b1_l\u03c3\u03bd3\u2763\ufe0f\ud83d\udc22 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "madridist_lov3", "id": "864560227584180228", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 19727, "following_count": 18336, "tweet_count": 88389, "listed_count": 24}}, {"name": "Cactus \ud83c\udf35", "username": "CactusRM", "id": "1668084180", "verified": false, "location": "Borde a natura. \u2295 Depeche Mode", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 352, "tweet_count": 37835, "listed_count": 6}}, {"name": "LAZZARONE", "username": "lazzaruslazzaro", "id": "4828915329", "verified": false, "location": "Padova, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 4993, "tweet_count": 24669, "listed_count": 1}}, {"name": "simone graziosi", "username": "simonegraziosi2", "id": "2454559204", "verified": false, "location": "Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 4180, "tweet_count": 105286, "listed_count": 51}}, {"name": "Desk ;; suegiku brainrot \u5bae\u4f91 \ud83c\udf83", "username": "xinupitsumu", "id": "1056247110914527232", "verified": false, "location": "Ceo of atsumu and atsuhina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 921, "tweet_count": 179087, "listed_count": 85}}, {"name": "\u2741Juanso (\u0e07'-')\u0e07\u2741", "username": "__Juanso__", "id": "951497656169324545", "verified": false, "location": "Guadalajara, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 192, "tweet_count": 32260, "listed_count": 1}}, {"name": "Lau \u2766", "username": "vonderluehe", "id": "1683259140", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8.                Te sigue ", "public_metrics": {"followers_count": 40188, "following_count": 579, "tweet_count": 78760, "listed_count": 41}}, {"name": "Kaiky \ud83e\udd81\ud83e\udd34", "username": "2k_chb", "id": "852383088151855104", "verified": false, "location": "Ant\u00e1rtica ", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 565, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}}, {"name": "CAMPE\u00c3O VOLTOU \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Vulgo_Gbl", "id": "733700631534391296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 233, "tweet_count": 115502, "listed_count": 14}}, {"name": "Carnicer\u00eda Sanzot", "username": "LuisRod48042310", "id": "844996297526534144", "verified": false, "location": "Promenade des M\u00e9lancoliques", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1148, "tweet_count": 44611, "listed_count": 9}}, {"name": "vini", "username": "lannistersfwre", "id": "1087467792012660737", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1319, "tweet_count": 9444, "listed_count": 2}}, {"name": "Xavier Conesa", "username": "PsicologoConesa", "id": "485869237", "verified": false, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 809, "tweet_count": 14600, "listed_count": 21}}, {"name": "Chapiber_#sosprisiones", "username": "chapiber", "id": "151504824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 338, "tweet_count": 26875, "listed_count": 0}}, {"name": "sophia\ud83c\udf83", "username": "sideofsoph", "id": "2366618376", "verified": false, "location": "Spagna", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 711, "tweet_count": 51362, "listed_count": 1}}, {"name": "Alessandro Arbore Travel Agent", "username": "Bergantin_Viagg", "id": "3028383681", "verified": false, "location": "BERGANTINO", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 546, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}}, {"name": "anastasija bojka", "username": "soboika", "id": "427146575", "verified": false, "location": "kartaly/lida/mensk/kyiv/warsaw", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 518, "tweet_count": 8921, "listed_count": 11}}, {"name": "Cher", "username": "weightvless", "id": "3396018568", "verified": false, "location": "Milano ", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 291, "tweet_count": 7672, "listed_count": 2}}, {"name": "Sandrin", "username": "Sandroandre22", "id": "872596531530039297", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 250, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}}, {"name": "B\ud83c\udf3b", "username": "avdoredylan", "id": "2587428897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4415, "tweet_count": 43280, "listed_count": 5}}, {"name": "yas", "username": "beysunset", "id": "921256278", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 792, "tweet_count": 38599, "listed_count": 7}}, {"name": "Marcelin Chamoin", "username": "MarcelinChamoin", "id": "3760033523", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 626, "tweet_count": 9955, "listed_count": 11}}, {"name": "binho", "username": "lbinhoaraujo", "id": "1534340006", "verified": false, "location": "Infelizmente, Manaus ", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 465, "tweet_count": 152080, "listed_count": 0}}, {"name": "loony moony\u263d\u263e", "username": "Be_babybel", "id": "828305555492130816", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 766, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa", "username": "rosamer2010", "id": "3438171352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 63, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}}, {"name": "lucianosapag \u0644\u0648\u0633\u064a\u0627\u0646\u0648", "username": "lucianosapag", "id": "129537052", "verified": false, "location": "en la patagonia argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 4906, "tweet_count": 88489, "listed_count": 16}}, {"name": "Ana \u2728", "username": "AnaDiogoS21", "id": "2980278045", "verified": false, "location": "Na paz ", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 788, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}}, {"name": "Luigi Piscitelli", "username": "lupiscitelli", "id": "461890051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1492, "tweet_count": 28216, "listed_count": 44}}, {"name": "Calciomercato Inter", "username": "InterCM16", "id": "793856086415663104", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 22965, "following_count": 1629, "tweet_count": 75214, "listed_count": 128}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "gaiaKARMA \ud83c\udf42", "username": "nogoldencrime", "id": "1131138453964558336", "verified": false, "location": "she/her                     21", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1034, "tweet_count": 62055, "listed_count": 16}}, {"name": "CUENTA FALSA", "username": "JoseLuis_L1", "id": "1328201041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 334, "tweet_count": 2583, "listed_count": 1}}, {"name": "manu", "username": "azevedomanu0", "id": "1043983572812599298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 301, "tweet_count": 18032, "listed_count": 0}}, {"name": "the morally corrupt andrea in japan", "username": "balc_anus", "id": "2740067747", "verified": false, "location": "Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 1281, "tweet_count": 99380, "listed_count": 17}}, {"name": "Paulino \ud83d\udc05", "username": "PaulinoElHombre", "id": "3549770357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 544, "tweet_count": 24994, "listed_count": 2}}, {"name": "\u0411\u0435\u043b\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "username": "BelnovostiBy", "id": "523658595", "verified": true, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c, \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 41944, "following_count": 88, "tweet_count": 209672, "listed_count": 139}}, {"name": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e", "username": "euroradio_ru", "id": "1712217246", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 927, "tweet_count": 70276, "listed_count": 35}}, {"name": "Roberto J. V\u00e1zquez", "username": "robertojvazque2", "id": "4582390937", "verified": false, "location": "Arnoia - Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 249, "tweet_count": 9320, "listed_count": 6}}, {"name": "Marisa Grey \ud83d\udd3b", "username": "GreyMarisa", "id": "942275150", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de los sue\u00f1os.", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1011, "tweet_count": 13598, "listed_count": 14}}, {"name": "andesonfla", "username": "andesonfla", "id": "390255719", "verified": false, "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 633, "tweet_count": 6746, "listed_count": 2}}, {"name": "Samuel Ramos \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Samueellram", "id": "853449939787055104", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 438, "tweet_count": 13973, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Scorcia", "username": "DiegoScorcia", "id": "1082697758522384386", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1897, "tweet_count": 2241, "listed_count": 0}}, {"name": "Giorgia \ud83c\udf3b", "username": "_ItsGiorgia", "id": "131565005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 771, "tweet_count": 120364, "listed_count": 36}}, {"name": "MARTA CICUENDEZ", "username": "MCICUENDEZMarti", "id": "703944422", "verified": false, "location": "Recoletos, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5326, "following_count": 2705, "tweet_count": 105418, "listed_count": 43}}, {"name": "nanda", "username": "mshdlaur", "id": "753738829174104066", "verified": false, "location": "mshd \u2022 LMJ ", "public_metrics": {"followers_count": 11079, "following_count": 7802, "tweet_count": 70382, "listed_count": 24}}, {"name": "Buu", "username": "dxmenixa", "id": "1053545906149212161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 73, "tweet_count": 6486, "listed_count": 0}}, {"name": "n.", "username": "p3talsforarm0r", "id": "339264422", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 212, "tweet_count": 279823, "listed_count": 5}}, {"name": "STEP FURADO", "username": "stepfurado", "id": "3350928483", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 0, "tweet_count": 22851, "listed_count": 0}}, {"name": "nemi", "username": "sweemi_mimi", "id": "4878833428", "verified": false, "location": "En yeiyei ", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1592, "tweet_count": 19650, "listed_count": 3}}, {"name": "deb", "username": "xchaneI", "id": "445532257", "verified": false, "location": "Gaggiano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1745, "tweet_count": 67465, "listed_count": 4}}, {"name": "Giorgia", "username": "Bonfire_Hearts", "id": "1017863858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 448, "tweet_count": 32574, "listed_count": 9}}, {"name": "Um Bom Rapaz", "username": "aiemefelix", "id": "3030517948", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 2091, "tweet_count": 65362, "listed_count": 1}}, {"name": "Norlen Apelfeler", "username": "Norlen_", "id": "81373146", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1574, "tweet_count": 41534, "listed_count": 14}}, {"name": "Emidebe", "username": "koalin1", "id": "2564043918", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 33, "tweet_count": 40073, "listed_count": 2}}, {"name": "borealis", "username": "aurorab933", "id": "974783574", "verified": false, "location": "\u05e1\u05b0\u05e4\u05b8\u05e8\u05b7\u05d3", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 3555, "tweet_count": 559917, "listed_count": 104}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "id": "1157051783757357056", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1673616690", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1157224508304101377", "text": "JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673439136194565"}], "author_id": "3042761769", "created_at": "2019-08-02T09:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224508304101377"]}, {"id": "1156990395211026432", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "788136206", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}, "id": "1156729637231370242", "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "lang": "pt", "author_id": "3337290611", "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "id": "1156952124292513793", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "author_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"]}, {"id": "1156958753218093056", "text": "Algu\u00e9m pode dizer esse peda\u00e7o de lixo que as pessoas que est\u00e3o morrendo de c\u00e2ncer t\u00eam a capacidade de digitar nas redes sociais? Voc\u00ea tem que ser a pessoa mais nojenta e mais doente do planeta para inventar que minha m\u00e3e n\u00e3o esta com uma doen\u00e7a terminal. Isso cara \u00e9 lixo humano.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156806610662154240"}], "author_id": "16076032", "created_at": "2019-08-01T16:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3917, "reply_count": 1842, "like_count": 28039, "quote_count": 368}, "edit_history_tweet_ids": ["1156958753218093056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/7l717mZEB4", "expanded_url": "https://twitter.com/smmsyria/status/1157241513610481664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7l717mZEB4", "media_key": "7_1157241252053684224"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 17, "tag": "HTS"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "SAA"}, {"start": 145, "end": 150, "tag": "Hama"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5517, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 48, "end": 63, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "Ebaa News Agency"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.5291, "type": "Place", "normalized_text": "SAA"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7602, "type": "Place", "normalized_text": "Hama"}]}, "id": "1157241513610481664", "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f\u26a1\ufe0fFootage: #HTS terrorists' prapaganda outlet Ebaa News Agency released a video showing yesterday's SVBIED attack on #SAA position in Northern #Hama CS\nP.S. We don't promote terrorism and violent extremism https://t.co/7l717mZEB4", "lang": "en", "author_id": "775265760478392320", "created_at": "2019-08-02T10:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157241513610481664"]}, {"id": "1156975779802222592", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "lang": "it", "author_id": "858618391", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"]}, {"id": "1157085316198608897", "text": "se voc\u00ea tem uma pessoa ai q voce sempre se sente BEM com ela\nse ela eh tipo sua zona de conforto\n\nse tu tem varias piadas internas com ela que por mais q n tenha gra\u00e7a NENHUMA voc\u00eas morrem de rir disso\n\nda uma abra\u00e7o e fala   te amo filhadaputa  pois eh uma amizade rara por favor", "lang": "pt", "author_id": "1009918359402631168", "created_at": "2019-08-02T00:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2314, "reply_count": 659, "like_count": 9123, "quote_count": 270}, "edit_history_tweet_ids": ["1157085316198608897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "id": "1156562588509048832", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "author_id": "29374545", "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"]}, {"id": "1157212795827564544", "text": "\u201c#Lascio il nulla a nessuno.\u201d\n- Jorge Luis Borges, \u201cIl suicida\"\n\n#unTemaAlGiorno", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "Lascio"}, {"start": 65, "end": 80, "tag": "unTemaAlGiorno"}]}, "lang": "it", "author_id": "955421331994050560", "created_at": "2019-08-02T08:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212795827564544"]}, {"id": "1156965459398418432", "text": "Desde o dia em que a Manuela d'\u00c1vila soltou uma nota dizendo que houve uma tentativa de invas\u00e3o no celular dela, eu fiquei intrigado porque ela teria soltado aquela nota. \n\nPesquisei um pouco sobre as datas e sobre o assunto e cheguei a uma conclus\u00e3o:", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela d'\u00c1vila"}]}, "author_id": "12999042", "created_at": "2019-08-01T16:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 746, "reply_count": 104, "like_count": 2168, "quote_count": 281}, "edit_history_tweet_ids": ["1156965459398418432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/IVWZMrZ2IT", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1157025124576649219", "display_url": "twitter.com/TheInterceptBr\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Kafka"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freire"}]}, "id": "1157039133132562432", "text": "Que surpresa... O ministro dos bombons de chocolate que confunde Kafka com cafta n\u00e3o gosta do Paulo Freire... \ud83d\ude22 \nMas as universidades mais importantes do mundo gostam. https://t.co/IVWZMrZ2IT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157025124576649219"}], "author_id": "45870897", "created_at": "2019-08-01T21:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 388, "like_count": 6252, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1157039133132562432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "id": "1157010397855125507", "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "lang": "pt", "author_id": "1108492211996508160", "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "id": "1156633860773486593", "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "author_id": "2503983780", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ji3S8I1rzI", "expanded_url": "https://twitter.com/anamiledys/status/1156937005265276935", "display_url": "twitter.com/anamiledys/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Danilismo"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4267, "type": "Place", "normalized_text": "CD"}]}, "id": "1157031261984251910", "text": "Si el Danilismo rompe este acuerdo. Gobierno se queda sin mayor\u00eda en CD en su \u00faltimo a\u00f1o . Una jugada pol\u00edtica suicida . https://t.co/Ji3S8I1rzI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156937005265276935"}], "author_id": "2525837216", "created_at": "2019-08-01T20:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157031261984251910"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vZmq41Mi3b", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zagabria-strage-famigliare-uccide-6-persone-poi-si-suicida-risparmia-solo-il-figlio-di-7-mesi/5364671/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zag\u2026"}]}, "id": "1157239880457609216", "text": "Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi https://t.co/vZmq41Mi3b", "lang": "it", "author_id": "52424550", "created_at": "2019-08-02T10:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239880457609216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/FF64biOo7K", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/nao-tenho-duvidas-sobre-o-destino-do-santa-cruz-diz-procurador/", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/nao-tenho-duvidas-sobre-o-destino-do-santa-cruz-diz-procurador/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.6593, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 66, "end": 90, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Garcia Virg\u00edlio"}, {"start": 96, "end": 121, "probability": 0.5829, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.8198, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udio"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Guerra"}]}, "id": "1157174083806740480", "text": "\u2018N\u00e3o tenho d\u00favidas sobre o destino do Santa Cruz\u2019, diz procurador\nGuilherme Garcia Virg\u00edlio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Rio, denunciou \u00e0 Justi\u00e7a o ex-delegado do Dops Cl\u00e1udio Antonio Guerra por incinerar os corpos de 12 v\u00edtimas da ditadura militar https://t.co/FF64biOo7K", "lang": "pt", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-08-02T06:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157174083806740480"]}, {"id": "1156896655792361472", "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "lang": "es", "author_id": "333947513", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157107272033689600", "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-02T01:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107272033689600"]}, {"id": "1157138223077814272", "text": "Se a Folha fosse s\u00f3 um jornal, noticiaria a queda da Selic para 6% ao ano com a manchete TAXA DE JUROS \u00c9 A MENOR DA HIST\u00d3RIA. Optou por BRASIL E EUA ACOMPANHAM TEND\u00caNCIA E REDUZEM JUROS. A Folha hoje \u00e9 um jornal em guerra. E, qdo come\u00e7a uma guerra, a primeira v\u00edtima \u00e9 a verdade", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Selic"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "JUROS"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "JUROS"}]}, "author_id": "50452226", "created_at": "2019-08-02T03:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7860, "reply_count": 1444, "like_count": 37555, "quote_count": 547}, "edit_history_tweet_ids": ["1157138223077814272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/RFYP6X5jdH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "\u732a\u6728\u3055\u3093"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "\u5927\u962a"}]}, "id": "1157224614671421440", "text": "\u732a\u6728\u3055\u3093\u5168\u76db\u6642\u306e\u65b0\u65e5\u672c\u4f1a\u5834\u3067\u306f\u30de\u30ca\u30fc\u306e\u60aa\u3044\u30d5\u30a1\u30f3\u306f\u5bb9\u8d66\u306a\u3057\u306b\u82e5\u624b\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u9000\u5834\u3055\u305b\u3066\u305f\u3057\u3001\u30cd\u30c3\u30af\u30cf\u30f3\u30ae\u30f3\u30b0\u30c4\u30ea\u30fc\u306e\u3088\u3046\u306a\u614b\u52e2\u306e\u307e\u307e\u63a7\u5ba4\u306b\u9023\u308c\u3066\u884c\u304b\u308c\u308b\u306e\u3092\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u3067\u306f\u3057\u3087\u3064\u666e\u901a\u306b\u898b\u3066\u307e\u3057\u305f\u3088\u3002 https://t.co/RFYP6X5jdH", "lang": "ja", "author_id": "213926672", "created_at": "2019-08-02T09:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224614671421440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/02Srealalg", "expanded_url": "https://twitter.com/vantexjeon/status/1154617779829403648", "display_url": "twitter.com/vantexjeon/sta\u2026"}]}, "id": "1157239177643286529", "text": "hay y me leido cosas tan turbias https://t.co/02Srealalg", "lang": "es", "author_id": "932198424900001792", "created_at": "2019-08-02T10:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239177643286529"]}, {"in_reply_to_user_id": "3161180747", "id": "1157087599107944448", "text": "acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de textinhos tumblrs de adolescentes, que acham legal maquiar a dor que voc\u00ea passou durante quase toda a vida e n\u00e3o focar no que voc\u00ea fez e sua paix\u00e3o: arte.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086189893165056"}], "author_id": "3161180747", "created_at": "2019-08-02T00:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157087599107944448"]}, {"id": "1156973352411684864", "text": "Al mare di gioved\u00ec con stipendio da ministro pagato dai cittadini, ma il \u201cvacanziero pi\u00f9 pagato del mondo\u201d sarebbe @ale_dibattista, uno di quei liberi cittadini che glielo paga. Potere della propaganda perpetua. \n@Mov5Stelle #m5s", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 229, "tag": "m5s"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 130, "username": "ale_dibattista", "id": "615597661"}, {"start": 213, "end": 224, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "lang": "it", "author_id": "208642171", "created_at": "2019-08-01T17:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 555, "like_count": 835, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1156973352411684864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}]}, "id": "1156930055467085824", "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Fq6mS2gKrw", "expanded_url": "https://twitter.com/tontalpueblo/status/1157204992278876160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fq6mS2gKrw", "media_key": "16_1157204981470117889"}]}, "id": "1157204992278876160", "text": "Me van a hacer un test de personalidad!!!! A MI!!! https://t.co/Fq6mS2gKrw", "lang": "es", "author_id": "1072923970234650624", "created_at": "2019-08-02T08:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157204992278876160"]}, {"in_reply_to_user_id": "233912175", "id": "1157221528762761216", "text": "@mahideia Em nenhum momento. Se \u00e9 hackeamento, \u00e9 prova il\u00edcita que n\u00e3o pode ser usada em preju\u00edzo do r\u00e9u. Mas podem ser usadas em benef\u00edcio dos acusados por eles em processo, al\u00e9m de queimar o capital pol\u00edtico do moro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mahideia", "id": "233912175"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.4527, "type": "Person", "normalized_text": "moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157109125274374144"}], "author_id": "161437230", "created_at": "2019-08-02T09:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157221528762761216"]}, {"in_reply_to_user_id": "121472177", "id": "1157232729643200512", "text": "@lauracorama @eldiariocyl \u00bf\u00bfQui\u00e9n se dispara a s\u00ed mismo/a en el pecho??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauracorama", "id": "121472177"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "eldiariocyl", "id": "1074975370389135360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157231396353728514"}], "author_id": "1084929213684203521", "created_at": "2019-08-02T10:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157232729643200512"]}, {"in_reply_to_user_id": "286746570", "id": "1157235717384417281", "text": "As\u00ed que en fin... posiblemente la organizaci\u00f3n seguir\u00e1 a lo suyo por unos a\u00f1os m\u00e1s. Aunque el declive sea cada vez m\u00e1s evidente y los que manejan el barco no vean que viene una tormenta. Y tampoco quieran verla.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157234636919062528"}], "author_id": "286746570", "created_at": "2019-08-02T10:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157235717384417281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "id": "1156633374070431744", "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "lang": "it", "author_id": "910827588", "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IS1LrKbyy3", "expanded_url": "https://twitter.com/anaxschnapp/status/1156799488436187136", "display_url": "twitter.com/anaxschnapp/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "id": "1157072198168981511", "text": "A MENINA FAZ BULLYING COM UM MENINO DA SALA, QUASE MATOU O GATO, FICA CHAMANDO MULHERES DE VADIAS APENAS POR ESTAREM PERTO DE UM CARA QUE ELA GOSTA, DIZ QUE SE N\u00c3O QUER SER ESTUPRADA \u00c9 S\u00d3 N\u00c3O SAIR DE CASA\n\nE CONSEGUE FAZER UM THREAD COM GENTE FALANDO BEM???? V\u00c3O SE FODEEEEEEEEEER https://t.co/IS1LrKbyy3", "lang": "pt", "author_id": "733405311206199296", "created_at": "2019-08-01T23:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157072198168981511"]}, {"id": "1156734402782736385", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "709461776660832256", "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fYGzJ8xYV1", "expanded_url": "https://luzes.gal/29/07/2019/opinion/a-curva-na-que-se-matou-espana-chevere-jauria-mit-ribadavia/", "display_url": "luzes.gal/29/07/2019/opi\u2026"}]}, "id": "1156836934192439296", "text": "Teatro: Ch\u00e9vere, A berberecheira e T. Kamikaze https://t.co/fYGzJ8xYV1", "lang": "ht", "author_id": "418214840", "created_at": "2019-08-01T07:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156836934192439296"]}, {"in_reply_to_user_id": "1147286543834521600", "id": "1157090114541166593", "text": "@isatrindadeof 80% das mulheres bissexuais assumidas tem recorrentemente idea\u00e7\u00e3o suicida, e isso tem \u00e0  ver com os transtornos causados pela descoberta da sexualidade seguida do apagamento e opress\u00e3o, visto q bissexuais tem as maiores taxas de suic\u00eddio!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155570975091638276"}], "author_id": "1024728579026898948", "created_at": "2019-08-02T00:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157090114541166593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xgsuBDdXrA", "expanded_url": "https://twitter.com/SimNasr/status/1157229842821189633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgsuBDdXrA", "media_key": "3_1157229821254090753"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Y\u00e9men"}, {"start": 9, "end": 12, "tag": "EI"}, {"start": 46, "end": 51, "tag": "Aden"}]}, "id": "1157229842821189633", "text": "#Y\u00e9men l\u2019#EI revendique l\u2019attentat kamikaze d\u2019#Aden hier https://t.co/xgsuBDdXrA", "lang": "fr", "author_id": "607198443", "created_at": "2019-08-02T10:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157229842821189633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ViNj4F5M3U", "expanded_url": "https://twitter.com/santini1965/status/1157212403807006720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ViNj4F5M3U", "media_key": "3_1157212398270459905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FarsaItalia"}, {"start": 34, "end": 39, "tag": "Toti"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Carfagna"}]}, "id": "1157212403807006720", "text": "#FarsaItalia verso la sepoltura , #Toti lascia: \u201cOgnuno per conto suo, buona fortuna\u201d. #Carfagna: \u201cNon far\u00f2 parte del comitato di liquidazione\u201d https://t.co/ViNj4F5M3U", "lang": "it", "author_id": "738092501853216768", "created_at": "2019-08-02T08:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157212403807006720"]}, {"id": "1157223629450633216", "text": "94 seguem meu Twitter, 85 viram meu tweet suicida, 3 vieram me perguntar se eu to bem.\n\n\u201ca carioca t\u00e1 \u00f3tima! Ela sorri!\u201d\n\npor dentro eu to um caco, e por dentro eu queria n ter que desabafar na porra de uma rede social pq eu n tenho a porra de um psic\u00f3logo ainda.\n\nv\u00e3o se foder.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1020467090774528000", "created_at": "2019-08-02T09:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157223629450633216"]}, {"id": "1157220852238290946", "text": "Otra violaci\u00f3n m\u00faltiple en Bilbao. \n\nLa cultura del abuso y de la violaci\u00f3n no puede caber en el pa\u00eds que somos.\n\nUrge modificar el C\u00f3digo Penal para tipificar la agresi\u00f3n sexual grupal, e implementar m\u00e1s pol\u00edticas de sensibilizaci\u00f3n, prevenci\u00f3n y reparaci\u00f3n. #SoloS\u00edEsS\u00ed", "entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "SoloS\u00edEsS\u00ed"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal"}]}, "lang": "es", "author_id": "2288138575", "created_at": "2019-08-02T09:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 1667, "like_count": 1171, "quote_count": 407}, "edit_history_tweet_ids": ["1157220852238290946"]}, {"in_reply_to_user_id": "2184730164", "id": "1157082415774543873", "text": "@ussansayegh Sim, assim eu entendo...s\u00e3o sinais, mas tipo, acontece algo agora, a\u00ed a pessoa diz \"me deixa vou me jogar da ponte\"...doiis minutos depois est\u00e1 em casa. Isso que eu n\u00e3o acredito. Tenho mais medo do sil\u00eancio nesse tipo de ocasi\u00e3o. Entendeu?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ussansayegh", "id": "2184730164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157058952733110272"}], "author_id": "212558438", "created_at": "2019-08-02T00:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157082415774543873"]}, {"id": "1156616220172587009", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "880500778800222213", "created_at": "2019-07-31T17:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156616220172587009"]}, {"id": "1157227885385568256", "text": "En las protestas de #hongkong se han visto banderas de USA en busca de ayuda y hoy @realDonaldTrump apu\u00f1ala a los j\u00f3venes calific\u00e1ndolas de \"disturbios\". \u00bfEsperaban quiz\u00e1s su defensa heroica de la democracia? En #Taiwan ya me dijeron que atar tu destino a ese fenicio es suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "hongkong"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Taiwan"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8649, "type": "Place", "normalized_text": "hongkong"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Taiwan"}]}, "lang": "es", "author_id": "4765581262", "created_at": "2019-08-02T09:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227885385568256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "id": "1156880487824183297", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "author_id": "466499074", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"]}, {"id": "1157062343563653120", "text": "Sempre usei o jogo da forca como ferramenta pedag\u00f3gica. \n\nAo final de uma aula, em ensino fundamental, a palavra a ser adivinhada \u00e9 relacionada ao conte\u00fado aplicado. \n\nUm \"conhecido\" disse que n\u00e3o \u00e9 adequado, pois esse jogo \u00e9 gatilho para comportamento suicida. \n\nOpinem, please.", "lang": "pt", "author_id": "2780954489", "created_at": "2019-08-01T22:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157062343563653120"]}, {"id": "1156935468983959552", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano que nunca ha tenido y ahora la gente que no ha le\u00eddo ninguno de sus comics se escandaliza por la verdadera personalidad del personaje.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "477655614", "created_at": "2019-08-01T14:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156935468983959552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/t2Udorg6PX", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzoucab/status/1157058157946036224", "display_url": "twitter.com/gonzoucab/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1157071686660952066", "text": "Depende tipo de bloqueo, con tecnologia, bloqueos paralizarian un gobierno, mis dudas apuntan a Maduro no sale por bloqueo, todos dependen de el y lo protejen, Maduro es suicida, el camino que lleva es de intervencion militar, terrorismo, narco trafico, variables testadas. https://t.co/t2Udorg6PX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157058157946036224"}], "author_id": "32213232", "created_at": "2019-08-01T23:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157071686660952066"]}, {"id": "1157136906129485825", "text": "Si dicen que los sue\u00f1os son deseos reprimidos en el inconsciente\n\u00bfPorque vengo so\u00f1ando seguido de que me chocan en la moto y me termino muriendo?", "lang": "es", "author_id": "3806222062", "created_at": "2019-08-02T03:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157136906129485825"]}, {"id": "1008327220878888961", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "author_id": "986031842024452096", "created_at": "2018-06-17T12:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19937, "reply_count": 69, "like_count": 30229, "quote_count": 1380}, "edit_history_tweet_ids": ["1008327220878888961"]}, {"in_reply_to_user_id": "293946009", "id": "1157224484413366272", "text": "@AjarePink @VanBurencio No s\u00e9 yo lo estoy jugando tarde gracias a la retrocompatibilidad y me ha sorprendido lo bien que aguanta. \u00bfLa batalla final pasillera? \u00a1Pero si el juego entero lo es! Adem\u00e1s, a m\u00ed por lo menos consigui\u00f3 transmitirme emoci\u00f3n, urgencia y epicidad, que ya es.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AjarePink", "id": "293946009"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "VanBurencio", "id": "16804457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157223970460119041"}], "author_id": "71089826", "created_at": "2019-08-02T09:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224484413366272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZfhIscFdfa", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "TerrorismoMachista"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9161, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1156647910655893505", "text": "Terrible!!! El #TerrorismoMachista golpea de nuevo. Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/ZfhIscFdfa", "lang": "es", "author_id": "447925906", "created_at": "2019-07-31T19:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156647910655893505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}]}, "id": "1157191040538939394", "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "lang": "es", "author_id": "364261539", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"]}, {"id": "1156673439136194565", "text": "DEFINITIVAMENTE: En Alicante somos 4 gatos y todos nos conocemos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "author_id": "854121458867503105", "created_at": "2019-07-31T21:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156673439136194565"]}, {"in_reply_to_user_id": "1129407647860625409", "id": "1157222145832968192", "text": "@beabella68 @hastatojennifer @MinolloO E MENO MALE che non ,o approvato,altrimenti mi prendevo il cazziatone \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beabella68", "id": "1129407647860625409"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "hastatojennifer", "id": "1061562049510195200"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "MinolloO", "id": "2198481850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157217888236912640"}], "author_id": "1131273957569683456", "created_at": "2019-08-02T09:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157222145832968192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}, "id": "1156842672876859392", "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "lang": "es", "author_id": "636025744", "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "id": "1157052561028833280", "text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "author_id": "976013138", "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"]}, {"in_reply_to_user_id": "977256334268813312", "id": "1157073677424443392", "text": "@93nwar @Weekiiie Ds la vie faut savoir se d\u00e9brouiller solo \u00e0 partir du moment o\u00f9 elle a d\u00e9cid\u00e9 de garder le 2 eme sachant que le papa a \u00e9t\u00e9 claire il n\u2019en voulait pas cousin n\u2019attend rien de lui il te verse 300\u20ac pour la premi\u00e8re tu ne la laisse mm ps dodo chez son p\u00e8re tu es chelou meuf", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "Weekiiie", "id": "544121686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157035863861354512"}], "author_id": "2865355648", "created_at": "2019-08-01T23:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157073677424443392"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151004936198664192", "id": "1157209233617760256", "text": "@CiudadanoEurop1 No pone eso ni se insin\u00faa eso.\nLos hombres no somos sistem\u00e1ticamente asesinados por ser hombres. Las mujeres s\u00ed. Menos ego\u00edsmo, m\u00e1s realidad y un m\u00ednimo de empat\u00eda con la otra mitad de la poblaci\u00f3n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157208536046288896"}], "author_id": "736185894089199616", "created_at": "2019-08-02T08:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157209233617760256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/zOn2SsNcIg", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "id": "1157042903501496322", "text": "ah pau no meu cu\nele comia uma tinta \u00e0 base de CHUMBO pq era suicida por causa da sua bipolaridade/depress\u00e3o e queria MORRER\ne n\u00e3o pq ele queria ser feliz vai se fude n\u00e3o coma tinta fa\u00e7a terapia https://t.co/zOn2SsNcIg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "4174877055", "created_at": "2019-08-01T21:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157042903501496322"]}, {"in_reply_to_user_id": "4820816169", "id": "1157076142043598848", "text": "@sadneigh pior de tudo \u00e9 ver qur ele sofreu a vida toda, nao vendeu a porra de um quadro, se suicidou cheio de  transtornos pra hojr em dia adolescente achar bonito o sofrimento do cara. vao toma no cu porra, fazer uma terapia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "hojr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157075225823105024"}], "author_id": "4820816169", "created_at": "2019-08-01T23:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157076142043598848"]}, {"id": "1157040702292930560", "text": "La columna de Dur\u00e1n Barba en Perfil deja claro cuan desesperados est\u00e1n los ictericios. M\u00e1s que Hitler en su bunker berlin\u00e9s. No me extra\u00f1ar\u00eda que tiraran un cad\u00e1ver o varios, ya no les alcanza con asesinar una y otra vez a un corrupto fiscal suicida ni con el cuento de La Morsa.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Dur\u00e1n Barba"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3486, "type": "Place", "normalized_text": "Morsa"}]}, "author_id": "204567208", "created_at": "2019-08-01T21:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157040702292930560"]}, {"in_reply_to_user_id": "1117583544409313280", "id": "1157130556120981504", "text": "@Duh63604694 @Francis44137196 @MarcosCoppi @carlosjordy @AbrahamWeint N\u00e3o percebi esse \u00f3dio que vc fala o que eu vejo \u00e9 a realidade mesmo, se fosse algo de pelo menos m\u00e9dio o nosso ensino n\u00e3o seria essa vergonha que \u00e9 perante o mundo, kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Duh63604694", "id": "1117583544409313280"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Francis44137196", "id": "1124857297820368903"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "MarcosCoppi", "id": "1521196891190579200"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009830349090818"}], "author_id": "69586812", "created_at": "2019-08-02T03:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157130556120981504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lTit2S4Rtl", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B60W3A54gX", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1156741960851447811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B60W3A54gX", "media_key": "3_1156741617241509888"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}, {"start": 61, "end": 80, "tag": "SuicidateT\u00faPrimero"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "Asesina"}]}, "id": "1156741960851447811", "text": "#Terrible Asesina a su pareja, hiere a su hijo y se suicida.\n#SuicidateT\u00faPrimero  \nhttps://t.co/lTit2S4Rtl https://t.co/B60W3A54gX", "lang": "es", "author_id": "532721489", "created_at": "2019-08-01T01:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156741960851447811"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "id": "1156560661117394944", "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "lang": "es", "author_id": "3231722962", "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2xp9jkkGec", "expanded_url": "https://analytiks.es/en-portada/pablo-iglesias-traiciona-izquierda/", "display_url": "analytiks.es/en-portada/pab\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/pablo-iglesias-traiciona-izquierda/"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "id": "1155962763191050241", "text": "\ud83d\ude21Ya van dos. Primero, Iglesias imposibilit\u00f3 que prosperara una coalici\u00f3n de corte socialdem\u00f3crata entre el PSOE y C\u2019s en 2016, lo que permiti\u00f3 a la derecha seguir gobernando. Ahora, se ha negado a investir a Pedro S\u00e1nchez al no gustarle la coalici\u00f3n que..\nhttps://t.co/2xp9jkkGec", "lang": "es", "author_id": "712695469663776769", "created_at": "2019-07-29T22:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 240, "like_count": 59, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1155962763191050241"]}, {"in_reply_to_user_id": "245417569", "id": "1157099171977015296", "text": "@martinbelaundem Tu y tus hermanos, protectores del seboso suicida no deber\u00edan ni siquiera permitirse el hablar del presidente. Anda preparando el papel higi\u00e9nico y las botellitas de agua para cuando tengas q visitar a Votochito en San Jorge", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martinbelaundem", "id": "245417569"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Votochito"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "San Jorge"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156720652440788993"}], "author_id": "85017665", "created_at": "2019-08-02T01:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157099171977015296"]}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"]}, {"id": "1134366379438723072", "text": "Una mujer se graba un v\u00eddeo sexual.\nSin su consentimiento a\u00f1os despu\u00e9s el v\u00eddeo es difundido entre sus compa\u00f1eros de trabajo. \nSe suicida.\nEl v\u00eddeo se convierte en lo m\u00e1s buscado en p\u00e1ginas porno.\n\u00bfQueda alguien que piense que el problema es que ella se lo grab\u00f3?", "lang": "es", "author_id": "303142449", "created_at": "2019-05-31T07:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 737, "reply_count": 49, "like_count": 1675, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1134366379438723072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4GgrfeuHNi", "expanded_url": "https://twitter.com/NelsonA29853384/status/1157068123444527107/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4GgrfeuHNi", "media_key": "3_1157068106256142336"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "Resende"}]}, "id": "1157068123444527107", "text": "Isto n\u00e3o \u00e9 de agora isto \u00e9 desde que vim para  c\u00e1 a morar ou seja 22 anos.\n\nO iluminado matou Resende por mais que digam que n\u00e3o, matou Resende.\n\nObras desnecess\u00e1rias a torto e a direito so para se mostrar. \n\nAs ditas f\u00e1bricas que estavam para chegar mal ele ganhasse as elei\u00e7\u00f5es https://t.co/4GgrfeuHNi", "lang": "pt", "author_id": "1111543461927370752", "created_at": "2019-08-01T23:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157068123444527107"]}, {"id": "1157030675628941316", "text": "Sos un suicida menos o un suicida mas? \u2014 cuanto mas grande es el queso mas agujeros entonces cuanto mas queso menos queso", "lang": "es", "author_id": "1065382191134326785", "created_at": "2019-08-01T20:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157030675628941316"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/HkyL5LOMFs", "expanded_url": "https://twitter.com/joaosousayt/status/1156930229161615365", "display_url": "twitter.com/joaosousayt/st\u2026"}]}, "id": "1156978539910127616", "text": "Devo ter bu\u00e9 falta de humor, mas \u00e9 que n\u00e3o vi piada mesmo em lado nenhum, tou a ver uma crian\u00e7a que gosta de ti e quer a tua aten\u00e7\u00e3o e tu ris-te da sua desgra\u00e7a ao cair por ficar assustado com a tua rea\u00e7\u00e3o. Mas ya, aplausos para ti por seres uma merda de pessoa! https://t.co/HkyL5LOMFs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156930229161615365"}], "author_id": "1527357614", "created_at": "2019-08-01T17:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 94, "like_count": 392, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1156978539910127616"]}, {"in_reply_to_user_id": "864560227584180228", "id": "1157203836811038720", "text": "@madridista_lov3 Pues es que justo huyo de lo polic\u00edaco que me tiene saturado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Aunque lo de adolescente me da pereza. La meto en la lista de Netflix y le dar\u00e9 una oportunidad. \u00a1Gracias! \ud83d\ude01", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157203200396709889"}], "author_id": "1668084180", "created_at": "2019-08-02T08:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157203836811038720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/eO8PiF7K47", "expanded_url": "https://twitter.com/roma_paoletta/status/1156554904460247041", "display_url": "twitter.com/roma_paoletta/\u2026"}]}, "id": "1156869899886702593", "text": "Ma ha mai visto negli occhi un bambino che muore? Il torace che non si espande pi\u00f9, quegli occhi che restano fissi.....il rilascio degli sfinteri.. e tu inerme di fronte alla morte. Ti auguro di non viverlo mai!!! https://t.co/eO8PiF7K47", "lang": "it", "author_id": "2454559204", "created_at": "2019-08-01T10:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 36, "like_count": 229, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1156869899886702593"]}, {"id": "1157040022740262916", "text": "Q tiene la gente del 99 t\u00edo", "lang": "es", "author_id": "1683259140", "created_at": "2019-08-01T21:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 48, "like_count": 541, "quote_count": 121}, "edit_history_tweet_ids": ["1157040022740262916"]}, {"in_reply_to_user_id": "793856086415663104", "id": "1157196994265399297", "text": "\u00c8 probabile che #Icardi pensi di bloccarci il mercato e quindi non cambi la sua posizione. Soprattutto fino a che vede che in attacco abbiamo solo ragazzini al suo posto. E il tempo passa...", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Icardi"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157196917471875072"}], "author_id": "793856086415663104", "created_at": "2019-08-02T07:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157196994265399297"]}, {"id": "1157037580615114752", "text": "meu deus tem o google tem um filme  do van gogh que foi indicado ao oscar do ano passado tem uma anima\u00e7\u00e3o do van gogh que tamb\u00e9m foi indicado ao oscar tem livros tem tanta informa\u00e7\u00e3o pra vcs pararem de romantizar um lance de tinta amarela pqp", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-08-01T21:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 308, "reply_count": 7, "like_count": 1183, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1157037580615114752"]}, {"in_reply_to_user_id": "4582390937", "id": "1157086720808148992", "text": "@robertojvazque2 @Susana55669218 Carmena era de Podemos? No es lo que ella mismo dijo. Ta\u00f1\u00eda S\u00e1nchez hizo un quiebro desde IU cuando las cosas se le pusieron feas y dur\u00f3 dos d\u00edas. Equo, a nivel nacional, sigue junto a Podemos. Teresa Rodr\u00edguez pide a Iglesias que consiga lo que ella misma no logr\u00f3 con el PSOE.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "robertojvazque2", "id": "4582390937"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Susana55669218", "id": "1152245181200158721"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8701, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Ta\u00f1\u00eda S\u00e1nchez"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.5134, "type": "Place", "normalized_text": "IU"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Equo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa Rodr\u00edguez"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 306, "end": 309, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062699718774784"}], "author_id": "942275150", "created_at": "2019-08-02T00:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157086720808148992"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}]}, "errors": [{"value": "1345868395", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1345868395].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1345868395", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156959681203585025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156959681203585025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156959681203585025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157136706341965824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157136706341965824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157136706341965824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122251222", "value": "1122251222", "detail": "User has been suspended: [1122251222].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156539706693345280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156539706693345280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156539706693345280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16020964", "value": "16020964", "detail": "User has been suspended: [16020964].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156641772459778050", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156641772459778050", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156641772459778050].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155182134740606976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155182134740606976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155182134740606976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157103974744514560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157103974744514560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157103974744514560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156967234503397376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156967234503397376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156967234503397376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2908785659", "value": "2908785659", "detail": "User has been suspended: [2908785659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157069857298558976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157069857298558976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157069857298558976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157105640067751936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157105640067751936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157105640067751936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156927590369615872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156927590369615872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156927590369615872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2696417845", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2696417845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2696417845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157210766623334400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157210766623334400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157210766623334400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129394254458032129", "value": "1129394254458032129", "detail": "User has been suspended: [1129394254458032129].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157110982197616640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157110982197616640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157110982197616640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "276456688", "value": "276456688", "detail": "User has been suspended: [276456688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157202741820887041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157202741820887041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157202741820887041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157193169974566913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157193169974566913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157193169974566913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157245154643861507", "oldest_id": "1157193753804902400", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r1uq4b9m4qhjap9j5lpsgad19"}}