{"data": [{"author_id": "965276001159860226", "created_at": "2019-10-24T20:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187398884328431616"}], "id": "1187459220876206089", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariazinhalvim: Se tem gnt q ri disso \u00e9 no m\u00ednimo doente mental, msm q tenha sido por emo\u00e7\u00e3o o cara quase matou a crian\u00e7a https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187459220876206089"]}, {"author_id": "1440263539", "created_at": "2019-10-24T20:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187459019604148225", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187459019604148225"]}, {"author_id": "1132436331001368576", "created_at": "2019-10-24T20:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187369760427827201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elbasiliogmas", "id": "168834896"}]}, "id": "1187458920253550592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elbasiliogmas: Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187458920253550592"]}, {"author_id": "237760414", "created_at": "2019-10-24T19:59:32.000Z", "id": "1187458622864969730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Somet\u00ed a votaci\u00f3n si agarro la beca para ir a cursar hasta fin de a\u00f1o en un frenes\u00ed suicida y la mitad me votaron que s\u00ed y la otra mitad que no. BUENO, GRACIAS POR NADA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187458622864969730"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "2579711610", "created_at": "2019-10-24T19:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187458417994153984", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187458417994153984"]}, {"author_id": "523911192", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:58:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187458256542851074", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187458256542851074"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "Fux"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6182, "type": "Organization", "normalized_text": "Fux"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9196, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelo_semer", "id": "215322898"}]}, "author_id": "492649179", "created_at": "2019-10-24T19:57:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187457088966086656"}], "id": "1187458151752372224", "in_reply_to_user_id": "215322898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marcelo_semer #Fux N\u00e3o conhece pris\u00e3o cautelar e seu requisitos?!. Jogando para galera e fazendo o jogo da m\u00eddia. Ato suicida do STF.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187458151752372224"]}, {"author_id": "706980716970643456", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QCDbzDkuAq", "expanded_url": "https://twitter.com/Diaz_sichbear/status/1187458098606288904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCDbzDkuAq", "media_key": "3_1187458089664028674"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "BLIZZARD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BlizzHeroesLA", "id": "1961896808"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:57:27.000Z", "id": "1187458098606288904", "in_reply_to_user_id": "1961896808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlizzHeroesLA  MIER DA DE JUGADOR, SOLO JODE Y SE SUICIDA COMO EST\u00daPIDO. BLIZZARD SE VUELVE UNA MIER DA https://t.co/QCDbzDkuAq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187458098606288904"]}, {"author_id": "192341850", "created_at": "2019-10-24T19:57:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}]}, "id": "1187458054280884230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ministro Fux relembra caso Isabela Nardoni e pergunta se o pai que matou a filha jogando de cima do pr\u00e9dio com ela ainda viva, merecia esperar o processo transitar em julgado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187458054280884230"]}, {"author_id": "1051800328516132869", "created_at": "2019-10-24T19:56:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389303086665729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "Yuca03", "id": "235321039"}]}, "id": "1187457902950473729", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@conexaopolitica @Yuca03 Lascou-se se enforcou com a propria lingua e soberba, Deus n\u00e3o da de cacete em ningu\u00e9m e a justi\u00e7a dele n\u00e3o falha nunca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187457902950473729"]}, {"author_id": "1183179570729619456", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:56:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187457899246866432", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187457899246866432"]}, {"author_id": "1053270918426976256", "created_at": "2019-10-24T19:56:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "gatts"}]}, "id": "1187457794972311552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gatts\nmatou mais de 100 homens, de uma vez\nmatou um dem\u00f4nio de mais de 10m\nperdeu o bra\u00e7o\nviu a mulher que ama ser estuprada pelo melhor amigo na frente dele \n\npra mais pra frente, QUASE MORRER PRA PORRA DE UM BESOURO PORRA VAI SE FODER", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187457794972311552"]}, {"author_id": "53634192", "created_at": "2019-10-24T19:55:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187457644287672320", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187457644287672320"]}, {"author_id": "1170064805140606978", "created_at": "2019-10-24T19:55:24.000Z", "id": "1187457582400790528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "q fogo nos racistas oq mh filha virou suicida agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187457582400790528"]}, {"author_id": "1131387481", "created_at": "2019-10-24T19:54:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187457320533536773", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187457320533536773"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "author_id": "1108429639435857920", "created_at": "2019-10-24T19:54:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187457281560104960", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187457281560104960"]}, {"author_id": "864969098299625474", "created_at": "2019-10-24T19:53:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187439190243459072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 98, "end": 115, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.3899, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "damfer001", "id": "354919870"}]}, "id": "1187457063519182849", "in_reply_to_user_id": "354919870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@damfer001 @MijaelGLP Los trabajadores fantasmas.\nLa asesora de Del Castillo \ncobra sin trabajar.\nVelasquez Quesqu\u00e9n (Sip\u00e1n) investigado.\nLucianita con roche.\netc..\nSin contar al cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187457063519182849"]}, {"author_id": "1588044475", "created_at": "2019-10-24T19:53:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187456857507586048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "nata\u00e7\u00e3o de"}]}, "id": "1187457022561865731", "in_reply_to_user_id": "81220509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@extrafoda_se Me deu uma c\u00e1psula de cafe\u00edna que quase me matou eu fui pra nata\u00e7\u00e3o de bike voltei e ainda to acelerado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187457022561865731"]}, {"author_id": "3232111399", "created_at": "2019-10-24T19:52:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187456794718806016", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187456794718806016"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 92, "tag": "1YearOfExpectations"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/uaK3YRPMG4", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisddl1432/status/1187456583556575235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaK3YRPMG4", "media_key": "16_1187456572752052226"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}]}, "author_id": "2393497224", "created_at": "2019-10-24T19:51:26.000Z", "id": "1187456583556575235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um ano j\u00e1 que a Lauren matou ela mesma e junto com ela todos os jaguars #1YearOfExpectations https://t.co/uaK3YRPMG4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187456583556575235"]}, {"author_id": "1048704565560991744", "created_at": "2019-10-24T19:50:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187404281814704128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1187456377742135297", "in_reply_to_user_id": "1056258679610187776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MorenaLaurinha1 Quando li ,pegar uma corda e procurar uma \u00e1rvore, pensei ,meu Deus,mais uma suicida? \nGra\u00e7as a Deus foi s\u00f3 uma brincadeira, mas fiquei apavorada antes de ler o resto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187456377742135297"]}, {"author_id": "3294048869", "created_at": "2019-10-24T19:48:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187449054143434753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexandrefatec", "id": "57814448"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "albuquerquedavy", "id": "1367385691"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "id": "1187455966310219776", "in_reply_to_user_id": "57814448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alexandrefatec @AlbuquerqueDavy @conexaopolitica Inoc\u00eancia importa ????? Desculpa pra mim n\u00e3o adianta nada, pelo contr\u00e1rio, apenas refor\u00e7a quem tem dinheiro fica solto. N\u00e3o importa se matou roubou, acabou com o Brasil. Pagando est\u00e1  livre. Fim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187455966310219776"]}, {"author_id": "604963609", "created_at": "2019-10-24T19:48:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424245946535936"}], "id": "1187455924119621632", "in_reply_to_user_id": "891196632775131137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Llermayaaa Jalo pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Llermayaaa", "id": "891196632775131137"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187455924119621632"]}, {"author_id": "1090290778092568576", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CawaJxvWIU", "expanded_url": "https://comosucedio.com/mujer-denuncia-ex-pareja-le-agredio-fisicamente-con-fines-suicida/", "display_url": "comosucedio.com/mujer-denuncia\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:48:08.000Z", "id": "1187455755273805824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CawaJxvWIU", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1187455755273805824"]}, {"author_id": "880758555057561600", "created_at": "2019-10-24T19:47:38.000Z", "id": "1187455628949819392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Acho que nossa cultura \u00e9 suicida ou sera que \u00e9 so impress\u00e3o? Jogamos fora nosso tempo e sa\u00fade mental, sempre na busca de ascens\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187455628949819392"]}, {"author_id": "2824879909", "created_at": "2019-10-24T19:47:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327522020696071"}], "id": "1187455477569019904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187455477569019904"]}, {"author_id": "115995415", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/BECHGMkTS9", "expanded_url": "https://josecardenas.com/2019/10/mata-a-sus-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "josecardenas.com/2019/10/mata-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 C\u00e1rdenas"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:46:50.000Z", "id": "1187455426624999425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a sus hijos y se suicida - Jos\u00e9 C\u00e1rdenas https://t.co/BECHGMkTS9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187455426624999425"]}, {"author_id": "1156347276937310209", "created_at": "2019-10-24T19:46:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186861261209985024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NiltonVelazco", "id": "1057875499920297984"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "id": "1187455404424466432", "in_reply_to_user_id": "1057875499920297984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@NiltonVelazco @PeruanoComunica @PoliciaPeru Es que del Castillo no es un ente pensante lamentablemente, el que lo manejaba era EL PERRO,lo \u00fanico que sab\u00eda hacer era hacerle masajitos en la espalda y los hu.... a su amo EL SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187455404424466432"]}, {"author_id": "4859877472", "created_at": "2019-10-24T19:46:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187455133715709952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "BARRY"}]}, "id": "1187455297163534337", "in_reply_to_user_id": "4859877472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NAO ACREDITO QUE VC MATOU O PAI DO BARRY CARA VAI SE F*DER TAMBEM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187455297163534337"]}, {"author_id": "261465266", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/lwKzdaAdMg", "expanded_url": "https://twitter.com/ChupalaKarol/status/1187386299189256192", "display_url": "twitter.com/ChupalaKarol/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:46:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187386299189256192"}], "geo": {"place_id": "000af2920fcd0d30"}, "id": "1187455220982435845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me record\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/lwKzdaAdMg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187455220982435845"]}, {"author_id": "1443964640", "created_at": "2019-10-24T19:45:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187455190133288963", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187455190133288963"]}, {"author_id": "108192135", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NB9pXoZgWT", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187454789656944647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB9pXoZgWT", "media_key": "3_1187454784829378563"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:44:18.000Z", "id": "1187454789656944647", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/NB9pXoZgWT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454789656944647"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "578730531", "created_at": "2019-10-24T19:44:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187454741879635968", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454741879635968"]}, {"author_id": "416583838", "created_at": "2019-10-24T19:43:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187450898273976321"}], "id": "1187454541878497288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terry50mm: Non importa se un italiano si suicida,per loro \u00e8 uno in meno.Non importa se quel ragazzo non li aveva ese li \u00e8 fatti prestar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "terry50mm", "id": "736566716210262016"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187454541878497288"]}, {"author_id": "26512700", "created_at": "2019-10-24T19:43:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187454169831133185"}], "id": "1187454490024333313", "in_reply_to_user_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Cardoso Depois q o jovem se matou por causa do meio ambiente, eu s\u00f3 posso falar: cancela o jovem! N\u00e3o, p\u00e9ra....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187454490024333313"]}, {"author_id": "102136210", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6ios2W5BlX", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1187443709987606528", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4847, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:42:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187443709987606528"}], "id": "1187454456570548224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depois de Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o assisto mais nada desse universo DC. Come\u00e7a de novo a\u00ed a gente v\u00ea. https://t.co/6ios2W5BlX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187454456570548224"]}, {"author_id": "3295779650", "created_at": "2019-10-24T19:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184039021082750978"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 115, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un presunto suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodRuedaJorge", "id": "3295779650"}]}, "id": "1187454350936948737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RodRuedaJorge: Si te gusta el humor con tintes de novela negra, este es tu libro.\n\"Diario de un presunto suicida\"\nhttps://t.co/xosZZrCh\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454350936948737"]}, {"author_id": "329746927", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/cDFgPvJg2P", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1187454307546910720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDFgPvJg2P", "media_key": "3_1187454302849327104"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:42:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187454300282347520"}], "id": "1187454307546910720", "in_reply_to_user_id": "329746927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me conmueves toda t\u00fa\nrepresentando tu vida\ncon esa pasi\u00f3n tan torpe\ny tan limpia,\ncomo el que quiere matarse\npara contar: soy suicida. https://t.co/cDFgPvJg2P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454307546910720"]}, {"author_id": "715134804", "created_at": "2019-10-24T19:42:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "id": "1187454266014916608", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187454266014916608"]}, {"author_id": "239292776", "created_at": "2019-10-24T19:41:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187282845829685248"}], "id": "1187454140584284181", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Glavni i odgovorni urednici stampanih i elektronskih medija, snosite PUNU ODGOVORNOST za nacin na koji izvestavate o slucajev\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187454140584284181"]}, {"author_id": "2666950459", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ECMrc2eiwt", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGv0B1", "display_url": "dlvr.it/RGv0B1"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:41:33.000Z", "id": "1187454097735049217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/ECMrc2eiwt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454097735049217"]}, {"author_id": "223171294", "created_at": "2019-10-24T19:41:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187454085785501696", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454085785501696"]}, {"author_id": "3758951297", "created_at": "2019-10-24T19:41:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 208, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}]}, "id": "1187454080488267777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser. \nJos\u00e9 Ortega y Gasset", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454080488267777"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "Tehuantepec"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JbP9wC0HGX", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/tras-discutir-con-su-esposa-se-suicida-en-tehuantepec-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/tras-discutir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Tehuantepec"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "author_id": "76232882", "created_at": "2019-10-24T19:41:18.000Z", "id": "1187454037358075904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Tras discutir con su esposa, se suicida en #Tehuantepec, #Oaxaca\n\nhttps://t.co/JbP9wC0HGX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454037358075904"]}, {"author_id": "1063929189974323209", "created_at": "2019-10-24T19:40:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187452205957292033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gabrielgoes", "id": "49856684"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1187453957293121537", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabrielgoes: @brasil247 Se o STF derrubar a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, todo povo de bem deve ir \u00e0s ruas. Pela pris\u00e3o de quem assaltou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187453957293121537"]}, {"author_id": "914968197081780225", "created_at": "2019-10-24T19:40:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "id": "1187453787478343682", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187453787478343682"]}, {"author_id": "3272180742", "created_at": "2019-10-24T19:39:43.000Z", "id": "1187453636730851333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto, un recuerdo leve de esto que siento, una sacudida a mis salidas, la cima de un beso en un brinco suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187453636730851333"]}, {"author_id": "763884632576290816", "created_at": "2019-10-24T19:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "id": "1187453608515772418", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187453608515772418"]}, {"author_id": "853745187092410368", "created_at": "2019-10-24T19:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "Constance"}]}, "id": "1187453509211508738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a Constance se matou na casa? Como assim? Ganhei o spoiler de gra\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187453509211508738"]}, {"author_id": "952620790230474752", "created_at": "2019-10-24T19:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187453384216981507", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187453384216981507"]}, {"author_id": "199322920", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:38:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187453235847729152", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187453235847729152"]}, {"author_id": "770281458682429440", "created_at": "2019-10-24T19:37:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187444071985487874"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1187453064795557888", "in_reply_to_user_id": "2525807683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@andreazzaeditor Enquanto isso seu Jos\u00e9, mec\u00e2nico, amanh\u00e3 vai ver na rua o cara que matou o filho dele, condenado j\u00e1 em segunda inst\u00e2ncia, enquanto n\u00e3o se esgotam os infinitos recursos processuais antes do tr\u00e2nsito em julgado. Olha patr\u00e3o, \u00e9 exatamente isso que o constituinte tava pensando! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187453064795557888"]}, {"author_id": "129555577", "created_at": "2019-10-24T19:37:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185906585488547841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "San Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1187453059288518661", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @Mauriciomulder Ahora te acercaste?? Si era el limpia...zapatos de Alan. San Alan el suicida era tan imbecil que todos hac\u00edan negocios sucios a su alrededor y el no se enteraba. El hombre ahora camina de rodillas en la oscuridad y ve como sale la verdad desde su podredumbre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187453059288518661"]}, {"author_id": "1179132428209836033", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1xdOrsr3dp", "expanded_url": "https://bit.ly/2qACUa6", "display_url": "bit.ly/2qACUa6"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/SaB3jwbt4M", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimanoticiasv/status/1187453012417155082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SaB3jwbt4M", "media_key": "3_1187453007987908608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Apopa"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:37:14.000Z", "id": "1187453012417155082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Apopa | \u00daltima Noticia\n\nhttps://t.co/1xdOrsr3dp https://t.co/SaB3jwbt4M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187453012417155082"]}, {"author_id": "1121194108096274432", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tYaMCdz935", "expanded_url": "https://glo.bo/32MFmZA", "display_url": "glo.bo/32MFmZA"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:35:46.000Z", "id": "1187452643649736706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "g1goias: Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia, diz pol\u00edcia https://t.co/tYaMCdz935", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187452643649736706"]}, {"author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-10-24T19:35:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187452506927980544", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187452506927980544"]}, {"author_id": "56110372", "created_at": "2019-10-24T19:35:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187451063651176449"}], "id": "1187452458601238531", "in_reply_to_user_id": "1099004855287508992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maluferroo como foi essa resenha do peixe suicida? KKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maluferroo", "id": "1099004855287508992"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187452458601238531"]}, {"author_id": "49856684", "created_at": "2019-10-24T19:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187451225639395328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1187452205957292033", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@brasil247 Se o STF derrubar a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, todo povo de bem deve ir \u00e0s ruas. Pela pris\u00e3o de quem assaltou os cofres p\u00fablicos, pela pris\u00e3o de quem matou Mariele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187452205957292033"]}, {"author_id": "57553904", "created_at": "2019-10-24T19:33:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187451063651176449"}], "id": "1187452140803018752", "in_reply_to_user_id": "1099004855287508992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maluferroo eu tamb\u00e9m tive um peixe suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maluferroo", "id": "1099004855287508992"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187452140803018752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "author_id": "2393497224", "created_at": "2019-10-24T19:33:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187452111468093442", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187452111468093442"]}, {"author_id": "1016374168668033024", "created_at": "2019-10-24T19:33:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "id": "1187452039246295041", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187452039246295041"]}, {"author_id": "766029130408288257", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:33:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187451996741259264", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187451996741259264"]}, {"author_id": "3429701925", "created_at": "2019-10-24T19:33:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187451618968690688"}], "id": "1187451979896934400", "in_reply_to_user_id": "3429701925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tava vendo um v\u00eddeo daquela sulli que se matou e fiquei chocado com a magreza, imagina o n\u00edvel da press\u00e3o est\u00e9tica que a mina sofreu sei l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187451979896934400"]}, {"author_id": "1022108218192003073", "created_at": "2019-10-24T19:32:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "id": "1187451908904116226", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187451908904116226"]}, {"author_id": "127519780", "created_at": "2019-10-24T19:32:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187451901832511491", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187451901832511491"]}, {"author_id": "335613680", "created_at": "2019-10-24T19:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "MAMA"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.656, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3719, "type": "Organization", "normalized_text": "bbs"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Mnet"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.5357, "type": "Organization", "normalized_text": "MNET"}]}, "id": "1187451795184017410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MAMA chegou e eu s\u00f3 sei de uma coisa: Eu amo o BTS, eu amo o EXO, eu amo o GOT7, eu amo meus bbs tudo! MAS FODA-SE O MAMA! Depois de 2017 q td mnd se matou votando e a filha da puta da Mnet boicotou td mnd, eu quero mais \u00e9 q essa premia\u00e7\u00e3o SE FODAAAAAAA!!!! FOGO NA MNET!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187451795184017410"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SONORA"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/iOdGpNcSB1", "expanded_url": "http://www.uniradionoticias.com/noticias/sonora/580650/empleado-de-sre-se-suicida-culpa-a-4t-de-deberle-10-meses-de-sueldo.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/sonor\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "SRE"}]}, "author_id": "193083959", "created_at": "2019-10-24T19:31:09.000Z", "id": "1187451482649575426", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#SONORA Empleado de SRE se suicida; culpa a 4T de deberle 10 meses de sueldo https://t.co/iOdGpNcSB1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187451482649575426"]}, {"author_id": "35441467", "created_at": "2019-10-24T19:30:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187451355142733824", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187451355142733824"]}, {"author_id": "249285134", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4tBfJj78TZ", "expanded_url": "https://glo.bo/32MFmZA", "display_url": "glo.bo/32MFmZA", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/24/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania-diz-policia.ghtml"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:30:26.000Z", "id": "1187451299765161984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia, diz pol\u00edcia https://t.co/4tBfJj78TZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187451299765161984"]}, {"author_id": "1170422585580019713", "created_at": "2019-10-24T19:30:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187450898273976321"}], "id": "1187451288495235078", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terry50mm: Non importa se un italiano si suicida,per loro \u00e8 uno in meno.Non importa se quel ragazzo non li aveva ese li \u00e8 fatti prestar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "terry50mm", "id": "736566716210262016"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187451288495235078"]}, {"author_id": "423051474", "created_at": "2019-10-24T19:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187451171495186437", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187451171495186437"]}, {"author_id": "1023625170509078528", "created_at": "2019-10-24T19:29:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187450898273976321"}], "id": "1187451143640768512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terry50mm: Non importa se un italiano si suicida,per loro \u00e8 uno in meno.Non importa se quel ragazzo non li aveva ese li \u00e8 fatti prestar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "terry50mm", "id": "736566716210262016"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187451143640768512"]}, {"author_id": "749788011320205316", "created_at": "2019-10-24T19:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187451115144503297", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187451115144503297"]}, {"author_id": "4825381937", "created_at": "2019-10-24T19:29:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187447200818831361"}], "id": "1187451057355538437", "in_reply_to_user_id": "4825381937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lenuccia82 Ad occhio gli americani diventano autarchici, i cinesi imperialisti, l'europa si suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lenuccia82", "id": "1405465094"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187451057355538437"]}, {"author_id": "209833543", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:29:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187450965890392064", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450965890392064"]}, {"author_id": "736566716210262016", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/9jWq7p2U6e", "expanded_url": "https://twitter.com/Tizzy44196287/status/1187285424001179648", "display_url": "twitter.com/Tizzy44196287/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187285424001179648"}], "geo": {"place_id": "225371521e29562b"}, "id": "1187450898273976321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Non importa se un italiano si suicida,per loro \u00e8 uno in meno.Non importa se quel ragazzo non li aveva ese li \u00e8 fatti prestare,non importa se la sua famiglia lo pianger\u00e0,tanto non \u00e8 figlio di quelli con i soldi.Magari ci credeva! https://t.co/9jWq7p2U6e", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187450898273976321"]}, {"author_id": "505139238", "created_at": "2019-10-24T19:28:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187450812273963008", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450812273963008"]}, {"author_id": "249285134", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4tBfJiPy2r", "expanded_url": "https://glo.bo/32MFmZA", "display_url": "glo.bo/32MFmZA", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/24/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania-diz-policia.ghtml"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:28:27.000Z", "id": "1187450802010505222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia, diz pol\u00edcia https://t.co/4tBfJiPy2r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187450802010505222"]}, {"author_id": "1673622067", "created_at": "2019-10-24T19:27:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187450606824366080", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450606824366080"]}, {"author_id": "3074579511", "created_at": "2019-10-24T19:27:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187432878638096385"}], "id": "1187450603133386753", "in_reply_to_user_id": "960834864672100352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Joker__Reloaded Scherzi???? Atto suicida finale???? Poveri idioti", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Joker__Reloaded", "id": "960834864672100352"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187450603133386753"]}, {"author_id": "1074309855039627264", "created_at": "2019-10-24T19:27:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187450067516567552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}]}, "id": "1187450589942370305", "in_reply_to_user_id": "798229631136661504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dcxmarvels Anakin matou um monte crian\u00e7as da academia jedi, mas ngm se lembra disso n\u00e3o \u00e9 mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187450589942370305"]}, {"author_id": "767190751", "created_at": "2019-10-24T19:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187282845829685248"}], "id": "1187450569893601280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Glavni i odgovorni urednici stampanih i elektronskih medija, snosite PUNU ODGOVORNOST za nacin na koji izvestavate o slucajev\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187450569893601280"]}, {"author_id": "127946617", "created_at": "2019-10-24T19:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187450447289823243", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450447289823243"]}, {"author_id": "521013201", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:26:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187450410728120321", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450410728120321"]}, {"author_id": "90557757", "created_at": "2019-10-24T19:26:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187450402482147335", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450402482147335"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "Fortnite2"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nueevee3", "id": "1123615944620879873"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "SirBarbas", "id": "255965430"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "ZeldarLYT", "id": "860499602876891140"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "restrider91", "id": "1055107734054547457"}]}, "author_id": "2424066882", "created_at": "2019-10-24T19:26:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187393942058348544"}], "id": "1187450313378279424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nueevee3: \ud83d\udea8ESTAMOS EN DIRECTO\ud83d\udea8\n\nVuelve el ESCUADR\u00d3N SUICIDA a #Fortnite2.\n\n\u00a1Junto a @SirBarbas, @ZeldarLYT y @restrider91!\n\n\ud83d\udc47ENTRA Y DI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450313378279424"]}, {"author_id": "50509702", "created_at": "2019-10-24T19:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187450105915494404", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450105915494404"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "740960898206965760", "created_at": "2019-10-24T19:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187450073434771461", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187450073434771461"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "199108548", "created_at": "2019-10-24T19:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187449793179717632", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449793179717632"]}, {"author_id": "4729865007", "created_at": "2019-10-24T19:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7774, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}]}, "id": "1187449747843493888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "mano por eu e a Brenda p trabalhar junto no escrit\u00f3rio foi o pior investimento que a empresa fez kkkkkkkkk mano a gente quase se matou de rir do quanto essa menina \u00e9 ot\u00e1ria mano, eu e ela N\u00c3O D\u00c1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187449747843493888"]}, {"author_id": "378777808", "created_at": "2019-10-24T19:23:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187449514908684288", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449514908684288"]}, {"author_id": "1086103278", "created_at": "2019-10-24T19:23:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187449501952266241", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449501952266241"]}, {"author_id": "118461587", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:22:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187449409501569031", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187449409501569031"]}, {"author_id": "4324332794", "created_at": "2019-10-24T19:22:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187449353348243456", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449353348243456"]}, {"author_id": "334091874", "created_at": "2019-10-24T19:22:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187448538176860160"}], "id": "1187449348004691969", "in_reply_to_user_id": "1062892419484696576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JDG38038328 @MajiVegan No.\n\nEl mec\u00e1nico del aire acondicionado, que te lo va a recargar o reparar cuando reviente, es tambi\u00e9n un laburante.\n\nEl petrolero que produce el combustible extra que gast\u00e1s, tambi\u00e9n.\n\nEtc.\n\nVer s\u00f3lo \"consumo\" es suicida.\n\nVamos a tener que replantearnos unas cuantas cosas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JDG38038328", "id": "1062892419484696576"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MajiVegan", "id": "1186795019954507777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449348004691969"]}, {"author_id": "1639469899", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187449307898793984", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449307898793984"]}, {"author_id": "91685382", "created_at": "2019-10-24T19:22:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187449288063741952", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449288063741952"]}, {"author_id": "925642205284524032", "created_at": "2019-10-24T19:22:07.000Z", "id": "1187449207692681217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En los pensamientos del suicida hay un vac\u00edo que s\u00f3lo se llena con temperaturas bajo cero. Los pensamientos del suicida no son r\u00e1pidos ni brumosos: \u00fanicamente son fr\u00edos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187449207692681217"]}, {"author_id": "74353541", "created_at": "2019-10-24T19:21:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187448956093194241", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448956093194241"]}, {"author_id": "81250765", "created_at": "2019-10-24T19:21:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "closet"}]}, "id": "1187448947473866758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Definitivamente soy suicida de closet. \n\nSend ganas de seguir, paro!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448947473866758"]}, {"author_id": "98003155", "created_at": "2019-10-24T19:21:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187448928326836224", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448928326836224"]}, {"author_id": "955627508409479168", "created_at": "2019-10-24T19:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187448743496503299", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448743496503299"]}, {"author_id": "714028450659569664", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielecina", "id": "403444000"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:20:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098819424595969"}], "id": "1187448699577946112", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielecina: Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaS\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187448699577946112"]}, {"author_id": "254572400", "created_at": "2019-10-24T19:19:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8546, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6062, "type": "Organization", "normalized_text": "CV"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1187448607378681856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "e a\u00ed, defensores do Lula, est\u00e3o felizes agora?\n\nDirceu, Lula, chefes do PCC, CV, estupradores, homicidas, al\u00e9m de milhares de outros bandidos, estar\u00e3o nas ruas em breve. inclusive o mesmo que matou Marielle. \n\nfelizes agora? \nv\u00e3o se fuder!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187448607378681856"]}, {"author_id": "1924136395", "created_at": "2019-10-24T19:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187438635752267780"}], "id": "1187448483646713857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thx11333: @luposinister666 @vidushi_i @zubillag26 Igual que visto lo que ha pasado con 3 partidos en la derecha sacar otro de izquierda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thx11333", "id": "2654567840"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "zubillag26", "id": "2311822667"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448483646713857"]}, {"author_id": "149661191", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:19:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187448467804901376", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448467804901376"]}, {"author_id": "93698596", "created_at": "2019-10-24T19:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187448436284710912", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448436284710912"]}, {"author_id": "1127954297985961985", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187448303425855488", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448303425855488"]}, {"author_id": "328727149", "created_at": "2019-10-24T19:18:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187448244399460352", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448244399460352"]}, {"author_id": "910644710473117697", "created_at": "2019-10-24T19:18:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187448203777597440", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448203777597440"]}, {"author_id": "1112052108960903171", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sR0yI4dExm", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1187385571754332160", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:18:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187385571754332160"}], "id": "1187448197700096000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos. \ud83e\udd14 https://t.co/sR0yI4dExm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448197700096000"]}, {"author_id": "3028080891", "created_at": "2019-10-24T19:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187448183582056449", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187448183582056449"]}, {"author_id": "3004138455", "created_at": "2019-10-24T19:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186712807573803012"}], "id": "1187448154549035010", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rlia1969: Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187448154549035010"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "980277014111408128", "created_at": "2019-10-24T19:17:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187447985564729346", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447985564729346"]}, {"author_id": "995120581187059713", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187447960113573888", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447960113573888"]}, {"author_id": "3354031293", "created_at": "2019-10-24T19:17:01.000Z", "id": "1187447923057053696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Hablando con una amiga de autoestima, le dije que me sentia una verga y me dijo Pero si tenes un lindo culo, lpm despues se preguntan porque se suicida la gente jajajajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447923057053696"]}, {"author_id": "989608676494315520", "created_at": "2019-10-24T19:16:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187371316871086083"}], "id": "1187447762419404800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @semsairdalogica: Ontem a maluca se declarou, hj a outra veio de perereca suicida, viva o sol em escorpi\u00e3o \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "semsairdalogica", "id": "70171300"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187447762419404800"]}, {"author_id": "336429208", "created_at": "2019-10-24T19:16:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187447682886823936", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447682886823936"]}, {"author_id": "982660507608977409", "created_at": "2019-10-24T19:15:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1187447493933572101", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Tambi\u00e9n desapareci\u00f3 Alan y t\u00fa viejo corrupto, as\u00ed que no vayas a ser t\u00fa el siguiente suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447493933572101"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "109592194", "created_at": "2019-10-24T19:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187447377873002497", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447377873002497"]}, {"author_id": "473359893", "created_at": "2019-10-24T19:14:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187447349129465856", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447349129465856"]}, {"author_id": "127554567", "created_at": "2019-10-24T19:14:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187446343431798784"}], "id": "1187447325603614722", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Cuando escucho APRA a mi mente viene un expresidente cobarde y suicida!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447325603614722"]}, {"author_id": "725029988278394881", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PX6N8UrPfP", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/sucesos/nino-10-anos-suicida-ahorcandose-casa-colonia-valle-sol-apopa/20191024130304064162.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/suces\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 140, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:14:33.000Z", "id": "1187447302123712512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estas noticias no quisi\u00e9ramos publicarlas, pero debemos reflejar lo que sucede en nuestra sociedad. https://t.co/PX6N8UrPfP v\u00eda @DiarioTIMES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187447302123712512"]}, {"author_id": "1133779746423267328", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/weCJgDDTxl", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1187017819130683393", "display_url": "twitter.com/FeCastanhari/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmin Gabrielle"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:14:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187017819130683393"}], "geo": {"place_id": "3088d7a669ff34e2"}, "id": "1187447166782050305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "u\u00e9, o mundo \u00e9 assim...A Yasmin Gabrielle se suicidou em abril e o n\u00famero de seguidores dela Foi de +/- 1000 pessoas pra 500 MIL https://t.co/weCJgDDTxl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187447166782050305"]}, {"author_id": "1147525815258767361", "created_at": "2019-10-24T19:13:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187382107376672769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Minato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "otakuzinh0", "id": "1109570427448365058"}]}, "id": "1187446956580323333", "in_reply_to_user_id": "1109570427448365058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@otakuzinh0 Teve n\u00e3o. \nOlha KKK\nEle ia se vingar de quem?\nSeu pai: ele se matou. N\u00e3o podia se vingar\nObito:uma pedra???\nRin: ele mesmo \nMinato: \u00f3bito (q tava morto)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187446956580323333"]}, {"author_id": "1103710162777448449", "created_at": "2019-10-24T19:12:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}]}, "id": "1187446770307084288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MANO KKKKKKKK\neu acabei de ver um tweet de algm falando \"faz 1 ano q a Lauren se matou e o fandom todo junto\" ou sla da\u00ed eu pensei\n\"u\u00e9 como assim? tem uma clone dela agr?\" S\u00d3 DEPOIS Q EU FUI PERCEBER QUE ERA SOBRE O CLIPE DE EXPECTATIONS MEU DEUS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187446770307084288"]}, {"author_id": "3040607973", "created_at": "2019-10-24T19:12:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "id": "1187446708617265154", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187446708617265154"]}, {"author_id": "757223355300929536", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:11:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187446602283278336", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187446602283278336"]}, {"author_id": "975086317875933184", "created_at": "2019-10-24T19:11:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Quentin Coldwater"}]}, "id": "1187446491960561665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa acabei de lei um tweet com spoiler dizendo que o Quentin Coldwater se matou, e j\u00e1 estou me preparando pra chorar horrores se isso for vdd.. preciso mto ler o 3 livro, mas t\u00f4 com receio ;-;", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187446491960561665"]}, {"author_id": "182019780", "created_at": "2019-10-24T19:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187446422259585027", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187446422259585027"]}, {"author_id": "709164198782242816", "created_at": "2019-10-24T19:10:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "id": "1187446403385217024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187446403385217024"]}, {"author_id": "796132047316254720", "created_at": "2019-10-24T19:10:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187442393894850560"}], "id": "1187446373567864832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xxabraao: maluco aqui na minha rua se enforcou com um len\u00e7ol, que isso", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xxabraao", "id": "1692764696"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187446373567864832"]}, {"author_id": "812779948905734145", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187446361911808001", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187446361911808001"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "CBNoticias"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DDh6x9IU26", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/mexico-mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-por-que-su-pareja-tenia-una-amante/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/mexico-mujer-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "105997198", "created_at": "2019-10-24T19:10:23.000Z", "id": "1187446253782786049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#PorSiNoLoViste #CBNoticias\nM\u00e9xico: Mujer envenena a sus hijos y se suicida porque su pareja ten\u00eda una amante\nhttps://t.co/DDh6x9IU26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187446253782786049"]}, {"author_id": "532363737", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:10:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "id": "1187446242122485760", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187446242122485760"]}, {"author_id": "518311978", "created_at": "2019-10-24T19:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}]}, "id": "1187446107128897537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soledad, se escribe con s, de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187446107128897537"]}, {"author_id": "107499804", "created_at": "2019-10-24T19:09:46.000Z", "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "id": "1187446101718261771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Marido da melhor amiga da minha m\u00e3e se matou hoje de manh\u00e3.... Caralho \ud83d\ude10", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187446101718261771"]}, {"author_id": "919997980777869312", "created_at": "2019-10-24T19:08:51.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Calcanhotto"}]}, "id": "1187445870163312640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ouvir Adriana Calcanhotto \u00e9 terap\u00eautico e suicida ao mesmo tempo, adoro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445870163312640"]}, {"author_id": "2157776137", "created_at": "2019-10-24T19:08:45.000Z", "id": "1187445844720734208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "vine a lo de una amiga a llorar y mi mama NO ME DEJA IRME EN TREN hasta ella me ve como la suicida jsjsjs dios", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187445844720734208"]}, {"author_id": "52136959", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/5uKiUSb5Kd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1847403611/posts/10211907698568328/", "display_url": "facebook.com/1847403611/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "MELLO"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:08:37.000Z", "id": "1187445810776231937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MINISTRA WEBER SE \"SE SUICIDA\" PUBLICAMENTE COM MARCO AUR\u00c9LIO MELLO \n\nJoga seu diploma, seu prest\u00edgio e respeito p\u00fablico, definitivamente, no lixo podre da vida. \nACABOU A LIBERDADE DELA DE SAIR NAS RUAS SEM SER... https://t.co/5uKiUSb5Kd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445810776231937"]}, {"author_id": "1103280966821396487", "created_at": "2019-10-24T19:08:20.000Z", "id": "1187445740362174464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngama suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445740362174464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "366033288", "created_at": "2019-10-24T19:08:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187445690256904193", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187445690256904193"]}, {"author_id": "831783996", "created_at": "2019-10-24T19:08:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187445689904746498", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445689904746498"]}, {"author_id": "8244182", "created_at": "2019-10-24T19:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.3114, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1187445684292804608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "aves de rapina na ccxp\n\ncara\ntanta coisa pra vir.\npelo visto \u00e9 o ano da DC\n\naves de rapina tem tudo pra ser a segunda bomba desde esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445684292804608"]}, {"author_id": "59280783", "created_at": "2019-10-24T19:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "CTM"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Alan robo"}]}, "id": "1187445583797260289", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Calla CTM, bloqueame con ganas , hijo d un corrupto, profesional deficiente gracias a la plata de todos los peruanos que t\u00fa dios el suicida Alan robo. Este tu chiste solo demuestra q lo PUTA que tienen los apristas si pasa de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187445583797260289"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "378777808", "created_at": "2019-10-24T19:07:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187445550263787521", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187445550263787521"]}, {"author_id": "378777808", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:06:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "id": "1187445387336077314", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187445387336077314"]}, {"author_id": "908045312895455232", "created_at": "2019-10-24T19:06:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389104700514304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "id": "1187445185556500480", "in_reply_to_user_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bbcbrasil O povo fica comprarando nestas horas  a Palocci, amigos de Lula acessor de Lula....quando o Brasil vai ter representantes retos e honrados  se votar em  candidatos Chineses? Na China corrup\u00e7\u00e3o e vantagens \u00e9 tao vergonhoso q o cara se suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445185556500480"]}, {"author_id": "822848537029443585", "created_at": "2019-10-24T19:06:03.000Z", "id": "1187445165390270465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu juro que se meu irm\u00e3o \u00f1 largar aquela raquete eletr\u00f4nica, eu vou pegar ela e cada mosquito que ele matou e fazer comer!!! Afff", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445165390270465"]}, {"author_id": "975865244542210049", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187445153205805058", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187445153205805058"]}, {"author_id": "951977321744994309", "created_at": "2019-10-24T19:05:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187445074306764800", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187445074306764800"]}, {"author_id": "321246862", "created_at": "2019-10-24T19:05:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327522020696071"}], "id": "1187445026126749697", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187445026126749697"]}, {"author_id": "416360054", "created_at": "2019-10-24T19:05:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187441561916919809"}], "id": "1187445006606438403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Wikuma1: Peta el directo de @CristianXCD13 por culpa de baja fan y se me suicida el que me iba a dar un hechizo.... Casualidad no lo cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wikuma1", "id": "1026017140179181569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187445006606438403"]}, {"author_id": "519635443", "created_at": "2019-10-24T19:05:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187444961731588096", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP te deschavaste. mas vale tarde que nunca. el ultimo 4% que tuvo el suicida indica otra cosa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444961731588096"]}, {"author_id": "109173174", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:05:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187444920665034752", "in_reply_to_user_id": "109173174", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444920665034752"]}, {"author_id": "37158329", "created_at": "2019-10-24T19:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187394688124379136"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1187444899563692032", "in_reply_to_user_id": "284913590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Juliana_guitar Ideacao suicida ):", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juliana_guitar", "id": "284913590"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444899563692032"]}, {"author_id": "1140825098313764865", "created_at": "2019-10-24T19:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187444575142662147", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444575142662147"]}, {"author_id": "1093975269042343936", "created_at": "2019-10-24T19:03:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187391526390980609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "R_Mazon", "id": "145011451"}]}, "id": "1187444531777671168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @R_Mazon: En estos casos es cuando valoro a Lopez Obrador, ya que soport\u00f3 estar mas de 12 a\u00f1os sin empleo, sin salario y con solo $200 p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444531777671168"]}, {"author_id": "80101907", "created_at": "2019-10-24T19:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187444363661631489", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444363661631489"]}, {"author_id": "221380529", "created_at": "2019-10-24T19:02:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187444283839778816", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444283839778816"]}, {"author_id": "129945055", "created_at": "2019-10-24T19:01:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187388413734989825"}], "id": "1187444128033980416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filhotedelt: desmerecer a depress\u00e3o de algu\u00e9m que quase se suicidou usando a justificativa de que ele \u00e9 branco e fulaninho sofreu mais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187444128033980416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "243484338", "created_at": "2019-10-24T19:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187443954830069760", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443954830069760"]}, {"author_id": "142564329", "created_at": "2019-10-24T19:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187443919719731200", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443919719731200"]}, {"author_id": "298468411", "created_at": "2019-10-24T19:00:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187443777310470144", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443777310470144"]}, {"author_id": "1122520282307158016", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187443719190011904", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443719190011904"]}, {"author_id": "61034669", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AleCDYAdtC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MJJHab", "display_url": "bit.ly/2MJJHab"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/U9x5Vo0RJp", "expanded_url": "https://twitter.com/UB_Magazine/status/1187443702517641216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9x5Vo0RJp", "media_key": "3_1187443700852502529"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:00:14.000Z", "id": "1187443702517641216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"La salida falsa. El aparente fin que solo da pie a m\u00e1s dolor, pero, 'La casa hogar del suicida' es el lugar donde sucede todo. Lugar que sirve de acopio para personas que quieran suicidarse, cuando en realidad\u2026 bueno, no te la voy a contar\". https://t.co/AleCDYAdtC https://t.co/U9x5Vo0RJp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443702517641216"]}, {"author_id": "447416372", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dl1j2IFbrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/topnftes/status/1186763436799250435", "display_url": "twitter.com/topnftes/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7429, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:59:47.000Z", "id": "1187443586863894528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajajaajsj si lo ve alguno de fb se suicida https://t.co/dl1j2IFbrZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443586863894528"]}, {"author_id": "1118685432773005312", "created_at": "2019-10-24T18:59:44.000Z", "id": "1187443576386572288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "auge da minha carreira hoje foi ver o carro vindo e falar\nhm vo atravessar se matar matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187443576386572288"]}, {"author_id": "2223354992", "created_at": "2019-10-24T18:59:09.000Z", "id": "1187443425903349760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "velho vai se eu ser ele matou o sapo mestre VAI TOMAR NO CU PAIN HINATA  APARECE P LEVAR UMA SURRA P NARUTO SURTA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187443425903349760"]}, {"author_id": "1157286883354992640", "created_at": "2019-10-24T18:59:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187443424116592640", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Deber\u00eda, por decencia. Su l\u00edder suicida era uno de los m\u00e1s grandes ladrones. As\u00ed como tu viejo. Que chevere es que todo lo que tengas sea gracias a tu viejo. Ni talento tienes..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443424116592640"]}, {"author_id": "1327528638", "created_at": "2019-10-24T18:58:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424032116924416"}], "geo": {"place_id": "00c86af64bedc8df"}, "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Romulo"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.5252, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "id": "1187443359356538882", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PCaterianoB @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @LUCIANA_LEON_R Una pena que siga los malos ejemplos de su pap\u00e1 Romulo que fue lobista del suicida AG en su primer Gobierno,tambi\u00e9n esta metido el hermano.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443359356538882"]}, {"author_id": "183380445", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:58:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187443343652864000", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443343652864000"]}, {"author_id": "1727286258", "created_at": "2019-10-24T18:58:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187443237306408961", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187443237306408961"]}, {"author_id": "92742464", "created_at": "2019-10-24T18:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187249400571187200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "MentiRosa"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "id": "1187442949019160576", "in_reply_to_user_id": "443008452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reyreysincorona M\u00e1s asqueroso es lo que hizo la MentiRosa, al blindar al suicida Alan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187442949019160576"]}, {"author_id": "2411867395", "created_at": "2019-10-24T18:56:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187442719808819200", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187442719808819200"]}, {"author_id": "396194340", "created_at": "2019-10-24T18:56:09.000Z", "id": "1187442674154065927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo de que hac\u00e9is a veces con lo de desear el suicidio a alguien a quien ten\u00e9is razones para odiar, es que os acaba leyendo alguien que lleva a\u00f1os pele\u00e1ndose con la ideaci\u00f3n suicida y pensando que no es tan mala idea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187442674154065927"]}, {"author_id": "7496912", "created_at": "2019-10-24T18:56:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187442655313219584", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187442655313219584"]}, {"author_id": "611975003", "created_at": "2019-10-24T18:55:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4404, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "id": "1187442449171525632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Conoc\u00ed a un suicida tan paciente que est\u00e1 esperando a que abran el Metro de Bogot\u00e1 pa\u2019 ir a tir\u00e1rsele.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187442449171525632"]}, {"author_id": "1179894453789552641", "created_at": "2019-10-24T18:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187408826770657280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}]}, "id": "1187442429739372553", "in_reply_to_user_id": "1041629684885143553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gilbersulivan @crebosio95 @MijaelGLP \"El hijito \u00f1o\u00f1o del exministro cuestionado del suicida delincuente aprista AG?\n\nAGggggggg!!\n\nSeguramente quieren renovar sus metodos de choreo....ya los anteriores son muy evidentes y estan con roche", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187442429739372553"]}, {"author_id": "1692764696", "created_at": "2019-10-24T18:55:02.000Z", "id": "1187442393894850560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "maluco aqui na minha rua se enforcou com um len\u00e7ol, que isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187442393894850560"]}, {"author_id": "40591763", "created_at": "2019-10-24T18:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187440686640971776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.543, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "id": "1187442308838506497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @recordtvoficial: Desde sempre Le\u00f4ncio j\u00e1 passava dos limites. Andr\u00e9 se lembra do dia que o senhorzinho matou sua m\u00e3e \ud83d\ude14 #AEscravaIsaura1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187442308838506497"]}, {"author_id": "4035706515", "created_at": "2019-10-24T18:54:16.000Z", "id": "1187442197827903488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se na semi o amigo quase se matou, imagine na final pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187442197827903488"]}, {"author_id": "104683114", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/0AVkSwc6tZ", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:54:10.000Z", "id": "1187442173760987145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lamentable!!!\nUn mal de nunca acabar. https://t.co/0AVkSwc6tZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187442173760987145"]}, {"author_id": "1151211263856381954", "created_at": "2019-10-24T18:53:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187399196783104000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1187441992592216064", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Que, el nuevo due\u00f1o fue el cobarde suicida caballo loca alan,otra bartra mentirosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187441992592216064"]}, {"author_id": "500315220", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/4o5guYD4pf", "expanded_url": "https://twitter.com/henrybugalho/status/1187427294379425793", "display_url": "twitter.com/henrybugalho/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:52:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187427294379425793"}], "id": "1187441648000741376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rindo de nervoso.\nNervosa pq se esse cara, que diz que matou 6, fala que \u00e9 um procedimento conhecido dentro da pol\u00edcia imagina quantos casos n\u00e3o acontecem todos os dias.\nE rindo pq o cara foi idiota de exp\u00f4r td isso na Internet. Mas obg cara, agora podemos processar vc. https://t.co/4o5guYD4pf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187441648000741376"]}, {"author_id": "17801260", "created_at": "2019-10-24T18:52:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414519116644352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "NATURAL"}]}, "id": "1187441642934013952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Calvici3: @MijaelGLP El APRA NUNCA MUERE POR ORDEN NATURAL SOLO SE SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187441642934013952"]}, {"author_id": "2844098653", "created_at": "2019-10-24T18:52:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424875528503297"}], "id": "1187441642027880448", "in_reply_to_user_id": "291229690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alonso_GD @AndresRomanaa Tienen un esp\u00edritu casi suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "AndresRomanaa", "id": "616394882"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187441642027880448"]}, {"author_id": "803725593653219328", "created_at": "2019-10-24T18:51:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187438158239195137"}], "id": "1187441610612715524", "in_reply_to_user_id": "52772832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danilerer Se \" suicida \" en 3...2...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "danilerer", "id": "52772832"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187441610612715524"]}, {"author_id": "1026017140179181569", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/tcflBT2s3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Wikuma1/status/1187441561916919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tcflBT2s3T", "media_key": "3_1187441558930501634"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:51:44.000Z", "id": "1187441561916919809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Peta el directo de @CristianXCD13 por culpa de baja fan y se me suicida el que me iba a dar un hechizo.... Casualidad no lo creo https://t.co/tcflBT2s3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187441561916919809"]}, {"author_id": "1185732923431030784", "created_at": "2019-10-24T18:50:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389314637930496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3811, "type": "Place", "normalized_text": "CORINGA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "id": "1187441132806049797", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk O CORINGA la do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187441132806049797"]}, {"author_id": "955966360462512130", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:49:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1187441023225683968", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187441023225683968"]}, {"author_id": "66430591", "created_at": "2019-10-24T18:49:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187440925930409990", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440925930409990"]}, {"author_id": "71429770", "created_at": "2019-10-24T18:49:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187440913389424640", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440913389424640"]}, {"author_id": "69419100", "created_at": "2019-10-24T18:48:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187397150608633859"}], "id": "1187440819525095425", "in_reply_to_user_id": "142552123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@uphiago J\u00e1 teve 1 que se matou infelizmente, sem 1 prova sequer da acusa\u00e7\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187440819525095425"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "AEscravaIsaura14"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AySMllYv7F", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1187440686640971776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AySMllYv7F", "media_key": "13_1187440569078841345"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura14"}]}, "author_id": "15088915", "created_at": "2019-10-24T18:48:15.000Z", "id": "1187440686640971776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Desde sempre Le\u00f4ncio j\u00e1 passava dos limites. Andr\u00e9 se lembra do dia que o senhorzinho matou sua m\u00e3e \ud83d\ude14 #AEscravaIsaura14 https://t.co/AySMllYv7F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187440686640971776"]}, {"author_id": "1166765520936480769", "created_at": "2019-10-24T18:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187440602725699585", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187440602725699585"]}, {"author_id": "2247858612", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UqxDT83Lfg", "expanded_url": "https://twitter.com/Jarri5gr/status/1187434253207904256", "display_url": "twitter.com/Jarri5gr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:47:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187434253207904256"}], "id": "1187440468113666049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como votan m\u00e1s que el a\u00f1o pasado(?? Cada twit suicida a las 3am jajajajaja ahresi https://t.co/UqxDT83Lfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440468113666049"]}, {"author_id": "57993828", "created_at": "2019-10-24T18:46:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "id": "1187440330670596096", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440330670596096"]}, {"author_id": "1185770669365174272", "created_at": "2019-10-24T18:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187215325986803713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 259, "probability": 0.6823, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.5995, "type": "Person", "normalized_text": "Arreaga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucecitapino", "id": "18855471"}]}, "id": "1187440296109453312", "in_reply_to_user_id": "18855471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lucecitapino ANARQUIA. LA MUERTE NACE EN LA CUNA Y DICEN QUE HAY UN DIOS QUE LO DETERMINA. BENDITO EL SUICIDA. PERO ANTES DE MORIR. UNA MUJER. NO IMPORTA SU MORAL. UNA MUJER CUALQUIERA. LA LOCURA DE UNA JUANA, LOS BESOS DE UNA PUTA, EL SEXO DE UNA SANTA\n\nLuis Sandoval Arreaga.\nway at kill.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440296109453312"]}, {"author_id": "4509031307", "created_at": "2019-10-24T18:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187434794772238342"}], "id": "1187440180929671169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Silviru2: @peterbread71 Pueblo suicida. Ceguera", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "peterbread71", "id": "3656930357"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440180929671169"]}, {"author_id": "752342518193422336", "created_at": "2019-10-24T18:46:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Big day"}]}, "id": "1187440164186013696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoje eu dormi na aula da Adriana e ela n\u00e3o me matou\nBig day\nSe bem que j\u00e1 t\u00f4 passaso mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187440164186013696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FvIHM8VgCq", "expanded_url": "https://bit.ly/2paE0sW", "display_url": "bit.ly/2paE0sW"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Mxr19gpPo5", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1187440152941072384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mxr19gpPo5", "media_key": "3_1187440146465132546"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "856598997527662593", "created_at": "2019-10-24T18:46:08.000Z", "id": "1187440152941072384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Linda! Fotos do teste de #MargotRobbie para #Arlequina s\u00e3o divulgadas, confira: https://t.co/FvIHM8VgCq https://t.co/Mxr19gpPo5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187440152941072384"]}, {"author_id": "3232894932", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:46:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187440137850015744", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440137850015744"]}, {"author_id": "100854685", "created_at": "2019-10-24T18:45:57.000Z", "id": "1187440105864257537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Come\u00e7ando a programar com intelig\u00eancia artificial\nSe eu sumir \u00e9 pq meu pc me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187440105864257537"]}, {"author_id": "3228482884", "created_at": "2019-10-24T18:45:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187440074708926465", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187440074708926465"]}, {"author_id": "2953710843", "created_at": "2019-10-24T18:45:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187439934317031424", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439934317031424"]}, {"author_id": "990431970713882624", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:44:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187439772870086657", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439772870086657"]}, {"author_id": "108192135", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ffMAIRULrc", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187439597673951232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffMAIRULrc", "media_key": "3_1187439593471262722"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:43:56.000Z", "id": "1187439597673951232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/ffMAIRULrc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439597673951232"]}, {"author_id": "1005563584284364802", "created_at": "2019-10-24T18:43:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187439506141728768", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439506141728768"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 52, "tag": "PeriodismoTuristico"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "turismo"}, {"start": 157, "end": 165, "tag": "cultura"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439335982981121"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439355125751814"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/GId0XzKBmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/aidasuarezch/status/1187439375656747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GId0XzKBmJ", "media_key": "3_1187439364919451648"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "PeriodismoTuristico"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "MiguelLedhesma", "id": "358916492"}, {"start": 168, "end": 182, "username": "SECTURHidalgo", "id": "164013505"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "PeriodismoTurs1", "id": "979518185820090369"}]}, "author_id": "184308967", "created_at": "2019-10-24T18:43:03.000Z", "id": "1187439375656747008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Muy interesante el seminario de #PeriodismoTuristico con @MiguelLedhesma\n.\n\u00bfSab\u00edan que hay turismo suicida? Si, es en un bosque que est\u00e1 en Jap\u00f3n\n.\n#turismo #cultura\n.\n@SECTURHidalgo @PeriodismoTurs1 https://t.co/GId0XzKBmJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439375656747008"]}, {"author_id": "801828536025751552", "created_at": "2019-10-24T18:42:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "id": "1187439278218973184", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187439278218973184"]}, {"author_id": "1186405234417029125", "created_at": "2019-10-24T18:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187434662924292096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "twet"}]}, "id": "1187439273982808064", "in_reply_to_user_id": "1067791848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FesbakGamer Ahora es cuando tiens que borrar el twet por poner suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439273982808064"]}, {"author_id": "1186738821808959488", "created_at": "2019-10-24T18:42:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187156326226501632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.6736, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.2177, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "id": "1187439269293514752", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@APRA_CNdeAccion @MarielaOjedaCis Pobre V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre su memoria no merece lo que el alanismo suicida hizo con el partido trujillano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439269293514752"]}, {"author_id": "2311822667", "created_at": "2019-10-24T18:42:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187438635752267780"}], "id": "1187439266105827329", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thx11333: @luposinister666 @vidushi_i @zubillag26 Igual que visto lo que ha pasado con 3 partidos en la derecha sacar otro de izquierda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thx11333", "id": "2654567840"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "zubillag26", "id": "2311822667"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439266105827329"]}, {"author_id": "2477338449", "created_at": "2019-10-24T18:42:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187437746211692544"}], "id": "1187439241275551744", "in_reply_to_user_id": "2477338449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@diegosteindorfe @drmarioernesto @Mariada94156889 @bellaciaubella @Brenda_ADV N\u00e3o sei nem se entra como simples assassinato, acredito que tenha agravante para serial killers, principalmente para um que matou em torno de 100 pessoas como ele mesmo disse!", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "drmarioernesto", "id": "136111977"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "bellaciaubella", "id": "859984396929159169"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "Brenda_ADV", "id": "69172535"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187439241275551744"]}, {"author_id": "877974786", "created_at": "2019-10-24T18:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187439130399203328"}], "id": "1187439198023946241", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @majorolimpio: \"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187439198023946241"]}, {"author_id": "1080682691396333568", "created_at": "2019-10-24T18:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187439144072597505", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187439144072597505"]}, {"author_id": "94451423", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/V14LdmREQU", "expanded_url": "https://glo.bo/2qwTIPf", "display_url": "glo.bo/2qwTIPf", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:42:04.000Z", "id": "1187439130399203328", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 64, "like_count": 210, "quote_count": 0}, "text": "\"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V14LdmREQU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187439130399203328"]}, {"author_id": "131383481", "created_at": "2019-10-24T18:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "id": "1187438996588249088", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438996588249088"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "author_id": "64219801", "created_at": "2019-10-24T18:40:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187438852937539585", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438852937539585"]}, {"author_id": "1103402043300081665", "created_at": "2019-10-24T18:40:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424647719063552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Rapp"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Pontes"}]}, "id": "1187438710360596481", "in_reply_to_user_id": "172572347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@opropriopontes A analogia do professor Rapp foi bem ruim, n\u00e3o s\u00f3 ele sugere uma arma inadequada, ou seja, que n\u00e3o surte os efeitos para o qual \u00e9 proposta, como tamb\u00e9m um ato her\u00f3ico e suicida apenas por honra. No mais, ficou evidente todos concordam mas acharam que o Pontes foi grosso nopodcast", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187438710360596481"]}, {"author_id": "2654567840", "created_at": "2019-10-24T18:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187386875847331840"}], "id": "1187438635752267780", "in_reply_to_user_id": "3233158120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@luposinister666 @vidushi_i @zubillag26 Igual que visto lo que ha pasado con 3 partidos en la derecha sacar otro de izquierdas es simplemente suicida...\n\nMenudo lumbreras est\u00e1 hecho el @ierrejon ... PAQUETE!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "zubillag26", "id": "2311822667"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438635752267780"]}, {"author_id": "1086494367005630470", "created_at": "2019-10-24T18:39:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187438491883442177", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438491883442177"]}, {"author_id": "1151985673538347009", "created_at": "2019-10-24T18:39:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Karen Cash"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Mozart"}]}, "id": "1187438462871441414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Logo pessoas maravilhosas v\u00e3o receber pe\u00e7as da primeira cole\u00e7\u00e3o Karen Cash.\nEssa cole\u00e7\u00e3o se chamar\u00e1 antim\u00f4nio.\nAntim\u00f4nio foi o veneno que matou Mozart!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187438462871441414"]}, {"author_id": "1408908042", "created_at": "2019-10-24T18:39:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187438397704544257", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438397704544257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "noticiascristianas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/P8oy8SccLD", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU", "status": 403, "unwound_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5294, "type": "Place", "normalized_text": "asambleasded"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "nncc", "id": "14519812"}]}, "author_id": "592376039", "created_at": "2019-10-24T18:38:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187434471634735105"}], "id": "1187438333292625922", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nncc: \ud83d\ude32\u2639\ufe0f\ud83d\ude2dMisionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/P8oy8SccLD #noticiascristianas #asambleasded\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438333292625922"]}, {"author_id": "864546176", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:38:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187438311629115393", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187438311629115393"]}, {"author_id": "17069370", "created_at": "2019-10-24T18:38:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187436728921083904"}], "id": "1187438308915339270", "in_reply_to_user_id": "709451320806088704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VSXViralSpiral La idea de formar una familia era un poco entregar el conocimiento acumulado a un ser humano en el futuro y que pudiera ahorrarse algunos errores espirituales. Pero s\u00ed, como dice... vivir en resumen es un acto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VSXViralSpiral", "id": "709451320806088704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438308915339270"]}, {"author_id": "1003288478732423168", "created_at": "2019-10-24T18:38:44.000Z", "id": "1187438291500580865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ok tou oficialmente solteira depressiva suicida hey", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187438291500580865"]}, {"author_id": "846551020809314305", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KLoh8UFDbm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4AuQrVJbY5/?igshid=1ojjuy2pyrtdn", "display_url": "instagram.com/p/B4AuQrVJbY5/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B4AuQrVJbY5/?igshid=1ojjuy2pyrtdn"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "Navojoa"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:38:37.000Z", "id": "1187438261511184384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd25 SE SUICIDA VELADOR DENTRO DE ESCUELA SECUNDARIA\n\nNavojoa, Sonora.- Una persona del sexo masculino de alrededor de 42 a\u00f1os fue encontrada sin vida en el interior de una de las aulas de una escuela secundaria,\u2026 https://t.co/KLoh8UFDbm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438261511184384"]}, {"author_id": "62556244", "created_at": "2019-10-24T18:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187438213390131200", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438213390131200"]}, {"author_id": "868126077037801472", "created_at": "2019-10-24T18:38:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187438176748670976", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438176748670976"]}, {"author_id": "140141743", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:37:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187438097807622145", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438097807622145"]}, {"author_id": "13231902", "created_at": "2019-10-24T18:37:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187438002454310912", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438002454310912"]}, {"author_id": "1173218621449023489", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/eWWBCQryQh", "expanded_url": "https://twitter.com/0Euvivc/status/1187437852315009024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWWBCQryQh", "media_key": "3_1187437849207066625"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:37:00.000Z", "id": "1187437852315009024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se vc nunca matou aula.\nAprendeu errado. https://t.co/eWWBCQryQh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187437852315009024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "1088848744504807424", "created_at": "2019-10-24T18:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187437759444606976", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187437759444606976"]}, {"author_id": "1595337013", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ciYKAE6ceG", "expanded_url": "http://periodicolavoz.com.mx/se-suicida-empleado-de-nemak/", "display_url": "periodicolavoz.com.mx/se-suicida-emp\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ciYKAE6ceG", "expanded_url": "http://periodicolavoz.com.mx/se-suicida-empleado-de-nemak/", "display_url": "periodicolavoz.com.mx/se-suicida-emp\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:36:06.000Z", "id": "1187437627911430147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto pudo haber sido todo menos suicidio.\n\nhttps://t.co/ciYKAE6ceG https://t.co/ciYKAE6ceG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187437627911430147"]}, {"author_id": "2455459358", "created_at": "2019-10-24T18:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187437601080389639", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187437601080389639"]}, {"author_id": "832007903213142018", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5HwWliEMps", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 236, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.6984, "type": "Other", "normalized_text": "Elsa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "nmonckeberg", "id": "136481021"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "felipelarrain", "id": "114795066"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "jafontaine", "id": "58929671"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "GloriaHutt", "id": "1410685676"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "albertoespina", "id": "227919300"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "CarolaSchmidtZ", "id": "151090798"}, {"start": 140, "end": 151, "username": "udipopular", "id": "43422471"}, {"start": 152, "end": 160, "username": "RNchile", "id": "7769652"}, {"start": 161, "end": 169, "username": "evopoli", "id": "996355098"}, {"start": 170, "end": 178, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}, {"start": 197, "end": 212, "username": "HernanLarrainF", "id": "163620089"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:35:53.000Z", "id": "1187437573565812736", "in_reply_to_user_id": "13623532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sebastianpinera @andreschadwickp @nmonckeberg @felipelarrain @jafontaine @GloriaHutt @ceciperez1 @albertoespina @jmanalich @CarolaSchmidtZ @udipopular @RNchile @evopoli @gblumel @mcubillosssigall @HernanLarrainF \n\nPacto suicida de Jorge y Elsa https://t.co/5HwWliEMps", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187437573565812736"]}, {"author_id": "1389593162", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:35:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187437568587173890", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187437568587173890"]}, {"author_id": "1094755514792230912", "created_at": "2019-10-24T18:35:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187427148895834112"}], "id": "1187437422587662338", "in_reply_to_user_id": "918256764465934336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@manubautes Siempre suicida nunca insuicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manubautes", "id": "918256764465934336"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187437422587662338"]}, {"author_id": "2777005181", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CVyJuIVCi6", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html/amp", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 110, "username": "nncc", "id": "14519812"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:33:43.000Z", "id": "1187437027089899521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/CVyJuIVCi6 a trav\u00e9s de @@nncc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187437027089899521"]}, {"author_id": "989220730972835841", "created_at": "2019-10-24T18:33:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187436682083221516"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6577, "type": "Person", "normalized_text": "beatriz"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1187437025747705858", "in_reply_to_user_id": "989220730972835841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "VOC\u00ca que rir da beatriz no twitter, fizer piadinha ou qualquer coisa do g\u00eanero porque se acha engra\u00e7ada: irei cobrar tamb\u00e9m. por favor, seja engra\u00e7ada na minha frente, prometo rir.\n\nto nem a\u00ed se voc\u00ea \u00e9 de movimento feminista, to nem a\u00ed se voc\u00ea MATOU O HITLER. pau no seu cu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187437025747705858"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "455461743", "created_at": "2019-10-24T18:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187436972970860544", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436972970860544"]}, {"author_id": "76904458", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:33:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187436892356317184", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187436892356317184"]}, {"author_id": "788504504522141701", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:32:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187436823037038604", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436823037038604"]}, {"author_id": "4570277056", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:32:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187436739369021441", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436739369021441"]}, {"author_id": "709451320806088704", "created_at": "2019-10-24T18:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187435278245519362"}], "id": "1187436728921083904", "in_reply_to_user_id": "17069370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@festeban111 Todo se reduce a esa compulsi\u00f3n suicida de querer vivir tantito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "festeban111", "id": "17069370"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436728921083904"]}, {"author_id": "4756314573", "created_at": "2019-10-24T18:32:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187246812194922496"}], "id": "1187436602433462272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franescarp79: @rosamariabartra @LavaJato_Peru @canalN_ @noticiAmerica @ExpresoPeru @Politica_ECpe @exitosape @Gestionpe @BankadaFP @RPP\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 113, "end": 123, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436602433462272"]}, {"author_id": "334131668", "created_at": "2019-10-24T18:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187436452386357253", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436452386357253"]}, {"author_id": "460680218", "created_at": "2019-10-24T18:30:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187436240674664448", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436240674664448"]}, {"author_id": "2775185159", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Pmio7HlYSu", "expanded_url": "http://nicoporfavor.com/tienda/", "display_url": "nicoporfavor.com/tienda/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicoporfavor.com/tienda/"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:30:09.000Z", "id": "1187436131182268416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Relatos gratis y novelas de mujeres que aman a otras mujeres y nadie muere ni se suicida ni es castigada por ser lesbiana. De hecho, hacen mucho el amor. https://t.co/Pmio7HlYSu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436131182268416"]}, {"author_id": "132733931", "created_at": "2019-10-24T18:29:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187435962982453248", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435962982453248"]}, {"author_id": "908697980", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187435950638616577", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435950638616577"]}, {"author_id": "1114565869747736578", "created_at": "2019-10-24T18:28:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187435817653817344", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435817653817344"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 284, "tag": "TrabajandoxGuate"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/5S2M8xLM3U", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisVelasquezQ/status/1187435761584484353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5S2M8xLM3U", "media_key": "3_1187435707272519683"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/5S2M8xLM3U", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisVelasquezQ/status/1187435761584484353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5S2M8xLM3U", "media_key": "3_1187435731570118657"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/5S2M8xLM3U", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisVelasquezQ/status/1187435761584484353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5S2M8xLM3U", "media_key": "3_1187435745121837058"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/5S2M8xLM3U", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisVelasquezQ/status/1187435761584484353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5S2M8xLM3U", "media_key": "3_1187435748284403712"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Beach"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 206, "end": 234, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "San Diego World Film Festival"}, {"start": 248, "end": 265, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Globe Award"}]}, "author_id": "191262486", "created_at": "2019-10-24T18:28:41.000Z", "id": "1187435761584484353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Con Adam Beach, Actor de Cine, Emprendedor y Empresario. Interesado en impulsar el cine en Guatemala. Algunas pel\u00edculas destacadas:\nWindtalkers, Cowboys &amp; Aliens, Escuadr\u00f3n suicida, etc. Reconocimiento\nSan Diego World Film Festival. Nominaci\u00f3n\nGolden Globe Award\n#TrabajandoxGuate https://t.co/5S2M8xLM3U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435761584484353"]}, {"author_id": "93203729", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/YXH8xDwFYe", "expanded_url": "https://twitter.com/karinazunigac/status/1187379549459353602", "display_url": "twitter.com/karinazunigac/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:28:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187379549459353602"}], "id": "1187435738750685184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ojal\u00e1 sea una secta suicida https://t.co/YXH8xDwFYe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435738750685184"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gWsCHNYeIM", "expanded_url": "https://t.co/gWsCHNYeIM", "display_url": "t.co/gWsCHNYeIM"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "rocarelli", "id": "46556723"}]}, "author_id": "240900842", "created_at": "2019-10-24T18:28:30.000Z", "id": "1187435713400311808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nem precisam votar. @rocarelli agora tira Rodrigo s\u00f3 pela aud\u00e1cia e burrice de falar isso l\u00e1 dentro #AFazenda11 SE ENFORCOU SOZINHO. Nem ataquem. Eu s\u00f3 acho que Diego merece esse pr\u00eamio ali https://t.co/gWsCHNYeIM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187435713400311808"]}, {"author_id": "1589924610", "created_at": "2019-10-24T18:28:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "Puck"}]}, "id": "1187435700217667585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sabia que o ator do Puck tinha sido acusado de possuir pornografia infantil e supostamente se suicidou. Que dark", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187435700217667585"]}, {"author_id": "309006852", "created_at": "2019-10-24T18:27:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187435379890241536", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187435379890241536"]}, {"author_id": "867788030", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/IsNoQPQTgT", "expanded_url": "https://www.cossetania.com/tasts/Vallmatanca.pdf", "display_url": "cossetania.com/tasts/Vallmata\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josepmasanes", "id": "1147683133"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:26:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187410341233332224"}], "id": "1187435302870245380", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josepmasanes: la vall de la matan\u00e7a. els set magn\u00edfics en una missi\u00f3 su\u00efcida\n\nprimeres p\u00e0gines aqu\u00ed \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d \nhttps://t.co/IsNoQPQTgT https:\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187435302870245380"]}, {"author_id": "1224996284", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187435280397156352", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187435280397156352"]}, {"author_id": "386897699", "created_at": "2019-10-24T18:26:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187391526390980609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "R_Mazon", "id": "145011451"}]}, "id": "1187435250814599168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @R_Mazon: En estos casos es cuando valoro a Lopez Obrador, ya que soport\u00f3 estar mas de 12 a\u00f1os sin empleo, sin salario y con solo $200 p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435250814599168"]}, {"author_id": "1129620120991608832", "created_at": "2019-10-24T18:26:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187370019996553225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "HOUDINI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "id": "1187435195449970688", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atvmasnoticias EL SECRETARIO SECRETO Y EL SUICIDA COBARDE, ERAN U\u00d1A Y MUGRE, POR TANTO SON CO AUTORES DE LOS IL\u00cdCITOS INVESTIGADOS, HASTA AHORA NO CONFIESA LA VERDAD, QUIERE CARGARLE TODO AL HOUDINI LADR\u00d3N DE LADRONES. PERO LAS ORGANIZACIONES CRIMINALES NO ACTUAN ASI.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435195449970688"]}, {"author_id": "1724067930", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:25:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187434988238770179", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434988238770179"]}, {"author_id": "4540387395", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/JNH09qLJ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigooo_x/status/1187433270000209920", "display_url": "twitter.com/rodrigooo_x/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:25:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187433270000209920"}], "id": "1187434891232845824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Podem achar super suicida, mas eu tenho um sonho enorme em ser atropelado https://t.co/JNH09qLJ7F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187434891232845824"]}, {"author_id": "847909106941911040", "created_at": "2019-10-24T18:25:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187405747828805632"}], "id": "1187434889131560967", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: ODGOVORNI STE za ono sto objavljujete u svojim medijima - svakim senzacionalistickim, tabloidnim naslovom/tekstom/prilogom za\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187434889131560967"]}, {"author_id": "898333755252801536", "created_at": "2019-10-24T18:25:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186007090206261250"}], "id": "1187434842486706181", "in_reply_to_user_id": "996132891687051266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CH4eO2 @anaholzhard @rodrigomiguela8 @strkspidey @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa Vai se fude que tu colou no meu pa\u00eds, roubou meus min\u00e9rios e matou minha rapaziada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CH4eO2", "id": "996132891687051266"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187434842486706181"]}, {"author_id": "1177690213625188352", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187434799960449024", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434799960449024"]}, {"author_id": "1167080359126806529", "created_at": "2019-10-24T18:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187432964550021122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "Ceguera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "peterbread71", "id": "3656930357"}]}, "id": "1187434794772238342", "in_reply_to_user_id": "3656930357", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@peterbread71 Pueblo suicida. Ceguera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434794772238342"]}, {"author_id": "1067791848", "created_at": "2019-10-24T18:24:19.000Z", "id": "1187434662924292096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "text": "Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434662924292096"]}, {"author_id": "217135835", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0gJHbBwsat", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1571898565", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:24:09.000Z", "id": "1187434618628333569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto https://t.co/0gJHbBwsat", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187434618628333569"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "author_id": "1071968965742813184", "created_at": "2019-10-24T18:24:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187434589041692672", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187434589041692672"]}, {"author_id": "4363923221", "created_at": "2019-10-24T18:24:00.000Z", "id": "1187434582926417921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente que critica a un grupo sin conocerlo, denigran, insultan, dicen que sus \"favs\" son mejores que x grupo, son las mismas personas que lloran cuando un idol se suicida, cuando su grupo pasa por algo dif\u00edcil, cuando los locales son xen\u00f3fobos o racistas y ah\u00ed andan llorando.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434582926417921"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 115, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 116, "end": 132, "tag": "asambleasdedios"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "chismes"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "iglesia"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "brasil"}, {"start": 169, "end": 177, "tag": "oracion"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/P8oy8SccLD", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU", "status": 403, "unwound_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.4977, "type": "Place", "normalized_text": "asambleasdedios"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "14519812", "created_at": "2019-10-24T18:23:34.000Z", "id": "1187434471634735105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\ude32\u2639\ufe0f\ud83d\ude2dMisionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/P8oy8SccLD #noticiascristianas #asambleasdedios #chismes #iglesia #suicidio #brasil #oracion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434471634735105"]}, {"author_id": "191729517", "created_at": "2019-10-24T18:23:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1187434400688037889", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187434400688037889"]}, {"author_id": "185507264", "created_at": "2019-10-24T18:22:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186426673643819009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "id": "1187434177312034816", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MidiaNINJA: Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187434177312034816"]}, {"author_id": "1006906904222760960", "created_at": "2019-10-24T18:22:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187434152720850944", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187434152720850944"]}, {"author_id": "1187021606494846976", "created_at": "2019-10-24T18:22:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187339215589314560"}], "id": "1187434086534656003", "in_reply_to_user_id": "926812929105596416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DuSCP29 Ui Ui! V\u00ea l\u00e1 se o teu clube n\u00e3o morre primeiro. Ou se suicida \ud83d\ude1b", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DuSCP29", "id": "926812929105596416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187434086534656003"]}, {"author_id": "159697756", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187434073750458369", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434073750458369"]}, {"author_id": "1006881264853536768", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ESGLeOiZoA", "expanded_url": "https://twitter.com/luridanda/status/1187433485021122561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESGLeOiZoA"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/JdtVlO5nyG", "expanded_url": "https://twitter.com/luridanda/status/1187433864916066305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdtVlO5nyG", "media_key": "3_1187433844988960773"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:21:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187432893544574976"}], "id": "1187433864916066305", "in_reply_to_user_id": "1006881264853536768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por\u00e9m ela MATOU A PLANTINHA DE MAM\u00c3E (que ela tinha se enrolado antes, por\u00e9m deu um jeito de sair, como vcs podem ver) https://t.co/ESGLeOiZoA https://t.co/JdtVlO5nyG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187433864916066305"]}, {"author_id": "195234476", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:19:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187433498832973824", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187433498832973824"]}, {"author_id": "156138057", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187433207203074049", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187433207203074049"]}, {"author_id": "114389533", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187433041154707457", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187433041154707457"]}, {"author_id": "84913456", "created_at": "2019-10-24T18:17:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187432954815012864", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432954815012864"]}, {"author_id": "373449144", "created_at": "2019-10-24T18:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187432946531262467", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432946531262467"]}, {"author_id": "161055206", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:17:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187432928910950400", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432928910950400"]}, {"author_id": "201004927", "created_at": "2019-10-24T18:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187432860761907200", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187432860761907200"]}, {"author_id": "1177690213625188352", "created_at": "2019-10-24T18:17:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187432836573196289", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432836573196289"]}, {"author_id": "1028080926008520704", "created_at": "2019-10-24T18:17:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187432818663657472", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187432818663657472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "pastor"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Iglesia"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "liderazgo"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "RUMOR"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "FakeNews"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xllAPaLfD3", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/otro-pastor-se-suicida-por-supuesta-infidelidad.php", "display_url": "enlabrecha.mx/otro-pastor-se\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "enlabrechamx", "id": "1552485918"}]}, "author_id": "1552485918", "created_at": "2019-10-24T18:16:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187346606150033408"}], "id": "1187432753509392386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @enlabrechamx: Otro #pastor se suicida por supuesta infidelidad   https://t.co/xllAPaLfD3\n\n#Iglesia \n#liderazgo \n#RUMOR \n#FakeNews \n#sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432753509392386"]}, {"author_id": "63582724", "created_at": "2019-10-24T18:16:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430919357059074"}], "id": "1187432744411959297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SunshineAttack: Yo digo porque nadie se toma la casa de moneda y timbre??? Si es re chica y si nos ponemos a imprimir billetes y d\u00e1rsel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SunshineAttack", "id": "1024845374568243200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432744411959297"]}, {"author_id": "1019063484393426944", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:16:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187432725189406721", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432725189406721"]}, {"author_id": "158699858", "created_at": "2019-10-24T18:16:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187432655714967552", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432655714967552"]}, {"author_id": "291926899", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187432633715703809", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432633715703809"]}, {"author_id": "1110979659108372480", "created_at": "2019-10-24T18:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187432439133724672", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187432439133724672"]}, {"author_id": "158128252", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187432401942777857", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432401942777857"]}, {"author_id": "199938630", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:15:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187432398163722240", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432398163722240"]}, {"author_id": "835036740", "created_at": "2019-10-24T18:15:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187397374718697472"}], "id": "1187432346535915520", "in_reply_to_user_id": "3158109885", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "@Victor_arroyo_b @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial Jajajajajajaja eso dec\u00eda el suicida y mira a lo que tuvo que llegar.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432346535915520"]}, {"author_id": "300945009", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:15:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187432323496759296", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432323496759296"]}, {"author_id": "32010139", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:14:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187432287681437697", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432287681437697"]}, {"author_id": "843271320741855233", "created_at": "2019-10-24T18:14:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187432164092186624", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187432164092186624"]}, {"author_id": "1136716703184936960", "created_at": "2019-10-24T18:14:17.000Z", "id": "1187432138637021184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Voi: ecco un altra idol che si suicida per l'odio sui social\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dfate schifo rip piccolo angelo \ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\n\nCleo toms*respira*:\n\nSempre voi: EXJENSJWBHSJSIHWISJSIWJSI BELLO NON FARSI IN 4 PER PRENDERE I BIGLIETTI VERO COGLIONA FALSA BRUTTA MALATA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187432138637021184"]}, {"author_id": "533736860", "created_at": "2019-10-24T18:14:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187025223461289991"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "id": "1187432082701725696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: @uterope jajajajajaaaa\nel doble salto mortal de barata y el hampon suicida AG ratalan garcia es la muerteteteteteee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432082701725696"]}, {"author_id": "919040710187409408", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187432044382453760", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432044382453760"]}, {"author_id": "754120021", "created_at": "2019-10-24T18:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187431964623560705", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431964623560705"]}, {"author_id": "972352012129062912", "created_at": "2019-10-24T18:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187426700952526848"}], "id": "1187431929651646464", "in_reply_to_user_id": "1010705413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JuanyGar63 Y si es cualquier t\u00edo de barrio la misma GC lo \u201c suicida \u201c antes del juicio ...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanyGar63", "id": "1010705413"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431929651646464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "author_id": "1078367837666848770", "created_at": "2019-10-24T18:13:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187431877214441473", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431877214441473"]}, {"author_id": "2485372799", "created_at": "2019-10-24T18:12:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186769346275790849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosc00268781", "id": "735837349767225344"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}]}, "id": "1187431806599077890", "in_reply_to_user_id": "735837349767225344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlosc00268781 @LuzSalgado_R Y Casta\u00f1eda?, y el suicida Alan?, ah no, seguro ellos son inocentes y pulcros. Al menos disimula un poco tu papel de huele pedos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431806599077890"]}, {"author_id": "1128940405544902656", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cEPFR0xSH0", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriar19099909/status/1187431769378828293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cEPFR0xSH0", "media_key": "3_1187431764274434054"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Yorsh_Olvidares", "id": "237523754"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "dAndrusco", "id": "56757117"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:12:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187430488102846469"}], "id": "1187431769378828293", "in_reply_to_user_id": "237523754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Yorsh_Olvidares @PiensaPrensa @dAndrusco Creo que nadie pule mejor unas botas que tu h\u00e9roe suicida. https://t.co/cEPFR0xSH0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431769378828293"]}, {"author_id": "1156347276937310209", "created_at": "2019-10-24T18:12:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187169487096864769"}], "id": "1187431717927305217", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias Nos hicieras el favor  m\u00e1s grande del mundo no apareciendo por ning\u00fan lado.haz lo que hace el perro del jefe de la BANDA DEL SUICIDA,replegarse del p\u00fablico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431717927305217"]}, {"author_id": "1133404777", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:12:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187431685333409793", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431685333409793"]}, {"author_id": "78767059", "created_at": "2019-10-24T18:12:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187431672297480193", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187431672297480193"]}, {"author_id": "1125396301540020224", "created_at": "2019-10-24T18:12:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187431584766386176", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431584766386176"]}, {"author_id": "522826547", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/1Y6DgPiZC3", "expanded_url": "https://twitter.com/Justbestials/status/1187388602122227712", "display_url": "twitter.com/Justbestials/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:11:51.000Z", "id": "1187431525404626944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Listado de tweets:\n-Tweet de sentimentalismo.\n-Tweet con pensamiento suicida.\n-Tweet con cr\u00edtica social.\n-Perritos.\n-Perritos.\n-Animales ex\u00f3ticos.\n-Perritos ex\u00f3ticos. https://t.co/1Y6DgPiZC3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431525404626944"]}, {"author_id": "758283326", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187431486431158272", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431486431158272"]}, {"author_id": "2651947612", "created_at": "2019-10-24T18:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187431320152088576", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187431320152088576"]}, {"author_id": "826930140827488256", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187431138006110208", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431138006110208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "kokodikokoda"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "Sitges2019"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "kokodikokoda"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "Sitges2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jorgelefilm", "id": "2470416473"}]}, "author_id": "244174408", "created_at": "2019-10-24T18:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181300355235287040"}], "id": "1187430986633662464", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jorgelefilm: #kokodikokoda una de las pel\u00edculas m\u00e1s estimulantes de este #Sitges2019  perturbadora, suicida, oscura f\u00e1bula sobre las co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430986633662464"]}, {"author_id": "2484809081", "created_at": "2019-10-24T18:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187428950877843456"}], "id": "1187430937040171009", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 1212, "quote_count": 9}, "text": "denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email bonitinho tipo \"molene v\u00e1 no psiquiatra pelo amor de deus\" \n\nrelaxa gente eu t\u00f4 me tratando parem de me denunciar por querer morrer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187430937040171009"]}, {"author_id": "1024845374568243200", "created_at": "2019-10-24T18:09:27.000Z", "id": "1187430919357059074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Yo digo porque nadie se toma la casa de moneda y timbre??? Si es re chica y si nos ponemos a imprimir billetes y d\u00e1rselo a los adultos mayores en las marchas pi\u00f1era se suicida digo yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430919357059074"]}, {"author_id": "4758944359", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187430895021481984", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430895021481984"]}, {"author_id": "1184986130548178949", "created_at": "2019-10-24T18:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187430872586379266", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430872586379266"]}, {"author_id": "1041509457576878080", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:09:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187430825215905795", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430825215905795"]}, {"author_id": "1373051016", "created_at": "2019-10-24T18:08:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187430784938008577", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430784938008577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "1873089103", "created_at": "2019-10-24T18:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187430748803878914", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430748803878914"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}]}, "author_id": "993928122738335744", "created_at": "2019-10-24T18:08:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187430659234684929", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430659234684929"]}, {"author_id": "102462336", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/9CtSVwadcb", "expanded_url": "http://bit.ly/sinreforma", "display_url": "bit.ly/sinreforma"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.8149, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza C\u00edvica"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Ortega"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:08:11.000Z", "id": "1187430603404304384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La Alianza C\u00edvica asegura que Nicaragua necesita un sistema electoral sin nexos con el dictador Daniel Ortega para ir a elecciones y que la poblaci\u00f3n sienta la confianza de participar. Si no, ser\u00eda un suicidio. https://t.co/9CtSVwadcb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430603404304384"]}, {"author_id": "948989116124983296", "entities": {"cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187430560987336705", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430560987336705"]}, {"author_id": "104603037", "created_at": "2019-10-24T18:07:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187430465482973184", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430465482973184"]}, {"author_id": "4837311105", "entities": {"cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "id": "1187430461078786048", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"]}, {"author_id": "75485300", "created_at": "2019-10-24T18:07:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187430348617113601", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430348617113601"]}, {"author_id": "745050864138674176", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:06:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187430197513068544", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430197513068544"]}, {"author_id": "575418401", "created_at": "2019-10-24T18:06:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187404827669794818"}], "id": "1187430176562528256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HildaBacigalupo: @MijaelGLP Pues as\u00ed desaparecer\u00e1s t\u00fa y el apra quisa siga, pero seguir\u00e1 siendo el partido m\u00e1s corrupto de la historia.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HildaBacigalupo", "id": "274580488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430176562528256"]}, {"author_id": "876987920766423040", "created_at": "2019-10-24T18:06:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187430144316727297", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430144316727297"]}, {"author_id": "199275541", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/07oQL0Fj1d", "expanded_url": "https://twitter.com/marcos0102030/status/1187408596621058054", "display_url": "twitter.com/marcos0102030/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5729, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9082, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.7031, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:05:18.000Z", "id": "1187429877282168832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai Fruta ....Vai l\u00e1 na PF de Curitiba , pode ser que algum daqueles agentes gat\u00e9rrimos da PF se apaixonem por vc e topem alguma medida suicida por amor \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/07oQL0Fj1d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187429877282168832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "skoob"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.7985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida #"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}]}, "author_id": "21670082", "created_at": "2019-10-24T18:05:14.000Z", "id": "1187429857485119490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #13\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187429857485119490"]}, {"author_id": "4826451027", "created_at": "2019-10-24T18:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327522020696071"}], "id": "1187429841861332993", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187429841861332993"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "skoob"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.8225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida #"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}]}, "author_id": "21670082", "created_at": "2019-10-24T18:05:05.000Z", "id": "1187429820512309249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #12\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187429820512309249"]}, {"author_id": "3515408356", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/XGHAaAKiy6", "expanded_url": "http://bit.ly/2pQOmxW", "display_url": "bit.ly/2pQOmxW"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:05:00.000Z", "id": "1187429799985324033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Terrible caso: la mujer encontr\u00f3 FOTOS INDECENTES de ni\u00f1as en el tel\u00e9fono de su pareja.\n\nNo lo pudo resistir y decidi\u00f3 ahorcarse. Ten\u00eda 21 a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/XGHAaAKiy6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429799985324033"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "skoob"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.8229, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida #"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}]}, "author_id": "21670082", "created_at": "2019-10-24T18:04:53.000Z", "id": "1187429769538887681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #11\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187429769538887681"]}, {"author_id": "1050463008361762817", "created_at": "2019-10-24T18:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187429700248985600", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429700248985600"]}, {"author_id": "98824932", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:04:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187429670301515777", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429670301515777"]}, {"author_id": "182590410", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187429606770511872", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429606770511872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnaNocturama", "id": "2369536114"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "morelbabrito", "id": "150665250"}]}, "author_id": "114223994", "created_at": "2019-10-24T18:04:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187151870701256706"}], "id": "1187429594376355841", "in_reply_to_user_id": "2369536114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AnaNocturama @morelbabrito La clase media en #Venezuela hizo lo que pudo, pero una masa humana del 60% de la poblaci\u00f3n, gran parte de ella en condiciones de marginalidad, primitiva, inconciente, irresponsable y suicida se le impuso consistentenente durante 15 a\u00f1os, hasta agotarla y expulsarla del pa\u00eds...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429594376355841"]}, {"author_id": "1267362132", "created_at": "2019-10-24T18:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187429482459750400", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429482459750400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Eutanasia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}]}, "author_id": "4867636829", "created_at": "2019-10-24T18:03:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187381914967121920"}], "id": "1187429422753824768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProVitaFamiglia: Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la re\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187429422753824768"]}, {"author_id": "605105326", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:03:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187429385151889409", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429385151889409"]}, {"author_id": "65081782", "created_at": "2019-10-24T18:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187429347981840384", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429347981840384"]}, {"author_id": "629548989", "created_at": "2019-10-24T18:03:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187429331670224897", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187429331670224897"]}, {"author_id": "1168720197328494593", "created_at": "2019-10-24T18:02:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187411314907533312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "arara"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "erlon"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "erlon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "liviacegarra", "id": "429290671"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}]}, "id": "1187429291249864705", "in_reply_to_user_id": "429290671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@liviacegarra @marcelorubens A vdd eh q o simonal entrou nessa p se dar bem, diferente dos outros q foram pro pau .... de arara\nO erlon chaves suicidou se (ou foi 'suicidado') por causa dele\nOs comunistas desprezavam simonal em fun\u00e7\u00e3o disso, do erlon", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187429291249864705"]}, {"author_id": "116777476", "created_at": "2019-10-24T18:01:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187428998332190723", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428998332190723"]}, {"author_id": "2333916085", "created_at": "2019-10-24T18:01:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187428784439349248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ludystewart", "id": "2690708288"}]}, "id": "1187428936143265792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ludystewart: Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente fo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187428936143265792"]}, {"author_id": "118717196", "created_at": "2019-10-24T18:01:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187428871836176385", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428871836176385"]}, {"author_id": "2690708288", "created_at": "2019-10-24T18:00:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Bonsucesso"}]}, "id": "1187428784439349248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente for jogar em Bonsucesso? Kkkkkk ele que lute", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187428784439349248"]}, {"author_id": "1153494475886514182", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:00:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187428745843531777", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428745843531777"]}, {"author_id": "41749211", "created_at": "2019-10-24T18:00:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5348, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "LEON"}]}, "id": "1187428730609815552", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Jajajajajaja el APRA siempre se suicida ahora con la nueva generaci\u00f3n de los LEON JAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428730609815552"]}, {"author_id": "123367033", "created_at": "2019-10-24T18:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187428723093594112", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428723093594112"]}, {"author_id": "1390117766", "created_at": "2019-10-24T18:00:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3036, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "id": "1187428641661227009", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP T\u00fa lo has dicho \"El Apra va a desaparecer\" con la bendici\u00f3n de Dios y de toda la gente de bien que ya no somos \"borregos\" de encantadores de serpientes como tu lider suicida AG y el dictador delincuente corrupto AF.\ud83d\ude4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428641661227009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "15061698", "created_at": "2019-10-24T18:00:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187428639245291520", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428639245291520"]}, {"author_id": "988468789762252801", "created_at": "2019-10-24T18:00:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "id": "1187428559159287809", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187428559159287809"]}, {"author_id": "1085348134165860354", "created_at": "2019-10-24T17:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187428416238342145", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428416238342145"]}, {"author_id": "33998822", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187428388073435136", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428388073435136"]}, {"author_id": "1154455699147186176", "created_at": "2019-10-24T17:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187428159886680069", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428159886680069"]}, {"author_id": "1141880211849568257", "created_at": "2019-10-24T17:57:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 279, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1187427995763519489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que n\u00e3o pode espalhar nudes de ningu\u00e9m isso \u00e9 crime , e pior destr\u00f3i a cabe\u00e7a de qualquer adolescente , e eu posso dizer com toda certeza minha prima se matou por causa de \u201c amizades \u201c , por pessoas que deram aquela m\u00e3ozinha pra fazer isso , zoar o pr\u00f3ximo pela apar\u00eancia meu Deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187427995763519489"]}, {"author_id": "4853698487", "created_at": "2019-10-24T17:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187414657281253377"}], "id": "1187427848933560321", "in_reply_to_user_id": "2237397519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@isabeele__ Se duvidar a pessoa que matou ele j\u00e1 est\u00e1 morto hj \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isabeele__", "id": "2237397519"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187427848933560321"]}, {"author_id": "116777476", "created_at": "2019-10-24T17:57:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187427836002480131", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427836002480131"]}, {"author_id": "38238376", "created_at": "2019-10-24T17:57:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187427805753237504", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427805753237504"]}, {"author_id": "167090263", "created_at": "2019-10-24T17:57:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187427787545759745", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427787545759745"]}, {"author_id": "114553996", "created_at": "2019-10-24T17:56:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187427752888156160", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427752888156160"]}, {"author_id": "1059490712826404864", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:56:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187427751525048320", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427751525048320"]}, {"author_id": "1141880211849568257", "created_at": "2019-10-24T17:56:22.000Z", "id": "1187427626744471553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Completamente traumatizada em choque !! Minha prima de 16 anos se suicidou com uma corda no pesco\u00e7o ontem de madrugada na casa de uma amiga , e eu quero dizer a voc\u00eas ensinar o seus filhos que n\u00e3o faz bullying com as colegas na escola , que n\u00e3o pode ficar rindo delas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187427626744471553"]}, {"author_id": "1115567806945333248", "created_at": "2019-10-24T17:56:21.000Z", "id": "1187427623158370304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No quiero ser un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427623158370304"]}, {"author_id": "323026984", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187427430467694592", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427430467694592"]}, {"author_id": "152012665", "created_at": "2019-10-24T17:54:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187427194785746945", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427194785746945"]}, {"author_id": "914878639296086017", "created_at": "2019-10-24T17:54:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187427088158117888", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427088158117888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "2940262080", "created_at": "2019-10-24T17:54:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187427074991984643", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427074991984643"]}, {"author_id": "1172661477058187265", "created_at": "2019-10-24T17:53:48.000Z", "id": "1187426983594119168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "de que te sirve hablar de la muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426983594119168"]}, {"author_id": "173616948", "created_at": "2019-10-24T17:53:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187426896998477824", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426896998477824"]}, {"author_id": "3260291738", "created_at": "2019-10-24T17:53:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187426789313974274", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426789313974274"]}, {"author_id": "199729317", "created_at": "2019-10-24T17:52:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187426750264938496", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426750264938496"]}, {"author_id": "62058318", "created_at": "2019-10-24T17:52:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187426747593187329", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426747593187329"]}, {"author_id": "1164484358", "created_at": "2019-10-24T17:52:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425347308003338"}], "id": "1187426719860436992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BancadaDragao: Esta equipa continua a jogar pouco. S\u00f3 n v\u00ea quem n quer ver. Insistir nesta solu\u00e7\u00e3o esgotada que h\u00e1 largos meses n\u00e3o d\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BancadaDragao", "id": "910422544343355392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187426719860436992"]}, {"author_id": "2481184206", "created_at": "2019-10-24T17:52:40.000Z", "id": "1187426695659302918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Como voy a salir de joda en la moto jajajaja que suicida \ud83d\ude23, nunca ma", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426695659302918"]}, {"author_id": "319145029", "created_at": "2019-10-24T17:52:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187426635072659457", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426635072659457"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 242, "tag": "RIPSimoneNoVIVA"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Walqu\u00edria"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5262, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Heleninha"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Valqu\u00edria"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.3271, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "RIPSimoneNoVIVA"}, {"start": 244, "end": 261, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}]}, "author_id": "39854463", "created_at": "2019-10-24T17:52:15.000Z", "id": "1187426591548329990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Um pensamento: t\u00e1 na cara que Walqu\u00edria foi que matou o abusador, ser\u00e1 que foi da\u00ed que se basearam na hist\u00f3ria da Odete e da Heleninha (o acidente do irm\u00e3o) em Vale Tudo? Pq Valqu\u00edria diz pra todos que foi a Fl\u00e1via que matou  #RIPSimoneNoVIVA\n#SelvaDePedraNoVIVA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187426591548329990"]}, {"author_id": "233822602", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:52:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187426577648242688", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426577648242688"]}, {"author_id": "891837670422446081", "created_at": "2019-10-24T17:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187426466797096960", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426466797096960"]}, {"author_id": "1133494878518861824", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:51:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187426412413763585", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426412413763585"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "BlackMoney"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "ChoJinWoong"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "LeeHaNee"}, {"start": 87, "end": 102, "tag": "LeeKyoungYoung"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "HeoSungTae"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "JoHanChul"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "KangShinII"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/esSBZ0yq16", "expanded_url": "https://youtu.be/cfJpcDAyzqE", "display_url": "youtu.be/cfJpcDAyzqE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=cfJpcDAyzqE&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "1102884820601004032", "created_at": "2019-10-24T17:51:17.000Z", "id": "1187426348903612418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A Novembre in SK esce il film #BlackMoney, con un cast stellare #ChoJinWoong #LeeHaNee #LeeKyoungYoung #HeoSungTae #JoHanChul #KangShinII. Un procuratore si ritrova coinvolto in caso di corruzione finanziaria quando il suo sospettato si suicida. https://t.co/esSBZ0yq16", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187426348903612418"]}, {"author_id": "713846593179500545", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/zDd0BZWJqS", "expanded_url": "https://www.larazon.es/sociedad/un-joven-se-suicida-cortandose-la-cabeza-con-una-motosierra-en-vigo-NB25422924", "display_url": "larazon.es/sociedad/un-jo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:51:07.000Z", "id": "1187426308474753024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicidio con motosierra???, no me cuadra https://t.co/zDd0BZWJqS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426308474753024"]}, {"author_id": "770667512543358976", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:50:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187426201716969472", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426201716969472"]}, {"author_id": "859925732960739329", "created_at": "2019-10-24T17:50:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "id": "1187426102047842304", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187426102047842304"]}, {"author_id": "186501105", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/NKwNIGsnMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1187174977830866944", "display_url": "twitter.com/correio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:50:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187174977830866944"}], "id": "1187426051212886017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tive que abrir a Mat\u00e9ria pra entender que a cidad\u00e3 de 13 anos junto com namoraro, matou a irm\u00e3 gr\u00e1vida, o filho da irm\u00e3 dela que j\u00e1 tinha 7 anos, arrancou o beb\u00ea da irm\u00e3 e entregou pra sogra pq essa infeliz tava se fazendo de gr\u00e1vida pra um macho https://t.co/NKwNIGsnMQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187426051212886017"]}, {"author_id": "1148815107776012288", "created_at": "2019-10-24T17:49:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187425855443783680", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425855443783680"]}, {"author_id": "43893656", "created_at": "2019-10-24T17:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187425837227765760", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425837227765760"]}, {"author_id": "888176275579428864", "created_at": "2019-10-24T17:48:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187394414605455360"}], "id": "1187425763953430530", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Que la alejen de las armas!! Porque esta aprendi\u00f3 todo de su suicida l\u00edder.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425763953430530"]}, {"author_id": "123463480", "created_at": "2019-10-24T17:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187108918842908672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "id": "1187425692394246144", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JoseMendozamdr: Los m\u00e9dicos somos la profesi\u00f3n con m\u00e1s riesgo suicida. Un m\u00e9dico al menos se suicida por d\u00eda en los Estados Unidos y en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425692394246144"]}, {"author_id": "900166675676385280", "created_at": "2019-10-24T17:48:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187425656893775875", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425656893775875"]}, {"author_id": "386166176", "created_at": "2019-10-24T17:48:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187425473799831556"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187425650103197696", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425650103197696"]}, {"author_id": "235455501", "created_at": "2019-10-24T17:48:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1187425572126887937", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425572126887937"]}, {"author_id": "64986985", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0zTIQlnOZN", "expanded_url": "https://twitter.com/ferezmanuel/status/1187417362309570564", "display_url": "twitter.com/ferezmanuel/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:47:48.000Z", "geo": {"place_id": "07d9f38b84887000"}, "id": "1187425473799831556", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 9, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "text": "Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a un demagogo peligros\u00edsimo que est\u00e1 destruyendo lo poco que hab\u00edamos avanzado y empeorando todo lo que estaba mal. Ojal\u00e1 que Chile no cometa el mismo error\u2026 https://t.co/0zTIQlnOZN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425473799831556"]}, {"author_id": "140204053", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:47:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187425423648579584", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425423648579584"]}, {"author_id": "910422544343355392", "created_at": "2019-10-24T17:47:18.000Z", "id": "1187425347308003338", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Esta equipa continua a jogar pouco. S\u00f3 n v\u00ea quem n quer ver. Insistir nesta solu\u00e7\u00e3o esgotada que h\u00e1 largos meses n\u00e3o d\u00e1 resultados \u00e9 suicida e, +cedo ou +tarde, vamos todos lamentar.\n\nDito isto, siga para cima deles na segunda parte e esperar por mais um rasgo individual", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187425347308003338"]}, {"author_id": "557979474", "created_at": "2019-10-24T17:47:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187191086013440001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4112, "type": "Place", "normalized_text": "SRE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sergiozaragoza", "id": "70543082"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}]}, "id": "1187425311270625281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiozaragoza: @AlfonsoDurazo Sr. Secretario. A su amigo no le pagaron por 10 meses su trabajo en SRE como el mismo lo escribi\u00f3 en su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425311270625281"]}, {"author_id": "65081782", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187425301782913026", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425301782913026"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "982384647064596480", "created_at": "2019-10-24T17:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187425300616867841", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425300616867841"]}, {"author_id": "159686914", "created_at": "2019-10-24T17:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187373406704013313"}], "id": "1187425206018686977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaChela20: Venir a la ginec\u00f3loga con el pa\u00f1uelo verde en la cartera sigue siendo una experiencia suicida, sin contar que vengo con un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnaChela20", "id": "710905974039683072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425206018686977"]}, {"author_id": "2308023179", "created_at": "2019-10-24T17:46:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187382052301266945"}], "id": "1187425160636317704", "in_reply_to_user_id": "982329663216168960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mandiocaalol Cara, sendo seu amigo ou n\u00e3o isso n\u00e3o deixa de ser racismo. O seu amigo pode ser uma exce\u00e7\u00e3o que n\u00e3o v\u00ea problema nisso, por\u00e9m, A ESCRAVID\u00c3O MATOU MILHARES por quase 350 anos! N\u00e3o \u00e9 piada que se fa\u00e7a! Negros morrem hoje como morrem antigamente! Se ele n\u00e3o tem bom senso tenha vc!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mandiocaalol", "id": "982329663216168960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187425160636317704"]}, {"author_id": "2654075148", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187425139262021632", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425139262021632"]}, {"author_id": "2670373109", "created_at": "2019-10-24T17:46:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1187425077282951168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "eu t\u00f4 t\u00e3o triste pq t\u00f4 vendo no Facebook que um guri daqui se suicidou. gente, s\u00e9rio. eu tenho tanto medo de perder algu\u00e9m de novo e tenho muito medo de perder algu\u00e9m pra depress\u00e3o, t\u00f4 agoniada...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187425077282951168"]}, {"author_id": "1355291834", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:45:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187424863138353153", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424863138353153"]}, {"author_id": "180793651", "created_at": "2019-10-24T17:44:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187419436732440576"}], "id": "1187424611283165184", "in_reply_to_user_id": "1130315405451563009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HeisenbergGC1 Bueno, si sos masoquista, fakir o suicida, esta todo bien.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HeisenbergGC1", "id": "1130315405451563009"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424611283165184"]}, {"author_id": "1643135533", "created_at": "2019-10-24T17:44:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187424539900284928", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424539900284928"]}, {"author_id": "854519117080080384", "created_at": "2019-10-24T17:43:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187424317518368769", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424317518368769"]}, {"author_id": "117116287", "created_at": "2019-10-24T17:43:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187424282378457088", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424282378457088"]}, {"author_id": "736656285039362048", "created_at": "2019-10-24T17:42:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187391128166961153"}], "id": "1187424223079198720", "in_reply_to_user_id": "1062030665686966274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NIGHTSL2 @aplopejiaman @Ciro7Montenegro Ojal\u00e1 la gente como tu s\u00e9 extinguiera o abriera su mente a m\u00e1s conceptos, son unos transfobicos de mierda que no toman en cuenta la cantidad de gente trans que se suicida por la discriminaci\u00f3n, dan asco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NightsL2", "id": "1257265341631086595"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "aplopejiaman", "id": "1165395423806312450"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424223079198720"]}, {"author_id": "951938298", "created_at": "2019-10-24T17:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187424192628744193", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424192628744193"]}, {"author_id": "1395219918", "created_at": "2019-10-24T17:41:54.000Z", "id": "1187423989225971712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensando em tudo que eu pus vida, t\u00e1 me arrancando ela e me transformando num suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187423989225971712"]}, {"author_id": "169563224", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:41:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187423972905738240", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187423972905738240"]}, {"author_id": "2655436948", "created_at": "2019-10-24T17:41:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187422238443802624"}], "id": "1187423851052969984", "in_reply_to_user_id": "777176349605765120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@igordavoglio @joaofariaas sacanagem \u00e9 vc querer vir falar que o time matou como se fosse algo proposital e n\u00e3o uma trag\u00e9dia. \u00c9 claro que vamos jogar e ganhar por eles, n\u00e3o \u00e9 usar isso como algo positivo, nenhuma morte \u00e9 positiva, isso \u00e9 uma forma de nao deixar os mlk no esquecimento, mas sim na mem\u00f3ria.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igordavoglio", "id": "777176349605765120"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "joaofariaas", "id": "604674016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187423851052969984"]}, {"author_id": "3376460991", "created_at": "2019-10-24T17:41:12.000Z", "id": "1187423811915911169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ok eu admito \n\ntalvez eu esteja suicida de novo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187423811915911169"]}, {"author_id": "145484113", "created_at": "2019-10-24T17:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187423804672368640", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187423804672368640"]}, {"author_id": "222872736", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187423686070034433", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187423686070034433"]}, {"author_id": "990389135406858240", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:40:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187423589261303808", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187423589261303808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SONORA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/lNXX3sdQVh", "expanded_url": "http://www.uniradionoticias.com/noticias/sonora/580635/se-suicida-velador-dentro-de-escuela-secundaria-en-navojoa.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradionoticias.com/noticias/sonor\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "Navojoa"}]}, "author_id": "193083959", "created_at": "2019-10-24T17:39:50.000Z", "id": "1187423467278405633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SONORA Se suicida velador dentro de escuela secundaria, en Navojoa https://t.co/lNXX3sdQVh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187423467278405633"]}, {"author_id": "2875587927", "created_at": "2019-10-24T17:39:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187394355348287489"}], "id": "1187423365105115137", "in_reply_to_user_id": "41173386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PedrooArt @scherbattssky eu adoro esquadr\u00e3o suicida,help", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedrooart", "id": "41173386"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "scherbattssky", "id": "900858031197622273"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187423365105115137"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "2439279361", "created_at": "2019-10-24T17:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187423130748424192", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187423130748424192"]}, {"author_id": "335339657", "created_at": "2019-10-24T17:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187422862333956097", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187422862333956097"]}, {"author_id": "3009320135", "created_at": "2019-10-24T17:36:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187422673942523915", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187422673942523915"]}, {"author_id": "54000108", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187422315493109760", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187422315493109760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "1163665143001038850", "created_at": "2019-10-24T17:34:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187422207259004928", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187422207259004928"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "847864055725342721", "created_at": "2019-10-24T17:34:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187422197456896000", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187422197456896000"]}, {"author_id": "621324343", "created_at": "2019-10-24T17:34:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187421875288379392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Ishmael"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3"}]}, "id": "1187422137570738178", "in_reply_to_user_id": "621324343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me matou logo quando o Ishmael solta \"Vou experimentar um amigo pag\u00e3o, pensei, j\u00e1 que a bondade Crist\u00e3 se revelou mera cortesia vazia.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187422137570738178"]}, {"author_id": "728626984482418688", "created_at": "2019-10-24T17:34:30.000Z", "id": "1187422126682365952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Melhor foi que minha m\u00e3e se matou rindo primeiro depois foi perguntar se eu me machuquei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187422126682365952"]}, {"author_id": "940032305191460864", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:34:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187422018704154624", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187422018704154624"]}, {"author_id": "106237045", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:33:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187421987108470785", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187421987108470785"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "3189487963", "created_at": "2019-10-24T17:33:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187421883702173696", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187421883702173696"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "author_id": "108337132", "created_at": "2019-10-24T17:32:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187421639819939840", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187421639819939840"]}, {"author_id": "775789116822810624", "created_at": "2019-10-24T17:32:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187397150608633859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "gamemaker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "id": "1187421546706624513", "in_reply_to_user_id": "142552123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@uphiago Teve um gamemaker que se matou por um exposed", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187421546706624513"]}, {"author_id": "963944473846779904", "created_at": "2019-10-24T17:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187420248607203328"}], "id": "1187421520836079616", "in_reply_to_user_id": "2421360399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leonardosivelli Eu fico pensando se n\u00e3o ocorresse o inc\u00eandio q matou o jovens q argumento vcs usariam contra o clube pq tudo vcs tentam achar um erro no time, tem torcedor rival q nem se importa cm isso e s\u00f3 fala pra poder atingir o time", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leonardosivelli", "id": "2421360399"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187421520836079616"]}, {"author_id": "61776425", "created_at": "2019-10-24T17:31:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "id": "1187421399285190657", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187421399285190657"]}, {"author_id": "878466055", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:31:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187421378712129536", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187421378712129536"]}, {"author_id": "1044910268", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/oqFZBtEW2t", "expanded_url": "https://redir.lomadee.com/v2/2974b1275bd", "display_url": "redir.lomadee.com/v2/2974b1275bd"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.395, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:31:30.000Z", "id": "1187421372135432193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "FUNKO POP - HARLEY QUINN - FILME ESQUADR\u00c3O SUICIDA - DC COMICS R$ 110,00\n\nem at\u00e9 3x de R$ 36,67 sem juros ou R$ 104,50 \u00e0 vista com 5% desconto valido pelo link abaixo\n\nhttps://t.co/oqFZBtEW2t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187421372135432193"]}, {"author_id": "169189135", "created_at": "2019-10-24T17:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187073647103676422"}], "id": "1187421260474671104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @larinhx: o machismo se pudesse matar todas n\u00f3s, ele mataria. (no sentido literal). por dentro j\u00e1 matou muitas. eu inclusive estou morta", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "larinhx", "id": "268233576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187421260474671104"]}, {"author_id": "331227259", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/srjNc1koau", "expanded_url": "https://www.cosmopolitan.com.mx/noticias/chica-se-suicida-despues-de-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "cosmopolitan.com.mx/noticias/chica\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:30:11.000Z", "id": "1187421037798912000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13 https://t.co/srjNc1koau", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187421037798912000"]}, {"author_id": "270050737", "created_at": "2019-10-24T17:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187409159093923840"}], "id": "1187420996652937220", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @enzosartorello: @Giacinto_Bruno forse.. anche se nel frattempo gli Italiani sono diventati pi\u00f9 poveri del 25% e molti sono stati diment\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "enzosartorello", "id": "957962750"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187420996652937220"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "author_id": "1006394916317089792", "created_at": "2019-10-24T17:29:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187420774778454016", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187420774778454016"]}, {"author_id": "2230722930", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kGGIXSPmOS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdelpOficial/status/1187405892007923712", "display_url": "twitter.com/EdelpOficial/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "gremio"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.357, "type": "Organization", "normalized_text": "milito"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:28:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187405892007923712"}], "id": "1187420728985096193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer estuvo en flamengo gremio. El martes con el equipo de milito , si no se suicida pega en el palo https://t.co/kGGIXSPmOS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187420728985096193"]}, {"author_id": "1111072772992704512", "created_at": "2019-10-24T17:28:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "id": "1187420704263802880", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187420704263802880"]}, {"author_id": "1068328167159533568", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187420666452234240", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187420666452234240"]}, {"author_id": "79273597", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/WblAJIC26N", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/10/24/fim-do-pagamento-de-auxilio-emergencial-preocupa-moradores-de-brumadinho.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/minas-gerai\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/10/24/fim-do-pagamento-de-auxilio-emergencial-preocupa-moradores-de-brumadinho.ghtml"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:28:37.000Z", "id": "1187420643815575554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Em janeiro, a mineradora, respons\u00e1vel pela barragem que se rompeu e matou 270 pessoas, n\u00e3o ser\u00e1 obrigada mais pagar um sal\u00e1rio m\u00ednimo por m\u00eas para adultos, meio para adolescentes e 1/4 para crian\u00e7as\". \nhttps://t.co/WblAJIC26N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187420643815575554"]}, {"author_id": "1053628739140141058", "created_at": "2019-10-24T17:28:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia Santos"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4038, "type": "Other", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}]}, "id": "1187420561602949120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[24/10 14:27] J\u00falia Santos: V\u00ea se n demora q eu tenho pressa\n[24/10 14:27] Samuel: A pressa matou o gato\n[24/10 14:27] J\u00falia Santos: Ainda bem q ele tem 7 vidas \ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187420561602949120"]}, {"author_id": "1044910268", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2EYsiBJyTm", "expanded_url": "https://redir.lomadee.com/v2/297001846d2", "display_url": "redir.lomadee.com/v2/297001846d2"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:27:44.000Z", "id": "1187420420695347207", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "CADERNO UNIVERSIT\u00c1RIO - CURINGA CORPO - ESQUADR\u00c3O SUICIDA - 96 FOLHAS - CAPA DURAR$ 21,90 \nou em at\u00e9 1x de R$ 21,90 no cart\u00e3o ou R$ 20,80 \u00e0 vista com 5% desconto valido pelo link abaixo\nhttps://t.co/2EYsiBJyTm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187420420695347207"]}, {"author_id": "189345860", "created_at": "2019-10-24T17:27:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187420259894071296", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187420259894071296"]}, {"author_id": "585221288", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:26:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187420195821969408", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187420195821969408"]}, {"author_id": "223139140", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:26:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187420156357742592", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187420156357742592"]}, {"author_id": "2720461081", "created_at": "2019-10-24T17:25:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187419892473094146", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187419892473094146"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "author_id": "2685971274", "created_at": "2019-10-24T17:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187419852648210434", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187419852648210434"]}, {"author_id": "50907607", "created_at": "2019-10-24T17:24:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187413687180681234"}], "id": "1187419711715336193", "in_reply_to_user_id": "2911597972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brenata13 Melhor coisa pra quem n quer se responsabilizar pelas atitudes\nMatou algu\u00e9m? Foi o diabo\nTraiu? Foi o diabo \n Qualquer erro foi o diabo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brenata13", "id": "2911597972"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187419711715336193"]}, {"author_id": "1044910268", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/hiEGIt8uBw", "expanded_url": "https://redir.lomadee.com/v2/297debbb3b7", "display_url": "redir.lomadee.com/v2/297debbb3b7", "unwound_url": "https://www.maniapop.com.br/caderno-universitario-harley-quinn-corpo-esquadrao-suicida-96-folhas-capa-dura-p1224?utm_source=Lomadee&utm_medium=afiliado&utm_campaign=cpa&lmdsid=503836283905-9940-1636567850382"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY QUINN"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:24:34.000Z", "id": "1187419623517540352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "CADERNO UNIVERSIT\u00c1RIO - HARLEY QUINN CORPO - ESQUADR\u00c3O SUICIDA - 96 FOLHAS - CAPA DURA R$ 21,90\n\nou em at\u00e9 1x de R$ 21,90 no cart\u00e3o ou R$ 20,80 \u00e0 vista com 5% desconto valido pelo link abaixo\n\nhttps://t.co/hiEGIt8uBw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187419623517540352"]}, {"author_id": "928193867412750337", "created_at": "2019-10-24T17:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187305425584054272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.2766, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1187419504936046592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eEVIL\u304c\u8a00\u3063\u305f\u300c\u601d\u3046\u3068\u3053\u308d\u3082\u3042\u308b\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u6307\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u521d\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067EVIL\u304c\u53e3\u306b\u3057\u305f\u4e00\u8a00\u3002\n\u3053\u308c\u304c\u4f55\u3092\u610f\u5473\u3059\u308b\u306e\u304b\u8003\u5bdf\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\nhttps://t.co/ILhZMJqSu\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1187419504936046592"]}, {"author_id": "557356927", "created_at": "2019-10-24T17:23:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187419445830000640", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187419445830000640"]}, {"author_id": "314028773", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:23:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187419401013858305", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187419401013858305"]}, {"author_id": "454249819", "created_at": "2019-10-24T17:21:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187418962658770946", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187418962658770946"]}, {"author_id": "54388138", "created_at": "2019-10-24T17:20:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.8988, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3339, "type": "Other", "normalized_text": "AGP"}]}, "id": "1187418703329185795", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Te falt\u00f3 escribir Haya de la Torre.\nEl suicida AGP no cuenta.\n\u00bfDe qu\u00e9 hablas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187418703329185795"]}, {"author_id": "3922344275", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WWKEQBkgeP", "expanded_url": "http://basilicatanotizie.net/meridiana/13756-falsi-corsi-per-oss-sei-arresti-in-calabria-suicida-uno-dei-ragazzi-truffati.html", "display_url": "basilicatanotizie.net/meridiana/1375\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BasilicataNot", "id": "1130778458"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:20:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187411561406750721"}], "id": "1187418677400035328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BasilicataNot: Falsi corsi per Oss. Sei arresti in Calabria. Suicida uno dei ragazzi truffati https://t.co/WWKEQBkgeP", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187418677400035328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 48, "tag": "LouisTomlinsonEnLos40"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 47, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "LouisTomlinsonEnLos40"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Los40ar", "id": "148800843"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Louis_Tomlinson", "id": "84279963"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "priavilagg", "id": "774463460876906496"}]}, "author_id": "1929034878", "created_at": "2019-10-24T17:20:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187369450745585667"}], "id": "1187418673167978496", "in_reply_to_user_id": "148800843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Los40ar @Louis_Tomlinson #LouisTomlinsonEnLos40 por favor si @priavilagg no va se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187418673167978496"]}, {"author_id": "709383879564595201", "created_at": "2019-10-24T17:20:00.000Z", "id": "1187418477730111489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina...... \u2764\ufe0f\ud83d\ude3b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187418477730111489"]}, {"author_id": "336365923", "created_at": "2019-10-24T17:19:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187417977152589825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cvenegas91", "id": "161142237"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "javilandiaa", "id": "120869780"}]}, "id": "1187418393466593282", "in_reply_to_user_id": "161142237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Cvenegas91 @javilandiaa En verda este wn es kamikaze \ud83e\udd23 suicida jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187418393466593282"]}, {"author_id": "106759665", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187418339607339008", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187418339607339008"]}, {"author_id": "314395594", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:18:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187418218920632322", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187418218920632322"]}, {"author_id": "906983294998376453", "created_at": "2019-10-24T17:17:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187417951521124359", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187417951521124359"]}, {"author_id": "86198650", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:17:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187417896890191872", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417896890191872"]}, {"author_id": "24363548", "created_at": "2019-10-24T17:17:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186741896846155777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "identidade85", "id": "55693040"}]}, "id": "1187417780913627137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @identidade85: Se entre 1930 e 1945 Vargas conseguiu amplo apoio de v\u00e1rios setores da sociedade, no seu segundo governo teve que fazer a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187417780913627137"]}, {"author_id": "1328052181", "created_at": "2019-10-24T17:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403604103225344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "MichelePradoBa", "id": "986184404451123200"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "JulianLemosopb1", "id": "903004267463806993"}]}, "id": "1187417584221802497", "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@alefrota77 @jairbolsonaro @lobaoeletrico @lucianoayan @priweinstein @MichelePradoBa @deppimentel @JulianLemosopb1 Coitado desse cara, que fim, que fim! A diferen\u00e7a foi que Judas, depois da TRAIRAGEM, sentiu remorso e se enforcou. Que fim, que fim!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187417584221802497"]}, {"author_id": "767421010102607872", "created_at": "2019-10-24T17:16:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389684307103744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.4902, "type": "Other", "normalized_text": "On Demand"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}]}, "id": "1187417536280907778", "in_reply_to_user_id": "2650204318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RWinchester23 @Cariocaxboxone Entendi porque chamam vc de sonysta. Voc\u00ea est\u00e1 falando de bilheteria, s\u00e9rio? Kkk mesmo um filme deplor\u00e1vel como Venom tendo bilheteria deixa tudo bem? Ent\u00e3o Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 top tamb\u00e9m, foi o t\u00edtulo On Demand mais visto na \u00e9poca. E a\u00ed?\n\nObs: Calma, sem treta kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187417536280907778"]}, {"author_id": "45416872", "created_at": "2019-10-24T17:16:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187417508422344704", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417508422344704"]}, {"author_id": "1069376566617083904", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OTvV5nZ8yR", "expanded_url": "https://youtu.be/129lhyT2Uvs", "display_url": "youtu.be/129lhyT2Uvs"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "RANKED"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 100, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:16:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187417467351654404"}], "id": "1187417496913141760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FesbakGamer: SE SUICIDA PARA NO DARNOS PUNTOS EN RANKED WTF https://t.co/OTvV5nZ8yR v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417496913141760"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "965276001159860226", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 757, "tweet_count": 19585, "listed_count": 0}, "name": "amanda ker o que?", "username": "mandinha0211"}, {"verified": false, "id": "977610655254663169", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 474, "tweet_count": 15154, "listed_count": 0}, "name": "Maria Luiza com z", "username": "malualvimb"}, {"verified": false, "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "id": "1132436331001368576", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 300, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "name": "Larry", "username": "capi_mendez"}, {"verified": false, "id": "168834896", "location": "Hermosillo - Guaymas", "public_metrics": {"followers_count": 12166, "following_count": 5110, "tweet_count": 107103, "listed_count": 86}, "name": "el basilio", "username": "elbasiliogmas"}, {"verified": false, "id": "237760414", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 891, "tweet_count": 3296, "listed_count": 2}, "name": "andrew bolkonski", "username": "lasfloresdelmal"}, {"verified": false, "id": "2579711610", "location": "CDMX, M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6901, "tweet_count": 49215, "listed_count": 4}, "name": "Manolo Simpson", "username": "Manolodeflorida"}, {"verified": false, "id": "85204365", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MagdaGraciasFCH"}, {"verified": false, "id": "523911192", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2819, "tweet_count": 248604, "listed_count": 2}, "name": "Marco Antonio Salas", "username": "eneypo"}, {"verified": false, "id": "1223168594", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "username": "FerBetancourt9"}, {"verified": false, "id": "492649179", "location": "Tangamand\u00e1pio", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1387, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}, "name": "Jaiminho\u00ae", "username": "TangamandapioBr"}, {"verified": false, "id": "215322898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74758, "following_count": 2033, "tweet_count": 43116, "listed_count": 353}, "name": "Marcelo Semer", "username": "marcelo_semer"}, {"verified": false, "id": "706980716970643456", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 551, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}, "name": "Diaz Sichbear", "username": "Diaz_sichbear"}, {"verified": true, "id": "1961896808", "public_metrics": {"followers_count": 21025, "following_count": 18, "tweet_count": 2501, "listed_count": 62}, "name": "Heroes of the Storm", "username": "BlizzHeroesLA"}, {"verified": false, "id": "192341850", "location": "N. Sra da Gl\u00f3ria/Se", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 721, "tweet_count": 21344, "listed_count": 11}, "name": "Maycon Fernandes", "username": "mayconjornalist"}, {"verified": false, "id": "1051800328516132869", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3437, "tweet_count": 103193, "listed_count": 0}, "name": "Maria mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "Mariame19970907"}, {"verified": true, "id": "1523748277", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699075, "following_count": 222, "tweet_count": 32270, "listed_count": 1185}, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "username": "conexaopolitica"}, {"verified": false, "id": "1183179570729619456", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 113, "tweet_count": 16021, "listed_count": 7}, "name": "Carlos Kreimer", "username": "carlos_kreimer"}, {"verified": false, "id": "4837311105", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 25, "tweet_count": 102669, "listed_count": 361}, "name": "Rick Decard", "username": "rick_decard"}, {"verified": false, "id": "1053270918426976256", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 36, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}, "name": "kaxis", "username": "kxmillyn"}, {"verified": false, "id": "53634192", "location": "iPhone: 0.000000,0.000000", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 901, "tweet_count": 32702, "listed_count": 7}, "name": "Ramon Torres", "username": "nomar1963"}, {"verified": true, "id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "name": "Gustavo Tovar", "username": "tovarr"}, {"verified": false, "id": "1170064805140606978", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 55, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "name": "surtada", "username": "surtei01"}, {"verified": false, "id": "1131387481", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1818, "tweet_count": 51334, "listed_count": 5}, "name": "Nina Magallanes", "username": "MagallanesNina"}, {"verified": true, "id": "85745429", "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "name": "Alberto Barradas", "username": "Psicovivir"}, {"verified": false, "id": "1108429639435857920", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 691, "tweet_count": 25646, "listed_count": 0}, "name": "Amandex", "username": "Tricolettii"}, {"verified": false, "id": "3118734381", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 22612, "following_count": 18089, "tweet_count": 68602, "listed_count": 29}, "name": ".", "username": "nkjaurgui"}, {"verified": false, "id": "864969098299625474", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "name": "Manu", "username": "ManuelBaca11"}, {"verified": false, "id": "354919870", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 199, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Fernando Dami\u00e1n Robles", "username": "damfer001"}, {"verified": false, "id": "1588044475", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 269, "tweet_count": 28001, "listed_count": 0}, "name": "predo", "username": "priedro"}, {"verified": false, "id": "81220509", "location": "Fonsequist\u00e3o, Brooklin.", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 200, "tweet_count": 38189, "listed_count": 2}, "name": "MaX", "username": "mvxaviers"}, {"verified": false, "id": "3232111399", "location": "Salvingt\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1506, "tweet_count": 22023, "listed_count": 4}, "name": "Imhotep .\u2022.", "username": "gtloeb"}, {"verified": false, "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RockStroke"}, {"verified": false, "id": "2393497224", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2139, "tweet_count": 8877, "listed_count": 2}, "name": "Christina Costa", "username": "chrisddl1432"}, {"verified": false, "id": "1048704565560991744", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5912, "following_count": 6234, "tweet_count": 6872, "listed_count": 1}, "name": "Ruth lourencoda Silva", "username": "LourencodaRuth"}, {"verified": false, "id": "3294048869", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 389, "tweet_count": 8053, "listed_count": 0}, "name": "Junior Girardi", "username": "jrgirardi"}, {"verified": false, "id": "57814448", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 744, "tweet_count": 21638, "listed_count": 1}, "name": "Vida longa ao rei!", "username": "alexandrefatec"}, {"verified": false, "id": "604963609", "location": "Hermosillo,Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 367, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "name": "Memo", "username": "GGA04"}, {"verified": false, "id": "891196632775131137", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 238, "tweet_count": 2836, "listed_count": 0}, "name": "Buddy", "username": "Llermayaaa"}, {"verified": false, "id": "1090290778092568576", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 4, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "name": "Como Sucedi\u00f3", "username": "CSucedio"}, {"verified": false, "id": "880758555057561600", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9961, "following_count": 0, "tweet_count": 12442, "listed_count": 4}, "name": "RAP NACIONAL!", "username": "FRASES_RAP_NAC"}, {"verified": false, "id": "2824879909", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 4609, "tweet_count": 204274, "listed_count": 113}, "name": "Du\u0161ka", "username": "zikica11"}, {"verified": false, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "name": "Anne Marie Curcic", "username": "anmaribg"}, {"verified": false, "id": "115995415", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 16063, "tweet_count": 145270, "listed_count": 80}, "name": "PERFILADOR\u2696\ufe0f", "username": "PERFILADOR"}, {"verified": false, "id": "1156347276937310209", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Najar Pinedo", "username": "NajarPinedo"}, {"verified": false, "id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "name": "Nilton VelaZco", "username": "NiltonVelazco"}, {"verified": false, "id": "4859877472", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1082, "tweet_count": 32144, "listed_count": 0}, "name": "\u0618", "username": "eddiesIover"}, {"verified": false, "id": "261465266", "location": "Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 845, "tweet_count": 35797, "listed_count": 0}, "name": "JuanLuis \ud83e\udee1", "username": "crokanss"}, {"verified": false, "id": "942539878520250368", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 162, "tweet_count": 3667, "listed_count": 1}, "name": "RENUNCIA PI\u00d1ERA", "username": "ChupalaKarol"}, {"verified": false, "id": "1443964640", "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31892, "listed_count": 2}, "name": "Marialena MR", "username": "Marialenarosas"}, {"verified": false, "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}, "name": "EP | Mundo", "username": "EP_Mundo"}, {"verified": false, "id": "578730531", "public_metrics": {"followers_count": 8896, "following_count": 6828, "tweet_count": 340911, "listed_count": 40}, "name": "ENRIQUE QUIJADA, #MexicoLibreVa!", "username": "skyaquaklin"}, {"verified": false, "id": "416583838", "location": "Alessandria; Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 5251, "tweet_count": 295287, "listed_count": 72}, "name": "Melina\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "melinacugliari"}, {"verified": false, "id": "736566716210262016", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 50, "tweet_count": 31635, "listed_count": 0}, "name": "Teresa", "username": "terry50mm"}, {"verified": false, "id": "26512700", "location": "Americana", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 270, "tweet_count": 22611, "listed_count": 2}, "name": "Andre Maringolo", "username": "sgrubbles"}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "id": "102136210", "location": "Vinhedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 367, "tweet_count": 12024, "listed_count": 4}, "name": "Beto Oliveira", "username": "BetoOliveiraa"}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "id": "3295779650", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 997, "tweet_count": 10767, "listed_count": 6}, "name": "Jorge", "username": "RodRuedaJorge"}, {"verified": false, "id": "329746927", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41333, "following_count": 41502, "tweet_count": 614458, "listed_count": 83}, "name": "Me sigue cantando el alma .", "username": "CultivandoVerso"}, {"verified": false, "id": "715134804", "location": "Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1128, "tweet_count": 126101, "listed_count": 2}, "name": "ACORDA BRASIL", "username": "luizcarlostavo1"}, {"verified": true, "id": "94451423", "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "name": "Major Olimpio", "username": "majorolimpio"}, {"verified": false, "id": "239292776", "location": "Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 628, "tweet_count": 8679, "listed_count": 1}, "name": "Marina", "username": "marina11233"}, {"verified": false, "id": "2666950459", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 462, "tweet_count": 8163, "listed_count": 4}, "name": "Cristianos en Canc\u00fan", "username": "CristianosCUN"}, {"verified": false, "id": "223171294", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 74, "tweet_count": 69256, "listed_count": 30}, "name": "alejandro morales", "username": "alemorales67"}, {"verified": false, "id": "3758951297", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1148, "tweet_count": 33981, "listed_count": 4}, "name": "La Sombra, activista contra la tiran\u00eda.", "username": "nemesis_9348"}, {"verified": false, "id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506230, "listed_count": 342}, "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "username": "ELPINERO"}, {"verified": false, "id": "1063929189974323209", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2221, "tweet_count": 25112, "listed_count": 0}, "name": "LULA 13 \ud83c\udf93\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "semseuaval"}, {"verified": false, "id": "49856684", "location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 847, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel G\u00f3es", "username": "gabrielgoes"}, {"verified": false, "id": "914968197081780225", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 198, "tweet_count": 8276, "listed_count": 0}, "name": "Raquel", "username": "raquelmpbff"}, {"verified": false, "id": "999910690398781440", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 258, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo", "username": "Marcelo_tkd_12"}, {"verified": false, "id": "3272180742", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7255, "following_count": 2853, "tweet_count": 48518, "listed_count": 40}, "name": "camilo;)", "username": "camilozfan"}, {"verified": false, "id": "763884632576290816", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 587, "tweet_count": 17325, "listed_count": 0}, "name": "J.C.K", "username": "Yk_Dr3ams"}, {"verified": false, "id": "1101286587386814464", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 980, "tweet_count": 41471, "listed_count": 20}, "name": "\u043c\u03b1\u043d\u2077", "username": "sugaminart"}, {"verified": false, "id": "853745187092410368", "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1868, "tweet_count": 50354, "listed_count": 5}, "name": "Aleck", "username": "onlyhopesummer"}, {"verified": false, "id": "952620790230474752", "location": "\u263d\ufe0e\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 614, "tweet_count": 30583, "listed_count": 0}, "name": "izau em situacao de hexa", "username": "_isall__"}, {"verified": false, "id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "name": "milena", "username": "wwwmlna"}, {"verified": false, "id": "199322920", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 509, "tweet_count": 81821, "listed_count": 0}, "name": "Lucas", "username": "LucasNowicki"}, {"verified": false, "id": "770281458682429440", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 262, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}, "name": "Douglas", "username": "esseDouglas"}, {"verified": true, "id": "2525807683", "public_metrics": {"followers_count": 268684, "following_count": 1160, "tweet_count": 21784, "listed_count": 926}, "name": "Carlos Andreazza", "username": "andreazzaeditor"}, {"verified": false, "id": "129555577", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1016, "tweet_count": 2489, "listed_count": 1}, "name": "Rosamicaela", "username": "rosamicaela"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "id": "1179132428209836033", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 55, "tweet_count": 5258, "listed_count": 1}, "name": "Sv Noticia", "username": "svnoticiacom"}, {"verified": false, "id": "1121194108096274432", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 501, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}, "name": "Raynniere Makepeace", "username": "eu_raynniere"}, {"verified": false, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162337, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": false, "id": "56110372", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 735, "tweet_count": 40862, "listed_count": 7}, "name": "futuro paulista pernambucano baiano", "username": "gc_romulo"}, {"verified": false, "id": "1099004855287508992", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 562, "tweet_count": 38859, "listed_count": 0}, "name": "maria luisa grauda da serra", "username": "maluferroo"}, {"verified": true, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597242, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "name": "Brasil 247", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "id": "57553904", "location": "Mauritsstad, PE | ela/V. Ex.\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 275, "tweet_count": 255751, "listed_count": 17}, "name": "kak\u00e1 \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "username": "KarolAbq"}, {"verified": false, "id": "1016374168668033024", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 402, "tweet_count": 30533, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udeab\ud83d\udc04\ud83d\udeab\ud83d\udc04 \u2618\u2618\u2618", "username": "solheidpalmqui1"}, {"verified": false, "id": "766029130408288257", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 357, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}, "name": "@melike", "username": "dlvaldespino"}, {"verified": false, "id": "3429701925", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230439, "listed_count": 3}, "name": "raf", "username": "raf_elism"}, {"verified": false, "id": "1022108218192003073", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 34, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "name": "Ped\u0159o", "username": "pedro_mss"}, {"verified": false, "id": "127519780", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2356, "tweet_count": 211641, "listed_count": 0}, "name": "Cristi", "username": "Cristilibertad"}, {"verified": false, "id": "335613680", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 276, "tweet_count": 10553, "listed_count": 2}, "name": "MinhaVidaSocial?TaNaCoreia", "username": "VivickaFox"}, {"verified": false, "id": "193083959", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27741, "following_count": 2222, "tweet_count": 293507, "listed_count": 198}, "name": "UniradioNoticias", "username": "uniradionoticia"}, {"verified": false, "id": "35441467", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 3147, "tweet_count": 40818, "listed_count": 53}, "name": "Eleazar Ramos", "username": "EleazarRamos"}, {"verified": true, "id": "249285134", "public_metrics": {"followers_count": 218756, "following_count": 1, "tweet_count": 48702, "listed_count": 168}, "name": "g1 Goi\u00e1s", "username": "g1goias"}, {"verified": false, "id": "1170422585580019713", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 206, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}, "name": "Nicol", "username": "NiclaDeMartino1"}, {"verified": false, "id": "423051474", "location": "Cuenta Alterna: @Manu_Alcala1", "public_metrics": {"followers_count": 17871, "following_count": 3454, "tweet_count": 305559, "listed_count": 75}, "name": "VIVA VENEZUELA LIBRE", "username": "Manuela_Alcala1"}, {"verified": false, "id": "1023625170509078528", "location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 8093, "tweet_count": 119864, "listed_count": 15}, "name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "username": "Tizzy44196287"}, {"verified": false, "id": "749788011320205316", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 636, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "name": "Nuggetsito", "username": "elnuggetfrito"}, {"verified": false, "id": "4825381937", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 3388, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "name": "kraysius", "username": "kraysius"}, {"verified": true, "id": "209833543", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 10159, "following_count": 8957, "tweet_count": 173514, "listed_count": 510}, "name": "Boris.S.G\u00f3mez\u00dazqueda", "username": "BorisSGomezU"}, {"verified": false, "id": "505139238", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1021, "tweet_count": 200254, "listed_count": 1}, "name": "Sonia Josefina Rueda", "username": "Laca749Rueda"}, {"verified": false, "id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "name": "Victor Montenegro Diaz", "username": "vctr_manuel"}, {"verified": false, "id": "3074579511", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 388, "tweet_count": 21239, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264d\ufe0f\u264a\ufe0fGodBerny\u264a\ufe0f\u264d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "BBBernyc"}, {"verified": false, "id": "1074309855039627264", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1262, "tweet_count": 18005, "listed_count": 21}, "name": "nymeria", "username": "hermelancolie"}, {"verified": false, "id": "767190751", "location": "Novi Sad", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 272, "tweet_count": 806, "listed_count": 1}, "name": "Centar Srce", "username": "CentarSrce"}, {"verified": false, "id": "127946617", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 5686, "tweet_count": 127624, "listed_count": 27}, "name": "La Gocha", "username": "galanmagabeth"}, {"verified": false, "id": "521013201", "location": "por ahi", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 279, "tweet_count": 25867, "listed_count": 0}, "name": "Gary", "username": "tslrd2016"}, {"verified": false, "id": "90557757", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1687, "tweet_count": 35195, "listed_count": 8}, "name": "Maria Soldo", "username": "soldito"}, {"verified": false, "id": "2424066882", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 223, "tweet_count": 5264, "listed_count": 1}, "name": "Mika \ud83d\udc0c", "username": "mika__marina"}, {"verified": false, "id": "1123615944620879873", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 186, "tweet_count": 5268, "listed_count": 2}, "name": "Nueevee3\ufe0f\u20e3", "username": "Nueevee3"}, {"verified": false, "id": "50509702", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 38495, "following_count": 22395, "tweet_count": 552476, "listed_count": 173}, "name": "Jos\u00e9 Acosta", "username": "Vprimero"}, {"verified": false, "id": "740960898206965760", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 1994, "tweet_count": 104505, "listed_count": 5}, "name": "Adri Fam", "username": "adrifam65"}, {"verified": false, "id": "199108548", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 320, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "name": "Luis Alberto Campos Mendoza", "username": "BMFucker"}, {"verified": false, "id": "4729865007", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1167, "tweet_count": 39282, "listed_count": 0}, "name": "MJ", "username": "JuuhJames"}, {"verified": false, "id": "378777808", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 487, "tweet_count": 122833, "listed_count": 7}, "name": "jesus e. cobos", "username": "jecobos45"}, {"verified": false, "id": "1086103278", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 4104, "tweet_count": 50720, "listed_count": 5}, "name": "Jorge Luis Garc\u00eda", "username": "Jorge73874280"}, {"verified": false, "id": "118461587", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 554, "tweet_count": 118901, "listed_count": 23}, "name": "shely", "username": "xdkfkei"}, {"verified": false, "id": "4324332794", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 484, "tweet_count": 18457, "listed_count": 4}, "name": "LaGordaRelajo", "username": "lagordarelajo"}, {"verified": false, "id": "334091874", "location": "R\u00edo de la Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1483, "tweet_count": 76249, "listed_count": 6}, "name": "\u00c1ngela Stella Matutina \ud83c\udf12\ud83e\udd22", "username": "asfilippini"}, {"verified": false, "id": "1639469899", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 509, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "name": "Joaqu\u00edn", "username": "Jsilp9"}, {"verified": false, "id": "91685382", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 210, "tweet_count": 8444, "listed_count": 1}, "name": "gman", "username": "hidal119"}, {"verified": false, "id": "925642205284524032", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29927, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "username": "FHernandezBot"}, {"verified": false, "id": "74353541", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2066, "tweet_count": 252660, "listed_count": 14}, "name": "Carlos Ramsanz", "username": "carlosram_sanz"}, {"verified": false, "id": "81250765", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 417, "tweet_count": 4008, "listed_count": 0}, "name": "SweetPotato\ud83c\udf60", "username": "Dariette_"}, {"verified": false, "id": "98003155", "location": "Toulouse, France", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 270, "tweet_count": 23201, "listed_count": 5}, "name": "Gilberto Ruiz", "username": "Gil231b"}, {"verified": false, "id": "955627508409479168", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 82, "tweet_count": 16161, "listed_count": 0}, "name": "Isabel Rejon", "username": "isabel_rejon"}, {"verified": false, "id": "714028450659569664", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 128, "tweet_count": 21445, "listed_count": 0}, "name": "Tomtomtom", "username": "Tomtomt61123731"}, {"verified": false, "id": "403444000", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 26987, "following_count": 3927, "tweet_count": 108398, "listed_count": 168}, "name": "Daniele Cin\u00e0", "username": "danielecina"}, {"verified": false, "id": "254572400", "location": "Jundia\u00ed, SP ", "public_metrics": {"followers_count": 17743, "following_count": 574, "tweet_count": 59257, "listed_count": 13}, "name": "carolina", "username": "carolinakalmarr"}, {"verified": false, "id": "1924136395", "location": "bilbao EUSKAL HERRIA ", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 5002, "tweet_count": 438820, "listed_count": 41}, "name": "kizki \ud83d\udd3b", "username": "KizkiKiz"}, {"verified": false, "id": "2654567840", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 134, "tweet_count": 23940, "listed_count": 1}, "name": "Lucky Luke", "username": "thx11333"}, {"verified": false, "id": "149661191", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1511, "tweet_count": 4908, "listed_count": 3}, "name": "M@uso", "username": "Maus0"}, {"verified": false, "id": "93698596", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 442, "tweet_count": 9772, "listed_count": 0}, "name": "Jhonn", "username": "jhonnal"}, {"verified": false, "id": "1127954297985961985", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 4324, "tweet_count": 30257, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "DavidJeepster"}, {"verified": false, "id": "328727149", "location": "maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1534, "tweet_count": 5482, "listed_count": 2}, "name": "Mercedes Alizo", "username": "nenaalizo"}, {"verified": false, "id": "910644710473117697", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "name": "liam narnia", "username": "LiamNarnia"}, {"verified": false, "id": "1112052108960903171", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 265, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "name": "pabs\ud83d\udc28", "username": "pabsaso2"}, {"verified": false, "id": "701423664", "location": "instagram: @yisucrist", "public_metrics": {"followers_count": 1670609, "following_count": 522, "tweet_count": 21564, "listed_count": 1432}, "name": "jezucrihto xd", "username": "yisucrist"}, {"verified": false, "id": "3028080891", "location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1505, "tweet_count": 98069, "listed_count": 3}, "name": "Coxinha \ud83c\udf83", "username": "queias321"}, {"verified": false, "id": "3004138455", "location": "Villanueva del Pardillo", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 178, "tweet_count": 2907, "listed_count": 2}, "name": "UPYD Villanueva del Pardillo", "username": "UPYDVPardillo"}, {"verified": false, "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "rlia1969"}, {"verified": false, "id": "980277014111408128", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1185, "tweet_count": 85825, "listed_count": 1}, "name": "AlexandraTT\ud83e\udd84", "username": "AlexandraAlda19"}, {"verified": false, "id": "995120581187059713", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 946, "tweet_count": 256287, "listed_count": 1}, "name": "Ag\u00fci \ud83d\udc96\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "username": "AuroraFerEsca"}, {"verified": false, "id": "3354031293", "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 867, "tweet_count": 13264, "listed_count": 0}, "name": "Tati\ud83d\udc90", "username": "tatuliinflores"}, {"verified": false, "id": "989608676494315520", "location": "rj/zn", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 269, "tweet_count": 13044, "listed_count": 1}, "name": "Isis", "username": "tremdaznorte"}, {"verified": false, "id": "70171300", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 2, "tweet_count": 10483, "listed_count": 4}, "name": "\ud83e\uddca\ud83e\udde0", "username": "semsairdalogica"}, {"verified": false, "id": "336429208", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 649, "tweet_count": 123931, "listed_count": 0}, "name": "Rosario \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RosarioW1"}, {"verified": false, "id": "982660507608977409", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 150, "tweet_count": 8187, "listed_count": 2}, "name": "Bean", "username": "naturalyfail"}, {"verified": false, "id": "109592194", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1701, "tweet_count": 39767, "listed_count": 68}, "name": "GregSom\u00ae", "username": "greg_som"}, {"verified": false, "id": "473359893", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2144, "tweet_count": 343462, "listed_count": 28}, "name": "merling espinoza", "username": "MerlingEspinoza"}, {"verified": false, "id": "127554567", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 262, "tweet_count": 6185, "listed_count": 3}, "name": "Omar Hector", "username": "Irfeel"}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "id": "725029988278394881", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 72266, "following_count": 1744, "tweet_count": 89367, "listed_count": 217}, "name": "ElSalvadorTIMES", "username": "DiarioTIMES"}, {"verified": false, "id": "1133779746423267328", "location": "Muzambinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 87, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "name": "A\u0274\u1d00 B", "username": "anabeatriz_xsm"}, {"verified": true, "id": "226542162", "location": "Osasco, SP", "public_metrics": {"followers_count": 7514860, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}, "name": "Felipe Castanhari", "username": "FeCastanhari"}, {"verified": false, "id": "1147525815258767361", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 296, "tweet_count": 4913, "listed_count": 0}, "name": "Rena liebert", "username": "iguinorante0800"}, {"verified": false, "id": "1103710162777448449", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 35, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}, "name": "\u0274\u1d00\u0274\u1d00.", "username": "colors3stars"}, {"verified": false, "id": "3040607973", "location": "portugal", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 102, "tweet_count": 10659, "listed_count": 0}, "name": "In\u00eas", "username": "stresslessnena"}, {"verified": false, "id": "757223355300929536", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 174, "tweet_count": 4199, "listed_count": 22}, "name": "Selectively Defaulted TraderCub", "username": "TraderCub"}, {"verified": false, "id": "975086317875933184", "location": "boiolas squad \u196b\u1b61", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1557, "tweet_count": 53800, "listed_count": 39}, "name": "nini", "username": "hannieesweett"}, {"verified": false, "id": "182019780", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1103, "tweet_count": 42645, "listed_count": 5}, "name": "Mark Montilla M.", "username": "MarkMM08"}, {"verified": false, "id": "709164198782242816", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1162, "tweet_count": 75110, "listed_count": 0}, "name": "Andre", "username": "herculano381"}, {"verified": false, "id": "796132047316254720", "location": "por ae ", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 527, "tweet_count": 17264, "listed_count": 0}, "name": "Marlota \ud83c\udfc5", "username": "SdMarllon16"}, {"verified": false, "id": "1692764696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 231, "tweet_count": 38593, "listed_count": 2}, "name": "abraao", "username": "xxabraao"}, {"verified": false, "id": "812779948905734145", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1101, "tweet_count": 146322, "listed_count": 0}, "name": "castillomarcelino", "username": "SPanquesito"}, {"verified": false, "id": "105997198", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "name": "CB Televisi\u00f3n", "username": "cb_television"}, {"verified": false, "id": "532363737", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 4731, "tweet_count": 40381, "listed_count": 1}, "name": "Bien_#4T", "username": "Asi_nos_ven"}, {"verified": false, "id": "109173174", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 356, "tweet_count": 14118, "listed_count": 20}, "name": "en el punto", "username": "En_El_Punto"}, {"verified": false, "id": "518311978", "location": "Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 466, "tweet_count": 19537, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc86\ud835\udc78\ud835\udc9b \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc90\u26a1", "username": "Xxpablodj7xX"}, {"verified": false, "id": "107499804", "location": "contatodaniels@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 4982, "following_count": 651, "tweet_count": 205333, "listed_count": 16}, "name": "\u0394\u1fb1\u03bd\u1fd1\u03ae\u03bb", "username": "DanielsMartos"}, {"verified": false, "id": "919997980777869312", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 169, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}, "name": "Bia Bosco", "username": "biablira"}, {"verified": false, "id": "2157776137", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 340, "tweet_count": 11910, "listed_count": 0}, "name": "miuchis", "username": "miamartinachi"}, {"verified": false, "id": "52136959", "location": "Florianop\u00f3lis/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1227, "tweet_count": 19476, "listed_count": 7}, "name": "Dorvalino Furtado Fi", "username": "dorvalino"}, {"verified": false, "id": "1103280966821396487", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 478, "tweet_count": 53288, "listed_count": 1}, "name": "polaramine \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "palominhw"}, {"verified": false, "id": "366033288", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1355, "tweet_count": 60343, "listed_count": 2}, "name": "CEO. DOC. MASTER.ARMANDO.", "username": "actitud_2000"}, {"verified": false, "id": "831783996", "location": "no mundo", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 643, "tweet_count": 43568, "listed_count": 5}, "name": "\u2b50 ga(bi)lela \u2b50", "username": "whosmoonliight"}, {"verified": false, "id": "1085866460201828352", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}, "name": "agora quero, agora n\u00e3o quero", "username": "iagonatividade"}, {"verified": false, "id": "8244182", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 448, "tweet_count": 264630, "listed_count": 32}, "name": "rafael", "username": "mooglez"}, {"verified": false, "id": "59280783", "location": "Lima y Oriente medio con Livia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 561, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "name": "RiverOz", "username": "OzRivero"}, {"verified": false, "id": "908045312895455232", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 47, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "name": "Vivi", "username": "Vivi44875899"}, {"verified": true, "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 3312087, "following_count": 785, "tweet_count": 269927, "listed_count": 9704}, "name": "BBC News Brasil", "username": "bbcbrasil"}, {"verified": false, "id": "822848537029443585", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 244, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "name": "paunoCUdospoliticos", "username": "Cristian_Si1va"}, {"verified": false, "id": "975865244542210049", "location": "Santa Mar\u00eda la Ribera, Cuauht\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 910, "tweet_count": 54351, "listed_count": 2}, "name": "\u00c1ngel Exterminador 33", "username": "LuisRebollar12"}, {"verified": false, "id": "951977321744994309", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 334, "tweet_count": 12124, "listed_count": 0}, "name": "wendretc", "username": "wendremath"}, {"verified": false, "id": "321246862", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 3589, "tweet_count": 45853, "listed_count": 8}, "name": "Oliver Tvit", "username": "OliverTvit"}, {"verified": false, "id": "416360054", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 821, "tweet_count": 61805, "listed_count": 9}, "name": "Soul of Farming", "username": "SoulofFarming"}, {"verified": false, "id": "1026017140179181569", "location": "Cvstodia ", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 326, "tweet_count": 53929, "listed_count": 6}, "name": "HalloKuma \ud83c\udf83\ud83d\udd29", "username": "Wikuma1"}, {"verified": false, "id": "519635443", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 329, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}, "name": "$Tripolar$", "username": "GustavoAlonzo22"}, {"verified": false, "id": "37158329", "location": "Iju\u00ed, RS.", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 186, "tweet_count": 15073, "listed_count": 4}, "name": "Anne Riggs \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "annerigoli"}, {"verified": false, "id": "284913590", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 118, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "name": "Juleeana", "username": "Juliana_guitar"}, {"verified": false, "id": "1140825098313764865", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "name": "Periqui\u00f1oVale", "username": "ValePeriquino"}, {"verified": false, "id": "1093975269042343936", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 243, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}, "name": "Tio Nacho", "username": "soytutioignacio"}, {"verified": false, "id": "145011451", "location": "Hermosillo Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 2817, "tweet_count": 107385, "listed_count": 19}, "name": "El Masonsito", "username": "R_Mazon"}, {"verified": false, "id": "80101907", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 4748, "tweet_count": 97760, "listed_count": 36}, "name": "Oscar Meza", "username": "oscarmezal"}, {"verified": false, "id": "221380529", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 216, "tweet_count": 294350, "listed_count": 1}, "name": "Ana Duarte", "username": "anaduarte11"}, {"verified": false, "id": "129945055", "location": "Longe de HStan", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1903, "tweet_count": 60956, "listed_count": 5}, "name": "Lua \u00d7\u035c\u00d7", "username": "TommoMyControl"}, {"verified": false, "id": "865088810", "location": "nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2377, "tweet_count": 41476, "listed_count": 2}, "name": "cam", "username": "sheerioned"}, {"verified": false, "id": "243484338", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 495, "tweet_count": 7647, "listed_count": 1}, "name": "JeanSanZam", "username": "JeannineSZ"}, {"verified": false, "id": "142564329", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 558, "tweet_count": 8591, "listed_count": 4}, "name": "Lisbeth", "username": "vallisbella"}, {"verified": false, "id": "298468411", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 610, "tweet_count": 6262, "listed_count": 2}, "name": "DjRonny", "username": "djbozz79"}, {"verified": false, "id": "1122520282307158016", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 4349, "tweet_count": 47651, "listed_count": 2}, "name": "Enrique Tql70", "username": "ETql70"}, {"verified": false, "id": "61034669", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 189551, "following_count": 621, "tweet_count": 156817, "listed_count": 0}, "name": "UB Magazine", "username": "UB_Magazine"}, {"verified": false, "id": "447416372", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 235, "tweet_count": 40317, "listed_count": 3}, "name": "Bri", "username": "BriRivarola"}, {"verified": false, "id": "1118685432773005312", "location": "tara&darcy", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1821, "tweet_count": 45661, "listed_count": 18}, "name": "tari \ud83e\ude90\u26a2\ufe0e", "username": "danversthugo"}, {"verified": false, "id": "2223354992", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 130, "tweet_count": 28206, "listed_count": 9}, "name": "mari est\u00e1 surtando \ud83d\udd77", "username": "jjksasageyo"}, {"verified": false, "id": "1157286883354992640", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 53, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "name": "Marcoif123", "username": "marcoif123"}, {"verified": false, "id": "1327528638", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec"}, {"verified": false, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "id": "183380445", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2618, "tweet_count": 49238, "listed_count": 7}, "name": "Mr. Mell", "username": "mellosmar"}, {"verified": false, "id": "1727286258", "location": "cancun", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1091, "tweet_count": 13921, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Mayol H", "username": "HeMayol"}, {"verified": false, "id": "92742464", "location": "M\u00e1ncora", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 4883, "tweet_count": 17106, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Periche", "username": "albertoperiche"}, {"verified": false, "id": "443008452", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 121230, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "name": "Rafael Rey Rey", "username": "reyreysincorona"}, {"verified": false, "id": "2411867395", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1056, "tweet_count": 130785, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9s Fernando", "username": "arquitecto1957"}, {"verified": false, "id": "396194340", "location": "Standing my ground.", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243393, "listed_count": 47}, "name": "R\ud83e\udd81", "username": "O_edipus"}, {"verified": false, "id": "7496912", "location": "Lima , Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}, "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "username": "Ciberdoc"}, {"verified": false, "id": "611975003", "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 574, "tweet_count": 1490, "listed_count": 5}, "name": "Juan Pablo Mart\u00ednez", "username": "jptrova123"}, {"verified": false, "id": "1179894453789552641", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}, "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "username": "MarthaChavez_C"}, {"verified": false, "id": "1041629684885143553", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1066, "tweet_count": 23144, "listed_count": 0}, "name": "morrisalbfeel", "username": "morrisalbfeel"}, {"verified": true, "id": "40591763", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 130744, "following_count": 128, "tweet_count": 88504, "listed_count": 152}, "name": "Record TV Minas", "username": "recordtvminas"}, {"verified": true, "id": "15088915", "public_metrics": {"followers_count": 5094753, "following_count": 95, "tweet_count": 465873, "listed_count": 3977}, "name": "Record TV", "username": "recordtvoficial"}, {"verified": false, "id": "4035706515", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 782, "tweet_count": 9112, "listed_count": 0}, "name": "Lc", "username": "marinholc81"}, {"verified": false, "id": "104683114", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 3541, "tweet_count": 74523, "listed_count": 16}, "name": "Roberto Cajamarca Su\u00e1rez", "username": "ElEmisario777"}, {"verified": false, "id": "1151211263856381954", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 68, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "name": "Guilleralonso", "username": "Guilleralonso2"}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "id": "500315220", "location": "Fortaleza, CE - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 97, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "name": "apenas uma depressiva \u2602\ufe0f\u26c8\ufe0f", "username": "aregularsam"}, {"verified": true, "id": "20294499", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 206621, "following_count": 149, "tweet_count": 19456, "listed_count": 495}, "name": "Henry Bugalho", "username": "henrybugalho"}, {"verified": false, "id": "17801260", "location": "Dallas, TX", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1537, "tweet_count": 89663, "listed_count": 22}, "name": "millenials", "username": "hpbass"}, {"verified": false, "id": "133165641", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 685, "tweet_count": 70609, "listed_count": 13}, "name": "El mango bien madurito \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "SinCafeNo"}, {"verified": false, "id": "2844098653", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 2032, "tweet_count": 15530, "listed_count": 7}, "name": "Gonzalo N\u00fa\u00f1ez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "gonzalonunez98"}, {"verified": false, "id": "291229690", "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 68535, "following_count": 4222, "tweet_count": 70762, "listed_count": 214}, "name": "Alonso Gurmendi", "username": "Alonso_GD"}, {"verified": false, "id": "803725593653219328", "location": "Rep\u00fablica aut\u00f3noma de Tigre ", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1204, "tweet_count": 23196, "listed_count": 1}, "name": "Flavia Chinasky", "username": "flaviachinasky"}, {"verified": false, "id": "52772832", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 22826, "following_count": 1303, "tweet_count": 53184, "listed_count": 64}, "name": "Dani Lerer", "username": "danilerer"}, {"verified": false, "id": "1185732923431030784", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 695, "tweet_count": 5112, "listed_count": 0}, "name": "Polaris\u2b50", "username": "teles_luka"}, {"verified": false, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920484, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "id": "955966360462512130", "location": "Pitanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 152, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "name": "Guilherme Macoski", "username": "luizGmacoski"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35593, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "id": "66430591", "location": "Bogota Co", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 199, "tweet_count": 53677, "listed_count": 0}, "name": "Luis E Barreto", "username": "luckyke"}, {"verified": false, "id": "71429770", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 125, "tweet_count": 1052, "listed_count": 1}, "name": "Deysire\u00e9 S\u00e1nchez", "username": "Deysireecarol"}, {"verified": false, "id": "69419100", "location": "Fortaleza / CE", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 619, "tweet_count": 5929, "listed_count": 0}, "name": "Milton Alves", "username": "idmmilton"}, {"verified": false, "id": "142552123", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 28853, "following_count": 2403, "tweet_count": 81836, "listed_count": 40}, "name": "Hiago \ud83e\udd66", "username": "uphiago"}, {"verified": false, "id": "1166765520936480769", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 202, "tweet_count": 10340, "listed_count": 0}, "name": "Gabi", "username": "gabgcmes"}, {"verified": false, "id": "2247858612", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1373, "tweet_count": 60025, "listed_count": 2}, "name": "Jarri Zzz", "username": "Jarri5gr"}, {"verified": false, "id": "57993828", "location": "Santiago Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1201, "tweet_count": 26462, "listed_count": 24}, "name": "Made Soprano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mademusik"}, {"verified": false, "id": "45823251", "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "username": "proldanlopez"}, {"verified": false, "id": "1185770669365174272", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 2040, "tweet_count": 11687, "listed_count": 0}, "name": "Luis Sandoval Arreaga", "username": "SidneyArreaga"}, {"verified": false, "id": "18855471", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 972, "tweet_count": 29351, "listed_count": 28}, "name": "Luz Pino", "username": "lucecitapino"}, {"verified": false, "id": "4509031307", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2403, "tweet_count": 52979, "listed_count": 0}, "name": "Romina R", "username": "vrrossello"}, {"verified": false, "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "name": "Silviru", "username": "Silviru2"}, {"verified": false, "id": "752342518193422336", "location": "Old Port, Rondonland", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 268, "tweet_count": 10546, "listed_count": 1}, "name": "Mettaton EX \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde6", "username": "adriyear_28"}, {"verified": false, "id": "856598997527662593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}, "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "username": "LampadaNerd"}, {"verified": false, "id": "3232894932", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1800, "tweet_count": 88975, "listed_count": 0}, "name": "Chumel S\u00e1nchez (dan\u00e9s \ud83c\udde9\ud83c\uddf0)", "username": "ChumelCs"}, {"verified": false, "id": "100854685", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 134, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "name": "juanito", "username": "arroba_jg"}, {"verified": false, "id": "3228482884", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 332, "tweet_count": 13437, "listed_count": 17}, "name": "Luis Miguel", "username": "lmariasmart"}, {"verified": false, "id": "2953710843", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 591, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "name": "carlos avila", "username": "carlosavilaflo3"}, {"verified": false, "id": "990431970713882624", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 18642, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Hernandez Jimenez", "username": "carlos_hdez_jmz"}, {"verified": false, "id": "1005563584284364802", "location": "he vivido en tantos lugares ", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 5005, "tweet_count": 23460, "listed_count": 0}, "name": "Guillermotorres\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Guiller65411470"}, {"verified": false, "id": "184308967", "location": "Pachuca, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2532, "tweet_count": 10409, "listed_count": 28}, "name": "A\u00edda Su\u00e1rez Ch\u00e1vez- periodista", "username": "aidasuarezch"}, {"verified": false, "id": "801828536025751552", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1572, "tweet_count": 59647, "listed_count": 1}, "name": "Tatiana Helena", "username": "helena4_tatiana"}, {"verified": false, "id": "1186405234417029125", "location": "Bernabeu", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 121, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "name": "Mazapan", "username": "Mazapan91104210"}, {"verified": true, "id": "1067791848", "public_metrics": {"followers_count": 80968, "following_count": 586, "tweet_count": 18482, "listed_count": 16}, "name": "Fes", "username": "Fesbak_official"}, {"verified": false, "id": "1186738821808959488", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 265, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "name": "LUIS AR", "username": "LUISAR09743820"}, {"verified": false, "id": "924332864786784256", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "name": "APRA", "username": "APRA_CNdeAccion"}, {"verified": false, "id": "2311822667", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 317, "tweet_count": 52536, "listed_count": 0}, "name": "Sergu\u00e9i Koroliov.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "zubillag26"}, {"verified": false, "id": "2477338449", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 71, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Lucas\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "SymbioticAnimal"}, {"verified": false, "id": "877974786", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 186, "tweet_count": 268475, "listed_count": 123}, "name": "#Goi\u00e2nia", "username": "goianiabot"}, {"verified": false, "id": "1080682691396333568", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 266, "tweet_count": 32813, "listed_count": 0}, "name": "monster ice tea de p\u00eassego", "username": "thatindienjones"}, {"verified": false, "id": "131383481", "location": "Puerto Ordaz. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1187, "tweet_count": 1483, "listed_count": 6}, "name": "Jos\u00e9 Rafael", "username": "chinojrrs"}, {"verified": false, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam"}, {"verified": false, "id": "64219801", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 171, "tweet_count": 92372, "listed_count": 0}, "name": "Socorro", "username": "Socorrobello72"}, {"verified": true, "id": "115133899", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}, "name": "Confidencial Nicaragua", "username": "confidencial_ni"}, {"verified": false, "id": "1103402043300081665", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 242, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "name": "Dav.Mod", "username": "DavMod1"}, {"verified": false, "id": "3233158120", "public_metrics": {"followers_count": 13431, "following_count": 11009, "tweet_count": 66858, "listed_count": 15}, "name": "Lobosiniestro \u2764\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "username": "luposinister666"}, {"verified": false, "id": "1086494367005630470", "location": "Copenhagen, Denmark", "public_metrics": {"followers_count": 49075, "following_count": 11262, "tweet_count": 338672, "listed_count": 104}, "name": "Sir M \u2022 49K \u2022 Alianza Virtual \u2022", "username": "ChairosY"}, {"verified": false, "id": "1151985673538347009", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 102, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "name": "gostou gostou, n\u00e3o gostou n\u00e3o fode", "username": "KarenCa12370060"}, {"verified": false, "id": "1408908042", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 726, "tweet_count": 143220, "listed_count": 6}, "name": "Ivette Perez", "username": "IvettePerez01"}, {"verified": false, "id": "592376039", "location": "San Miguel Petapa", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 634, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "name": "Aposento Alto", "username": "AposentoAlto07"}, {"verified": false, "id": "14519812", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 94014, "following_count": 7, "tweet_count": 23976, "listed_count": 375}, "name": "NoticiaCristiana.com", "username": "nncc"}, {"verified": false, "id": "864546176", "location": "Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1411, "tweet_count": 71137, "listed_count": 25}, "name": "Danilo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "dan2cil"}, {"verified": true, "id": "70971449", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 712648, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "name": "Dagospia", "username": "_DAGOSPIA_"}, {"verified": false, "id": "17069370", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 691, "tweet_count": 61125, "listed_count": 7}, "name": "festeban111 (Z)", "username": "festeban111"}, {"verified": false, "id": "709451320806088704", "public_metrics": {"followers_count": 11458, "following_count": 729, "tweet_count": 31382, "listed_count": 13}, "name": "Viral Spiral", "username": "VSXViralSpiral"}, {"verified": false, "id": "1003288478732423168", "location": "2350", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 164, "tweet_count": 19568, "listed_count": 0}, "name": "a l i c e . . .", "username": "aalicealvees"}, {"verified": false, "id": "846551020809314305", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 827, "tweet_count": 3281, "listed_count": 4}, "name": "NoticiaSonora", "username": "noticiasonoramx"}, {"verified": false, "id": "62556244", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1598, "tweet_count": 61649, "listed_count": 12}, "name": "Patricia \u2764", "username": "PatiPGuevara"}, {"verified": false, "id": "868126077037801472", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 241, "tweet_count": 38089, "listed_count": 1}, "name": "Margarita Manfredini", "username": "MManfredini"}, {"verified": false, "id": "140141743", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 260, "tweet_count": 7545, "listed_count": 0}, "name": "aLeX \ud83d\ude0e", "username": "alexzarp"}, {"verified": false, "id": "13231902", "location": "en mi compu", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 267, "tweet_count": 9264, "listed_count": 11}, "name": "Liss", "username": "ojedalis"}, {"verified": false, "id": "1173218621449023489", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "name": "Algum dia!!!", "username": "IDTNao"}, {"verified": false, "id": "1088848744504807424", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2988, "tweet_count": 30347, "listed_count": 3}, "name": "M Eugenia Mdz", "username": "MEugeniaMendez1"}, {"verified": false, "id": "1595337013", "location": "Cuatro Ci\u00e9negas, Coah.", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 35, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "name": "Adolfo Garcia", "username": "adolfogrgr"}, {"verified": false, "id": "2455459358", "location": "\ud83c\udfdc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 698, "tweet_count": 78053, "listed_count": 0}, "name": "13 \u2b50 meia noite eu te como em segredo", "username": "mourastronaut"}, {"verified": false, "id": "832007903213142018", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 853, "tweet_count": 233116, "listed_count": 6}, "name": "Alejandro Rodr\u00edguez", "username": "AlRod1963"}, {"verified": true, "id": "13623532", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2506364, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}, "name": "Sebastian Pi\u00f1era", "username": "sebastianpinera"}, {"verified": false, "id": "1389593162", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3532, "tweet_count": 149427, "listed_count": 0}, "name": "vic lopez Rosas.", "username": "victorlopezrosa"}, {"verified": false, "id": "1094755514792230912", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 287, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "name": "Duquesa de Orleans", "username": "HeriettaAnne"}, {"verified": false, "id": "918256764465934336", "location": "Soriano, Youaregay", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 188, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}, "name": "manuela", "username": "manubautes"}, {"verified": false, "id": "2777005181", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 409, "tweet_count": 5140, "listed_count": 0}, "name": "Sebast\u00edan J.", "username": "sjulior1"}, {"verified": false, "id": "989220730972835841", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 763, "tweet_count": 67544, "listed_count": 9}, "name": "giulia \ud83e\udd8e", "username": "bigodeus"}, {"verified": false, "id": "455461743", "location": "The White House", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4972, "tweet_count": 203842, "listed_count": 29}, "name": "Frankie#GRACIASFCH!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "frankietheone1"}, {"verified": false, "id": "76904458", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4317, "tweet_count": 42647, "listed_count": 30}, "name": "Lucio Fi \u271d\ufe0f\u265e\ud83d\udca4", "username": "lucio_luccio"}, {"verified": false, "id": "788504504522141701", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Pedro", "username": "gpedro178"}, {"verified": false, "id": "4570277056", "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 4965, "tweet_count": 193972, "listed_count": 25}, "name": "Goya pora.", "username": "ernestovilla987"}, {"verified": false, "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166"}, {"verified": false, "id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3480, "tweet_count": 28293, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv"}, {"verified": false, "id": "334131668", "location": "M\u00e9xico, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 5003, "tweet_count": 139180, "listed_count": 10}, "name": "Eduardo C. G.", "username": "arqecal1970"}, {"verified": false, "id": "460680218", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1793, "tweet_count": 19715, "listed_count": 0}, "name": "Hugo R. Bueno R.", "username": "hugorafael_75"}, {"verified": false, "id": "2775185159", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 480, "tweet_count": 20646, "listed_count": 27}, "name": "A. M. Ir\u00fan \ud83d\udc8d", "username": "nicoporfavor"}, {"verified": false, "id": "132733931", "location": "Merida-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 663, "tweet_count": 16134, "listed_count": 2}, "name": "Julio C Bustamante", "username": "Julio_CesarBR"}, {"verified": false, "id": "908697980", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 13, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "name": "Victor Bogarin", "username": "VictorBogarin30"}, {"verified": false, "id": "1114565869747736578", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 956, "tweet_count": 27134, "listed_count": 0}, "name": "The walker", "username": "AmtPol19"}, {"verified": false, "id": "191262486", "location": "Guatemala, Centro Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 873, "tweet_count": 11469, "listed_count": 13}, "name": "Luis A Velasquez Q\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "LuisVelasquezQ"}, {"verified": false, "id": "93203729", "location": "\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 2041, "tweet_count": 79345, "listed_count": 2}, "name": "Francisquieu 38% \ud83c\udf39\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf33", "username": "framnaldo"}, {"verified": false, "id": "67206759", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11486, "following_count": 437, "tweet_count": 15888, "listed_count": 85}, "name": "Karina Z\u00fa\u00f1iga", "username": "karinazunigac"}, {"verified": false, "id": "240900842", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1382, "tweet_count": 44683, "listed_count": 23}, "name": "Curto_BBB", "username": "celi_tape"}, {"verified": false, "id": "1589924610", "location": "gacha games. vtubers. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 475, "tweet_count": 144187, "listed_count": 3}, "name": "midnightsky", "username": "rarefolks"}, {"verified": false, "id": "309006852", "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 675, "tweet_count": 288180, "listed_count": 18}, "name": "ana", "username": "kccsinthedark"}, {"verified": false, "id": "867788030", "location": "I'll be there", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 467, "tweet_count": 22963, "listed_count": 10}, "name": "Nadia", "username": "nadjesperfecto"}, {"verified": false, "id": "1147683133", "location": "Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 12992, "following_count": 11393, "tweet_count": 48764, "listed_count": 94}, "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Els proscrits de Santa Fe \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "username": "josepmasanes"}, {"verified": false, "id": "1224996284", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1632, "tweet_count": 112617, "listed_count": 30}, "name": "Ser Ci", "username": "Sercit1"}, {"verified": false, "id": "386897699", "location": "M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 4675, "tweet_count": 100227, "listed_count": 19}, "name": "EN LO QUE TE ENFOCAS SE EXPANDE. #HijosDeMX", "username": "CuentaSinContar"}, {"verified": false, "id": "1129620120991608832", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Palli", "username": "palli_alejandro"}, {"verified": false, "id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 452566, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias"}, {"verified": false, "id": "1724067930", "location": "Ciudad de la furia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 897, "tweet_count": 36334, "listed_count": 6}, "name": "Armando Faso", "username": "cincopalpeso"}, {"verified": false, "id": "4540387395", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 262, "tweet_count": 26048, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00eds Parreira \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "username": "luisParreira04"}, {"verified": false, "id": "872479158894563328", "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 285, "tweet_count": 8891, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude00 \u30b7", "username": "rodrigooo_x"}, {"verified": false, "id": "847909106941911040", "location": "Kikinda, Vojvodina ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 301, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "name": "\u0160u\u0161umiga\ud83c\udf3c\ud83d\ude44\ud83c\udf3c", "username": "svemirnanemirna"}, {"verified": false, "id": "898333755252801536", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 250, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}, "name": "Ig\u00e3o", "username": "igxxor"}, {"verified": false, "id": "996132891687051266", "location": "Cozinha", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 504, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}, "name": "Carapau barbaneta", "username": "CH4eO2"}, {"verified": false, "id": "1177690213625188352", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 170, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "name": "K$P", "username": "WinstonMontag11"}, {"verified": false, "id": "3656930357", "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1556, "tweet_count": 30710, "listed_count": 1}, "name": "Braden Von Daniken", "username": "peterbread71"}, {"verified": false, "id": "217135835", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 394, "tweet_count": 46011, "listed_count": 58}, "name": "Laura Scarpa", "username": "Scarpalalaura"}, {"verified": false, "id": "1071968965742813184", "location": "front house kikito protestando", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1155, "tweet_count": 36591, "listed_count": 1}, "name": "falar mal de kikito", "username": "pitoquinhabraba"}, {"verified": false, "id": "4363923221", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 242, "tweet_count": 3344, "listed_count": 1}, "name": "\u2661\u2661Alye\u2661\u2661", "username": "alye_junyeolix"}, {"verified": false, "id": "191729517", "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 11853, "following_count": 11334, "tweet_count": 473324, "listed_count": 68}, "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "username": "Cricamg"}, {"verified": true, "id": "1540034828", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1061007, "following_count": 2866, "tweet_count": 79916, "listed_count": 2678}, "name": "M\u00eddia NINJA", "username": "MidiaNINJA"}, {"verified": false, "id": "185507264", "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 4911, "tweet_count": 56553, "listed_count": 10}, "name": "Gy\u00f6rgy Luk\u00e1cs", "username": "marxelukacs"}, {"verified": false, "id": "1006906904222760960", "location": "chaotic evil", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 921, "tweet_count": 165357, "listed_count": 1}, "name": "akali\ud83c\udf88 13", "username": "akality"}, {"verified": false, "id": "1187021606494846976", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 19, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "Mister de Portugal", "username": "MisterTuga2"}, {"verified": false, "id": "926812929105596416", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 607, "tweet_count": 31675, "listed_count": 1}, "name": "Duarte", "username": "DuSCP29"}, {"verified": false, "id": "159697756", "location": "N\u00b077342", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 543, "tweet_count": 85775, "listed_count": 6}, "name": "lucaso", "username": "donlucaso"}, {"verified": false, "id": "1006881264853536768", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 56, "tweet_count": 6895, "listed_count": 0}, "name": "lurisa", "username": "luridanda"}, {"verified": false, "id": "195234476", "location": "Rancho pimiento", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1324, "tweet_count": 24893, "listed_count": 0}, "name": "Laura Ch\u00e1vez", "username": "laurenzzia"}, {"verified": false, "id": "156138057", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 180, "tweet_count": 9701, "listed_count": 24}, "name": "Vladi", "username": "livermore1877"}, {"verified": false, "id": "114389533", "location": "SAN CRISTOBAL DE LAS CASAS", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 3329, "tweet_count": 163034, "listed_count": 7}, "name": "VICTOR OSEGUERA", "username": "OSEGUERAVICTOR"}, {"verified": false, "id": "84913456", "location": "San Fernando, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 168, "tweet_count": 9717, "listed_count": 1}, "name": "CLAUDIA FARRERA", "username": "Clauefs"}, {"verified": false, "id": "373449144", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 382, "tweet_count": 17084, "listed_count": 0}, "name": "Thay", "username": "Thaiv75"}, {"verified": false, "id": "161055206", "location": "Salta - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 197, "tweet_count": 6261, "listed_count": 0}, "name": "CoCo", "username": "cocous_ar"}, {"verified": false, "id": "201004927", "location": "Limeira, SP", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 479, "tweet_count": 30151, "listed_count": 1}, "name": "Nathalia Nabarretti", "username": "nnabarretti"}, {"verified": false, "id": "1028080926008520704", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 370, "tweet_count": 12841, "listed_count": 0}, "name": "calara", "username": "calaraaaaaaa"}, {"verified": false, "id": "1552485918", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}, "name": "enlabrechamx", "username": "enlabrechamx"}, {"verified": false, "id": "63582724", "location": " she/he/they its ok", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 856, "tweet_count": 73958, "listed_count": 16}, "name": "s\ud83d\udc04", "username": "yoonseoksbby"}, {"verified": false, "id": "1024845374568243200", "location": "This would remain unsolved ", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 991, "tweet_count": 169515, "listed_count": 16}, "name": "babu \ud83e\udd8b", "username": "SunshineAttack"}, {"verified": false, "id": "1019063484393426944", "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 391, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "name": "N@cho Piccinelli", "username": "NachoPiccinelli"}, {"verified": false, "id": "158699858", "location": "Anaco, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 775, "tweet_count": 54396, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Luc\u00eda R.", "username": "CarmenLuciaRP2"}, {"verified": false, "id": "291926899", "location": "Santa B\u00e1rbara, CA. EE. UU.", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 195, "tweet_count": 338251, "listed_count": 60}, "name": "Abelardo Castillo", "username": "abemora1"}, {"verified": false, "id": "1110979659108372480", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 523, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "name": "tain\u00e1", "username": "ml7tii"}, {"verified": false, "id": "158128252", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 819, "tweet_count": 23423, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude37\ud835\udca2\ud835\udc52\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udc54\ud835\udc52", "username": "merluk_12"}, {"verified": false, "id": "199938630", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 110, "tweet_count": 12269, "listed_count": 39}, "name": "Jess", "username": "ladybinder"}, {"verified": false, "id": "835036740", "location": "Trujillo ", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 358, "tweet_count": 12033, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez", "username": "joseluisentrux"}, {"verified": false, "id": "3158109885", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 625, "tweet_count": 170, "listed_count": 1}, "name": "Victor Arroyo", "username": "victoriorun"}, {"verified": false, "id": "300945009", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 206, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "name": "Boggio323", "username": "boggio323"}, {"verified": false, "id": "32010139", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1060, "tweet_count": 41019, "listed_count": 3}, "name": "eua8", "username": "enriqueua"}, {"verified": false, "id": "843271320741855233", "location": "pa\u00eds da desordem e do regresso", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 141, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}, "name": "Mudkip \u2764\ufe0f\ud83d\udc9c \u2b50", "username": "Mudkip_151"}, {"verified": false, "id": "1136716703184936960", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1297, "tweet_count": 5114, "listed_count": 0}, "name": "Snixx", "username": "eatabarbieasss"}, {"verified": false, "id": "533736860", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 196, "tweet_count": 6410, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Alexandre", "username": "gabopastor"}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "id": "919040710187409408", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4701, "tweet_count": 386987, "listed_count": 2}, "name": "Alonso Iker", "username": "AlonsoIker2014"}, {"verified": false, "id": "754120021", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 912, "tweet_count": 122921, "listed_count": 3}, "name": "Aura Teran", "username": "Teran4Aura"}, {"verified": false, "id": "972352012129062912", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1554, "tweet_count": 12744, "listed_count": 2}, "name": "Desintegradanos", "username": "desintegradanos"}, {"verified": false, "id": "1010705413", "location": "Macondo ", "public_metrics": {"followers_count": 23409, "following_count": 9054, "tweet_count": 788603, "listed_count": 151}, "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "JuanyGar63"}, {"verified": false, "id": "1078367837666848770", "location": "Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 2946, "tweet_count": 15683, "listed_count": 0}, "name": "mar cop", "username": "marcop53698269"}, {"verified": false, "id": "2485372799", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 138, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "name": "francisco", "username": "Paco150674"}, {"verified": false, "id": "735837349767225344", "public_metrics": {"followers_count": 16364, "following_count": 1276, "tweet_count": 79850, "listed_count": 10}, "name": "Carlos Casas Pastor.", "username": "carlosc00268781"}, {"verified": false, "id": "1128940405544902656", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "username": "Patriar19099909"}, {"verified": false, "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384153, "listed_count": 960}, "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias"}, {"verified": false, "id": "1133404777", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 115, "tweet_count": 4241, "listed_count": 2}, "name": "circon", "username": "MateykosDoll"}, {"verified": false, "id": "78767059", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 1718, "tweet_count": 368778, "listed_count": 40}, "name": "Priss Guerrero", "username": "prissguerrero1"}, {"verified": false, "id": "1125396301540020224", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 1173, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "name": "alfaromeo21@gmail.com", "username": "alfaromeo21gma1"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "522826547", "location": "Ober\u00e1, Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 350, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "name": "Matuterete", "username": "Matuterete"}, {"verified": false, "id": "758283326", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 2405, "tweet_count": 7949, "listed_count": 4}, "name": "Ratman", "username": "JmrataJuan"}, {"verified": false, "id": "2651947612", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 889, "tweet_count": 96023, "listed_count": 10}, "name": "Finn \ud83e\udd81\ud83d\ude80", "username": "ninfatommo"}, {"verified": false, "id": "826930140827488256", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 85, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}, "name": "Conde Patula", "username": "condepatuIa"}, {"verified": false, "id": "244174408", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9348, "following_count": 9197, "tweet_count": 127585, "listed_count": 78}, "name": "Eduardo Bernal", "username": "bernax16"}, {"verified": false, "id": "2470416473", "location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 849, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "name": "Jorge la film", "username": "Jorgelefilm"}, {"verified": false, "id": "4758944359", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 965, "tweet_count": 28633, "listed_count": 0}, "name": "El Cocho", "username": "sgarrm"}, {"verified": false, "id": "1184986130548178949", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 164, "tweet_count": 1995, "listed_count": 0}, "name": "Nancy Montoya", "username": "NancyMo00838632"}, {"verified": false, "id": "1041509457576878080", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2101, "tweet_count": 89872, "listed_count": 3}, "name": "El Federalista", "username": "JuanCam56988447"}, {"verified": false, "id": "1373051016", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1284, "tweet_count": 58760, "listed_count": 1}, "name": "Juancho-oax", "username": "joseba023"}, {"verified": false, "id": "1873089103", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 24, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "name": "Juan jesus velazquez", "username": "jonhytruk"}, {"verified": false, "id": "993928122738335744", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 316, "tweet_count": 46586, "listed_count": 0}, "name": "Armando Garcia", "username": "Armando16096630"}, {"verified": false, "id": "102462336", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11982, "following_count": 6728, "tweet_count": 109600, "listed_count": 122}, "name": "Miguel Cardoza Cadenas", "username": "MiguelCardoza"}, {"verified": false, "id": "948989116124983296", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 276, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}, "name": "Square Trading \ud83d\udc02 - USD 199.99", "username": "squareTradingAr"}, {"verified": false, "id": "104603037", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 380, "tweet_count": 10239, "listed_count": 2}, "name": "Angel Gonzalez", "username": "angelgonzalez03"}, {"verified": false, "id": "75485300", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 372, "tweet_count": 4152, "listed_count": 7}, "name": "Ana\u00eds A.", "username": "eanaisab"}, {"verified": false, "id": "745050864138674176", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 611, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Lozano", "username": "2000Ferloz"}, {"verified": false, "id": "575418401", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "name": "vhj2012", "username": "vhj2012"}, {"verified": false, "id": "274580488", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "HildaBacigalupo"}, {"verified": false, "id": "876987920766423040", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 102, "tweet_count": 4766, "listed_count": 1}, "name": "MarchaPorLaBandera", "username": "MarchaBandera"}, {"verified": false, "id": "199275541", "location": " Rio de Janeiro/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 14245, "tweet_count": 81466, "listed_count": 5}, "name": "sheila ribeiro", "username": "rgsheila"}, {"verified": false, "id": "21670082", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 195, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}, "name": "DeiaCaleffi", "username": "CallMeDeia"}, {"verified": false, "id": "4826451027", "location": "Jagodina", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1865, "tweet_count": 103213, "listed_count": 26}, "name": "Dr. Sale Roker \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "username": "SaaDobrosavlje1"}, {"verified": false, "id": "3515408356", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}, "name": "Reporte Nivel Uno", "username": "ReporteNivelUno"}, {"verified": false, "id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "name": "Helena Paredes", "username": "HelenaParedes15"}, {"verified": false, "id": "98824932", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 262, "tweet_count": 11514, "listed_count": 2}, "name": "Peter Pena", "username": "Peter_Pena"}, {"verified": false, "id": "182590410", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 778, "tweet_count": 29453, "listed_count": 26}, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc70\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc6b\ud835\udc76 \ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc7c\ud835\udc68 \ud835\udc68\ud835\udc6e\ud835\udc68\ud835\udc74\ud835\udc68", "username": "RicardoChuaA"}, {"verified": false, "id": "114223994", "location": "Francisco Wood - Caracas-Miami", "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 5766, "tweet_count": 130763, "listed_count": 41}, "name": "panchomadera", "username": "panchomadera"}, {"verified": false, "id": "2369536114", "location": "Caracas, VE", "public_metrics": {"followers_count": 9862, "following_count": 230, "tweet_count": 5697, "listed_count": 72}, "name": "Ana Teresa Torres", "username": "AnaNocturama"}, {"verified": false, "id": "1267362132", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1716, "tweet_count": 14952, "listed_count": 10}, "name": "Eli Schmerler", "username": "ESchmerler"}, {"verified": false, "id": "4867636829", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 52, "tweet_count": 71862, "listed_count": 2}, "name": "maurizio GIUSEPPE MARIA", "username": "me_desaparecido"}, {"verified": false, "id": "1608414217", "location": "Italia - 80 circoli locali", "public_metrics": {"followers_count": 15823, "following_count": 6654, "tweet_count": 22117, "listed_count": 99}, "name": "Pro Vita & Famiglia", "username": "ProVitaFamiglia"}, {"verified": false, "id": "605105326", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 360, "tweet_count": 16839, "listed_count": 1}, "name": "rosydzul", "username": "rosydzul"}, {"verified": false, "id": "65081782", "location": "An\u00e1huac, Monclova", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1033, "tweet_count": 27149, "listed_count": 0}, "name": "juan suarez garcia", "username": "jeloysuarez"}, {"verified": false, "id": "629548989", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 631, "tweet_count": 52065, "listed_count": 6}, "name": "Dana", "username": "Dana74V"}, {"verified": false, "id": "1168720197328494593", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 281, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "name": "Mauro Silva Z", "username": "Maurocomuna"}, {"verified": false, "id": "429290671", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 115, "tweet_count": 26480, "listed_count": 1}, "name": "L\u00edvia", "username": "liviacegarra"}, {"verified": false, "id": "116777476", "location": "Port St Lucie, FL", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 2101, "tweet_count": 20616, "listed_count": 3}, "name": "Ivan Yibrin CCL", "username": "YIBRINI"}, {"verified": false, "id": "2333916085", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4222, "following_count": 430, "tweet_count": 217243, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2d", "username": "latersbabby"}, {"verified": false, "id": "2690708288", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 600, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}, "name": "Ludy R\u03b1f\u03b1el\u03b1 \ud83d\udc51", "username": "ludystewart"}, {"verified": false, "id": "118717196", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 705, "tweet_count": 100702, "listed_count": 11}, "name": "Marko Ramius", "username": "ivanjmb"}, {"verified": false, "id": "1153494475886514182", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1585, "tweet_count": 30800, "listed_count": 0}, "name": "Viktor Anthony", "username": "VctorSnchezTON1"}, {"verified": false, "id": "41749211", "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 2254, "tweet_count": 120483, "listed_count": 42}, "name": "Vic - Chopo", "username": "victorblotte"}, {"verified": false, "id": "123367033", "location": "Vancouver, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 3017, "tweet_count": 66332, "listed_count": 2}, "name": "CFM", "username": "JcRodf"}, {"verified": false, "id": "1390117766", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 721, "tweet_count": 24383, "listed_count": 0}, "name": "Ysabela Viso Flores", "username": "YsabelaViso"}, {"verified": false, "id": "15061698", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1644, "tweet_count": 40594, "listed_count": 1}, "name": "A_Morrison", "username": "alinemorrison"}, {"verified": false, "id": "988468789762252801", "location": "aeroporto da kidzania", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 291, "tweet_count": 5930, "listed_count": 0}, "name": "marta", "username": "martadspedro"}, {"verified": false, "id": "1085348134165860354", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1808, "tweet_count": 70561, "listed_count": 5}, "name": "La Quatrina666", "username": "LaCuatrina"}, {"verified": false, "id": "33998822", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 161, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Luis Ram\u00edrez", "username": "ntzerev"}, {"verified": false, "id": "1154455699147186176", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 365, "tweet_count": 18747, "listed_count": 1}, "name": "Pattyta Callejera", "username": "Patrici38269008"}, {"verified": false, "id": "1141880211849568257", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 174, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "name": "Cami", "username": "camilareis_d"}, {"verified": false, "id": "4853698487", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 555, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "name": "Lily", "username": "Larisbernardes1"}, {"verified": false, "id": "2237397519", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 391, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "name": "Issssazz 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91", "username": "isabeele__"}, {"verified": false, "id": "38238376", "location": "Chihuahua Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 4369, "tweet_count": 206744, "listed_count": 28}, "name": "Luis Parra", "username": "lparra20"}, {"verified": false, "id": "167090263", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 302, "tweet_count": 5754, "listed_count": 2}, "name": "Alexandra Arocha", "username": "alexa_arocha"}, {"verified": false, "id": "114553996", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1763, "tweet_count": 573870, "listed_count": 39}, "name": "VzlaNoTeRindas", "username": "Gyynaf"}, {"verified": false, "id": "1059490712826404864", "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 4294, "tweet_count": 202340, "listed_count": 0}, "name": "Ramcer F DO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RamcerFDO"}, {"verified": false, "id": "1115567806945333248", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 41, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "name": "Denis Veliz", "username": "DenisVeliz6"}, {"verified": false, "id": "323026984", "location": "CDMX, Pachuca", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1183, "tweet_count": 89860, "listed_count": 22}, "name": "M\u00e1ximo Hernandez C", "username": "maxhdzc"}, {"verified": false, "id": "152012665", "location": "Oklahoma, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1224, "tweet_count": 91024, "listed_count": 1}, "name": "Laotse Salazar", "username": "LaoSalazarGil"}, {"verified": false, "id": "914878639296086017", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 784, "tweet_count": 15018, "listed_count": 6}, "name": "PLINIO VARGAS GETTR , POLITICAMENTE INCORRECTO", "username": "BCJRMM"}, {"verified": false, "id": "2940262080", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1075, "tweet_count": 48578, "listed_count": 0}, "name": "Juan Figueroa", "username": "JuanFig55061041"}, {"verified": false, "id": "1172661477058187265", "location": "Gorliz, Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 290, "tweet_count": 1368, "listed_count": 0}, "name": "verson", "username": "unaiverson"}, {"verified": false, "id": "173616948", "location": "Los Olivos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "username": "daniel_mp"}, {"verified": false, "id": "3260291738", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1819, "tweet_count": 133309, "listed_count": 12}, "name": "margarito corral", "username": "CrotaloCorral"}, {"verified": false, "id": "199729317", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 12113, "listed_count": 0}, "name": "Vegetta777", "username": "alfredito1968"}, {"verified": false, "id": "62058318", "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2056, "tweet_count": 7057, "listed_count": 10}, "name": "marcoscolm", "username": "marcoscolm"}, {"verified": false, "id": "1164484358", "location": "Odivelas, Portugal 9\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 884, "tweet_count": 217187, "listed_count": 10}, "name": "Momade (0-1) \ud83d\ude37\ud83e\ude84", "username": "MomadeMoti"}, {"verified": false, "id": "910422544343355392", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 203, "tweet_count": 11632, "listed_count": 24}, "name": "Bancada Drag\u00e3o", "username": "BancadaDragao"}, {"verified": false, "id": "2481184206", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 344, "tweet_count": 12662, "listed_count": 0}, "name": "paulita", "username": "pauulaheredia"}, {"verified": false, "id": "319145029", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1526, "tweet_count": 120207, "listed_count": 70}, "name": "Jorge Soto", "username": "jsoto_"}, {"verified": false, "id": "39854463", "location": "Teresina - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1776, "tweet_count": 32460, "listed_count": 0}, "name": "Madonna Novelas (Carmem L\u00facia) \ud83d\udc85\ud83c\udffd", "username": "madonnanoveleir"}, {"verified": false, "id": "233822602", "location": "Culiacan", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 823, "tweet_count": 14930, "listed_count": 1}, "name": "\uff8c\u5342\u142f\u4e28\u4e47\u5c3a 333", "username": "fco3239"}, {"verified": false, "id": "891837670422446081", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1473, "tweet_count": 43567, "listed_count": 0}, "name": "Juan Valdez Garcia", "username": "JuanValdezGarc7"}, {"verified": false, "id": "1133494878518861824", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 720, "tweet_count": 79865, "listed_count": 1}, "name": "condesadescalza", "username": "GeorginaCalata2"}, {"verified": false, "id": "1102884820601004032", "location": "Dramaland", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 26, "tweet_count": 8020, "listed_count": 6}, "name": "\u15ea\u15e9I\u14aaYK\u15ea\u1587\u15e9\u15f0\u15e9", "username": "daily_k_drama"}, {"verified": false, "id": "713846593179500545", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 126, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "name": "frutodeluxury", "username": "yolanluxury"}, {"verified": false, "id": "770667512543358976", "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4354, "tweet_count": 53821, "listed_count": 3}, "name": "Luis Manuel Plaza", "username": "LuisManPlaza"}, {"verified": false, "id": "859925732960739329", "location": "RNBW \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 245, "tweet_count": 15203, "listed_count": 1}, "name": "\u01achaSi\u2077\ud83c\udf31", "username": "meuMerlin"}, {"verified": false, "id": "186501105", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 436, "tweet_count": 140741, "listed_count": 0}, "name": "obl\u00edqua&\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea", "username": "Juullyc_"}, {"verified": true, "id": "67150902", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870467, "following_count": 102, "tweet_count": 447670, "listed_count": 2259}, "name": "Correio Braziliense", "username": "correio"}, {"verified": false, "id": "1148815107776012288", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "name": "Katy", "username": "Katy54043732"}, {"verified": false, "id": "43893656", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 4875, "tweet_count": 250931, "listed_count": 22}, "name": "Max", "username": "maxdt"}, {"verified": false, "id": "888176275579428864", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 244, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}, "name": "Angel Sotomayor Sosa", "username": "angsos71"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "123463480", "location": "Ciudad de mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 9054, "listed_count": 7}, "name": "Dr. Sakebry", "username": "sakebry"}, {"verified": false, "id": "4026899114", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}, "name": "Dr. Jose Mendoza", "username": "JoseMendozamdr"}, {"verified": false, "id": "900166675676385280", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 915, "tweet_count": 32918, "listed_count": 0}, "name": "Juan Dom\u00ednguez", "username": "DAntonioRoque"}, {"verified": false, "id": "386166176", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 3590, "tweet_count": 19107, "listed_count": 2}, "name": "Bernardo", "username": "shlotr"}, {"verified": false, "id": "235455501", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 187, "tweet_count": 15001, "listed_count": 1}, "name": "Gerardo HC Corssen", "username": "ghccorssen"}, {"verified": false, "id": "140204053", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3667, "tweet_count": 96191, "listed_count": 0}, "name": "andryk dereck", "username": "hoker89"}, {"verified": false, "id": "557979474", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2782, "tweet_count": 44248, "listed_count": 12}, "name": "QEP \ud83d\udc9c\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "username": "susanaperezhdez"}, {"verified": false, "id": "70543082", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 15167, "following_count": 12308, "tweet_count": 118823, "listed_count": 182}, "name": "Sergio Zaragoza", "username": "sergiozaragoza"}, {"verified": false, "id": "982384647064596480", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 5000, "tweet_count": 99724, "listed_count": 16}, "name": "ely23 #MexicoLibre", "username": "elyvel1609"}, {"verified": false, "id": "159686914", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 369, "tweet_count": 18789, "listed_count": 4}, "name": "Piba Covid\ud83d\udc51", "username": "pibacovid"}, {"verified": false, "id": "710905974039683072", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 599, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "name": "Chela", "username": "AnaChela20"}, {"verified": false, "id": "2308023179", "location": "Topo da favela", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 68, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "name": "Mestra dos magos", "username": "FLCDIAZ"}, {"verified": false, "id": "982329663216168960", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68985, "following_count": 453, "tweet_count": 7367, "listed_count": 26}, "name": "Adrian Augusto Dei Romero", "username": "mandiocaalol"}, {"verified": false, "id": "2654075148", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 2373, "tweet_count": 420378, "listed_count": 1}, "name": "sam", "username": "sandramecanica"}, {"verified": false, "id": "2670373109", "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 488, "tweet_count": 48460, "listed_count": 1}, "name": "ruany", "username": "kidrauhlrny"}, {"verified": false, "id": "1355291834", "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1546, "tweet_count": 73828, "listed_count": 1}, "name": "YORS \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "yors3247"}, {"verified": false, "id": "180793651", "location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382425, "listed_count": 72}, "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b", "username": "ObsComprometido"}, {"verified": false, "id": "1130315405451563009", "location": "C\u00f3rdoba Capital", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 3150, "tweet_count": 52021, "listed_count": 4}, "name": "Heisenberg \ud83e\udd85\ud83d\ude80", "username": "HeisenbergGC1"}, {"verified": false, "id": "1643135533", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 229, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "name": "Miriam torrealba", "username": "Miriam1254"}, {"verified": false, "id": "854519117080080384", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1739, "tweet_count": 82559, "listed_count": 0}, "name": "Yapa Khuyay", "username": "YapaKhuyay"}, {"verified": false, "id": "117116287", "location": "San Crist\u00f3bal, T\u00e1chira", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 595, "tweet_count": 9180, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf3a LiliaNazar \ud83d\udcab", "username": "LilianaNazar"}, {"verified": false, "id": "736656285039362048", "location": "Stan streamers", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 768, "tweet_count": 23690, "listed_count": 4}, "name": "Amelie\ud83d\udc99", "username": "RottenOre0"}, {"verified": false, "id": "951938298", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 925, "tweet_count": 28390, "listed_count": 3}, "name": "Lily Aynayanque", "username": "aynrodli"}, {"verified": false, "id": "1395219918", "location": "Santos ", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 230, "tweet_count": 40142, "listed_count": 0}, "name": "JACKBOYZ \u2728", "username": "diorotreze"}, {"verified": false, "id": "169563224", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 3680, "tweet_count": 53887, "listed_count": 7}, "name": "Norma Reyes \ud83d\ude37", "username": "NormaReyesC"}, {"verified": false, "id": "2655436948", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 602, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}, "name": "caio", "username": "caioecheverria"}, {"verified": false, "id": "777176349605765120", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 737, "tweet_count": 32834, "listed_count": 1}, "name": "Ikki", "username": "igordavoglio"}, {"verified": false, "id": "3376460991", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 115, "tweet_count": 3498, "listed_count": 0}, "name": "Yuki", "username": "YukiSMorimoto"}, {"verified": false, "id": "145484113", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 130, "tweet_count": 1607, "listed_count": 3}, "name": "Jhonny Peque", "username": "jhonnypeque"}, {"verified": false, "id": "222872736", "location": "Monterrey N.L. Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2446, "tweet_count": 265615, "listed_count": 1}, "name": "GHVB", "username": "gregvazq"}, {"verified": false, "id": "990389135406858240", "public_metrics": {"followers_count": 3911, "following_count": 4115, "tweet_count": 40158, "listed_count": 2}, "name": "Laura Elena B", "username": "LauElenaB"}, {"verified": false, "id": "2875587927", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 396, "tweet_count": 21986, "listed_count": 0}, "name": "manoela", "username": "swwtdisposition"}, {"verified": false, "id": "41173386", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 427, "tweet_count": 15979, "listed_count": 2}, "name": "preto \u270a\ud83c\udfff", "username": "pedrooart"}, {"verified": false, "id": "2439279361", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 888, "tweet_count": 9329, "listed_count": 0}, "name": "ROMANO", "username": "rdejacobis"}, {"verified": false, "id": "335339657", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 191, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}, "name": "Maryan Orea", "username": "maryan_iliana"}, {"verified": false, "id": "3009320135", "location": "Guatire, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 922, "tweet_count": 38304, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udc79Sofiaalex\ud83d\udc79", "username": "sofiaalexx555"}, {"verified": false, "id": "54000108", "public_metrics": {"followers_count": 24169, "following_count": 6269, "tweet_count": 97759, "listed_count": 68}, "name": "JaimeCCS 711 d\u00edas L\u00d3PEZ SE LARGA", "username": "JaimeCCS"}, {"verified": false, "id": "1163665143001038850", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 91, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "name": "Eli Garcia", "username": "EliGarc04671795"}, {"verified": false, "id": "847864055725342721", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 406, "tweet_count": 3420, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos", "username": "gromithj"}, {"verified": false, "id": "621324343", "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1478, "tweet_count": 156758, "listed_count": 7}, "name": "fellipe", "username": "PorcoConceitual"}, {"verified": false, "id": "728626984482418688", "location": "Tupandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 78, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "name": "Jaque", "username": "JaquelineB_B13"}, {"verified": false, "id": "940032305191460864", "location": "rumbo a tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 2249, "tweet_count": 131983, "listed_count": 3}, "name": "Terribilisimo Jerry", "username": "terribleJerry"}, {"verified": false, "id": "106237045", "public_metrics": {"followers_count": 17519, "following_count": 9435, "tweet_count": 100935, "listed_count": 33}, "name": "EM GY EM #WonderWoman \ud83e\udd8b\ud83c\udf39\ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ANAIRAM76"}, {"verified": false, "id": "3189487963", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 132, "tweet_count": 20705, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Vazquez", "username": "gabe230774"}, {"verified": false, "id": "108337132", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 469, "tweet_count": 60312, "listed_count": 0}, "name": "Javier Lopez Aguiler", "username": "regio4263"}, {"verified": false, "id": "775789116822810624", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 740, "tweet_count": 19142, "listed_count": 3}, "name": "Jo\u00e3o Pedro \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "lordimbr"}, {"verified": false, "id": "963944473846779904", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 81, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}, "name": "Allan", "username": "eallanfg"}, {"verified": false, "id": "2421360399", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 298, "tweet_count": 13919, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo Sivelli", "username": "leonardosivelli"}, {"verified": false, "id": "61776425", "location": "EN LA GRANJA DE GEORGE ORWELL", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4266, "tweet_count": 144149, "listed_count": 32}, "name": "Luis Hern\u00e1ndez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Luishernandezs"}, {"verified": false, "id": "878466055", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 4990, "tweet_count": 43562, "listed_count": 1}, "name": "Jm Leon", "username": "JmleonLeon_01"}, {"verified": false, "id": "1044910268", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 3013, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}, "name": "camilaplacco#FollowTrick#FAV#FollowHelp#desemprego", "username": "camilasantos190"}, {"verified": false, "id": "169189135", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 263, "tweet_count": 37019, "listed_count": 4}, "name": "odara", "username": "venusodara"}, {"verified": false, "id": "268233576", "public_metrics": {"followers_count": 10124, "following_count": 1134, "tweet_count": 112819, "listed_count": 1}, "name": "LARINHX", "username": "larinhx"}, {"verified": true, "id": "331227259", "public_metrics": {"followers_count": 120087, "following_count": 857, "tweet_count": 91459, "listed_count": 341}, "name": "Revista Cosmopolitan", "username": "cosmopolitanmx"}, {"verified": false, "id": "270050737", "public_metrics": {"followers_count": 53480, "following_count": 55990, "tweet_count": 373922, "listed_count": 166}, "name": "Giacinto Bruno", "username": "Giacinto_Bruno"}, {"verified": false, "id": "957962750", "location": "complesso dire dove e dirlo non serve...", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 696, "tweet_count": 52188, "listed_count": 0}, "name": "enzosartorello", "username": "enzosartorello"}, {"verified": false, "id": "1006394916317089792", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 2373, "tweet_count": 43402, "listed_count": 0}, "name": "g\u00e9ssica com g", "username": "gessicapereira_"}, {"verified": false, "id": "2230722930", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1506, "tweet_count": 37939, "listed_count": 5}, "name": "Juan Carlos", "username": "monopincha_"}, {"verified": true, "id": "284128412", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461844, "following_count": 61, "tweet_count": 47167, "listed_count": 805}, "name": "Estudiantes de La Plata", "username": "EdelpOficial"}, {"verified": false, "id": "1111072772992704512", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 147, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}, "name": "\u00edndia\ud83c\udf3c\ud83d\ude45", "username": "Victori66640834"}, {"verified": false, "id": "740959935169744896", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "name": "ana.", "username": "anathainaaa"}, {"verified": false, "id": "1068328167159533568", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 3209, "tweet_count": 11881, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udfa9 Sir Alex \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #AntiAMLO", "username": "SirAlexDan1"}, {"verified": true, "id": "79273597", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 973, "tweet_count": 16334, "listed_count": 26}, "name": "Thais Pimentel", "username": "Tatapml"}, {"verified": false, "id": "1053628739140141058", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 3162, "tweet_count": 110297, "listed_count": 3}, "name": "preta \ud83c\udf80", "username": "JuuhSantosssss"}, {"verified": false, "id": "189345860", "location": "La victoria", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 267, "tweet_count": 24534, "listed_count": 2}, "name": "iriant", "username": "victoriosa_28"}, {"verified": false, "id": "585221288", "location": "Fifilandia", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2142, "tweet_count": 13673, "listed_count": 3}, "name": "Kika Brones#RxM\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udd14", "username": "JennyBurelo"}, {"verified": false, "id": "223139140", "location": "School of Witchcraft Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 4996, "tweet_count": 358872, "listed_count": 73}, "name": "Winona\u00b9\u00b3", "username": "LeelaAddams"}, {"verified": false, "id": "2720461081", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 89, "tweet_count": 23533, "listed_count": 0}, "name": "javi4211", "username": "javi4211"}, {"verified": false, "id": "2685971274", "location": "@5lifedemi \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 212, "tweet_count": 71980, "listed_count": 0}, "name": "LK", "username": "lkwhatever"}, {"verified": false, "id": "50907607", "location": "Salvador - Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 766, "tweet_count": 124133, "listed_count": 5}, "name": "TAIN\u00c1 AK\u00c3RAPU\u2019\u00c3 \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f", "username": "baianidadenago"}, {"verified": false, "id": "2911597972", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 192, "tweet_count": 139566, "listed_count": 2}, "name": "Renata B.", "username": "brenata13"}, {"verified": false, "id": "928193867412750337", "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82415, "listed_count": 8}, "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "username": "Evolve813EVIL"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "557356927", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2324, "tweet_count": 57550, "listed_count": 21}, "name": "J Bloe", "username": "JBloee"}, {"verified": false, "id": "314028773", "location": "Ocozocoautla de Espinosa, MX.", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 5001, "tweet_count": 145239, "listed_count": 16}, "name": "Tecprocam", "username": "TECPROCAM"}, {"verified": false, "id": "454249819", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 279, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd65 \u2119\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd6a by \ud835\udc80\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "YvetteAlexan"}, {"verified": false, "id": "54388138", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 817, "tweet_count": 6678, "listed_count": 2}, "name": "Sonia", "username": "SonyLima"}, {"verified": false, "id": "3922344275", "location": "Potenza, Basilicata", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 183, "tweet_count": 57285, "listed_count": 43}, "name": "Salvatore Mecca", "username": "mecca_salvatore"}, {"verified": false, "id": "1130778458", "location": "Senise (Pz)", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 187, "tweet_count": 3580, "listed_count": 4}, "name": "Basilicata Notizie", "username": "BasilicataNot"}, {"verified": false, "id": "1929034878", "location": "Laferrere/Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 689, "tweet_count": 27587, "listed_count": 0}, "name": "zoe", "username": "AirbagZoe"}, {"verified": true, "id": "148800843", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 367832, "following_count": 22, "tweet_count": 166341, "listed_count": 923}, "name": "LOS40 Argentina", "username": "Los40ar"}, {"verified": false, "id": "709383879564595201", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 323, "tweet_count": 7903, "listed_count": 0}, "name": "Dora Aventureira no Cerrado", "username": "itsicarogodoy"}, {"verified": false, "id": "336365923", "location": "Isla Friendship", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1323, "tweet_count": 35241, "listed_count": 4}, "name": "kiki \ud83c\udf33\ud83c\udf83", "username": "asimunovics"}, {"verified": false, "id": "161142237", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 2095, "tweet_count": 48530, "listed_count": 8}, "name": "Claudio", "username": "Cvenegas91"}, {"verified": false, "id": "106759665", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 716, "tweet_count": 60264, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Del-Callejo", "username": "edelcasar"}, {"verified": false, "id": "314395594", "location": "Hawaii", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 955, "tweet_count": 33203, "listed_count": 13}, "name": "BambooDeLaGente\u2606", "username": "le0arce"}, {"verified": false, "id": "906983294998376453", "location": "Guildford, England", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 104, "tweet_count": 845, "listed_count": 1}, "name": "\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044", "username": "jungkookgurl"}, {"verified": false, "id": "86198650", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 2257, "tweet_count": 43598, "listed_count": 2}, "name": "MEM", "username": "MARCOS_MENDOZAA"}, {"verified": false, "id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509230, "listed_count": 3}, "name": "Heros de Moraes", "username": "HerosMoraes"}, {"verified": false, "id": "55693040", "location": "Guaramirim, SC", "public_metrics": {"followers_count": 13415, "following_count": 13208, "tweet_count": 17415, "listed_count": 14}, "name": "Jos\u00e9 A. Fernandes", "username": "identidade85"}, {"verified": false, "id": "1328052181", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1382, "tweet_count": 2742, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Simone\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JollySouza"}, {"verified": false, "id": "767421010102607872", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 355, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}, "name": "Darth Fulgore", "username": "DarthFulgore"}, {"verified": false, "id": "2650204318", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1861, "tweet_count": 18935, "listed_count": 2}, "name": "Bayek Hudson Winchester", "username": "BayekWinchester"}, {"verified": false, "id": "45416872", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1604, "tweet_count": 42374, "listed_count": 23}, "name": "Cristian Mart\u00ednez", "username": "cristccs"}, {"verified": false, "id": "1069376566617083904", "location": "Argentolandia", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 146, "tweet_count": 7167, "listed_count": 0}, "name": "milagros \ud83e\udec0", "username": "MilagrosOsses5"}], "tweets": [{"author_id": "977610655254663169", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0gjC2QQSiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Duduzinn021/status/1187201342420504576", "display_url": "twitter.com/Duduzinn021/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:02:09.000Z", "id": "1187398884328431616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se tem gnt q ri disso \u00e9 no m\u00ednimo doente mental, msm q tenha sido por emo\u00e7\u00e3o o cara quase matou a crian\u00e7a https://t.co/0gjC2QQSiZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398884328431616"]}, {"author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1187219128240746496", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"]}, {"author_id": "168834896", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/z3nozKt9xc", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:06:25.000Z", "id": "1187369760427827201", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugaron y merecen una oportunidad los dejan chiflando y en la loma, la vieja historia de las campa\u00f1as https://t.co/z3nozKt9xc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369760427827201"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "author_id": "85204365", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187359733705035781", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"]}, {"author_id": "1223168594", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "id": "1187414903776301056", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"]}, {"author_id": "215322898", "created_at": "2019-10-24T19:53:26.000Z", "id": "1187457088966086656", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 28, "like_count": 359, "quote_count": 1}, "text": "Trazer alguns casos pr\u00e1ticos = sensacionalismo jur\u00eddico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187457088966086656"]}, {"author_id": "1523748277", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n5SUnX1UYw", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGt77Q", "display_url": "dlvr.it/RGt77Q", "unwound_url": "http://dlvr.it/RGt77Q"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5401, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:24:05.000Z", "id": "1187389303086665729", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 207, "like_count": 3474, "quote_count": 96}, "text": "Dinheiro p\u00fablico no Whatsapp: Joice \u00e9 acusada de usar recurso da C\u00e2mara para atacar filhos de Bolsonaro https://t.co/n5SUnX1UYw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389303086665729"]}, {"author_id": "4837311105", "entities": {"cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "id": "1187430461078786048", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"]}, {"author_id": "49856215", "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1187008872927649797", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"]}, {"author_id": "85745429", "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1186997870295162880", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "1YearOfExpectations"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qN43v3EYTV", "expanded_url": "https://twitter.com/karinnelesbica/status/976951196899577858/video/1", "display_url": "twitter.com/karinnelesbica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.3662, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}]}, "author_id": "3118734381", "created_at": "2019-10-24T03:12:55.000Z", "id": "1187205299960188928", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 313, "quote_count": 2}, "text": "meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43v3EYTV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187205299960188928"]}, {"author_id": "354919870", "created_at": "2019-10-24T18:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187417736848261122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ManuelBaca11", "id": "864969098299625474"}]}, "id": "1187439190243459072", "in_reply_to_user_id": "864969098299625474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ManuelBaca11 @MijaelGLP Esos 5 hicieron por mucho, solo una, la ley Mulder que se tir\u00f3 abajo Vizcarra el pueblo no es imb\u00e9cil (con tilde) quiz\u00e1 solamente t\u00fa. Sin pica pica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187439190243459072"]}, {"author_id": "64986985", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0zTIQlnOZN", "expanded_url": "https://twitter.com/ferezmanuel/status/1187417362309570564", "display_url": "twitter.com/ferezmanuel/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9927, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:47:48.000Z", "geo": {"place_id": "07d9f38b84887000"}, "id": "1187425473799831556", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 9, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "text": "Parece que me est\u00e1s describiendo a M\u00e9xico. \u00bfY qu\u00e9 hicieron los mexicanos? Un berrinche irracional y suicida que encumbr\u00f3 a un demagogo peligros\u00edsimo que est\u00e1 destruyendo lo poco que hab\u00edamos avanzado y empeorando todo lo que estaba mal. Ojal\u00e1 que Chile no cometa el mismo error\u2026 https://t.co/0zTIQlnOZN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187425473799831556"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 196, "tag": "STFVergonhaInternacional"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 172, "end": 195, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaInternacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albuquerquedavy", "id": "1367385691"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "author_id": "57814448", "created_at": "2019-10-24T19:21:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187445100412047360"}], "id": "1187449054143434753", "in_reply_to_user_id": "1367385691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlbuquerqueDavy @conexaopolitica Mas n\u00e3o a sua inoc\u00eancia.\nQue fique claro. \nContinua condenado.\nBandido, condenado, enjaulado, encarcerado (por enquanto)\nO Brasil cansa.\n#STFVergonhaInternacional", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187449054143434753"]}, {"author_id": "891196632775131137", "created_at": "2019-10-24T17:42:56.000Z", "id": "1187424245946535936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ahorita en caliente me suicido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424245946535936"]}, {"author_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "id": "1187327522020696071", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistvo\" jer time stigmatizujete i tu osobu i njene bli\u017enje, suicid nije krivi\u010dno delo da bi bio izvr\u0161en ili po\u010dinjen -osoba je preminula od suicida", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187327522020696071"]}, {"author_id": "1057875499920297984", "created_at": "2019-10-23T04:25:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186755156370542593"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.3406, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6287, "type": "Organization", "normalized_text": "DIVIAC"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.6696, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 149, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "id": "1186861261209985024", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica Del Castillo lo \u00fanico que ha hecho en su vida es ser defensor de AG, operador pol\u00edtico de la mafia y lobista. Pronto la @PoliciaPeru reinvindicara a la DIVIAC cuando esta fue humillada en el Congreso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186861261209985024"]}, {"author_id": "4859877472", "created_at": "2019-10-24T19:45:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 27, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "ZOOM MORRA MORRA MORRA MORRA"}]}, "id": "1187455133715709952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ZOOM MORRA MORRA MORRA MORRA AGORA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187455133715709952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 84, "tag": "Pi\u00f1eraRenuncia"}, {"start": 85, "end": 104, "tag": "ChileQuiereCambios"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/WD6KaECjBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TaeTaeTaee_/status/1187386299189256192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WD6KaECjBQ", "media_key": "7_1187386243979665408"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}]}, "author_id": "942539878520250368", "created_at": "2019-10-24T15:12:08.000Z", "id": "1187386299189256192", "public_metrics": {"retweet_count": 15101, "reply_count": 335, "like_count": 49701, "quote_count": 822}, "text": "Pi\u00f1era: el enemigo tiene mente criminal y es peligroso \nel enemigo:\n #Pi\u00f1eraRenuncia #ChileQuiereCambios https://t.co/WD6KaECjBQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386299189256192"]}, {"author_id": "736566716210262016", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/9jWq7p2U6e", "expanded_url": "https://twitter.com/Tizzy44196287/status/1187285424001179648", "display_url": "twitter.com/Tizzy44196287/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:28:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187285424001179648"}], "geo": {"place_id": "225371521e29562b"}, "id": "1187450898273976321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Non importa se un italiano si suicida,per loro \u00e8 uno in meno.Non importa se quel ragazzo non li aveva ese li \u00e8 fatti prestare,non importa se la sua famiglia lo pianger\u00e0,tanto non \u00e8 figlio di quelli con i soldi.Magari ci credeva! https://t.co/9jWq7p2U6e", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187450898273976321"]}, {"author_id": "1421721", "created_at": "2019-10-24T19:41:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1187454169831133185", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 11, "like_count": 337, "quote_count": 2}, "text": "Essa gera\u00e7\u00e3o est\u00e1 garantindo as f\u00e9rias na Europa e a aposentadoria de milhares de terapeutas, farmac\u00eauticos e fabricantes de antidepressivos. Imagina como a psiqu\u00ea do sujeito tem que estar DESTRU\u00cdDA pra ele literalmente pedir desculpas por ser homem ou por ser branco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187454169831133185"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "AvesdeRapina"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V77Q6CHtrx", "expanded_url": "http://bit.ly/2Na83Jb", "display_url": "bit.ly/2Na83Jb"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/0u5jxYZjMh", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1187443709987606528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0u5jxYZjMh", "media_key": "3_1187442656059838464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "MARGOT ROBBIE"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Atrizes"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7086, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-10-24T19:00:16.000Z", "id": "1187443709987606528", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 53, "like_count": 2260, "quote_count": 371}, "text": "MARGOT ROBBIE e as #AvesdeRapina na #CCXP19! Atrizes e a diretora s\u00e3o confirmadas no painel da Warner - confira https://t.co/V77Q6CHtrx https://t.co/0u5jxYZjMh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187443709987606528"]}, {"author_id": "3295779650", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xosZZrChBt", "expanded_url": "https://www.amazon.es/dp/1096165678", "display_url": "amazon.es/dp/1096165678"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 96, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un presunto suicida"}]}, "created_at": "2019-10-15T09:31:15.000Z", "id": "1184039021082750978", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si te gusta el humor con tintes de novela negra, este es tu libro.\n\"Diario de un presunto suicida\"\nhttps://t.co/xosZZrChBt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184039021082750978"]}, {"author_id": "329746927", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/IP9fjyaYPd", "expanded_url": "https://twitter.com/VerseAndoProsa/status/1187454300282347520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IP9fjyaYPd", "media_key": "3_1187454294582272001"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187454292455763974"}], "id": "1187454300282347520", "in_reply_to_user_id": "329746927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No me conmueven tus gestos\nde melancol\u00eda,\nni tu anhelar, ni tu espera,\nni la herida\nde que me hablas afligida. https://t.co/IP9fjyaYPd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187454300282347520"]}, {"author_id": "94451423", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/V14LdmREQU", "expanded_url": "https://glo.bo/2qwTIPf", "display_url": "glo.bo/2qwTIPf", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/10/22/medica-filha-de-gari-se-especializa-em-doencas-como-a-que-matou-a-mae-dela-em-goiania.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:42:04.000Z", "id": "1187439130399203328", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 64, "like_count": 210, "quote_count": 0}, "text": "\"Talvez uma forma de conhecer mais, poder ajudar pessoas que tiveram isso, faz diagn\u00f3sticos mais precoces\" https://t.co/V14LdmREQU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187439130399203328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 250, "tag": "VAZNOJE"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/3biaBzn1fx", "expanded_url": "http://balkans.aljazeera.net/video/kakva-je-uloga-medija-u-prevenciji-suicida", "display_url": "balkans.aljazeera.net/video/kakva-je\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://balkans.aljazeera.net/videos/2019/10/10/kakva-je-uloga-medija-u-prevenciji-suicida"}]}, "author_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-24T08:21:03.000Z", "id": "1187282845829685248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Glavni i odgovorni urednici stampanih i elektronskih medija, snosite PUNU ODGOVORNOST za nacin na koji izvestavate o slucajevima suicida! Porazavajuce je da nadlezne institucije NE CINE NISTA kako bi se lesinarskom izvestavanju stalo na put!\n#VAZNOJE  https://t.co/3biaBzn1fx", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187282845829685248"]}, {"author_id": "64986985", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KBQt5iZHB6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlacalle/status/1186470145960620032", "display_url": "twitter.com/dlacalle/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:30:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186470145960620032"}], "geo": {"place_id": "07d9d2cd95c83002"}, "id": "1187058674860253185", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 9, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apocal\u00edptico de Venezuela. Desgraciadamente vivimos en una era de irracionalidad suicida\u2026 https://t.co/KBQt5iZHB6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187058674860253185"]}, {"author_id": "49856684", "created_at": "2019-10-24T19:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187451225639395328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "id": "1187452205957292033", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@brasil247 Se o STF derrubar a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, todo povo de bem deve ir \u00e0s ruas. Pela pris\u00e3o de quem assaltou os cofres p\u00fablicos, pela pris\u00e3o de quem matou Mariele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187452205957292033"]}, {"author_id": "999910690398781440", "created_at": "2019-10-23T19:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1187081286160146446", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "text": "j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. porque ele tem uma arma com 6 balas e d\u00e1 7 ou 8 tiros...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187081286160146446"]}, {"author_id": "1101286587386814464", "created_at": "2019-10-23T21:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187121389695836160"}], "id": "1187122644526743552", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a comunidade inteira desmerecendo o aoty deles...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187122644526743552"]}, {"author_id": "2484809081", "created_at": "2019-10-24T18:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187428950877843456"}], "id": "1187430937040171009", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 1212, "quote_count": 9}, "text": "denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email bonitinho tipo \"molene v\u00e1 no psiquiatra pelo amor de deus\" \n\nrelaxa gente eu t\u00f4 me tratando parem de me denunciar por querer morrer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187430937040171009"]}, {"author_id": "2525807683", "created_at": "2019-10-24T19:01:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "de Processo"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4312, "type": "Organization", "normalized_text": "Federal"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6166, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 255, "end": 257, "probability": 0.4722, "type": "Organization", "normalized_text": "CPP"}]}, "id": "1187444071985487874", "public_metrics": {"retweet_count": 549, "reply_count": 892, "like_count": 3856, "quote_count": 106}, "text": "Voto de Rosa Weber \u2013 pela constitucionalidade do artigo 283 do C\u00f3digo de Processo Penal \u2013 \u00e9 obra-prima em defesa da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Goste-se ou n\u00e3o do que vai escrito, \u00e9 o papel do Supremo proteger o texto constitucional; e ele, regendo o que diz o CPP, \u00e9 expresso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187444071985487874"]}, {"author_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JsnuVWC9Zo", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1185898296746885120", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Cornejo"}]}, "created_at": "2019-10-20T13:12:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185898296746885120"}], "id": "1185906585488547841", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 37, "like_count": 165, "quote_count": 4}, "text": "\u201cestando yo presente como secretario del despacho presidencial, ESCUCH\u00c9 que el presidente Alan Garc\u00eda...\u201d\n\n\u201cyo ESCUCHO que el presidente Alan Garc\u00eda orden\u00f3 al ministro Enrique Cornejo...\u201d\n\nY LAS PRUEBAS D SUS \u201cESCUCHAS\u201d SOOOON? NAVA, EN MALA HORA T ACERCASTE AL APRA. DELINCUENTE. https://t.co/JsnuVWC9Zo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185906585488547841"]}, {"author_id": "248890506", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mgtem1Nwn1", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/precisamos-recuperar-o-espirito-rebelde-do-povo-diz-lula#.XbH7vUJRuFM.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/precisa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/precisamos-recuperar-o-espirito-rebelde-do-povo-diz-lula#.XbH7vUJRuFM.twitter"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:30:08.000Z", "id": "1187451225639395328", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 280, "quote_count": 8}, "text": "\"Precisamos recuperar o esp\u00edrito rebelde do povo\", diz Lula https://t.co/mgtem1Nwn1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187451225639395328"]}, {"author_id": "3429701925", "created_at": "2019-10-24T19:31:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "id": "1187451618968690688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "mano sem maldade mas essas minas do kpop s\u00e3o magras pra caralho n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, essa ind\u00fastria deve ser super ruim com elas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187451618968690688"]}, {"author_id": "4825381937", "created_at": "2019-10-24T19:14:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187437384520130565"}], "id": "1187447200818831361", "in_reply_to_user_id": "1405465094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lenuccia82 Si infatti,.. devi essere la cina coi salari bassi, o avere una moneta per svalutarli... pero' poi si arriva sempre alla stagnazione e l'inflazione. L'unica diventa o l'imperialismo o l'autarcha, o il suicidio xD.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lenuccia82", "id": "1405465094"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187447200818831361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 80, "tag": "primagliitaliani"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Nz5WjTsn3o", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064", "display_url": "twitter.com/_DAGOSPIA_/sta\u2026"}]}, "author_id": "1023625170509078528", "created_at": "2019-10-24T08:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187285424001179648", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "QUESTO \u00c8 UN FATTO CHE NON FA PI\u00d9 NOTIZIA .... CHE TRISTEZZA \u203c\ufe0f\n#primagliitaliani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/Nz5WjTsn3o", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187285424001179648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "Fortnite2"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/TllDCJKRO2", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/nueevee3", "display_url": "twitch.tv/nueevee3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/nueevee3"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite2"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "SirBarbas", "id": "255965430"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "ZeldarLYT", "id": "860499602876891140"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "restrider91", "id": "1055107734054547457"}]}, "author_id": "1123615944620879873", "created_at": "2019-10-24T15:42:31.000Z", "id": "1187393942058348544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8ESTAMOS EN DIRECTO\ud83d\udea8\n\nVuelve el ESCUADR\u00d3N SUICIDA a #Fortnite2.\n\n\u00a1Junto a @SirBarbas, @ZeldarLYT y @restrider91!\n\n\ud83d\udc47ENTRA Y DIVI\u00c9RTETE (a nuestra costa)\ud83d\udc47\nhttps://t.co/TllDCJKRO2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187393942058348544"]}, {"author_id": "9612112", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/BQsZhF99P9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1187376756229099524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQsZhF99P9", "media_key": "3_1187376747525935104"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:34:13.000Z", "id": "1187376756229099524", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/BQsZhF99P9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187376756229099524"]}, {"author_id": "403444000", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9GmRSJcTbK", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:09:48.000Z", "id": "1187098819424595969", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "Truffare i disoccupati... Ma quando ci siamo ridotti cos\u00ec? Che tristezza, povero ragazzo. \nhttps://t.co/9GmRSJcTbK di @LaStampa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187098819424595969"]}, {"author_id": "2654567840", "created_at": "2019-10-24T18:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187386875847331840"}], "id": "1187438635752267780", "in_reply_to_user_id": "3233158120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@luposinister666 @vidushi_i @zubillag26 Igual que visto lo que ha pasado con 3 partidos en la derecha sacar otro de izquierdas es simplemente suicida...\n\nMenudo lumbreras est\u00e1 hecho el @ierrejon ... PAQUETE!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luposinister666", "id": "3233158120"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "zubillag26", "id": "2311822667"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438635752267780"]}, {"author_id": "701423664", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/1K4ay7ZpAB", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1187385571754332160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1K4ay7ZpAB", "media_key": "3_1187385566209433600"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:09:15.000Z", "id": "1187385571754332160", "public_metrics": {"retweet_count": 1186, "reply_count": 7, "like_count": 5300, "quote_count": 29}, "text": "la rayada del dia https://t.co/1K4ay7ZpAB", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187385571754332160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/P0snLQNAr3", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1186712807573803012/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0snLQNAr3", "media_key": "3_1186712793912958976"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-22T18:35:56.000Z", "id": "1186712807573803012", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "Hemos dicho ya que esto es cuesti\u00f3n de todos?\n\nSin nuestra UNI\u00d3N no habr\u00e1 MEDIDAS para estas situaciones:\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nSeguimos ignor\u00e1ndolo como sociedad?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/P0snLQNAr3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186712807573803012"]}, {"author_id": "70171300", "created_at": "2019-10-24T14:12:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1187371316871086083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Ontem a maluca se declarou, hj a outra veio de perereca suicida, viva o sol em escorpi\u00e3o \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187371316871086083"]}, {"author_id": "2416088899", "created_at": "2019-10-24T19:10:44.000Z", "id": "1187446343431798784", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 211, "like_count": 2136, "quote_count": 14}, "text": "Cuando escucho o leo *APRA* mi mente solo lo relaciona con un codinome y nada m\u00e1s.\n\u00bfMe pasa solo a mi?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187446343431798784"]}, {"author_id": "226542162", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/sdLYpQTuXr", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1186930400158830595", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:47:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186930400158830595"}], "id": "1187017819130683393", "public_metrics": {"retweet_count": 8544, "reply_count": 468, "like_count": 61011, "quote_count": 203}, "text": "E choca um total de zero pessoas https://t.co/sdLYpQTuXr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187017819130683393"]}, {"author_id": "1692764696", "created_at": "2019-10-24T18:55:02.000Z", "id": "1187442393894850560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "maluco aqui na minha rua se enforcou com um len\u00e7ol, que isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187442393894850560"]}, {"author_id": "109173174", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:05:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187444920665034752", "in_reply_to_user_id": "109173174", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444920665034752"]}, {"author_id": "1085866460201828352", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7mGorOdpPr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonatividade/status/1187205401445654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mGorOdpPr", "media_key": "3_1187205393187049473"}]}, "created_at": "2019-10-24T03:13:19.000Z", "id": "1187205401445654528", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "text": "Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos familiares, amigos, etc de pessoas com o comportamento suicida. Servi\u00e7o gratuito e sem v\u00ednculo com a institui\u00e7\u00e3o religiosa que disponibiliza o espa\u00e7o https://t.co/7mGorOdpPr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187205401445654528"]}, {"author_id": "790680", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Q1aWnZYRvG", "expanded_url": "https://bbc.in/2PiKUXI", "display_url": "bbc.in/2PiKUXI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-50161512"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 141, "end": 156, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:23:17.000Z", "id": "1187389104700514304", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 27, "like_count": 112, "quote_count": 7}, "text": "O presidente Jair Bolsonaro disse nesta quinta-feira (24/10) em Pequim que n\u00e3o ouviu o \u00e1udio que mostra o ex-assessor parlamentar do senador Flavio Bolsonaro discutindo cargos no Congresso em junho deste ano https://t.co/Q1aWnZYRvG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389104700514304"]}, {"author_id": "1026017140179181569", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/tcflBT2s3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Wikuma1/status/1187441561916919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tcflBT2s3T", "media_key": "3_1187441558930501634"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:51:44.000Z", "id": "1187441561916919809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Peta el directo de @CristianXCD13 por culpa de baja fan y se me suicida el que me iba a dar un hechizo.... Casualidad no lo creo https://t.co/tcflBT2s3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187441561916919809"]}, {"author_id": "109173174", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wrO9wn3reL", "expanded_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250", "display_url": "lasillarota.com/4t-lo-orilla-a\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora/329250"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-23T23:12:05.000Z", "id": "1187144691336110080", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 49, "like_count": 87, "quote_count": 11}, "text": "Esto es algo serio: \nClaudio Escobosa, partidario de la 4T en Sonora, se suicid\u00f3. \nhttps://t.co/wrO9wn3reL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187144691336110080"]}, {"author_id": "284913590", "created_at": "2019-10-24T15:45:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187338046603218945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Anne"}]}, "id": "1187394688124379136", "in_reply_to_user_id": "37158329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@onionriggs Que porra \u00e9 essa, Anne?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187394688124379136"]}, {"author_id": "145011451", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MNG1g54nky", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez Obrador"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:32:55.000Z", "id": "1187391526390980609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "En estos casos es cuando valoro a Lopez Obrador, ya que soport\u00f3 estar mas de 12 a\u00f1os sin empleo, sin salario y con solo $200 pesos en la bolsa, es un m\u00e1rtir!! https://t.co/MNG1g54nky", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187391526390980609"]}, {"author_id": "865088810", "created_at": "2019-10-24T15:20:33.000Z", "id": "1187388413734989825", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "desmerecer a depress\u00e3o de algu\u00e9m que quase se suicidou usando a justificativa de que ele \u00e9 branco e fulaninho sofreu mais por n\u00e3o ser \u00e9 vc ser MUITO filha da puta, eu espero muito que em setembro essas pessoas n\u00e3o tenham fingido ser as melhores do mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187388413734989825"]}, {"author_id": "1975354388", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7WBGuor1QO", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1187424032116924416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WBGuor1QO", "media_key": "3_1187424025246683136"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 257, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:42:05.000Z", "id": "1187424032116924416", "public_metrics": {"retweet_count": 732, "reply_count": 239, "like_count": 3946, "quote_count": 38}, "text": "La dram\u00e1tica y vergonzosa situaci\u00f3n de Luciana Le\u00f3n, no me alegra, ni le deseo el mal.\nElla viol\u00f3 mis derechos constitucionales cuando me investig\u00f3 y acus\u00f3.  Espero que no reciba el mismo trato.\nNo me volver\u00e9 a ocupar de su caso. Es hora de la @FiscaliaPeru y el @Poder_Judicial_ https://t.co/7WBGuor1QO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424032116924416"]}, {"author_id": "443008452", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/YthCeN0Pzr", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1186633390302334976", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.4961, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-24T06:08:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186633390302334976"}], "id": "1187249400571187200", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 42, "like_count": 688, "quote_count": 3}, "text": "Da nauseas comprobar la ineptitud, parcialidad o algo peor del fiscal JD P\u00e9rez. \u00c9l, en otros casos tan abusivo y \u201cexigente\u201d, con Odebrecht es todo facilidades!! Y la prensa guaripolera haci\u00e9ndo de \u201cadmiradores\u201d de este peligro p\u00fablico. Dictadura fiscal! https://t.co/YthCeN0Pzr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187249400571187200"]}, {"author_id": "1041629684885143553", "created_at": "2019-10-24T16:41:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187404828433158144"}], "id": "1187408826770657280", "in_reply_to_user_id": "889336992231809024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@crebosio95 @MijaelGLP Nuevisima \ud83d\ude01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408826770657280"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "AEscravaIsaura14"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AySMllYv7F", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1187440686640971776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AySMllYv7F", "media_key": "13_1187440569078841345"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura14"}]}, "author_id": "15088915", "created_at": "2019-10-24T18:48:15.000Z", "id": "1187440686640971776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Desde sempre Le\u00f4ncio j\u00e1 passava dos limites. Andr\u00e9 se lembra do dia que o senhorzinho matou sua m\u00e3e \ud83d\ude14 #AEscravaIsaura14 https://t.co/AySMllYv7F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187440686640971776"]}, {"author_id": "248692867", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1eyL9yNpCb", "expanded_url": "http://ow.ly/48aI30pM0ec", "display_url": "ow.ly/48aI30pM0ec", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/luciana-leon-pide-suspension-su-militancia-al-apra-n393755?hootPostID=a6e0f879d5bf8252acd57c80700b9100"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:03:23.000Z", "id": "1187399196783104000", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 434, "like_count": 287, "quote_count": 67}, "text": "Mediante una carta, Luciana Le\u00f3n explica que su decisi\u00f3n la ha tomado con la finalidad de \u201cno poner en duda la imagen y trayectoria del partido de Haya de la Torre\" https://t.co/1eyL9yNpCb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399196783104000"]}, {"author_id": "20294499", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/3DWfqhOFIj", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariada94156889/status/1187195045285380096", "display_url": "twitter.com/Mariada9415688\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:55:02.000Z", "id": "1187427294379425793", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 146, "like_count": 1367, "quote_count": 43}, "text": "QUE PORRA \u00c9 ESSA?!\n\nUm policial ensinando outros policiais como matar criminosos feridos.\nGente... \ud83d\ude16 https://t.co/3DWfqhOFIj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187427294379425793"]}, {"author_id": "133165641", "created_at": "2019-10-24T17:04:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "NATURAL"}]}, "id": "1187414519116644352", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP El APRA NUNCA MUERE POR ORDEN NATURAL SOLO SE SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414519116644352"]}, {"author_id": "291229690", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Eh0bZ1uNKt", "expanded_url": "https://twitter.com/abelgilvonio/status/1187421064789417985", "display_url": "twitter.com/abelgilvonio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6038, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:45:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187421064789417985"}], "geo": {"place_id": "01c7ed8caf11e8b2"}, "id": "1187424875528503297", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 18, "like_count": 125, "quote_count": 3}, "text": "No hay evidencia m\u00e1s clara de lo pernicioso del acuerdo de Mendoza y Cerr\u00f3n que este mismo comunicado que la \u201cdefiende\u201d - no s\u00f3lo reconoce y llama *leg\u00edtimas* a las cr\u00edticas, sino que pide se tomen medidas b\u00e1sicas que, al parecer, no se han puesto por escrito. Terrible https://t.co/Eh0bZ1uNKt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187424875528503297"]}, {"author_id": "52772832", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/6ogCDQFUcO", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/camara-federal-portena-ordeno-hoy-ramos-padilla-inhiba-seguir-investigando-presiones-jardinero-cristina_0_go2nbKiR.html", "display_url": "clarin.com/politica/camar\u2026"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/yfvsTt5Uqz", "expanded_url": "https://twitter.com/danilerer/status/1187438158239195137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yfvsTt5Uqz", "media_key": "3_1187438155856781312"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.4272, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara Federal"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos Padilla"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:38:13.000Z", "id": "1187438158239195137", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "La C\u00e1mara Federal porte\u00f1a orden\u00f3 que Ramos Padilla se inhiba de seguir investigando presiones sobre el \"jardinero\" de Cristina... https://t.co/6ogCDQFUcO https://t.co/yfvsTt5Uqz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187438158239195137"]}, {"author_id": "3120745861", "created_at": "2019-10-24T15:24:07.000Z", "id": "1187389314637930496", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 5020, "like_count": 8266, "quote_count": 1518}, "text": "me falem personagens chatos q s\u00f3 s\u00e3o admirados por pessoas chatas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389314637930496"]}, {"author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 255, "like_count": 10827, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"author_id": "142552123", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Rk9ocgAbG3", "expanded_url": "https://twitter.com/giganterichard/status/1187394039148171264", "display_url": "twitter.com/giganterichard\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:55:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187394039148171264"}], "id": "1187397150608633859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 96, "like_count": 272, "quote_count": 4}, "text": "qual a opini\u00e3o de voc\u00eas sobre isso? https://t.co/Rk9ocgAbG3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187397150608633859"]}, {"author_id": "2247858612", "created_at": "2019-10-24T18:22:42.000Z", "id": "1187434253207904256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Me surgi\u00f3 alta duda, para mis seguidores de m\u00e1s de 1 a\u00f1o, ahora pongo menos twits tristes que el a\u00f1o pasado o m\u00e1s?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434253207904256"]}, {"author_id": "45823251", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"]}, {"author_id": "18855471", "created_at": "2019-10-24T03:52:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "Cyrano"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "id": "1187215325986803713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "En serio me pone triste no tener un Cyrano en Guayaquil , voy a llorar.\nChao !", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187215325986803713"]}, {"author_id": "1167080359126806529", "created_at": "2019-10-24T18:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187432964550021122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "Ceguera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "peterbread71", "id": "3656930357"}]}, "id": "1187434794772238342", "in_reply_to_user_id": "3656930357", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@peterbread71 Pueblo suicida. Ceguera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434794772238342"]}, {"author_id": "1067791848", "created_at": "2019-10-24T18:24:19.000Z", "id": "1187434662924292096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "text": "Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434662924292096"]}, {"author_id": "924332864786784256", "created_at": "2019-10-23T23:58:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": ".Garcilazo"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez Quesquen"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Rodriguez"}, {"start": 206, "end": 220, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez Paredes"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}]}, "id": "1187156326226501632", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 117, "like_count": 1724, "quote_count": 34}, "text": "-Jorge del Castillo.Petro Audios,Canaan,casas en Miami.Empleada fantasma\n-Mauricio Mulder.U.Garcilazo,empleados fantasmas.\n-Velasquez Quesquen.Temerarios del Crimen,Desbalance patrimonial.\n-Elias Rodriguez,Sanchez Paredes\n-Luciana Leon. Los intocables ediles\n-Eso es el ALANISMO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187156326226501632"]}, {"author_id": "2477338449", "created_at": "2019-10-24T18:36:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187431022176227328"}], "id": "1187437746211692544", "in_reply_to_user_id": "161767596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@diegosteindorfe @drmarioernesto @Mariada94156889 @bellaciaubella @Brenda_ADV Ai precisa ser apurado se isso \u00e9 fato, delirio ou apenas uma mentira, enquanto isso, j\u00e1 se enquadra no artigo 286, depois de investiga\u00e7\u00f5es, se confirmado ai julgam ele por assassinato!", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "drmarioernesto", "id": "136111977"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "bellaciaubella", "id": "859984396929159169"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "Brenda_ADV", "id": "69172535"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187437746211692544"]}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "id": "1186457737959485440", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "author_id": "115133899", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "id": "1187368128914829312", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"]}, {"author_id": "3233158120", "created_at": "2019-10-24T15:14:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187286957057105920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vidushi_i", "id": "215771853"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "zubillag26", "id": "2311822667"}]}, "id": "1187386875847331840", "in_reply_to_user_id": "215771853", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@vidushi_i @zubillag26 Visto lo visto con Madrid est\u00e1 todo dicho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386875847331840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 115, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 116, "end": 132, "tag": "asambleasdedios"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "chismes"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "iglesia"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "suicidio"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "brasil"}, {"start": 169, "end": 177, "tag": "oracion"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/P8oy8SccLD", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU", "status": 403, "unwound_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.4977, "type": "Place", "normalized_text": "asambleasdedios"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "14519812", "created_at": "2019-10-24T18:23:34.000Z", "id": "1187434471634735105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\ude32\u2639\ufe0f\ud83d\ude2dMisionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/P8oy8SccLD #noticiascristianas #asambleasdedios #chismes #iglesia #suicidio #brasil #oracion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434471634735105"]}, {"author_id": "70971449", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fyRdny7bSn", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyRdny7bSn", "media_key": "3_1187284564508581888"}]}, "created_at": "2019-10-24T08:27:54.000Z", "id": "1187284566731608064", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https://t.co/fyRdny7bSn", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187284566731608064"]}, {"author_id": "709451320806088704", "created_at": "2019-10-24T18:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187435278245519362"}], "id": "1187436728921083904", "in_reply_to_user_id": "17069370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@festeban111 Todo se reduce a esa compulsi\u00f3n suicida de querer vivir tantito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "festeban111", "id": "17069370"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187436728921083904"]}, {"author_id": "918256764465934336", "created_at": "2019-10-24T17:54:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4088, "type": "Place", "normalized_text": "sodre"}]}, "id": "1187427148895834112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "me acord\u00e9 que en el sodre nos mandaron a subir por el ascensor y yo estaba abriendo la puerta lo m\u00e1s tranki y un empleado me tuvo que parar porque estABA A PUNTO DE TIRARME AL VAC\u00cdO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187427148895834112"]}, {"author_id": "989220730972835841", "created_at": "2019-10-24T18:32:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187436293485203457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "fuggi"}]}, "id": "1187436682083221516", "in_reply_to_user_id": "989220730972835841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "o fuggi, ser\u00e1 cobrado. e aviso desde j\u00e1 que quem se diz amigo meu e das meninas DEVE cobrar dele SIM, sendo amigo dele ou n\u00e3o. caso contr\u00e1rio, voc\u00ea bater em bebado no est\u00e1dio tanto faz pra mim. \n\nse voc\u00ea estiver defendendo trai\u00e7\u00e3o, abuso ou manipula\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica: pau no seu cu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187436682083221516"]}, {"author_id": "17069370", "created_at": "2019-10-24T18:26:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187434517495197697"}], "id": "1187435278245519362", "in_reply_to_user_id": "709451320806088704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VSXViralSpiral Lo curioso es que parece ser un crescendo de cagada tras cagada... estudiar humanidades, hacer un postgrado, en alg\u00fan momento quise formar una familia, ahora quiero disque comprar una casa...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VSXViralSpiral", "id": "709451320806088704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435278245519362"]}, {"author_id": "706868505", "created_at": "2019-10-24T05:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187135399807848448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 286, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "id": "1187246812194922496", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@rosamariabartra @LavaJato_Peru @canalN_ @noticiAmerica @ExpresoPeru @Politica_ECpe @exitosape @Gestionpe @BankadaFP @RPPNoticias @diariocorreo Mentirosa hay muchos videos donde tu misma dices q no se encontr\u00f3 ningun argumento para la acusar constitucionalmente al suicida de alan Garc\u00eda.. H\u00e1game el favor no mienta al pueblo ya q sabemos q eres del mismo clan criminal del apra!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187246812194922496"]}, {"author_id": "67206759", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/O4Uxsrj2p4", "expanded_url": "https://twitter.com/karinazunigac/status/1187379549459353602/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4Uxsrj2p4", "media_key": "7_1187379321511522304"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Moneda"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Javiera Parada"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Estela Ortiz"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio Orrego"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "Valentina Quiroga"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 220, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:45:19.000Z", "id": "1187379549459353602", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 448, "like_count": 1365, "quote_count": 429}, "text": "\ud83d\udd34LO \u00daLTIMO Grupo transversal llega a La Moneda vestido de blanco a reunirse con Pdte Pi\u00f1era con el mensaje: Democracia es di\u00e1logo. Javiera Parada, Estela Ortiz, Claudio Orrego, Valentina Quiroga entre los asistentes @T13 https://t.co/O4Uxsrj2p4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187379549459353602"]}, {"author_id": "1147683133", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IsNoQPQTgT", "expanded_url": "https://www.cossetania.com/tasts/Vallmatanca.pdf", "display_url": "cossetania.com/tasts/Vallmata\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WOYjkgqeJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/josepmasanes/status/1187410341233332224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WOYjkgqeJJ", "media_key": "3_1187410321876672513"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:47:41.000Z", "id": "1187410341233332224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "la vall de la matan\u00e7a. els set magn\u00edfics en una missi\u00f3 su\u00efcida\n\nprimeres p\u00e0gines aqu\u00ed \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d \nhttps://t.co/IsNoQPQTgT https://t.co/WOYjkgqeJJ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187410341233332224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 120, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/VKbGPxet3S", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/noblecilla-nava-no-goza-de-prision-dorada-es-de-6-enfermedades-396134", "display_url": "atv.pe/actualidad/nob\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Noblecilla"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "author_id": "1231444076", "created_at": "2019-10-24T14:07:27.000Z", "id": "1187370019996553225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Abogado Noblecilla: ''Luis Nava no goza de una prisi\u00f3n dorada, lo que goza es de seis enfermedades'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/VKbGPxet3S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187370019996553225"]}, {"author_id": "872479158894563328", "created_at": "2019-10-24T18:18:47.000Z", "id": "1187433270000209920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Hj fui atropelado mas felizmente s\u00f3 tou mal da perna !\u00a1\ud83d\ude29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187433270000209920"]}, {"author_id": "1125681787", "created_at": "2019-10-24T16:29:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405746264260608"}], "id": "1187405747828805632", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "ODGOVORNI STE za ono sto objavljujete u svojim medijima - svakim senzacionalistickim, tabloidnim naslovom/tekstom/prilogom zadajete neopisiv bol porodici, prijateljima osobe koja je preminula od suicida, stigmatizujuci i nju i njene bliznje.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187405747828805632"]}, {"author_id": "996132891687051266", "created_at": "2019-10-20T19:51:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152187627807956992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "RodrigoMiguela8", "id": "1455828044531310592"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "theusFelipe_09", "id": "880890173155930114"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "id": "1186007090206261250", "in_reply_to_user_id": "795212548689850368", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2473, "like_count": 611, "quote_count": 3942}, "text": "@anaholzhard @rodrigomiguela8 @strkspidey @theusFelipe_09 @SaraMirandaaaa Amiga, o Brasil n\u00e3o existia quando pusemos a\u00ed os p\u00e9s. Se n\u00e3o fossemos n\u00f3s, voc\u00eas nem sequer tinham sido descobertos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186007090206261250"]}, {"author_id": "3656930357", "created_at": "2019-10-24T18:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1187432964550021122", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 17, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "text": "Todos los clientes y proveedores con los que trato comentan que el lunes se pudre todo con el d\u00f3lar y los precios, al mismo tiempo que confiesan votar por Alberto, est\u00e1n como suicid\u00e1ndose y asesinando a la vez,  no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187432964550021122"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 253, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 272, "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QEcEhJBoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1186426673643819009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEcEhJBoW7", "media_key": "3_1186426662776385537"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1540034828", "created_at": "2019-10-21T23:38:56.000Z", "id": "1186426673643819009", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 11, "like_count": 226, "quote_count": 2}, "text": "Macri, Pi\u00f1era, a mesma carteira! E Bolsonaro tamb\u00e9m.\nHoje na Argentina, milhares de pessoas se reuniram em frente ao consulado chileno para protestar contra a repress\u00e3o do governo Pi\u00f1era, que j\u00e1 matou 11 pessoas nos \u00faltimos 4 dias.\n\ud83d\udcf8: M\u00eddia NINJA\n#Chile #Mobiliza\u00e7\u00e3oSocial https://t.co/QEcEhJBoW7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186426673643819009"]}, {"author_id": "926812929105596416", "created_at": "2019-10-24T12:05:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "id": "1187339215589314560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 91, "quote_count": 5}, "text": "Que o River ganhe a Libertadores, j\u00e1 n\u00e3o posso ver mais o filho da puta do Jorge Jesus \u00e0 frente. J\u00e1 que gosta tanto de se deitar durante os jogos, ent\u00e3o que \"morra na praia\" na final", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187339215589314560"]}, {"author_id": "1006881264853536768", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gztZhRW4JV", "expanded_url": "https://twitter.com/luridanda/status/1187432893544574976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gztZhRW4JV", "media_key": "3_1187432838121119750"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gztZhRW4JV", "expanded_url": "https://twitter.com/luridanda/status/1187432893544574976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gztZhRW4JV", "media_key": "3_1187432853463801856"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/gztZhRW4JV", "expanded_url": "https://twitter.com/luridanda/status/1187432893544574976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gztZhRW4JV", "media_key": "3_1187432873957187586"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4109, "type": "Other", "normalized_text": "meliante"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Maple"}]}, "created_at": "2019-10-24T18:17:17.000Z", "id": "1187432893544574976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: libertei a meliante (aka Maple)! Ela parece ter ficado felizinha https://t.co/gztZhRW4JV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187432893544574976"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 12, "tag": "pastor"}, {"start": 76, "end": 84, "tag": "Iglesia"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "liderazgo"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "RUMOR"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "FakeNews"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "suicidio"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "matrimonio"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xllAPaLfD3", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/otro-pastor-se-suicida-por-supuesta-infidelidad.php", "display_url": "enlabrecha.mx/otro-pastor-se\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/sWxKcx3nTR", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1187346606150033408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sWxKcx3nTR", "media_key": "3_1187346601515372550"}]}, "author_id": "1552485918", "created_at": "2019-10-24T12:34:25.000Z", "id": "1187346606150033408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro #pastor se suicida por supuesta infidelidad   https://t.co/xllAPaLfD3\n\n#Iglesia \n#liderazgo \n#RUMOR \n#FakeNews \n#suicidio \n#matrimonio https://t.co/sWxKcx3nTR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187346606150033408"]}, {"author_id": "1024845374568243200", "created_at": "2019-10-24T18:09:27.000Z", "id": "1187430919357059074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Yo digo porque nadie se toma la casa de moneda y timbre??? Si es re chica y si nos ponemos a imprimir billetes y d\u00e1rselo a los adultos mayores en las marchas pi\u00f1era se suicida digo yo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430919357059074"]}, {"author_id": "3158109885", "created_at": "2019-10-24T15:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187391083153522693"}], "id": "1187397374718697472", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 187, "quote_count": 0}, "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial Tambi\u00e9n env\u00eda una carta que te le levanten la inmunidad parlamentaria para la transparencia del caso, total \"el que no la debe, no la teme\" \ud83d\ude09", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187397374718697472"]}, {"author_id": "406433712", "created_at": "2019-10-23T15:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187002505630289922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "id": "1187025223461289991", "in_reply_to_user_id": "14165101", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@uterope jajajajajaaaa\nel doble salto mortal de barata y el hampon suicida AG ratalan garcia es la muerteteteteteee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187025223461289991"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Wyoming"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Wyoming"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "author_id": "1010705413", "created_at": "2019-10-24T17:52:41.000Z", "id": "1187426700952526848", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 68, "like_count": 833, "quote_count": 14}, "text": "#Wyoming :\n\"Si lo que hizo el nieto de Franco que fue absuelto por la Justicia lo hace uno de Podemos, le meten en la c\u00e1rcel\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187426700952526848"]}, {"author_id": "735837349767225344", "created_at": "2019-10-22T22:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7522, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}]}, "id": "1186769346275790849", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 31, "like_count": 360, "quote_count": 6}, "text": "A partir del a\u00f1o 2,000 la corrupci\u00f3n hizo elegir a lo peor de la clase pol\u00edtica(Toledo, Humala, Villar\u00e1n, Kuczynski) gracias a la concertacion de medios que enga\u00f1\u00f3 a una mayor\u00eda de peruanos mentalmente d\u00e9biles.\u00bfO no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186769346275790849"]}, {"author_id": "832686254873468929", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FfE3UUjwxq", "expanded_url": "http://bit.ly/2p8dd0j", "display_url": "bit.ly/2p8dd0j"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wYy9itjtri", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1187169487096864769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYy9itjtri", "media_key": "3_1187168479453028352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-10-24T00:50:36.000Z", "id": "1187169487096864769", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 35, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Rosa Bartra: \u201cEs falso que se haya blindado a alg\u00fan personaje en informe Lava Jato\u201d \nhttps://t.co/FfE3UUjwxq https://t.co/wYy9itjtri", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187169487096864769"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 186, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Cheesman"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}], "id": "1187055124948144128", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 11, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "text": "Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida dej\u00f3 2 viudas, con una estuvo casado legalmente: Pilar Nores y la Cheesman fue su amiga con derecho, qu\u00e9 se hace??? https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187055124948144128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "kokodikokoda"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "Sitges2019"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/gJeOArWtvK", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorgelabrith/status/1181300355235287040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJeOArWtvK", "media_key": "3_1181300341993660416"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "kokodikokoda"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Sitges2019"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.6432, "type": "Other", "normalized_text": "Murakami perverso"}]}, "author_id": "2470416473", "created_at": "2019-10-07T20:08:46.000Z", "id": "1181300355235287040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#kokodikokoda una de las pel\u00edculas m\u00e1s estimulantes de este #Sitges2019  perturbadora, suicida, oscura f\u00e1bula sobre las consecuencias del luto pinceladas de lynch y del Murakami perverso. https://t.co/gJeOArWtvK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181300355235287040"]}, {"author_id": "2484809081", "created_at": "2019-10-24T18:01:37.000Z", "id": "1187428950877843456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 283, "quote_count": 1}, "text": "teste", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187428950877843456"]}, {"author_id": "274580488", "created_at": "2019-10-24T16:25:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "apra"}]}, "id": "1187404827669794818", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Pues as\u00ed desaparecer\u00e1s t\u00fa y el apra quisa siga, pero seguir\u00e1 siendo el partido m\u00e1s corrupto de la historia. Con un l\u00edder suicida y a cada rato destapes de coimas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187404827669794818"]}, {"author_id": "2369536114", "created_at": "2019-10-23T23:40:36.000Z", "id": "1187151870701256706", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 13, "like_count": 402, "quote_count": 11}, "text": "Parece que se olvidan 20 a\u00f1os de marchas, contramarchas, paros, protestas, denuncias, acciones de calle, huelgas de hambre y una larga lista de defensas de la democracia.Triste pensar que los que hemos vivido esto no reconocemos nuestra lucha.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187151870701256706"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Eutanasia"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4QZttl2zJI", "expanded_url": "https://www.provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-insicura-chiede-leutanasia", "display_url": "provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-\u2026"}]}, "author_id": "1608414217", "created_at": "2019-10-24T14:54:43.000Z", "id": "1187381914967121920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la realt\u00e0, in Belgio, dove la deriva suicida sta diventando incontrollabile. \n\nhttps://t.co/4QZttl2zJI\n\nLeggi in numeri agghiaccianti \ud83d\udc47", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187381914967121920"]}, {"author_id": "429290671", "created_at": "2019-10-24T16:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187340818442608641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4712, "type": "Person", "normalized_text": "Elis"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "marcelorubens", "id": "30117765"}]}, "id": "1187411314907533312", "in_reply_to_user_id": "1168720197328494593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MauroSi38949116 @marcelorubens Da Elis? Como foi? Eu entendi que foi isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187411314907533312"]}, {"author_id": "2690708288", "created_at": "2019-10-24T18:00:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Bonsucesso"}]}, "id": "1187428784439349248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Se l\u00e1 na festa de ano novo o Patrick j\u00e1 quase matou o Vicente s\u00f3 por ter esbarrado na Gabriela imagina quando o Vicente for jogar em Bonsucesso? Kkkkkk ele que lute", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187428784439349248"]}, {"author_id": "910422544343355392", "created_at": "2019-10-24T17:47:18.000Z", "id": "1187425347308003338", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Esta equipa continua a jogar pouco. S\u00f3 n v\u00ea quem n quer ver. Insistir nesta solu\u00e7\u00e3o esgotada que h\u00e1 largos meses n\u00e3o d\u00e1 resultados \u00e9 suicida e, +cedo ou +tarde, vamos todos lamentar.\n\nDito isto, siga para cima deles na segunda parte e esperar por mais um rasgo individual", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187425347308003338"]}, {"author_id": "67150902", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GBUoJs0WJR", "expanded_url": "http://bit.ly/2ocvzga", "display_url": "bit.ly/2ocvzga"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mJLQ8JqsGI", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1187174977830866944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mJLQ8JqsGI", "media_key": "3_1187171914067959810"}]}, "created_at": "2019-10-24T01:12:26.000Z", "id": "1187174977830866944", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 33, "like_count": 68, "quote_count": 37}, "text": "Garota de 13 anos mata o sobrinho, a irm\u00e3 gr\u00e1vida e arranca o beb\u00ea https://t.co/GBUoJs0WJR https://t.co/mJLQ8JqsGI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187174977830866944"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VrnmKo99OG", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/luciana-leon-pide-suspension-de-su-militancia-en-el-apra-los-intocables-ediles-de-la-victoria/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/luciana-leon-pide-suspension-de-su-militancia-en-el-apra-los-intocables-ediles-de-la-victoria/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6928, "type": "Place", "normalized_text": "Apra"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-24T15:44:23.000Z", "id": "1187394414605455360", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 59, "like_count": 78, "quote_count": 8}, "text": "#LO\u00daLTIMO | Luciana Le\u00f3n pide suspensi\u00f3n de su militancia en el Apra\n\nhttps://t.co/VrnmKo99OG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187394414605455360"]}, {"author_id": "4026899114", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bQLJoNJpLI", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMendozamdr/status/1187108918842908672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQLJoNJpLI", "media_key": "3_1187108902711652353"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 113, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-10-23T20:49:56.000Z", "id": "1187108918842908672", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Los m\u00e9dicos somos la profesi\u00f3n con m\u00e1s riesgo suicida. Un m\u00e9dico al menos se suicida por d\u00eda en los Estados Unidos y en nuestro pa\u00eds el incremento de s\u00edntomas de depresi\u00f3n en personal asistencial est\u00e1 a la alza, con las consecuencias esperadas para el sistema de salud en general. https://t.co/bQLJoNJpLI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187108918842908672"]}, {"author_id": "70543082", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/WW3fQoW1ZZ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/amp/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250?__twitter_impression=true", "display_url": "lasillarota.com/amp/estados/de\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.404, "type": "Place", "normalized_text": "SRE"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}]}, "created_at": "2019-10-24T02:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187008201440534529"}], "id": "1187191086013440001", "in_reply_to_user_id": "211307172", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@AlfonsoDurazo Sr. Secretario. A su amigo no le pagaron por 10 meses su trabajo en SRE como el mismo lo escribi\u00f3 en su cuenta de Twitter. Lamentable lo que pasa en el gobierno, aun con sus amigos. https://t.co/WW3fQoW1ZZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187191086013440001"]}, {"author_id": "710905974039683072", "created_at": "2019-10-24T14:20:55.000Z", "id": "1187373406704013313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Venir a la ginec\u00f3loga con el pa\u00f1uelo verde en la cartera sigue siendo una experiencia suicida, sin contar que vengo con un pibe al lado. \nSiento que sacan las antorchas y me queman ac\u00e1 nom\u00e1s.. \n\u00bfHasta cu\u00e1ndo che?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373406704013313"]}, {"author_id": "1130315405451563009", "created_at": "2019-10-24T17:23:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187419064743927808"}], "id": "1187419436732440576", "in_reply_to_user_id": "180793651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ObsComprometido Y", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187419436732440576"]}, {"author_id": "777176349605765120", "created_at": "2019-10-24T17:34:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187421538909392899"}], "id": "1187422238443802624", "in_reply_to_user_id": "2655436948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caioecheverria @joaofariaas Ah me poupe guri, caguei pro seu time, mas n fica usando a imagem dos guris q teu time matou como algo positivo pro teu time, puta sacanagem", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caioecheverria", "id": "2655436948"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "joaofariaas", "id": "604674016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187422238443802624"]}, {"author_id": "41173386", "created_at": "2019-10-24T15:44:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187393098860630016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "scherbattssky", "id": "900858031197622273"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "swwtdisposition", "id": "2875587927"}]}, "id": "1187394355348287489", "in_reply_to_user_id": "900858031197622273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@scherbattssky @swwtdisposition tem que ser muito bom pra fazer um filme com Viola Davis e Will Smith ficar ruim, conseguiram KKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187394355348287489"]}, {"author_id": "621324343", "created_at": "2019-10-24T17:33:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "moby dick"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Ishmael"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Queequeg"}]}, "id": "1187421875288379392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "o cap\u00edtulo de moby dick que o Ishmael faz amizade com o Queequeg foi a leitura mais recompensadora do meu ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187421875288379392"]}, {"author_id": "2421360399", "created_at": "2019-10-24T17:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187419872520736768"}], "id": "1187420248607203328", "in_reply_to_user_id": "963944473846779904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@allng99 mas \u00e9 pq tem q ser usado msm, pagar a indizica\u00e7ao esta acima de qualquer titulo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Allng99", "id": "1497410083898150915"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187420248607203328"]}, {"author_id": "268233576", "created_at": "2019-10-23T18:29:46.000Z", "id": "1187073647103676422", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "o machismo se pudesse matar todas n\u00f3s, ele mataria. (no sentido literal). por dentro j\u00e1 matou muitas. eu inclusive estou morta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187073647103676422"]}, {"author_id": "957962750", "created_at": "2019-10-24T16:42:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187408744860311553"}], "id": "1187409159093923840", "in_reply_to_user_id": "270050737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Giacinto_Bruno forse.. anche se nel frattempo gli Italiani sono diventati pi\u00f9 poveri del 25% e molti sono stati dimenticati da Suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187409159093923840"]}, {"author_id": "284128412", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/KA9DwjEzwL", "expanded_url": "https://twitter.com/EdelpOficial/status/1187405892007923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KA9DwjEzwL", "media_key": "3_1187391667374084096"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Patricio Loustau"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Maidana"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Romero"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "EdelpOficial", "id": "284128412"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "carcoficial", "id": "1405276884523433985"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:30:00.000Z", "id": "1187405892007923712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "text": "\u2696 Terna Arbitral \n@EdelpOficial \ud83c\udd9a @CARCoficial \n\u25aa Patricio Loustau (\u00c1rbitro)\n\u25aa Hern\u00e1n Maidana (Asistente 1)\n\u25aa Diego Romero (Asistente 2) https://t.co/KA9DwjEzwL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405892007923712"]}, {"author_id": "740959935169744896", "created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "id": "1186705307122184197", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"]}, {"author_id": "2911597972", "created_at": "2019-10-24T17:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187411801337667584"}], "id": "1187413687180681234", "in_reply_to_user_id": "50907607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@baianidadenago Essa semana estava conversando sobre isso com uma menina do meu trabalho.\nEla bate nessa tecla do \u201cinimigo\u201d e tals\nEu queria morrer enquanto ouvia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "baianidadenago", "id": "50907607"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187413687180681234"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 131, "tag": "EVIL"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ILhZMJqSuY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12587", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12587", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12587"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.2665, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-24T09:50:47.000Z", "id": "1187305425584054272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eEVIL\u304c\u8a00\u3063\u305f\u300c\u601d\u3046\u3068\u3053\u308d\u3082\u3042\u308b\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u6307\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u521d\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067EVIL\u304c\u53e3\u306b\u3057\u305f\u4e00\u8a00\u3002\n\u3053\u308c\u304c\u4f55\u3092\u610f\u5473\u3059\u308b\u306e\u304b\u8003\u5bdf\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\nhttps://t.co/ILhZMJqSuY\n\n#EVIL #njpst", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1187305425584054272"]}, {"author_id": "1130778458", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/WWKEQBkgeP", "expanded_url": "http://basilicatanotizie.net/meridiana/13756-falsi-corsi-per-oss-sei-arresti-in-calabria-suicida-uno-dei-ragazzi-truffati.html", "display_url": "basilicatanotizie.net/meridiana/1375\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:52:31.000Z", "id": "1187411561406750721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falsi corsi per Oss. Sei arresti in Calabria. Suicida uno dei ragazzi truffati https://t.co/WWKEQBkgeP", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187411561406750721"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 191, "tag": "LouisTomlinsonEnLOS40"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/i8XLCyfQSG", "expanded_url": "https://twitter.com/Los40ar/status/1187369450745585667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i8XLCyfQSG", "media_key": "3_1187369445976608770"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "Guatsap"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 170, "end": 190, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "LouisTomlinsonEnLOS40"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "Louis_Tomlinson", "id": "84279963"}]}, "author_id": "148800843", "created_at": "2019-10-24T14:05:11.000Z", "id": "1187369450745585667", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 3644, "like_count": 1132, "quote_count": 37}, "text": "\ud83d\udc49@Louis_Tomlinson llega por primera vez a nuestro pa\u00eds el 15 de mayo de 2020\ud83d\ude0e \u00a1Y NOSOTROS SOMOS RADIO OFICIAL! Hoy en Guatsap regalamos los primeros accesos \ud83d\ude09 Us\u00e1 el HT #LouisTomlinsonEnLOS40 y particip\u00e1 por invitaciones \ud83d\udc47 https://t.co/i8XLCyfQSG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369450745585667"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 278, "tag": "TercaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/XziFqpBfdB", "expanded_url": "https://youtu.be/xfQidp4qObM", "display_url": "youtu.be/xfQidp4qObM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xfQidp4qObM&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 261, "end": 277, "probability": 0.7245, "type": "Other", "normalized_text": "TercaDetremuraSDV"}]}, "author_id": "55693040", "created_at": "2019-10-22T20:31:31.000Z", "id": "1186741896846155777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Se entre 1930 e 1945 Vargas conseguiu amplo apoio de v\u00e1rios setores da sociedade, no seu segundo governo teve que fazer alian\u00e7as improv\u00e1veis, lidar com crises pol\u00edticas, sociais e econ\u00f4micas e, por fim, se suicidou em agosto de 1954.\n\nhttps://t.co/XziFqpBfdB\n\n#TercaDetremuraSDV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186741896846155777"]}, {"author_id": "2650204318", "created_at": "2019-10-24T15:25:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187387539507892225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8482, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}]}, "id": "1187389684307103744", "in_reply_to_user_id": "1102327423033593856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Cariocaxboxone Kkkkkkk Venom e capit\u00e3 Marvel s\u00e3o bem fracos e mesmo assim um rendeu um bilh\u00e3o,o outro quase 900 milh\u00f5es.... Mais t\u00e1 ruim!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389684307103744"]}, {"author_id": "1067791848", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/OTvV5nZ8yR", "expanded_url": "https://youtu.be/129lhyT2Uvs", "display_url": "youtu.be/129lhyT2Uvs"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "RANKED"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:16:00.000Z", "id": "1187417467351654404", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "SE SUICIDA PARA NO DARNOS PUNTOS EN RANKED WTF https://t.co/OTvV5nZ8yR v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417467351654404"]}], "places": [{"full_name": "Temuco, Chile", "id": "000af2920fcd0d30"}, {"full_name": "Tortona, Piemonte", "id": "225371521e29562b"}, {"full_name": "Muzambinho, Brasil", "id": "3088d7a669ff34e2"}, {"full_name": "Barueri, Brasil", "id": "5997e92637149a16"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Cajamarca, Peru", "id": "00c86af64bedc8df"}, {"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "Ponte alla Carraia", "id": "07d9f38b84887000"}]}, "errors": [{"resource_id": "1187456857507586048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187456857507586048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187456857507586048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056258679610187776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056258679610187776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056258679610187776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187404281814704128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187404281814704128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187404281814704128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187451063651176449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187451063651176449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187451063651176449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187451063651176449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187451063651176449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187451063651176449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "960834864672100352", "value": "960834864672100352", "detail": "User has been suspended: [960834864672100352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187432878638096385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187432878638096385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187432878638096385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "798229631136661504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [798229631136661504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798229631136661504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187450067516567552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187450067516567552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187450067516567552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062892419484696576", "value": "1062892419484696576", "detail": "User has been suspended: [1062892419484696576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187448538176860160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187448538176860160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187448538176860160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109570427448365058", "value": "1109570427448365058", "detail": "User has been suspended: [1109570427448365058].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187382107376672769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187382107376672769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187382107376672769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "172572347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172572347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172572347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187424647719063552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187424647719063552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187424647719063552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "237523754", "value": "237523754", "detail": "User has been suspended: [237523754].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187430488102846469", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187430488102846469", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187430488102846469].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187414657281253377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187414657281253377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187414657281253377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187382052301266945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187382052301266945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187382052301266945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1062030665686966274", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062030665686966274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062030665686966274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187391128166961153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187391128166961153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187391128166961153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187417977152589825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187417977152589825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187417977152589825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403604103225344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403604103225344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403604103225344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1187459220876206089", "oldest_id": "1187417496913141760", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912wa3lli7sla6r4fhb8zjzf725"}}