{"data": [{"id": "1171576655019675648", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195909447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576655019675648"], "created_at": "2019-09-11T00:10:16.000Z"}, {"id": "1171576588636344321", "text": "#Ent\u00e9rate Facebook endurece su pol\u00edtica sobre contenido suicida\nhttps://t.co/R8vg4YPVql", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1325165059", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/R8vg4YPVql", "expanded_url": "http://bit.ly/2lPvpcX", "display_url": "bit.ly/2lPvpcX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576588636344321"], "created_at": "2019-09-11T00:10:00.000Z"}, {"id": "1171576570852585472", "text": "RT @annachriis_: N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082302194446159879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171481115963449346"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "annachriis_", "id": "1107301165241384961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576570852585472"], "created_at": "2019-09-11T00:09:55.000Z"}, {"id": "1171576570605182976", "text": "@KolaShyler @StefydeShy Te ment\u00ed \nA final se suicida y su ex hace una banda de rock :v", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "132725129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171576171059916801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576570605182976"], "in_reply_to_user_id": "1047625108230209536", "created_at": "2019-09-11T00:09:55.000Z"}, {"id": "1171576546521489409", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61778533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576546521489409"], "created_at": "2019-09-11T00:09:50.000Z"}, {"id": "1171576478212993025", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107729992409063429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576478212993025"], "created_at": "2019-09-11T00:09:33.000Z"}, {"id": "1171576431828250624", "text": "RT @180uy: El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50435905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171576337028370432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "180uy", "id": "158751170"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 68, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576431828250624"], "created_at": "2019-09-11T00:09:22.000Z"}, {"id": "1171576420210008064", "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "86564958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576420210008064"], "created_at": "2019-09-11T00:09:20.000Z"}, {"id": "1171576404552474624", "text": "RT @XEB1220AM: La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3532011205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548429926401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XEB1220AM", "id": "312216709"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576404552474624"], "created_at": "2019-09-11T00:09:16.000Z"}, {"id": "1171576403982192641", "text": "RT @Pedra_Branca1: Seg\u00fan Maurice Blanchot, el suicida no cree que vaya a morir para siempre. Anida un pensamiento de vida. A veces, incluso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857080504553807872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462946079137792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pedra_Branca1", "id": "809181148945543168"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Blanchot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576403982192641"], "created_at": "2019-09-11T00:09:16.000Z"}, {"id": "1171576380267683840", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "775044996315639808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576380267683840"], "created_at": "2019-09-11T00:09:10.000Z"}, {"id": "1171576376060784641", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "454123416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576376060784641"], "created_at": "2019-09-11T00:09:09.000Z"}, {"id": "1171576370578763776", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/Khgv1Yb8xq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98171865", "edit_history_tweet_ids": ["1171576370578763776"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Khgv1Yb8xq", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:09:08.000Z"}, {"id": "1171576337028370432", "text": "El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/znIvXv39AM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "158751170", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/znIvXv39AM", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80944_pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida", "display_url": "180.com.uy/articulo/80944\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576337028370432"], "created_at": "2019-09-11T00:09:00.000Z"}, {"id": "1171576329814196224", "text": "OMS: cada 40 segundos una persona se suicida en M\u00e9xico \u2013 Plumas At\u00f3micas v\u00eda @plumasatomicas https://t.co/Pl0IDMzr1E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194355616", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7253, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Pl0IDMzr1E", "expanded_url": "https://plumasatomicas.com/noticias/mexico/suicidio-jovenes-mexico-oms/", "display_url": "plumasatomicas.com/noticias/mexic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576329814196224"], "geo": {"place_id": "90a5d505052f7bae"}, "created_at": "2019-09-11T00:08:58.000Z"}, {"id": "1171576322835066883", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "763475683645464576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576322835066883"], "created_at": "2019-09-11T00:08:56.000Z"}, {"id": "1171576233068564480", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885577882633994240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576233068564480"], "created_at": "2019-09-11T00:08:35.000Z"}, {"id": "1171576198465544193", "text": "RT @DrHistrionico: La discriminaci\u00f3n, la violencia, el abuso y aislamiento a la que puede verse expuesta la poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 aumenta el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037899113138925569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571291465404421"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576198465544193"], "created_at": "2019-09-11T00:08:27.000Z"}, {"id": "1171576194346696705", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "237524456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576194346696705"], "created_at": "2019-09-11T00:08:26.000Z"}, {"id": "1171576164181262336", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200245004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576164181262336"], "created_at": "2019-09-11T00:08:19.000Z"}, {"id": "1171576086989291520", "text": "@miltonmuriIIo @gabodelascasas Yo defiendo al suicida y lo apoyo, ninguno podemos solucionar sus problemas, excelente decision.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1076632075556610049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171412064780324865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miltonmuriIIo", "id": "2216042148"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "gabodelascasas", "id": "62337495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576086989291520"], "in_reply_to_user_id": "2216042148", "created_at": "2019-09-11T00:08:00.000Z"}, {"id": "1171576073617858560", "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1462821571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576073617858560"], "created_at": "2019-09-11T00:07:57.000Z"}, {"id": "1171576051694264322", "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68576031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576051694264322"], "created_at": "2019-09-11T00:07:52.000Z"}, {"id": "1171576010392952832", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178749871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576010392952832"], "created_at": "2019-09-11T00:07:42.000Z"}, {"id": "1171575992193880069", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756846392820269056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575992193880069"], "created_at": "2019-09-11T00:07:38.000Z"}, {"id": "1171575985621393409", "text": "@MelchiorDaniela @DailyCristina voc\u00ea estava na mesa do Esquadr\u00e3o Suicida ontem?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130234722456616960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171572766543405056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DailyCristina", "id": "1415403024"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575985621393409"], "in_reply_to_user_id": "711910943932948481", "created_at": "2019-09-11T00:07:36.000Z"}, {"id": "1171575979698982918", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152049730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575979698982918"], "created_at": "2019-09-11T00:07:35.000Z"}, {"id": "1171575957452447745", "text": "Camarada da minha turma se matou agora! 2 em menos de dois anos, mt dif\u00edcil de acreditar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2927578702", "edit_history_tweet_ids": ["1171575957452447745"], "created_at": "2019-09-11T00:07:29.000Z"}, {"id": "1171575906718113792", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67315319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575906718113792"], "created_at": "2019-09-11T00:07:17.000Z"}, {"id": "1171575861730074629", "text": "Menina se suicida ap\u00f3s descobrir que vai apresentar uma pe\u00e7a de suic\u00eddio pro noturno.\n#vemmorteh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2750397279", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6166, "type": "Other", "normalized_text": "vemmorteh"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "vemmorteh"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575861730074629"], "created_at": "2019-09-11T00:07:06.000Z"}, {"id": "1171575740829245441", "text": "@estefanySPotter @TioAlmofadinhas @Mgmerlin7 N\u00e3o disse que fui eu sozinho, falei que ele n\u00e3o me matou. Se o Ethan n\u00e3o tivesse l\u00e1, n\u00e3o seria s\u00f3 eu, como o mundo todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151697692529238016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171575216725778432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "TioAlmofadinhas", "id": "1134530827910619137"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Mgmerlin7", "id": "1093595197483741184"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Ethan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575740829245441"], "in_reply_to_user_id": "760968771968335872", "created_at": "2019-09-11T00:06:38.000Z"}, {"id": "1171575681895010309", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60688004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575681895010309"], "created_at": "2019-09-11T00:06:24.000Z"}, {"id": "1171575638068781056", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002179901427015680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575638068781056"], "created_at": "2019-09-11T00:06:13.000Z"}, {"id": "1171575545773137922", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142020216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575545773137922"], "created_at": "2019-09-11T00:05:51.000Z"}, {"id": "1171575504974970880", "text": "RT @inspmx: Auditorio lleno en la ponencia de la Dra. Rosario Valdez sobre \"Conducta suicida en #adolescentes de #M\u00e9xico\" dentro del ciclo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008022855819415553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453028693499904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inspmx", "id": "221217886"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9601, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "adolescentes"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575504974970880"], "created_at": "2019-09-11T00:05:41.000Z"}, {"id": "1171575502085246977", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119115912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575502085246977"], "created_at": "2019-09-11T00:05:41.000Z"}, {"id": "1171575497475727366", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149775362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575497475727366"], "created_at": "2019-09-11T00:05:40.000Z"}, {"id": "1171575491230388224", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051625902461906944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575491230388224"], "created_at": "2019-09-11T00:05:38.000Z"}, {"id": "1171575475493380096", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062049005977382913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575475493380096"], "created_at": "2019-09-11T00:05:34.000Z"}, {"id": "1171575421307183106", "text": "RT @InjuveCDMX: En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147643430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553444974485511"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575421307183106"], "created_at": "2019-09-11T00:05:21.000Z"}, {"id": "1171575420413710336", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "981034642978598914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575420413710336"], "created_at": "2019-09-11T00:05:21.000Z"}, {"id": "1171575389325615104", "text": "RT @InjuveCDMX: En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243476925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553444974485511"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575389325615104"], "created_at": "2019-09-11T00:05:14.000Z"}, {"id": "1171575363815845888", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301128279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575363815845888"], "created_at": "2019-09-11T00:05:08.000Z"}, {"id": "1171575330479333376", "text": "Detractores casi ocasionan el suicidio de esta cantante.- #LaSopa https://t.co/fo61gdlaw2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301831339", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "LaSopa"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fo61gdlaw2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LnK61i", "display_url": "bit.ly/2LnK61i"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "LaSopa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575330479333376"], "created_at": "2019-09-11T00:05:00.000Z"}, {"id": "1171575229858111488", "text": "@Sillywalkmary @pereiraines87 Eu acho que se suicida, mas j\u00e1 n\u00e3o me lembro bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "19624857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171573287245275141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sillywalkmary", "id": "1368007982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575229858111488"], "in_reply_to_user_id": "1368007982", "created_at": "2019-09-11T00:04:36.000Z"}, {"id": "1171575172538802177", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "471043792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575172538802177"], "created_at": "2019-09-11T00:04:22.000Z"}, {"id": "1171575125445160960", "text": "Adem\u00e1s de narrar un suicidio cl\u00e1sico, Goethe escribi\u00f3 una obra que permiti\u00f3 descubir la imitaci\u00f3n y el contagio suicida!  #HablemosDeSuicidio https://t.co/8dPU6ecQfu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075204887628132352", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}, {"start": 123, "end": 140, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDeSuicidio"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8dPU6ecQfu", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1171575125445160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8dPU6ecQfu", "media_key": "3_1171575123255734272"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 141, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575125445160960"], "created_at": "2019-09-11T00:04:11.000Z"}, {"id": "1171575057535176705", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1649009034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575057535176705"], "created_at": "2019-09-11T00:03:55.000Z"}, {"id": "1171575052233519104", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904702088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575052233519104"], "created_at": "2019-09-11T00:03:53.000Z"}, {"id": "1171575039772233740", "text": "Que feo escuchar q gente conocida se suicida me da tanta tristeza dios...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168735195253673984", "edit_history_tweet_ids": ["1171575039772233740"], "created_at": "2019-09-11T00:03:50.000Z"}, {"id": "1171575036198707204", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292042997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575036198707204"], "created_at": "2019-09-11T00:03:50.000Z"}, {"id": "1171575034038640642", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129331392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575034038640642"], "created_at": "2019-09-11T00:03:49.000Z"}, {"id": "1171575026476126208", "text": "RT @tveducativamx: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \ud83c\udd98 \n\n\u00a1Mantente pendiente de las se\u00f1ales de alarma! \ud83d\udc40\n\n#D\u00edaMundialPre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154581663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439349369491456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tveducativamx", "id": "1473791870383886337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575026476126208"], "created_at": "2019-09-11T00:03:47.000Z"}, {"id": "1171575007673294848", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134509014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575007673294848"], "created_at": "2019-09-11T00:03:43.000Z"}, {"id": "1171574950299353088", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850502868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574950299353088"], "created_at": "2019-09-11T00:03:29.000Z"}, {"id": "1171574950278434816", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139492386646691840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574950278434816"], "created_at": "2019-09-11T00:03:29.000Z"}, {"id": "1171574931663904768", "text": "RT @FMiranos: En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "195194526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414487334825984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574931663904768"], "created_at": "2019-09-11T00:03:25.000Z"}, {"id": "1171574824608632833", "text": "Nada m\u00e1s duro que hoy se c\u00e9lebre el d\u00eda de la prevenci\u00f3n del suicidio y llegue a mi consultorio una paciente de 11 a\u00f1os de edad con pensamiento e intento suicida \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "209884979", "edit_history_tweet_ids": ["1171574824608632833"], "created_at": "2019-09-11T00:02:59.000Z"}, {"id": "1171574822888988672", "text": "RT @EmmaStudio365: Bien suicida el cangrejo xd https://t.co/NiYbjCJvbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152751429096022021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171521450471124994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EmmaStudio365", "id": "1149699693624090625"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NiYbjCJvbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimalMemer/status/1171280039968686080", "display_url": "twitter.com/AnimalMemer/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574822888988672"], "created_at": "2019-09-11T00:02:59.000Z"}, {"id": "1171574793889603586", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973376212117655552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574793889603586"], "created_at": "2019-09-11T00:02:52.000Z"}, {"id": "1171574777728966656", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002431430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574777728966656"], "created_at": "2019-09-11T00:02:48.000Z"}, {"id": "1171574767071219715", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400850017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574767071219715"], "created_at": "2019-09-11T00:02:45.000Z"}, {"id": "1171574761044008960", "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65818092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574761044008960"], "created_at": "2019-09-11T00:02:44.000Z"}, {"id": "1171574722053726208", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "153925094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574722053726208"], "created_at": "2019-09-11T00:02:35.000Z"}, {"id": "1171574697831620608", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3295851615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574697831620608"], "created_at": "2019-09-11T00:02:29.000Z"}, {"id": "1171574691078782977", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2260970062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171574691078782977"], "created_at": "2019-09-11T00:02:27.000Z"}, {"id": "1171574687341719552", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "377346151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574687341719552"], "created_at": "2019-09-11T00:02:26.000Z"}, {"id": "1171574686838382595", "text": "meu tio ta com depress\u00e3o e faz meia hora que ele postou um status no wpp meio suicida GENTE OREM PRA ELE NAO FAZER NADA PQ CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "229170011", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574686838382595"], "created_at": "2019-09-11T00:02:26.000Z"}, {"id": "1171574626197131265", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2855897056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574626197131265"], "created_at": "2019-09-11T00:02:12.000Z"}, {"id": "1171574599013867520", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2855897056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574599013867520"], "created_at": "2019-09-11T00:02:05.000Z"}, {"id": "1171574598036578305", "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114201018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574598036578305"], "created_at": "2019-09-11T00:02:05.000Z"}, {"id": "1171574596866367488", "text": "Moreco, me meto onde quero!! N consigo te responder pois estou bloqueada no teu tt, mas se quiser conversar comigo pode vir! Se o pia postou foto com um bicho que ele mesmo matou, \u00e9 \u00f3bvio que vou falar merda, assim como muitos falaram e foda se o que vc pensa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4507584376", "edit_history_tweet_ids": ["1171574596866367488"], "created_at": "2019-09-11T00:02:05.000Z"}, {"id": "1171574561474797568", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2855897056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574561474797568"], "created_at": "2019-09-11T00:01:56.000Z"}, {"id": "1171574519158513667", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210930715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574519158513667"], "created_at": "2019-09-11T00:01:46.000Z"}, {"id": "1171574518307020802", "text": "@Luladita Mucha verdad contienen tus palabras, el que se suicida busca apagar su dolor.  Antes de juzgar deber\u00edamos tratar de entender el sufrimiento ajeno y ayudar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1284871879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171423859586715648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luladita", "id": "179145522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574518307020802"], "in_reply_to_user_id": "179145522", "created_at": "2019-09-11T00:01:46.000Z"}, {"id": "1171574504860061698", "text": "@_barriosflor JAJAJAJAJA basta estaba en mi etapa suicida, ah no para sigue estando ajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925831382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171557954966970368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_barriosflor", "id": "2155202496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574504860061698"], "in_reply_to_user_id": "2155202496", "created_at": "2019-09-11T00:01:43.000Z"}, {"id": "1171574477932630016", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242113570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574477932630016"], "created_at": "2019-09-11T00:01:36.000Z"}, {"id": "1171574477316116480", "text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1251476996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574477316116480"], "created_at": "2019-09-11T00:01:36.000Z"}, {"id": "1171574466931023872", "text": "Vou tentar mudar sua opini\u00e3o sobre suic\u00eddio \ud83e\udd26\nEi voc\u00ea , nunca esque\u00e7a q um suicida n\u00e3o quer se matar , ele quer matar a sua dor, voc\u00ea consegue, voc\u00ea e incr\u00edvel , voc\u00ea tem que seguir em frente , continue a sua hist\u00f3ria, confie em voc\u00ea \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171571284951609348", "edit_history_tweet_ids": ["1171574466931023872"], "created_at": "2019-09-11T00:01:34.000Z"}, {"id": "1171574387306303490", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "890727019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574387306303490"], "created_at": "2019-09-11T00:01:15.000Z"}, {"id": "1171574370323636226", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129535808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574370323636226"], "created_at": "2019-09-11T00:01:11.000Z"}, {"id": "1171574342414716928", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2834234241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574342414716928"], "created_at": "2019-09-11T00:01:04.000Z"}, {"id": "1171574335846395911", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002317043683811328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574335846395911"], "created_at": "2019-09-11T00:01:03.000Z"}, {"id": "1171574306440134656", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "529712352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574306440134656"], "created_at": "2019-09-11T00:00:56.000Z"}, {"id": "1171574260088877056", "text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "575393731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574260088877056"], "created_at": "2019-09-11T00:00:45.000Z"}, {"id": "1171574203377733632", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121638114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574203377733632"], "created_at": "2019-09-11T00:00:31.000Z"}, {"id": "1171574124638064640", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86110218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574124638064640"], "created_at": "2019-09-11T00:00:12.000Z"}, {"id": "1171574120942833664", "text": "Me imagino a alguien meti\u00e9ndose en mi cabeza durante un d\u00eda. Al otro d\u00eda se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362838321", "edit_history_tweet_ids": ["1171574120942833664"], "created_at": "2019-09-11T00:00:11.000Z"}, {"id": "1171574105327505413", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357496147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574105327505413"], "created_at": "2019-09-11T00:00:08.000Z"}, {"id": "1171574101598777345", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1611617046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574101598777345"], "created_at": "2019-09-11T00:00:07.000Z"}, {"id": "1171574076294467585", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "319000736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574076294467585"], "created_at": "2019-09-11T00:00:01.000Z"}, {"id": "1171574072884359168", "text": "\ud83c\udd98Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/5jF4e1XyCF\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1517054443", "edit_history_tweet_ids": ["1171574072884359168"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5jF4e1XyCF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZW3OY", "display_url": "bit.ly/2ZZW3OY"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 107, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:00:00.000Z"}, {"id": "1171574020917092352", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "165072461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574020917092352"], "created_at": "2019-09-10T23:59:48.000Z"}, {"id": "1171574018899681281", "text": "RT @jlindao97: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo dando un promedio de 800.00 por a\u00f1o. Las enfermedades mentales como depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243174267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171472230166884355"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jlindao97", "id": "146185979"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574018899681281"], "created_at": "2019-09-10T23:59:47.000Z"}, {"id": "1171574014113910784", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "39125903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171574014113910784"], "created_at": "2019-09-10T23:59:46.000Z"}, {"id": "1171573952851763200", "text": "RT @bioeticaunam: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2584487864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448427764305921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bioeticaunam", "id": "1282098547"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573952851763200"], "created_at": "2019-09-10T23:59:31.000Z"}, {"id": "1171573942202642434", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/u4zG4deVQO via @Pulzo  #Suicidio #Salud #SaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "280676667", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 112, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/u4zG4deVQO", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Suicidio"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "Salud"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573942202642434"], "created_at": "2019-09-10T23:59:29.000Z"}, {"id": "1171573896732131328", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2937485914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573896732131328"], "created_at": "2019-09-10T23:59:18.000Z"}, {"id": "1171573868370235393", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "780225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573868370235393"], "created_at": "2019-09-10T23:59:11.000Z"}, {"id": "1171573864607952897", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833130249596571649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573864607952897"], "created_at": "2019-09-10T23:59:10.000Z"}, {"id": "1171573749491097600", "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2416388567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573749491097600"], "created_at": "2019-09-10T23:58:43.000Z"}, {"id": "1171573717857685505", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948358647163351041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573717857685505"], "created_at": "2019-09-10T23:58:35.000Z"}, {"id": "1171573703785820160", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "191994364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573703785820160"], "created_at": "2019-09-10T23:58:32.000Z"}, {"id": "1171573627793412096", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "794961774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573627793412096"], "created_at": "2019-09-10T23:58:14.000Z"}, {"id": "1171573627659194368", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "181436805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573627659194368"], "created_at": "2019-09-10T23:58:14.000Z"}, {"id": "1171573611716644864", "text": "At\u00e9 o momento, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma sinopse oficial divulgada sobre o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nLembrando que as grava\u00e7\u00f5es come\u00e7am nesse m\u00eas e muitos elementos de enredo e narrativa s\u00e3o constru\u00eddos durante a produ\u00e7\u00e3o.\n\nPor favor, evitem compartilhar esse tipo de rumor. https://t.co/tyXzZz7Py3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/tyXzZz7Py3", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1171573611716644864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tyXzZz7Py3", "media_key": "3_1171573598072578049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573611716644864"], "created_at": "2019-09-10T23:58:10.000Z"}, {"id": "1171573605114744840", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114609431533293568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573605114744840"], "created_at": "2019-09-10T23:58:08.000Z"}, {"id": "1171573592619921410", "text": "@RichardDPV Sale pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "334152206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171572687107497984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171573592619921410"], "in_reply_to_user_id": "529514907", "created_at": "2019-09-10T23:58:05.000Z"}, {"id": "1171573537796231168", "text": "@facundowo Pero si tu tambi\u00e9n tienes \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\n- c suicida -", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4784731894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171573106873380866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "facundowo", "id": "42242757"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573537796231168"], "in_reply_to_user_id": "42242757", "created_at": "2019-09-10T23:57:52.000Z"}, {"id": "1171573483047927813", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1903650679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573483047927813"], "created_at": "2019-09-10T23:57:39.000Z"}, {"id": "1171573450881851392", "text": "RT @BaptistaRamon: Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000961403463917568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171262810237657092"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaptistaRamon", "id": "3071322663"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573450881851392"], "created_at": "2019-09-10T23:57:32.000Z"}, {"id": "1171573440589049856", "text": "@Wallyboy666 @AndreaDora3 @l_p_o la hora de la verdad es el 27 de octubre, el sentido com\u00fan me dice que ning\u00fan pa\u00eds se suicida, por lo tanto creo que algo distinto a las paso va a pasar. Dios dir\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1231268840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171531037446299652"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "AndreaDora3", "id": "2411324736"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "l_p_o", "id": "195214242"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 190, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573440589049856"], "in_reply_to_user_id": "931629115710590976", "created_at": "2019-09-10T23:57:29.000Z"}, {"id": "1171573435186724871", "text": "FISCALISMO SUICIDA https://t.co/jZKrkG13sm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28063831", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "FISCALISMO"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/jZKrkG13sm", "expanded_url": "http://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscalismo-suicida.html#.XXg4ZrCHpZY.twitter", "display_url": "souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573435186724871"], "created_at": "2019-09-10T23:57:28.000Z"}, {"id": "1171573427142037506", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "823252213845860353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573427142037506"], "created_at": "2019-09-10T23:57:26.000Z"}, {"id": "1171573368874659840", "text": "Cuando alguien se suicida, todo mundo piensa, que cobarde, in\u00fatil, porque no pens\u00f3 en sus padres, hijos, esposa, etc. Pero lo que nadie o pocos entienden es que ya pensaste en todos, ya llegaste al l\u00edmite, ya intentaste todo y no es que dejes de luchar simplemente ya  no hay m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829205958966575110", "edit_history_tweet_ids": ["1171573368874659840"], "created_at": "2019-09-10T23:57:12.000Z"}, {"id": "1171573284590239744", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4064286567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573284590239744"], "created_at": "2019-09-10T23:56:52.000Z"}, {"id": "1171573279741665281", "text": "RT @soldemorelia: #NoEstasSola #NoEstasSolo\nLas cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\nhttps://t.co/ekf4e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406412313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502852805734400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soldemorelia", "id": "1246715077"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "NoEstasSolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573279741665281"], "created_at": "2019-09-10T23:56:51.000Z"}, {"id": "1171573268270264321", "text": "foda-se se era ou n\u00e3o comportamento suicida \nnunca se importou com essa porra s\u00f3 sempre gostou de jogar isso na minha cara e fazer eu me sentir pior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1863352326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171572876094447618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171573268270264321"], "in_reply_to_user_id": "1863352326", "created_at": "2019-09-10T23:56:48.000Z"}, {"id": "1171573144605380609", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301794252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573144605380609"], "created_at": "2019-09-10T23:56:19.000Z"}, {"id": "1171573135759593472", "text": "RT @fatimonster: \u00bfLos comentarios de \"estar\u00edan mejor sin m\u00ed\" \"pero cuando les falte ...\" \"ya mejor me muero\" por parte de la mam\u00e1 mexicana\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132085468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171562210570555392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fatimonster", "id": "105999275"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573135759593472"], "created_at": "2019-09-10T23:56:16.000Z"}, {"id": "1171573093455863808", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2299077980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573093455863808"], "created_at": "2019-09-10T23:56:06.000Z"}, {"id": "1171573065412534272", "text": "Facebook proh\u00edbe im\u00e1genes de lesiones autoinfligidas\nLa famosa red social endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida\n\nhttps://t.co/04r7mhIDvY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239635807", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/04r7mhIDvY", "expanded_url": "http://bit.ly/2lOO3lb", "display_url": "bit.ly/2lOO3lb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573065412534272"], "created_at": "2019-09-10T23:56:00.000Z"}, {"id": "1171573057850396673", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1636640930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171573057850396673"], "created_at": "2019-09-10T23:55:58.000Z"}, {"id": "1171573053454766090", "text": "@hectorbecerrilr Por q existe un acuerdo por el cual meteremos presa de por vida a tu jefa, a tu otro patr\u00f3n el suicida y todos los ex presidentes. Te meter\u00e1n preso por corrupto y a toda tu organizaci\u00f3n criminal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197545408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171510845257371651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573053454766090"], "in_reply_to_user_id": "525822471", "created_at": "2019-09-10T23:55:57.000Z"}, {"id": "1171573053156941830", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3239044385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573053156941830"], "created_at": "2019-09-10T23:55:57.000Z"}, {"id": "1171573051877732352", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2299077980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573051877732352"], "created_at": "2019-09-10T23:55:56.000Z"}, {"id": "1171573051663814656", "text": "En IT\ud83c\udf88 terminan matando al payaso entre todos, uno del grupo se suicida en una ba\u00f1era y un ni\u00f1ito que aparece en una patineta si lo mata el payaso.\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766450925808586752", "edit_history_tweet_ids": ["1171573051663814656"], "created_at": "2019-09-10T23:55:56.000Z"}, {"id": "1171573034014203905", "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida | DC apresenta nova equipe nas\u00a0HQ\u2019s https://t.co/aY5xexrNDH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "780575661081505792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171570746788892672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.7946, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aY5xexrNDH", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/hqs/esquadrao-suicida-dc-apresenta-nova-equipe-nas-hqs/", "display_url": "terraverso.com.br/hqs/esquadrao-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573034014203905"], "created_at": "2019-09-10T23:55:52.000Z"}, {"id": "1171572972211097602", "text": "@g_yubari Es tan obsesivo que el d\u00eda que tenga que hacer de muerto se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "565546074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171537198656774150"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g_yubari", "id": "2764943085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572972211097602"], "in_reply_to_user_id": "2764943085", "created_at": "2019-09-10T23:55:38.000Z"}, {"id": "1171572945464057856", "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "317192987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572945464057856"], "created_at": "2019-09-10T23:55:31.000Z"}, {"id": "1171572930456805377", "text": "RT @modrnsuffragist: Cada 40 segundos fallece una persona por conducta suicida y hay otras 25 que lo intentan. \nNecesitamos hablar de eso.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90080878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171455764533137409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171572930456805377"], "created_at": "2019-09-10T23:55:28.000Z"}, {"id": "1171572913516023808", "text": "RT @tetecoantunes2: se p\u00e1 ele matou a fam\u00edlia dele toda pra fazer os hamburguer https://t.co/FmH69cOq8S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2977884172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171482357322240001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tetecoantunes2", "id": "885714269161095168"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FmH69cOq8S", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsSaga/status/1171116556132278273", "display_url": "twitter.com/NFTsSaga/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572913516023808"], "created_at": "2019-09-10T23:55:24.000Z"}, {"id": "1171572887763005440", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278647725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572887763005440"], "created_at": "2019-09-10T23:55:17.000Z"}, {"id": "1171572838706188288", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157130019015204864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572838706188288"], "created_at": "2019-09-10T23:55:06.000Z"}, {"id": "1171572755898228736", "text": "\"Es importante que reconozcamos que las personas que lidian con ideas suicidas est\u00e1n haciendo mucho m\u00e1s trabajo para mantenerse con vida de lo que la mayor\u00eda puede imaginar.\u00a0Hacer eso deber\u00eda hacerte objeto de m\u00e1s respeto y admiraci\u00f3n, no de menos\". https://t.co/gMeoI7Rb0A", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83298846", "edit_history_tweet_ids": ["1171572755898228736"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/gMeoI7Rb0A", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:54:46.000Z"}, {"id": "1171572753952104453", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "317902170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572753952104453"], "created_at": "2019-09-10T23:54:45.000Z"}, {"id": "1171572733894975493", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050417890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572733894975493"], "created_at": "2019-09-10T23:54:41.000Z"}, {"id": "1171572724277362689", "text": "@Ncrlln @marveIdcxmics A menina q se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089575815547928576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171572091247910914"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "marveIdcxmics", "id": "759565639346429952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572724277362689"], "in_reply_to_user_id": "1054085486669643780", "created_at": "2019-09-10T23:54:38.000Z"}, {"id": "1171572723627241472", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572723627241472"], "created_at": "2019-09-10T23:54:38.000Z"}, {"id": "1171572699656835073", "text": "fiquei muito triste em saber que hj uma menina da minha escola se suicidou tadinha tinha s\u00f3 13 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4498814619", "edit_history_tweet_ids": ["1171572699656835073"], "created_at": "2019-09-10T23:54:33.000Z"}, {"id": "1171572683169026049", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114266507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572683169026049"], "created_at": "2019-09-10T23:54:29.000Z"}, {"id": "1171572674289684486", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65681617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572674289684486"], "created_at": "2019-09-10T23:54:26.000Z"}, {"id": "1171572655658545153", "text": "Menor de 15 a\u00f1os se suicida tras sufrir acoso por ser gay https://t.co/rUZsO9mrd8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1273502143", "edit_history_tweet_ids": ["1171572655658545153"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rUZsO9mrd8", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/menor-de-15-anos-suicida-tras-sufrir-acoso-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/menor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:54:22.000Z"}, {"id": "1171572639250317312", "text": "RT @Medtorek: A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @ang\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112861925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514502359076866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Medtorek", "id": "444174984"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 125, "end": 134, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572639250317312"], "created_at": "2019-09-10T23:54:18.000Z"}, {"id": "1171572622288654336", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "357055128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572622288654336"], "created_at": "2019-09-10T23:54:14.000Z"}, {"id": "1171572604144095232", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81416785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572604144095232"], "created_at": "2019-09-10T23:54:10.000Z"}, {"id": "1171572571474714629", "text": "cheguei em casa agora e minha m\u00e3e t\u00e1 contando q um menino de 16 anos aluno da escola q ela trabalha se suicidou hoje com um tiro na cabe\u00e7a usando a arma do pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1619264838", "edit_history_tweet_ids": ["1171572571474714629"], "created_at": "2019-09-10T23:54:02.000Z"}, {"id": "1171572567745978368", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3346998437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572567745978368"], "created_at": "2019-09-10T23:54:01.000Z"}, {"id": "1171572555062419457", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114822036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572555062419457"], "created_at": "2019-09-10T23:53:58.000Z"}, {"id": "1171572533310758913", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "567437302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572533310758913"], "created_at": "2019-09-10T23:53:53.000Z"}, {"id": "1171572520895635456", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1723451155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572520895635456"], "created_at": "2019-09-10T23:53:50.000Z"}, {"id": "1171572470341672961", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1623444146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572470341672961"], "created_at": "2019-09-10T23:53:38.000Z"}, {"id": "1171572464226373635", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "856152527787642880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572464226373635"], "created_at": "2019-09-10T23:53:36.000Z"}, {"id": "1171572437949014017", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75605526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572437949014017"], "created_at": "2019-09-10T23:53:30.000Z"}, {"id": "1171572383188180993", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1023856928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572383188180993"], "created_at": "2019-09-10T23:53:17.000Z"}, {"id": "1171572366926864385", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4572985277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572366926864385"], "created_at": "2019-09-10T23:53:13.000Z"}, {"id": "1171572317887127552", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58838880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572317887127552"], "created_at": "2019-09-10T23:53:02.000Z"}, {"id": "1171572274094325761", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67168878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572274094325761"], "created_at": "2019-09-10T23:52:51.000Z"}, {"id": "1171572209455906824", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203662387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572209455906824"], "created_at": "2019-09-10T23:52:36.000Z"}, {"id": "1171571993562554368", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279380534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571993562554368"], "created_at": "2019-09-10T23:51:44.000Z"}, {"id": "1171571993436540928", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917897850264076288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571993436540928"], "created_at": "2019-09-10T23:51:44.000Z"}, {"id": "1171571975803854849", "text": "\u201clonge\u201d de ser sentimento suicida mas voc\u00eas j\u00e1 pensaram tipo \u201cmeu que saco viver\u201d tipo kkkkkkkkkkkk sei l\u00e1 chega essa hora da noite eu j\u00e1 to meio cansado melhor eu ir dormir n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1393407516", "edit_history_tweet_ids": ["1171571975803854849"], "geo": {"place_id": "28efe4bb73fff781"}, "created_at": "2019-09-10T23:51:40.000Z"}, {"id": "1171571963401318400", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571963401318400"], "created_at": "2019-09-10T23:51:37.000Z"}, {"id": "1171571962126073856", "text": "Enquanto vc l\u00ea essa postagem uma pessoa suicidou . A cada 40 segundos, segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade um irm\u00e3o nosso se vai \u00e0s vezes s\u00f3 por n\u00e3o ter sido ouvido . Ou\u00e7a , escute de aten\u00e7\u00e3o sem preconceitos .\u2026 https://t.co/UbVpvyX9jC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132586217", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 108, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/UbVpvyX9jC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2P_G1hFpur/?igshid=1cqowelw8h5al", "display_url": "instagram.com/p/B2P_G1hFpur/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571962126073856"], "created_at": "2019-09-10T23:51:37.000Z"}, {"id": "1171571960553320448", "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "11107782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571960553320448"], "created_at": "2019-09-10T23:51:36.000Z"}, {"id": "1171571949283303426", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211231998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571949283303426"], "created_at": "2019-09-10T23:51:34.000Z"}, {"id": "1171571944359174144", "text": "RT @tathiane_vidal: Caraca mano \nA mina se matou pq seria presa por 6 meses \n\nCrime dela: se vestir de homem pra tentar ver o time do cora\u00e7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65127076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171420057282306048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571944359174144"], "created_at": "2019-09-10T23:51:32.000Z"}, {"id": "1171571942207496195", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "150250766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571942207496195"], "created_at": "2019-09-10T23:51:32.000Z"}, {"id": "1171571941477670912", "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino e sim suicida, mata a si mesmo. Gerenciar sua vida \u00e9 quest\u00e3o de escolha!\u23f0\u23f0 \n#VoceQuerUmaMilagre? #SejaUmMilagre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2496414967", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 128, "probability": 0.4776, "type": "Person", "normalized_text": "VoceQuerUmaMilagre"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.4539, "type": "Person", "normalized_text": "SejaUmMilagre"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 129, "tag": "VoceQuerUmaMilagre"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "SejaUmMilagre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571941477670912"], "created_at": "2019-09-10T23:51:32.000Z"}, {"id": "1171571931595902976", "text": "RT @JEPNewsTV: \u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3418409352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516600840675335"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171571931595902976"], "created_at": "2019-09-10T23:51:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "TomaNota"}, {"start": 42, "end": 71, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}}, {"id": "1171571928009777153", "text": "RT @JeyFedz: La #Transfobia MATA:\n\"Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \u00abLiceo de m*erda, me colaps\u00f3\u00bb\" https://t.co/v392e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873075432307933184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568396581965824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JeyFedz", "id": "197036214"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Transfobia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571928009777153"], "created_at": "2019-09-10T23:51:29.000Z"}, {"id": "1171571927384764417", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3062788635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571927384764417"], "created_at": "2019-09-10T23:51:28.000Z"}, {"id": "1171571905259823104", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164424714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571905259823104"], "created_at": "2019-09-10T23:51:23.000Z"}, {"id": "1171571882094710785", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868556524171522051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571882094710785"], "created_at": "2019-09-10T23:51:18.000Z"}, {"id": "1171571856589172741", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "435857661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571856589172741"], "created_at": "2019-09-10T23:51:12.000Z"}, {"id": "1171571837916123142", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "435857661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571837916123142"], "created_at": "2019-09-10T23:51:07.000Z"}, {"id": "1171571821419925504", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida anos depois, e percebi a merda q \u00e9 o relacionamento do Coringa com a Arlequina (nunca prestei muita aten\u00e7\u00e3o neles)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "735803765878599680", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571821419925504"], "created_at": "2019-09-10T23:51:03.000Z"}, {"id": "1171571819696054273", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3157489689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571819696054273"], "created_at": "2019-09-10T23:51:03.000Z"}, {"id": "1171571817976410112", "text": "RT @DrHistrionico: La discriminaci\u00f3n, la violencia, el abuso y aislamiento a la que puede verse expuesta la poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 aumenta el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148552785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571291465404421"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571817976410112"], "created_at": "2019-09-10T23:51:02.000Z"}, {"id": "1171571789706813443", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "29868654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571789706813443"], "created_at": "2019-09-10T23:50:56.000Z"}, {"id": "1171571777115426816", "text": "Paa q cargadito que se vino septiembre. Entre trabajar, rendir, editar fotos, festejar cumple. Estoy a punto de entrar en un estado de crisis con tendencia suicida. Jajaja No tan asi, pero no estoy tan lejos tampoco...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "718842566", "edit_history_tweet_ids": ["1171571777115426816"], "geo": {"place_id": "00b62c7d4e24b866"}, "created_at": "2019-09-10T23:50:53.000Z"}, {"id": "1171571750775250944", "text": "En la ultima noche obvio porque no me pienso perder nada jaja suicida pero no tarada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868793840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171571619703209986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171571750775250944"], "in_reply_to_user_id": "868793840", "created_at": "2019-09-10T23:50:46.000Z"}, {"id": "1171571725303238658", "text": "RT @HechosAM: VIDEO\ud83c\udfa5 Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de un hotel. Nadie logr\u00f3 impedirlo. https://t.co/eQ3NtxujPM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "945422676302221312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571029983916033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HechosAM", "id": "68240346"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6241, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eQ3NtxujPM", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosAM/status/1171571029983916033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQ3NtxujPM", "media_key": "7_1171570966079660034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571725303238658"], "created_at": "2019-09-10T23:50:40.000Z"}, {"id": "1171571673461600256", "text": "RT @darioelque: Tom Cruise es el uno y todas sus pel\u00edculas son buenas y no me importa esa religi\u00f3n rara que tiene te amo Tom Cruise a vos y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713005080451096579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171247150854025216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "darioelque", "id": "2314037262"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571673461600256"], "created_at": "2019-09-10T23:50:28.000Z"}, {"id": "1171571633582034944", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91414636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571633582034944"], "created_at": "2019-09-10T23:50:18.000Z"}, {"id": "1171571633506705408", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878645238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571633506705408"], "created_at": "2019-09-10T23:50:18.000Z"}, {"id": "1171571610307977226", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878645238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571610307977226"], "created_at": "2019-09-10T23:50:13.000Z"}, {"id": "1171571609787871233", "text": "M\u00e9xico est\u00e1 mal y, de un modo u otro siempre lo ha estado. Lo que revuelve las tripas es ver que ahora tenemos un presidente que s\u00f3lo desea que est\u00e9 peor y lo que m\u00e1s me enferma es que haya tantos mexicanos que respalden esa actitud suicida/homicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97694447", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9923, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571609787871233"], "created_at": "2019-09-10T23:50:13.000Z"}, {"id": "1171571595611164674", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2479371976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571595611164674"], "created_at": "2019-09-10T23:50:09.000Z"}, {"id": "1171571581400879104", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "972045544012083200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571581400879104"], "created_at": "2019-09-10T23:50:06.000Z"}, {"id": "1171571566951522304", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "373584596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571566951522304"], "created_at": "2019-09-10T23:50:02.000Z"}, {"id": "1171571391923200010", "text": "RT @DrHistrionico: La discriminaci\u00f3n, la violencia, el abuso y aislamiento a la que puede verse expuesta la poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 aumenta el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171571291465404421"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571391923200010"], "created_at": "2019-09-10T23:49:21.000Z"}, {"id": "1171571321391779841", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212293659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571321391779841"], "created_at": "2019-09-10T23:49:04.000Z"}, {"id": "1171571321031012352", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075204887628132352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571321031012352"], "created_at": "2019-09-10T23:49:04.000Z"}, {"id": "1171571291465404421", "text": "La discriminaci\u00f3n, la violencia, el abuso y aislamiento a la que puede verse expuesta la poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 aumenta el riesgo suicida (OMS)\n\n#NoEstasSolx existe un cuerpo de profesionales de salud mental dispuesto a ayudarte\n\n#HablemosDeSuicidio\n#comandopsycho \n#SuicidePrevention https://t.co/4r3DGAy12U", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422778999750660"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6437, "type": "Organization", "normalized_text": " (O"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/4r3DGAy12U", "expanded_url": "https://twitter.com/ItGetsBetterMx/status/1171422778999750660", "display_url": "twitter.com/ItGetsBetterMx\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 155, "tag": "NoEstasSolx"}, {"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 264, "end": 282, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571291465404421"], "created_at": "2019-09-10T23:48:57.000Z"}, {"id": "1171571275128397824", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150905749612220421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571275128397824"], "created_at": "2019-09-10T23:48:53.000Z"}, {"id": "1171571268317011968", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "278119088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571268317011968"], "created_at": "2019-09-10T23:48:51.000Z"}, {"id": "1171571251263016960", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "266743222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571251263016960"], "created_at": "2019-09-10T23:48:47.000Z"}, {"id": "1171571214248292355", "text": "RT @saritaaajesus: @dinizz9_ @Puto_laux Vou me passar e ligar para l\u00e1 a reclamar , uma gaja quase se suicida c tanta ansiedade e stress", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "734120260744400897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171570724055801856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saritaaajesus", "id": "2867846835"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "dinizz9_", "id": "734120260744400897"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Puto_laux", "id": "2903714943"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571214248292355"], "created_at": "2019-09-10T23:48:38.000Z"}, {"id": "1171571169000079360", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124469658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571169000079360"], "created_at": "2019-09-10T23:48:28.000Z"}, {"id": "1171571132190875650", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "330630383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571132190875650"], "created_at": "2019-09-10T23:48:19.000Z"}, {"id": "1171571079049076737", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079182740858245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571079049076737"], "created_at": "2019-09-10T23:48:06.000Z"}, {"id": "1171571062632517632", "text": "Ali\u00e1s, quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60067557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171570951596777479"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171571062632517632"], "in_reply_to_user_id": "60067557", "created_at": "2019-09-10T23:48:02.000Z"}, {"id": "1171571059998375936", "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1711234856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571059998375936"], "created_at": "2019-09-10T23:48:02.000Z"}, {"id": "1171571044093779971", "text": "Futebol \u00e9 muito mais que esporte. \u00c9 paix\u00e3o! \u00c9 amor!\n\nNum dia triste com a not\u00edcia da iraniana que tirou a pr\u00f3pria vida, vemos como o futebol pode ser ben\u00e9fico se visto/utilizado da forma correta.\n\nViva Dona Ines. https://t.co/mkgtdfsRfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "122417270", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171340029983174656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171571044093779971"], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/mkgtdfsRfa", "expanded_url": "https://twitter.com/acmilan/status/1171340029983174656", "display_url": "twitter.com/acmilan/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:47:58.000Z"}, {"id": "1171571029983916033", "text": "VIDEO\ud83c\udfa5 Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de un hotel. Nadie logr\u00f3 impedirlo. https://t.co/eQ3NtxujPM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "68240346", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6285, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eQ3NtxujPM", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosAM/status/1171571029983916033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQ3NtxujPM", "media_key": "7_1171570966079660034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571029983916033"], "created_at": "2019-09-10T23:47:54.000Z"}, {"id": "1171571019125010435", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391735418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571019125010435"], "created_at": "2019-09-10T23:47:52.000Z"}, {"id": "1171570938250452992", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079182740858245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570938250452992"], "created_at": "2019-09-10T23:47:33.000Z"}, {"id": "1171570928347754496", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "88284432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570928347754496"], "created_at": "2019-09-10T23:47:30.000Z"}, {"id": "1171570921586483200", "text": "RT @daviireino: Meu tio perguntou oq era feminicidio e eu respondi, a\u00ed minha prima foi e disse \"\u00e9 n\u00e3o, feminicidio \u00e9 quando a mulher se sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "309629887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568960602607616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171570921586483200"], "created_at": "2019-09-10T23:47:29.000Z"}, {"id": "1171570903030874113", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079182740858245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570903030874113"], "created_at": "2019-09-10T23:47:24.000Z"}, {"id": "1171570897330802690", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "503249831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570897330802690"], "created_at": "2019-09-10T23:47:23.000Z"}, {"id": "1171570875101003777", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "503249831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570875101003777"], "created_at": "2019-09-10T23:47:18.000Z"}, {"id": "1171570872458629120", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155251821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570872458629120"], "created_at": "2019-09-10T23:47:17.000Z"}, {"id": "1171570834760065024", "text": "RT @stephzamsan: Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "191622804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171539904922378242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stephzamsan", "id": "159194303"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 49, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570834760065024"], "created_at": "2019-09-10T23:47:08.000Z"}, {"id": "1171570813235027968", "text": "RT @saritaaajesus: @dinizz9_ @Puto_laux Vou me passar e ligar para l\u00e1 a reclamar , uma gaja quase se suicida c tanta ansiedade e stress", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2903714943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171570724055801856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saritaaajesus", "id": "2867846835"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "dinizz9_", "id": "734120260744400897"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Puto_laux", "id": "2903714943"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570813235027968"], "created_at": "2019-09-10T23:47:03.000Z"}, {"id": "1171570809179123717", "text": "No m\u00e1s con el estigma de \u201cquien se suicida teni\u00e9ndolo todo\u201d #DiaMundialPrevencionSuicidio #Hablemos https://t.co/Kdp1hlQIov", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "12569992", "edit_history_tweet_ids": ["1171570809179123717"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Kdp1hlQIov", "expanded_url": "https://twitter.com/rthur013/status/1171442603620851713", "display_url": "twitter.com/rthur013/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 89, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:47:02.000Z"}, {"id": "1171570793547018240", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44468756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570793547018240"], "created_at": "2019-09-10T23:46:58.000Z"}, {"id": "1171570782188769287", "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95735548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570782188769287"], "created_at": "2019-09-10T23:46:55.000Z"}, {"id": "1171570763691778048", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086813583449550848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570763691778048"], "created_at": "2019-09-10T23:46:51.000Z"}, {"id": "1171570760642715648", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1613247098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570760642715648"], "created_at": "2019-09-10T23:46:50.000Z"}, {"id": "1171570757828317186", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079182740858245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570757828317186"], "created_at": "2019-09-10T23:46:50.000Z"}, {"id": "1171570751935340544", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95735548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570751935340544"], "created_at": "2019-09-10T23:46:48.000Z"}, {"id": "1171570746788892672", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | DC apresenta nova equipe nas\u00a0HQ\u2019s https://t.co/aY5xexrNDH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.873, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/aY5xexrNDH", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/hqs/esquadrao-suicida-dc-apresenta-nova-equipe-nas-hqs/", "display_url": "terraverso.com.br/hqs/esquadrao-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570746788892672"], "created_at": "2019-09-10T23:46:47.000Z"}, {"id": "1171570724055801856", "text": "@dinizz9_ @Puto_laux Vou me passar e ligar para l\u00e1 a reclamar , uma gaja quase se suicida c tanta ansiedade e stress", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2867846835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171570245410140160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dinizz9_", "id": "734120260744400897"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Puto_laux", "id": "2903714943"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570724055801856"], "in_reply_to_user_id": "734120260744400897", "created_at": "2019-09-10T23:46:42.000Z"}, {"id": "1171570718133428235", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079182740858245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570718133428235"], "created_at": "2019-09-10T23:46:40.000Z"}, {"id": "1171570713754517505", "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95735548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570713754517505"], "created_at": "2019-09-10T23:46:39.000Z"}, {"id": "1171570704107606016", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145358502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570704107606016"], "created_at": "2019-09-10T23:46:37.000Z"}, {"id": "1171570651951435776", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079182740858245121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570651951435776"], "created_at": "2019-09-10T23:46:24.000Z"}, {"id": "1171570609765179392", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "550316117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570609765179392"], "created_at": "2019-09-10T23:46:14.000Z"}, {"id": "1171570561656471552", "text": "RT @CynthiaAlxndra: O riso do amigo dele \u00e9 que me matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 isso n\u00e3o se faz https://t.co/jtPEx1HKna", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2859377824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171563485555245056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171570561656471552"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jtPEx1HKna", "expanded_url": "https://twitter.com/Khalz10i/status/1170100321139515393", "display_url": "twitter.com/Khalz10i/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:46:03.000Z"}, {"id": "1171570530752876544", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224476585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570530752876544"], "created_at": "2019-09-10T23:45:55.000Z"}, {"id": "1171570468022829057", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3014833809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570468022829057"], "created_at": "2019-09-10T23:45:40.000Z"}, {"id": "1171570456777908224", "text": "RT @aryeumesma: \"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2470250859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171537342487781376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 137, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570456777908224"], "created_at": "2019-09-10T23:45:38.000Z"}, {"id": "1171570455406350336", "text": "Me habl\u00f3 del gen suicida q tienen muy pocos, q esos nunca dicen q C van a suicidar y el d\u00eda \u2014pensado C van sin pena ni gloria, entre ellos \u00e9l\n\nLuego d su disertaci\u00f3n qued\u00e9 total/ convencido hasta hace poco q no pas\u00f3 su examen d ascenso y lament\u00f3 q le iba a llegar muy poca pensi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "315219833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171570452055187456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 66, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570455406350336"], "in_reply_to_user_id": "315219833", "created_at": "2019-09-10T23:45:37.000Z"}, {"id": "1171570388133928965", "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95735548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570388133928965"], "created_at": "2019-09-10T23:45:21.000Z"}, {"id": "1171570372568858624", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1604394500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570372568858624"], "created_at": "2019-09-10T23:45:18.000Z"}, {"id": "1171570360967471104", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50798702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570360967471104"], "created_at": "2019-09-10T23:45:15.000Z"}, {"id": "1171570350863392769", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190868194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570350863392769"], "created_at": "2019-09-10T23:45:13.000Z"}, {"id": "1171570329837326336", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95735548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570329837326336"], "created_at": "2019-09-10T23:45:08.000Z"}, {"id": "1171570310409334784", "text": "Los datos demuestran que el tratamiento adecuado de la depresi\u00f3n y del abuso de alcohol reducen contundentemente las tasas de suicidio.\n\nHoy es #DiaMundialPrevencionSuicidio y ponemos a precio especial nuestro curso de prevenci\u00f3n del suicidio: https://t.co/hYX8n2iiFL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "403927019", "edit_history_tweet_ids": ["1171570310409334784"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/hYX8n2iiFL", "expanded_url": "http://www.aulamejor.com/centro-de-investigacion-social-y-atencion-psicopedagogica-a-c-/cursos/curso-virtual-prevencion-de-la-conducta-suicida?utm_source=tw-s23#tw-s23", "display_url": "aulamejor.com/centro-de-inve\u2026"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 173, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:45:03.000Z"}, {"id": "1171570274497638401", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "437160560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570274497638401"], "created_at": "2019-09-10T23:44:54.000Z"}, {"id": "1171570265849024512", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "98438075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570265849024512"], "created_at": "2019-09-10T23:44:52.000Z"}, {"id": "1171570247196991488", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95735548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570247196991488"], "created_at": "2019-09-10T23:44:48.000Z"}, {"id": "1171570224979566592", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041148310256381952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570224979566592"], "created_at": "2019-09-10T23:44:43.000Z"}, {"id": "1171570211138539527", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149716630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570211138539527"], "created_at": "2019-09-10T23:44:39.000Z"}, {"id": "1171570202192076805", "text": "Esto como un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida, y tras cada vez m\u00e1s cr\u00edticas sobre como las empresas moderan el contenido violento y peligroso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232884273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171570143715090432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171570202192076805"], "in_reply_to_user_id": "232884273", "created_at": "2019-09-10T23:44:37.000Z"}, {"id": "1171570172114718720", "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida luego de ser acosado por ser gay https://t.co/kqEapHrqke", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216522779", "edit_history_tweet_ids": ["1171570172114718720"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/kqEapHrqke", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:44:30.000Z"}, {"id": "1171570143715090432", "text": "Facebook proh\u00edbe im\u00e1genes de contenido suicida\nEn coincidencia con el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la red social anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas https://t.co/NaYycw0Plu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232884273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 70, "end": 110, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/NaYycw0Plu", "expanded_url": "https://twitter.com/PPN_Paraguay/status/1171570143715090432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NaYycw0Plu", "media_key": "3_1171570139034206209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570143715090432"], "created_at": "2019-09-10T23:44:23.000Z"}, {"id": "1171570107660853248", "text": "Eu estou ABISMADA em saber que o Jarrid Wilson se suicidou. Gente!?!? \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30048004", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570107660853248"], "created_at": "2019-09-10T23:44:15.000Z"}, {"id": "1171570071438843904", "text": "RT @humordificil: \u00a1Vecino suicida el que tengo aqu\u00ed colgado! Jajajno, en serio, llamad a la Polic\u00eda, a Emergencias, \u00a1Haced algo, por los cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142406119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "287595283485954049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "humordificil", "id": "142406119"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6756, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570071438843904"], "created_at": "2019-09-10T23:44:06.000Z"}, {"id": "1171569989637300225", "text": "ainda vem um povo imbecil dizer que \"quem se suicida \u00e9 pq n\u00e3o tem deus na vida\". essas pessoas s\u00e3o simplesmente pessoas que pedem socorro por muito tempo e n\u00e3o s\u00e3o escutadas e arrumam um jeito de arrancar do peito a dor que n\u00e3o passa nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166769375430565889", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569989637300225"], "created_at": "2019-09-10T23:43:46.000Z"}, {"id": "1171569982855159808", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014234743829876736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569982855159808"], "created_at": "2019-09-10T23:43:45.000Z"}, {"id": "1171569976840466432", "text": "Algu\u00e9m me suicida a\u00ed pfvorzinho https://t.co/fTgkbpOq9x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "148580112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171541066467532801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171569976840466432"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/fTgkbpOq9x", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1171541066467532801", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:43:43.000Z"}, {"id": "1171569976693678082", "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "33580954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569976693678082"], "created_at": "2019-09-10T23:43:43.000Z"}, {"id": "1171569970465181696", "text": "\ud83d\udea8De los 61 suicidios contabilizados en la entidad en lo que va del a\u00f1o, 51 corresponden a hombres y 10 a mujeres, alcanzando la mayor tasa de incidencia en adultos mayores de 60 a\u00f1os\n#ADN #ElADNdeLaInformaci\u00f3n\n\ud83d\udd3dTODA LA INFORMACI\u00d3N\ud83d\udd3d\nhttps://t.co/RnfcQS55mF https://t.co/4wa2LXC6XP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021774136996184064", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 186, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RnfcQS55mF", "expanded_url": "https://aldianoticias.mx/2019/09/10/conducta-suicida-aumenta-en-hidalgo-se-registraron-94-en-un-ano/", "display_url": "aldianoticias.mx/2019/09/10/con\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/4wa2LXC6XP", "expanded_url": "https://twitter.com/adn_noticias/status/1171569970465181696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wa2LXC6XP", "media_key": "3_1171569966749036545"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 187, "tag": "ADN"}, {"start": 188, "end": 209, "tag": "ElADNdeLaInformaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569970465181696"], "created_at": "2019-09-10T23:43:42.000Z"}, {"id": "1171569962890203136", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "48375438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569962890203136"], "created_at": "2019-09-10T23:43:40.000Z"}, {"id": "1171569935790854145", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874329741884522496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569935790854145"], "created_at": "2019-09-10T23:43:34.000Z"}, {"id": "1171569898943856648", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3419813524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569898943856648"], "created_at": "2019-09-10T23:43:25.000Z"}, {"id": "1171569896800641024", "text": "RT @Tatti_8: \u00bfC\u00f3mo reconocer a un potencial suicida? En el \u201cD\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio\u201d conversamos con el doctor Humberto C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1148916795983716352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171566310943350784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tatti_8", "id": "121507317"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 100, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569896800641024"], "created_at": "2019-09-10T23:43:24.000Z"}, {"id": "1171569840735342593", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468824975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569840735342593"], "created_at": "2019-09-10T23:43:11.000Z"}, {"id": "1171569831180734466", "text": "Cada vez que alguien se #suicida y veo gente subiendo un mont\u00f3n de Post, atribuy\u00e9ndose una gran amistad con el que parti\u00f3.... pienso en esta imagen! \ud83d\udc47\ud83c\udffbQu\u00e9 hiciste? https://t.co/gz9hTeNu5B", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67880456", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Post"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gz9hTeNu5B", "expanded_url": "https://twitter.com/lilianaMusik/status/1171569831180734466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gz9hTeNu5B", "media_key": "3_1171569821198295040"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569831180734466"], "created_at": "2019-09-10T23:43:09.000Z"}, {"id": "1171569826302742531", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "139887276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569826302742531"], "created_at": "2019-09-10T23:43:07.000Z"}, {"id": "1171569770241695749", "text": "RT @PacamRD: Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997625427735797760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449012135682048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569770241695749"], "created_at": "2019-09-10T23:42:54.000Z"}, {"id": "1171569718446166016", "text": "@Maria_Rios06 @AgusRevP No se porqu\u00e9 pero voy a responderte, el suicida es un enferm@ que merece tratamiento, en Uruguay los suicidios est\u00e1n por las nubes en n\u00famero, la depresi\u00f3n es una enfermedad terrible que te lleva al suicidio, el depresivo act\u00faa as\u00ed, est\u00e1 enfermos y merece cuidados, ciao basura...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "883653669895503872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171566803190984704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maria_Rios06", "id": "3290481814"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569718446166016"], "in_reply_to_user_id": "3290481814", "created_at": "2019-09-10T23:42:42.000Z"}, {"id": "1171569705385103360", "text": "Se eu voltar ao passado e matar meus pais eu nunca vou ter nascido,  ent\u00e3o quem matou meus pais? ????? \u2014 ta usando droga oh fdp https://t.co/FoAcZpPf9w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1201612644", "edit_history_tweet_ids": ["1171569705385103360"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/FoAcZpPf9w", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ehuinter/post/982051062?t=1568158959", "display_url": "curiouscat.me/ehuinter/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:42:39.000Z"}, {"id": "1171569692978425856", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "257420853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569692978425856"], "created_at": "2019-09-10T23:42:36.000Z"}, {"id": "1171569626943283201", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874735461943705600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569626943283201"], "created_at": "2019-09-10T23:42:20.000Z"}, {"id": "1171569592659058689", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54699887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569592659058689"], "created_at": "2019-09-10T23:42:12.000Z"}, {"id": "1171569589920120832", "text": "RT @arcticbagtam: \"me perdoa pai... no fim eu sou aquele pivete sujo que seus amigos falavam pra voc\u00ea se afastar ne?\" \nour time pq me matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "753964489708564480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171217542465097728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171569589920120832"], "created_at": "2019-09-10T23:42:11.000Z"}, {"id": "1171569588884168706", "text": "Es el #DiaMundialPrevencionSuicidio y nadie se da cuenta que soy suicida en potencia. \n\n-cuidenme que me les voy.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071937519", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569588884168706"], "created_at": "2019-09-10T23:42:11.000Z"}, {"id": "1171569547549298688", "text": "@NicBerardo Si alg\u00fan periodista de futbol viera y escuchara los minutos pedidos, se suicida, Hernandez hablando y consultando q es lo mejor, Scola dando las indicaciones, eso es  equipo, en futbol los matar\u00edan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "157104301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171414048757440512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NicBerardo", "id": "2149171919"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Hernandez"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Scola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569547549298688"], "in_reply_to_user_id": "2149171919", "created_at": "2019-09-10T23:42:01.000Z"}, {"id": "1171569510211563521", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336803158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569510211563521"], "created_at": "2019-09-10T23:41:52.000Z"}, {"id": "1171569506537431041", "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3699754886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569506537431041"], "created_at": "2019-09-10T23:41:51.000Z"}, {"id": "1171569499360788480", "text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "466027642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569499360788480"], "created_at": "2019-09-10T23:41:50.000Z"}, {"id": "1171569498543054848", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102128437718892544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569498543054848"], "created_at": "2019-09-10T23:41:49.000Z"}, {"id": "1171569478422978560", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336803158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569478422978560"], "created_at": "2019-09-10T23:41:45.000Z"}, {"id": "1171569470629961728", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "438625389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569470629961728"], "created_at": "2019-09-10T23:41:43.000Z"}, {"id": "1171569469321334786", "text": "Uma pessoa se suicida no mundo a cada 40 segundos, aponta OMS https://t.co/liKhepIVWi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "86470844", "edit_history_tweet_ids": ["1171569469321334786"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/liKhepIVWi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2019/09/800-mil-pessoas-se-suicidam-todos-os-anos-uma-a-cada-40-segundos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:41:42.000Z"}, {"id": "1171569437067153409", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "769667907332763648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569437067153409"], "created_at": "2019-09-10T23:41:35.000Z"}, {"id": "1171569398638886912", "text": "Quando este album saiu eu chorei ao ouvir grande parte das musicas\nQuando o Chester se suicidou e eu voltei a ouvir esta musica e conectei os pontos todos, chorei mais ainda https://t.co/wJaF3NDP6v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000008366058557442", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/wJaF3NDP6v", "expanded_url": "https://twitter.com/Rt_YourFavBands/status/1171540179053625344", "display_url": "twitter.com/Rt_YourFavBand\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569398638886912"], "created_at": "2019-09-10T23:41:25.000Z"}, {"id": "1171569396248174595", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132460228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569396248174595"], "created_at": "2019-09-10T23:41:25.000Z"}, {"id": "1171569365445226497", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2850820629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569365445226497"], "created_at": "2019-09-10T23:41:18.000Z"}, {"id": "1171569362605678592", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "823463730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569362605678592"], "created_at": "2019-09-10T23:41:17.000Z"}, {"id": "1171569358910435331", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013594419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569358910435331"], "created_at": "2019-09-10T23:41:16.000Z"}, {"id": "1171569235203645440", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "332461794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569235203645440"], "created_at": "2019-09-10T23:40:47.000Z"}, {"id": "1171569133336563712", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155878240508137474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569133336563712"], "created_at": "2019-09-10T23:40:22.000Z"}, {"id": "1171569123345797120", "text": "RT @Ramon_Angel_MD: #HablemosDeSuicidio \nUn intento suicida puede repetirse en un lapso menor a 6 meses, de all\u00ed la necesidad de un seguimi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171473436402601984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ramon_Angel_MD", "id": "120867432"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 39, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569123345797120"], "created_at": "2019-09-10T23:40:20.000Z"}, {"id": "1171569075258101760", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81012819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569075258101760"], "created_at": "2019-09-10T23:40:08.000Z"}, {"id": "1171569071403483147", "text": "RT @sabredeluiz: Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "230033517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535379754868736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sabredeluiz", "id": "1428876349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569071403483147"], "created_at": "2019-09-10T23:40:07.000Z"}, {"id": "1171569058803851264", "text": "#SerNoticia Conducta suicida carece de diagn\u00f3stico destaca especialista &gt;&gt;https://t.co/tvpcjqijI5 https://t.co/UODHButghM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954458329463521284", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "SerNoticia"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tvpcjqijI5", "expanded_url": "https://bit.ly/2lH6jgA", "display_url": "bit.ly/2lH6jgA"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UODHButghM", "expanded_url": "https://twitter.com/ser_noticia/status/1171569058803851264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UODHButghM", "media_key": "3_1171569057172209664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SerNoticia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569058803851264"], "created_at": "2019-09-10T23:40:04.000Z"}, {"id": "1171569031821824001", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "273067811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569031821824001"], "created_at": "2019-09-10T23:39:58.000Z"}, {"id": "1171569026637750272", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268998249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569026637750272"], "created_at": "2019-09-10T23:39:57.000Z"}, {"id": "1171569017489907712", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712552851785048064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171569017489907712"], "created_at": "2019-09-10T23:39:55.000Z"}, {"id": "1171568985143480320", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1321225644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568985143480320"], "created_at": "2019-09-10T23:39:47.000Z"}, {"id": "1171568972686381057", "text": "RT @escandalamx: Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935030759806717952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551423298850816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568972686381057"], "created_at": "2019-09-10T23:39:44.000Z"}, {"id": "1171568960602607616", "text": "Meu tio perguntou oq era feminicidio e eu respondi, a\u00ed minha prima foi e disse \"\u00e9 n\u00e3o, feminicidio \u00e9 quando a mulher se suicida\", minha gente eu ri de desespero viu \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1013831169157337095", "edit_history_tweet_ids": ["1171568960602607616"], "geo": {"place_id": "89f393d9db6375a9"}, "created_at": "2019-09-10T23:39:41.000Z"}, {"id": "1171568935528992769", "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "175619477", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z"}, {"id": "1171568923415916544", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "126932923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568923415916544"], "created_at": "2019-09-10T23:39:32.000Z"}, {"id": "1171568846693683205", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154181720347987968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568846693683205"], "created_at": "2019-09-10T23:39:14.000Z"}, {"id": "1171568821347475458", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "484317779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568821347475458"], "created_at": "2019-09-10T23:39:08.000Z"}, {"id": "1171568798450761729", "text": "RT @armandoc68: No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "521769073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171494251818971141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568798450761729"], "created_at": "2019-09-10T23:39:02.000Z"}, {"id": "1171568794659184640", "text": "RT @JeyFedz: La #Transfobia MATA:\n\"Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \u00abLiceo de m*erda, me colaps\u00f3\u00bb\" https://t.co/v392e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971864003118067712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568396581965824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JeyFedz", "id": "197036214"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Transfobia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568794659184640"], "created_at": "2019-09-10T23:39:01.000Z"}, {"id": "1171568783414255617", "text": "RT @CNNEE: Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170523762166513664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453323720835072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 113, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568783414255617"], "created_at": "2019-09-10T23:38:59.000Z"}, {"id": "1171568706759077889", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954516729731928070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568706759077889"], "created_at": "2019-09-10T23:38:41.000Z"}, {"id": "1171568666846126080", "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69173896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568666846126080"], "created_at": "2019-09-10T23:38:31.000Z"}, {"id": "1171568622847832064", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "862313807208689664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568622847832064"], "created_at": "2019-09-10T23:38:21.000Z"}, {"id": "1171568615960846336", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3300664098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568615960846336"], "created_at": "2019-09-10T23:38:19.000Z"}, {"id": "1171568564526034949", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119242450961358848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568564526034949"], "created_at": "2019-09-10T23:38:07.000Z"}, {"id": "1171568559933116416", "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369828734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568559933116416"], "created_at": "2019-09-10T23:38:06.000Z"}, {"id": "1171568526894739461", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "976293014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568526894739461"], "created_at": "2019-09-10T23:37:58.000Z"}, {"id": "1171568463107829760", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070379502029676544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568463107829760"], "created_at": "2019-09-10T23:37:42.000Z"}, {"id": "1171568461622870016", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "940716573417005056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568461622870016"], "created_at": "2019-09-10T23:37:42.000Z"}, {"id": "1171568448113000448", "text": "RT @LaOpinionLA: VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | La Opini\u00f3n https://t.co/hvXIOBWEbu https://t.co/ov4S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83719809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171567850215092224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5912, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hvXIOBWEbu", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568139962", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568448113000448"], "created_at": "2019-09-10T23:37:39.000Z"}, {"id": "1171568416433561600", "text": "RT @FMiranos: En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "984074890365071360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171414487334825984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FMiranos", "id": "1039291083631587328"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 49, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568416433561600"], "created_at": "2019-09-10T23:37:31.000Z"}, {"id": "1171568396581965824", "text": "La #Transfobia MATA:\n\"Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \u00abLiceo de m*erda, me colaps\u00f3\u00bb\" https://t.co/v392e0xTQl v\u00eda @twitter.com/elclosetlgbt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197036214", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 144, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 160, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "elclosetlgbt"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/v392e0xTQl", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/?p=14139", "display_url": "elclosetlgbt.com/?p=14139", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Transfobia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568396581965824"], "created_at": "2019-09-10T23:37:27.000Z"}, {"id": "1171568392781910016", "text": "@nicol2763 Acaso no puedo ver una serie y escuchar m\u00fasica suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3502735577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171555178379710464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nicol2763", "id": "4836427252"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568392781910016"], "in_reply_to_user_id": "4836427252", "created_at": "2019-09-10T23:37:26.000Z"}, {"id": "1171568370141016066", "text": "O Jarrid Wilson se suicidou e eu ainda to em choque. Parei de seguir ele h\u00e1 um tempo, mas gente, dois filhos pequenos e tanta a\u00e7\u00e3o pra ajudar quem tamb\u00e9m sofre com a sa\u00fade mental :((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26539927", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568370141016066"], "created_at": "2019-09-10T23:37:20.000Z"}, {"id": "1171568354303176705", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2770894185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568354303176705"], "created_at": "2019-09-10T23:37:17.000Z"}, {"id": "1171568341342924801", "text": "@DamaresAlves Isso realmente \u00e9 um problema s\u00e9rio,  fui suicida at\u00e9 os 27 anos, tenho 58,  estudada pela USP como um caso raro de sobreviv\u00eancia,  sem ajuda especializada  ningu\u00e9m se cura. Estou curada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047900419186483200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171499828976635906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.7597, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568341342924801"], "in_reply_to_user_id": "1083774484123975680", "created_at": "2019-09-10T23:37:13.000Z"}, {"id": "1171568334934040576", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118982095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568334934040576"], "created_at": "2019-09-10T23:37:12.000Z"}, {"id": "1171568324632883201", "text": "RT @NoticiasMVS: @UNAM_MX @anafvega #AHORA \"En una sociedad donde se ve que no hay una esperanza de algo, de lograr, de conseguir, muchas v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124242529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171546661371428866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568324632883201"], "created_at": "2019-09-10T23:37:09.000Z"}, {"id": "1171568313404547072", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73936198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568313404547072"], "created_at": "2019-09-10T23:37:07.000Z"}, {"id": "1171568107552423937", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2728074403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568107552423937"], "created_at": "2019-09-10T23:36:18.000Z"}, {"id": "1171568043044089858", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1004507136251088896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568043044089858"], "created_at": "2019-09-10T23:36:02.000Z"}, {"id": "1171568041995513857", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "855388814772142080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568041995513857"], "created_at": "2019-09-10T23:36:02.000Z"}, {"id": "1171568032734429185", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151606896266272770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568032734429185"], "created_at": "2019-09-10T23:36:00.000Z"}, {"id": "1171567997493792770", "text": "\ud83d\udcbcNo puedo hacer vida de 8-5, hubiera sido un suicida, o algo... Lo siento \ud83d\ude44\n\u2022\n11PM RMIX \ud83d\udd25 Zanne \n\u2022\n#bukowski #strobe #pic #picoftheday #tuesday #charlesbukowski #remix en Bogot\u00e1, Colombia https://t.co/dTutEOL4qH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1152005980135337985", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4402, "type": "Organization", "normalized_text": "RMIX"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "Zanne"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "bukowski"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "charlesbukowski"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/dTutEOL4qH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2P9SqugV0e/?igshid=1oy77pp2hu4so", "display_url": "instagram.com/p/B2P9SqugV0e/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "bukowski"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "strobe"}, {"start": 117, "end": 121, "tag": "pic"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "picoftheday"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "tuesday"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "charlesbukowski"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "remix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567997493792770"], "created_at": "2019-09-10T23:35:51.000Z"}, {"id": "1171567979726872577", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "235220313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567979726872577"], "created_at": "2019-09-10T23:35:47.000Z"}, {"id": "1171567907870035968", "text": "RT @LaOpinionLA: VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | La Opini\u00f3n https://t.co/hvXIOBWEbu https://t.co/ov4S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22556563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171567850215092224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5912, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hvXIOBWEbu", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568139962", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567907870035968"], "created_at": "2019-09-10T23:35:30.000Z"}, {"id": "1171567904539783168", "text": "RT @escandalamx: Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146269998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551423298850816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567904539783168"], "created_at": "2019-09-10T23:35:29.000Z"}, {"id": "1171567881542234112", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4721441723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567881542234112"], "created_at": "2019-09-10T23:35:24.000Z"}, {"id": "1171567866803568641", "text": "RT @carlosedosorio: Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022534864032227331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493761265725444"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosedosorio", "id": "3188392863"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567866803568641"], "created_at": "2019-09-10T23:35:20.000Z"}, {"id": "1171567850215092224", "text": "VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | La Opini\u00f3n https://t.co/hvXIOBWEbu https://t.co/ov4SZE94SG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41416662", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5789, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hvXIOBWEbu", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568139962", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ov4SZE94SG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1171567850215092224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ov4SZE94SG", "media_key": "3_1171567847786590210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567850215092224"], "created_at": "2019-09-10T23:35:16.000Z"}, {"id": "1171567843370045440", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370400791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567843370045440"], "created_at": "2019-09-10T23:35:15.000Z"}, {"id": "1171567821358321664", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46747015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567821358321664"], "created_at": "2019-09-10T23:35:09.000Z"}, {"id": "1171567817029758976", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "888085391844179972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567817029758976"], "created_at": "2019-09-10T23:35:08.000Z"}, {"id": "1171567752101978112", "text": "RT @El_Padrecito: El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "321781198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430992717828097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567752101978112"], "created_at": "2019-09-10T23:34:53.000Z"}, {"id": "1171567745755832320", "text": "RT @XEB1220AM: La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "850866489921896449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548429926401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XEB1220AM", "id": "312216709"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567745755832320"], "created_at": "2019-09-10T23:34:51.000Z"}, {"id": "1171567739363872768", "text": "RT @escandalamx: Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1714258219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551423298850816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "escandalamx", "id": "288376842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567739363872768"], "created_at": "2019-09-10T23:34:50.000Z"}, {"id": "1171567650276859905", "text": "Me encanta est\u00e1 canci\u00f3n \nHace poco vi #InocenciaInterrumpida y SPOILER SPOOILLEER sale est\u00e1 canci\u00f3n en la escena en la que el personaje de Britany Murphy se suicida https://t.co/s2HsumnWBu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155543761", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 59, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "InocenciaInterrumpida"}, {"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "SPOILER SPOOILLEER"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Britany Murphy"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/s2HsumnWBu", "expanded_url": "https://twitter.com/LAEVICKY/status/1171567650276859905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2HsumnWBu", "media_key": "3_1171567646816555008"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 60, "tag": "InocenciaInterrumpida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567650276859905"], "created_at": "2019-09-10T23:34:29.000Z"}, {"id": "1171567628118372352", "text": "convenhamos, a escolha dele pra morrer foi genial, ele se matou, deixando uma carta, j\u00e1 sabendo que ele seria um marco Hist\u00f3rico pra hist\u00f3ria desse pa\u00eds.\n\nLembrando que n\u00e3o sou a favor de ditadura ou apoio quaisquer atos que ele cometeu,eu apenas o escolhi para obter conhecimento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "825845986383769604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171567626285441024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171567628118372352"], "in_reply_to_user_id": "825845986383769604", "created_at": "2019-09-10T23:34:23.000Z"}, {"id": "1171567607759220736", "text": "@RedeGlobo \u00c9 na hora da raiva que se v\u00ea quem \u00e9 quem. FAUZE soube que Rania matou aquele que ele pensa que \u00e9 seu pai. Fez tudo certo! Essa mulher esqueceu o qto ele ajudou Jamil e Laila arriscando sua vida?  Precisava humilh\u00e1-lo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "116029176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171542921620799488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.3498, "type": "Person", "normalized_text": "Laila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567607759220736"], "in_reply_to_user_id": "18219976", "created_at": "2019-09-10T23:34:19.000Z"}, {"id": "1171567586749734917", "text": "RT @elclosetlgbt: Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61780526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528775571394561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 84, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 85, "end": 91, "tag": "10sep"}, {"start": 92, "end": 111, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567586749734917"], "created_at": "2019-09-10T23:34:14.000Z"}, {"id": "1171567487005143040", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2477640644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567487005143040"], "created_at": "2019-09-10T23:33:50.000Z"}, {"id": "1171567468772503552", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2717829531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567468772503552"], "created_at": "2019-09-10T23:33:45.000Z"}, {"id": "1171567448694374402", "text": "En el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio les invito a que seamos m\u00e1s emp\u00e1ticos hay muchos mitos entorno a esta problematica. El posible suicida siempre da signos de que algo no anda bien incluso en son de broma deja ir alguna se\u00f1al", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215410669", "edit_history_tweet_ids": ["1171567448694374402"], "created_at": "2019-09-10T23:33:41.000Z"}, {"id": "1171567445594857472", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15493803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567445594857472"], "created_at": "2019-09-10T23:33:40.000Z"}, {"id": "1171567372479713280", "text": "Meu pai matou o \u00fanico foco de esperan\u00e7a que ainda existia na nossa rela\u00e7\u00e3o, ele veio todo alegre pedir sobre as procura\u00e7\u00f5es para deixar de pagar a pens\u00e3o, e quando falei que o v\u00f4 estava com c\u00e2ncer e como eu estava me sentindo triste ele vizualizou e nem se quer respondeu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732233383292612608", "edit_history_tweet_ids": ["1171567372479713280"], "created_at": "2019-09-10T23:33:22.000Z"}, {"id": "1171567314459877376", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "265680275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567314459877376"], "created_at": "2019-09-10T23:33:09.000Z"}, {"id": "1171567311423254529", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020767403960094720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567311423254529"], "created_at": "2019-09-10T23:33:08.000Z"}, {"id": "1171567282738384896", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083061997535744005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567282738384896"], "created_at": "2019-09-10T23:33:01.000Z"}, {"id": "1171567136260669445", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1701880322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567136260669445"], "created_at": "2019-09-10T23:32:26.000Z"}, {"id": "1171567124680196097", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019883760513404929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567124680196097"], "created_at": "2019-09-10T23:32:23.000Z"}, {"id": "1171567047542804480", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368147891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567047542804480"], "created_at": "2019-09-10T23:32:05.000Z"}, {"id": "1171566992463208449", "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939637784519823360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566992463208449"], "created_at": "2019-09-10T23:31:52.000Z"}, {"id": "1171566981474082816", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230869838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566981474082816"], "created_at": "2019-09-10T23:31:49.000Z"}, {"id": "1171566968794681346", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "553730291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566968794681346"], "created_at": "2019-09-10T23:31:46.000Z"}, {"id": "1171566920648335362", "text": "_______E X C L U S I V O\nNOVA EP| NEW EP\nJ\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no site @cauenda_news a mais recente EP  \"Team Suicida Mvsic - Trono\"\n Baixa e desfruta\nOBS: A m\u00fasica n\u00e3o t\u00eam Slogan | Intro\n.\nhttps://t.co/Jnezj5XjHN https://t.co/dbt3oxLydV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060341748126355458", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "cauenda_news", "id": "1060341748126355458"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "Team"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Slogan"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Jnezj5XjHN", "expanded_url": "https://www.cauenda-news.com/2019/09/team-suicida-mvsic-trono-ep-download.html", "display_url": "cauenda-news.com/2019/09/team-s\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/dbt3oxLydV", "expanded_url": "https://twitter.com/cauenda_news/status/1171566920648335362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbt3oxLydV", "media_key": "3_1171566914071605250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566920648335362"], "created_at": "2019-09-10T23:31:35.000Z"}, {"id": "1171566895159566336", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62618771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566895159566336"], "created_at": "2019-09-10T23:31:29.000Z"}, {"id": "1171566894811353089", "text": "Hj \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!  \nO momento que mais engana em rela\u00e7\u00e3o ao suicida \u00e9 quando ele se apresenta tranquilo. \u00c9 a tranquilidade de quem j\u00e1 tomou a decis\u00e3o, de quem j\u00e1 arrumou a solu\u00e7\u00e3o pro seu sofrimento, morrer!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61222112", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 30, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566894811353089"], "created_at": "2019-09-10T23:31:29.000Z"}, {"id": "1171566873349099520", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "295828146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566873349099520"], "created_at": "2019-09-10T23:31:23.000Z"}, {"id": "1171566810619142145", "text": "@TobasPonce1 Chico suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071943377304850432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171565227688779777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TobasPonce1", "id": "1348803492161458177"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566810619142145"], "in_reply_to_user_id": "742132558226464770", "created_at": "2019-09-10T23:31:08.000Z"}, {"id": "1171566780860575744", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1087263760019009536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566780860575744"], "created_at": "2019-09-10T23:31:01.000Z"}, {"id": "1171566774678151169", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010891028453347328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566774678151169"], "created_at": "2019-09-10T23:31:00.000Z"}, {"id": "1171566727991312385", "text": "@Cronistacom Yo creo que no!!! La gente no puede ser tan suicida ..yo tengo fe de que esto se da vuelta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1619381659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171430295611904000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566727991312385"], "in_reply_to_user_id": "62806842", "created_at": "2019-09-10T23:30:49.000Z"}, {"id": "1171566718222839810", "text": "RT @ZAMENZA: Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956804718965198848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547079925260289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566718222839810"], "created_at": "2019-09-10T23:30:46.000Z"}, {"id": "1171566696752197632", "text": "FILME DA SEMANA: IT2, a volta de Pennywise em Derry no Maine depois de 27 anos re\u00fane os 7 amigos novamente, ali\u00e1s 6 porque um se matou quando soube que o palha\u00e7o do terror voltou e o filme j\u00e1 come\u00e7a com gays sendo espancados e a mocinha do filme tamb\u00e9m sendo espancada pelo marido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3122261", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "IT2"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5182, "type": "Place", "normalized_text": "Derry"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Maine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566696752197632"], "created_at": "2019-09-10T23:30:41.000Z"}, {"id": "1171566691907723264", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1053488171290374144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566691907723264"], "created_at": "2019-09-10T23:30:40.000Z"}, {"id": "1171566620424253441", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155696535654604800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566620424253441"], "created_at": "2019-09-10T23:30:23.000Z"}, {"id": "1171566594666971141", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3300850113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566594666971141"], "created_at": "2019-09-10T23:30:17.000Z"}, {"id": "1171566574093971457", "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155582132565225472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566574093971457"], "created_at": "2019-09-10T23:30:12.000Z"}, {"id": "1171566565902508033", "text": "RT @Tatti_8: \u00bfC\u00f3mo reconocer a un potencial suicida? En el \u201cD\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio\u201d conversamos con el doctor Humberto C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284350852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171566310943350784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tatti_8", "id": "121507317"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 100, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6679, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566565902508033"], "created_at": "2019-09-10T23:30:10.000Z"}, {"id": "1171566523435102209", "text": "S\u00e9rie | Terceira temporada de 13 reasons why se apoia no batido \u201cquem matou?\u201d.\nhttps://t.co/fkRophLvot https://t.co/E6GZTDPFBD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1536671396", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fkRophLvot", "expanded_url": "https://bit.ly/2kFnezJ", "display_url": "bit.ly/2kFnezJ"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/E6GZTDPFBD", "expanded_url": "https://twitter.com/CulturaCB/status/1171566523435102209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6GZTDPFBD", "media_key": "3_1171484010091991042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566523435102209"], "created_at": "2019-09-10T23:30:00.000Z"}, {"id": "1171566522172489733", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer si conoces a alguien con tendencias suicidas? \nhttps://t.co/ayFeUcoT2T", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "876788725", "edit_history_tweet_ids": ["1171566522172489733"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ayFeUcoT2T", "expanded_url": "http://bit.ly/2lI9EMi", "display_url": "bit.ly/2lI9EMi", "status": 200, "unwound_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:30:00.000Z"}, {"id": "1171566496834715648", "text": "El tiempo me dio la paz y comprendi que fue tanto su dolor que solo queria no sentirlo. Me emputece la liviandad de cierta gente al burlarse de los suicidios o permanecer indolente. Atentos a las se\u00f1ales, un suicida siempre avisa, se\u00f1ales que no se ven tan facil, ahi la tarea \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60202545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171565141130797061"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171566496834715648"], "in_reply_to_user_id": "60202545", "created_at": "2019-09-10T23:29:54.000Z"}, {"id": "1171566490467938304", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19848554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566490467938304"], "created_at": "2019-09-10T23:29:52.000Z"}, {"id": "1171566456154271744", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106286847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566456154271744"], "created_at": "2019-09-10T23:29:44.000Z"}, {"id": "1171566420934692864", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "196942807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566420934692864"], "created_at": "2019-09-10T23:29:36.000Z"}, {"id": "1171566372335304704", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885219411090694146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566372335304704"], "created_at": "2019-09-10T23:29:24.000Z"}, {"id": "1171566324935548929", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54013721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566324935548929"], "created_at": "2019-09-10T23:29:13.000Z"}, {"id": "1171566321332568064", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230580606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566321332568064"], "created_at": "2019-09-10T23:29:12.000Z"}, {"id": "1171566310943350784", "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer a un potencial suicida? En el \u201cD\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio\u201d conversamos con el doctor Humberto Castillo, m\u00e9dico psiquiatra. #Conexi\u00f3nEnRPP @RPPNoticias https://t.co/9NcsEcRWok", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121507317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171551878959771654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 181, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 87, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Castillo"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9NcsEcRWok", "expanded_url": "https://twitter.com/recisneros/status/1171551878959771654", "display_url": "twitter.com/recisneros/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 168, "tag": "Conexi\u00f3nEnRPP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566310943350784"], "created_at": "2019-09-10T23:29:09.000Z"}, {"id": "1171566298947641345", "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333166718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171501257531355138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566298947641345"], "created_at": "2019-09-10T23:29:06.000Z"}, {"id": "1171566277615374337", "text": "@annnjx Caiu da cama essa criatura, n\u00e3o sei quem quase me matou do cora\u00e7\u00e3o se foi a Helena ou o maicon desesperado pq ela tinha ca\u00eddo da cama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1860572545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546225604222978"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "annnjx", "id": "891976008462721024"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.55, "type": "Person", "normalized_text": "maicon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566277615374337"], "in_reply_to_user_id": "891976008462721024", "created_at": "2019-09-10T23:29:01.000Z"}, {"id": "1171566232086220800", "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Carta de un padre a su hija suicida. El dolor de los padres cuando pierden a un(a) hij@. #DiaMundialPrevencionSuicidio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333166718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171551109963493377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 139, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566232086220800"], "created_at": "2019-09-10T23:28:51.000Z"}, {"id": "1171566226587443200", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "114909425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566226587443200"], "created_at": "2019-09-10T23:28:49.000Z"}, {"id": "1171566217607438343", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1500190832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566217607438343"], "created_at": "2019-09-10T23:28:47.000Z"}, {"id": "1171566211110494211", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1013742420327124992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566211110494211"], "created_at": "2019-09-10T23:28:46.000Z"}, {"id": "1171566201744625664", "text": "RT @El_Universal_Mx: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69906354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171561489213403138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566201744625664"], "created_at": "2019-09-10T23:28:43.000Z"}, {"id": "1171566199710408704", "text": "RT @xcruelsummerx: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "749792414211203077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171530241426067456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xcruelsummerx", "id": "1347070658161725445"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566199710408704"], "created_at": "2019-09-10T23:28:43.000Z"}, {"id": "1171566081644879873", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362142629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566081644879873"], "created_at": "2019-09-10T23:28:15.000Z"}, {"id": "1171566081514885120", "text": "Saber que a Duda se matou acabou com a minha noite, eu nunca conheci algu\u00e9m t\u00e3o animada que nem ela, eu to muito triste....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2155140457", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Duda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566081514885120"], "created_at": "2019-09-10T23:28:15.000Z"}, {"id": "1171566056399413248", "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/zflHsd5svK #Salud https://t.co/vVd34aBxWu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445109986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171556593961299968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zflHsd5svK", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo", "display_url": "yucatan.com.mx/salud/cada-40-\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/vVd34aBxWu", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1171556593961299968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVd34aBxWu", "media_key": "3_1171556591943864322"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "Salud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566056399413248"], "created_at": "2019-09-10T23:28:09.000Z"}, {"id": "1171566051542224896", "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887860002672840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566051542224896"], "created_at": "2019-09-10T23:28:07.000Z"}, {"id": "1171565993367343104", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57226298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565993367343104"], "created_at": "2019-09-10T23:27:54.000Z"}, {"id": "1171565972467126272", "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "541303206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565972467126272"], "created_at": "2019-09-10T23:27:49.000Z"}, {"id": "1171565971464699911", "text": "@deppimentel Se o \u00c1lcool e o cigarro s\u00e3o permitidos mesmo sendo as drogas que mais matam no mundo, porque n\u00e3o permitir a Canabis se nunca matou ningu\u00e9m. Estudem sobre pois o preconceito cega", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057086253710147585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171053323023265792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lcool"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.3171, "type": "Person", "normalized_text": "Canabis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565971464699911"], "in_reply_to_user_id": "1026636587298443265", "created_at": "2019-09-10T23:27:48.000Z"}, {"id": "1171565910764740608", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4862092080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565910764740608"], "created_at": "2019-09-10T23:27:34.000Z"}, {"id": "1171565909330268160", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1441016574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565909330268160"], "created_at": "2019-09-10T23:27:34.000Z"}, {"id": "1171565905328902145", "text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139930336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565905328902145"], "created_at": "2019-09-10T23:27:33.000Z"}, {"id": "1171565903793668097", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203346491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565903793668097"], "created_at": "2019-09-10T23:27:32.000Z"}, {"id": "1171565853227307008", "text": "@juniuxrr se o Polo n\u00e3o tivesse matado a Marina, eu queria ser ele. Mas como ele matou, eu quero ser o Ander", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068604687627284481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171225279328673797"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7427, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565853227307008"], "in_reply_to_user_id": "1087176980414558208", "created_at": "2019-09-10T23:27:20.000Z"}, {"id": "1171565841135099904", "text": "Garz\u00f3n dice que no criticar\u00e1 la estrategia suicida de Pablo Iglesias\n\nhttps://t.co/mrIoMER9Ub", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278235012", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171501343086743555"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Garz\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mrIoMER9Ub", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1171501343086743555", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565841135099904"], "created_at": "2019-09-10T23:27:17.000Z"}, {"id": "1171565812764815360", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1689072055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565812764815360"], "created_at": "2019-09-10T23:27:11.000Z"}, {"id": "1171565745446293504", "text": "RT @FiestaLibro: \"A trav\u00e9s de esta relaci\u00f3n amorosa y suicida con los volcanes en Nicaragua fue que encontr\u00e9 el eje de la historia para mi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18786579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171552488320831488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FiestaLibro", "id": "51741655"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565745446293504"], "created_at": "2019-09-10T23:26:55.000Z"}, {"id": "1171565712885854208", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "730753272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565712885854208"], "created_at": "2019-09-10T23:26:47.000Z"}, {"id": "1171565700328120320", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292582143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565700328120320"], "created_at": "2019-09-10T23:26:44.000Z"}, {"id": "1171565677339193346", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3187194019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565677339193346"], "created_at": "2019-09-10T23:26:38.000Z"}, {"id": "1171565669516828674", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44757855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565669516828674"], "created_at": "2019-09-10T23:26:36.000Z"}, {"id": "1171565632254611458", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92124798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565632254611458"], "created_at": "2019-09-10T23:26:28.000Z"}, {"id": "1171565611044036615", "text": "@PauletBazan Por favor ac\u00e1 o hacemos pacto suicida todas o nos salvamos \ud83d\udc9a tkm vos podes con todo lo que te propongas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1007045309183164417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171565320034762754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PauletBazan", "id": "391542667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565611044036615"], "in_reply_to_user_id": "391542667", "created_at": "2019-09-10T23:26:22.000Z"}, {"id": "1171565581243494405", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "174011830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565581243494405"], "created_at": "2019-09-10T23:26:15.000Z"}, {"id": "1171565566303330304", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "940115378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565566303330304"], "created_at": "2019-09-10T23:26:12.000Z"}, {"id": "1171565565061869569", "text": "n\u00e3o bate um papinho de 5 minutos com o amigo mas se ele se suicida passa hrs fazendo texto pra postar nas redes sociais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086346294707277825", "edit_history_tweet_ids": ["1171565565061869569"], "created_at": "2019-09-10T23:26:12.000Z"}, {"id": "1171565538692255744", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "283813866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565538692255744"], "created_at": "2019-09-10T23:26:05.000Z"}, {"id": "1171565523307507713", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292745975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565523307507713"], "created_at": "2019-09-10T23:26:02.000Z"}, {"id": "1171565497781035008", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1593604458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565497781035008"], "created_at": "2019-09-10T23:25:55.000Z"}, {"id": "1171565486582243328", "text": "Acabei de ver esquadr\u00e3o suicida filme foda \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141348088524787713", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7446, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565486582243328"], "created_at": "2019-09-10T23:25:53.000Z"}, {"id": "1171565485453971460", "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946128393074020352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565485453971460"], "created_at": "2019-09-10T23:25:53.000Z"}, {"id": "1171565483327463424", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139058257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565483327463424"], "created_at": "2019-09-10T23:25:52.000Z"}, {"id": "1171565473135288325", "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003018172876943360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565473135288325"], "created_at": "2019-09-10T23:25:50.000Z"}, {"id": "1171565426813341697", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139058257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565426813341697"], "created_at": "2019-09-10T23:25:39.000Z"}, {"id": "1171565337705439232", "text": "RT @CynthiaAlxndra: O riso do amigo dele \u00e9 que me matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 isso n\u00e3o se faz https://t.co/jtPEx1HKna", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "719520084985847808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171563485555245056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171565337705439232"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jtPEx1HKna", "expanded_url": "https://twitter.com/Khalz10i/status/1170100321139515393", "display_url": "twitter.com/Khalz10i/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:25:17.000Z"}, {"id": "1171565264061816832", "text": "\u00a1Casi se quita la vida! Jesy Nelson se dej\u00f3 llevar por sus detractores.- #LaSopa https://t.co/fo61gdCLUC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301831339", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Jesy Nelson"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "LaSopa"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fo61gdCLUC", "expanded_url": "http://bit.ly/2LnK61i", "display_url": "bit.ly/2LnK61i"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "LaSopa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565264061816832"], "created_at": "2019-09-10T23:25:00.000Z"}, {"id": "1171565247183937542", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "456764746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565247183937542"], "created_at": "2019-09-10T23:24:56.000Z"}, {"id": "1171565209716215819", "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "147941363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565209716215819"], "created_at": "2019-09-10T23:24:47.000Z"}, {"id": "1171565187285037056", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936606302738042881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565187285037056"], "created_at": "2019-09-10T23:24:41.000Z"}, {"id": "1171565185011716103", "text": "o inseto suicida morre sozinho essa diagra\u00e7a https://t.co/mSbTHO89h8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941501152448909314", "edit_history_tweet_ids": ["1171565185011716103"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mSbTHO89h8", "expanded_url": "https://twitter.com/maaripelosini/status/1171186113274372097", "display_url": "twitter.com/maaripelosini/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:24:41.000Z"}, {"id": "1171565124135608320", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1003000480707108864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171565124135608320"], "created_at": "2019-09-10T23:24:26.000Z"}, {"id": "1171564976366137346", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1372832911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564976366137346"], "created_at": "2019-09-10T23:23:51.000Z"}, {"id": "1171564945655443456", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "363873055", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564945655443456"], "created_at": "2019-09-10T23:23:44.000Z"}, {"id": "1171564876566863873", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1195073964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564876566863873"], "created_at": "2019-09-10T23:23:27.000Z"}, {"id": "1171564871479189504", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "733379473006022656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564871479189504"], "created_at": "2019-09-10T23:23:26.000Z"}, {"id": "1171564863904243712", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037899113138925569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564863904243712"], "created_at": "2019-09-10T23:23:24.000Z"}, {"id": "1171564817922043904", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "620840516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564817922043904"], "created_at": "2019-09-10T23:23:13.000Z"}, {"id": "1171564733297766400", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "928134541390249984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564733297766400"], "created_at": "2019-09-10T23:22:53.000Z"}, {"id": "1171564693103742977", "text": "RT @GermanLoero: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2545358094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444117605208064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GermanLoero", "id": "130428321"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 119, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 120, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564693103742977"], "created_at": "2019-09-10T23:22:44.000Z"}, {"id": "1171564682097963008", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120193738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564682097963008"], "created_at": "2019-09-10T23:22:41.000Z"}, {"id": "1171564672765571073", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "139765160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564672765571073"], "created_at": "2019-09-10T23:22:39.000Z"}, {"id": "1171564627928526849", "text": "RT @psiclinicamv: 3- NO dar sermones insistiendo acerca de las razones para vivir (hijos, trabajo, etc.) ya que NO sabes la raz\u00f3n por la cu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726300331378921481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462915632713734"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564627928526849"], "created_at": "2019-09-10T23:22:28.000Z"}, {"id": "1171564627928506376", "text": "RT @psiclinicamv: 5- NO entrar en p\u00e1nico ni mostrarse espantado, ya que esto solo colocar\u00e1 distancia entre los dos.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffcAHORA, estas son las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726300331378921481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463143584747525"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564627928506376"], "created_at": "2019-09-10T23:22:28.000Z"}, {"id": "1171564626376560640", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2564123090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564626376560640"], "created_at": "2019-09-10T23:22:28.000Z"}, {"id": "1171564605463769088", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2911389443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564605463769088"], "created_at": "2019-09-10T23:22:23.000Z"}, {"id": "1171564604721389573", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2564123090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564604721389573"], "created_at": "2019-09-10T23:22:23.000Z"}, {"id": "1171564529031045121", "text": "Eu n\u00e3o creio que t\u00e3o poucas pessoas n\u00e3o se preocupam com o fato que Clarke j\u00e1 quase se matou 3 vezes nessa s\u00e9rie (na thread) #ClarkeGriffin #The100 #ClarkeProtectionSquad #The100Season6 #ClarkeNeedsHelp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090021469407662080", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "ClarkeGriffin"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "The100"}, {"start": 149, "end": 169, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "ClarkeProtectionSquad"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.9172, "type": "Other", "normalized_text": "The100Season6"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "ClarkeNeedsHelp"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 139, "tag": "ClarkeGriffin"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "The100"}, {"start": 148, "end": 170, "tag": "ClarkeProtectionSquad"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "The100Season6"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "ClarkeNeedsHelp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564529031045121"], "created_at": "2019-09-10T23:22:04.000Z"}, {"id": "1171564492725116928", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2508322609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564492725116928"], "created_at": "2019-09-10T23:21:56.000Z"}, {"id": "1171564491009642496", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2904089288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564491009642496"], "created_at": "2019-09-10T23:21:55.000Z"}, {"id": "1171564473284513792", "text": "RT @psiclinicamv: La conducta suicida puede ser una respuesta a una crisis de la vida diaria (como las p\u00e9rdidas, rupturas, la sobrecarga em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726300331378921481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462122468827139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564473284513792"], "created_at": "2019-09-10T23:21:51.000Z"}, {"id": "1171564458902261766", "text": "RT @psiclinicamv: Ahora bien, si alguien les manifiesta pensamientos suicidas, o se encuentran con una situaci\u00f3n suicida, estas son cosas q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726300331378921481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462645762772992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiclinicamv", "id": "1168619407804944385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564458902261766"], "created_at": "2019-09-10T23:21:48.000Z"}, {"id": "1171564443861422080", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1320062910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564443861422080"], "created_at": "2019-09-10T23:21:44.000Z"}, {"id": "1171564393223639042", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1275122124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564393223639042"], "created_at": "2019-09-10T23:21:32.000Z"}, {"id": "1171564358725525505", "text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173682843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564358725525505"], "created_at": "2019-09-10T23:21:24.000Z"}, {"id": "1171564357974724608", "text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305673558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564357974724608"], "created_at": "2019-09-10T23:21:24.000Z"}, {"id": "1171564344934567938", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318585936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564344934567938"], "created_at": "2019-09-10T23:21:21.000Z"}, {"id": "1171564326525767682", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "900141112886689792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564326525767682"], "created_at": "2019-09-10T23:21:16.000Z"}, {"id": "1171564324445405184", "text": "To em uma palestra sobre suic\u00eddio e recebo a not\u00edcia que o marido da minha amiga se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4493203157", "edit_history_tweet_ids": ["1171564324445405184"], "created_at": "2019-09-10T23:21:16.000Z"}, {"id": "1171564322100862976", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/dbtMpAzVNT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197051682", "edit_history_tweet_ids": ["1171564322100862976"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/dbtMpAzVNT", "expanded_url": "https://www.eltribuno.com/jujuy/nota/2019-9-10-18-46-0-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona", "display_url": "eltribuno.com/jujuy/nota/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:21:15.000Z"}, {"id": "1171564309647896578", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "464182995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564309647896578"], "created_at": "2019-09-10T23:21:12.000Z"}, {"id": "1171564246418808833", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2242386784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564246418808833"], "created_at": "2019-09-10T23:20:57.000Z"}, {"id": "1171564218690211841", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35502616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564218690211841"], "created_at": "2019-09-10T23:20:51.000Z"}, {"id": "1171564150583111680", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56414374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564150583111680"], "created_at": "2019-09-10T23:20:34.000Z"}, {"id": "1171564099702013953", "text": "RT @Ziintetiized: El n\u00famero es 55 5533 5533.\nAparte es muy f\u00e1cil de recordar. \nPueden enviar WA o realizar una llamada, en caso de que teng\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174511808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448099241254918"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ziintetiized", "id": "95282081"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "WA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564099702013953"], "created_at": "2019-09-10T23:20:22.000Z"}, {"id": "1171564079875534849", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "273545385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564079875534849"], "created_at": "2019-09-10T23:20:17.000Z"}, {"id": "1171564050427392005", "text": "RT @AlbertSnow13: Hacer cambiar de opini\u00f3n a una mujer es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314715147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171562015476846593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlbertSnow13", "id": "453395344"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564050427392005"], "created_at": "2019-09-10T23:20:10.000Z"}, {"id": "1171564047973650432", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44770184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564047973650432"], "created_at": "2019-09-10T23:20:10.000Z"}, {"id": "1171564039169892352", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "196172675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564039169892352"], "created_at": "2019-09-10T23:20:08.000Z"}, {"id": "1171564029598412801", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2776203297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564029598412801"], "created_at": "2019-09-10T23:20:05.000Z"}, {"id": "1171564009369341953", "text": "RT @DarkSanti97: Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955551955887194113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171469434566742017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DarkSanti97", "id": "165286800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564009369341953"], "created_at": "2019-09-10T23:20:01.000Z"}, {"id": "1171564005770571776", "text": "@vei8fe @joseclaramunt @maiaavellana En esteos casos como que la pena no tiene mucho que ver, la mayor\u00eda intenta suicidarse o se suicida directamente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "348726422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171559392656928768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vei8fe", "id": "620576082"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "joseclaramunt", "id": "476875590"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "maiaavellana", "id": "4505050107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171564005770571776"], "in_reply_to_user_id": "620576082", "created_at": "2019-09-10T23:20:00.000Z"}, {"id": "1171563981556858882", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "289058672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563981556858882"], "created_at": "2019-09-10T23:19:54.000Z"}, {"id": "1171563959415123968", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292745975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563959415123968"], "created_at": "2019-09-10T23:19:49.000Z"}, {"id": "1171563942314938368", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "561852799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563942314938368"], "created_at": "2019-09-10T23:19:45.000Z"}, {"id": "1171563937273438208", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74878230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563937273438208"], "created_at": "2019-09-10T23:19:43.000Z"}, {"id": "1171563893149376512", "text": "VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | El Diario NY https://t.co/Li0B17rmB4 https://t.co/aR15CyaT19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "18872608", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5998, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Li0B17rmB4", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568152375", "display_url": "eldiariony.com/2019/09/10/vid\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aR15CyaT19", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1171563893149376512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aR15CyaT19", "media_key": "3_1171563890691518464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563893149376512"], "created_at": "2019-09-10T23:19:33.000Z"}, {"id": "1171563886388174848", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230580606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563886388174848"], "created_at": "2019-09-10T23:19:31.000Z"}, {"id": "1171563862451048448", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "568519566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563862451048448"], "created_at": "2019-09-10T23:19:26.000Z"}, {"id": "1171563838275293185", "text": "RT @XEB1220AM: La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121855993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548429926401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XEB1220AM", "id": "312216709"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563838275293185"], "created_at": "2019-09-10T23:19:20.000Z"}, {"id": "1171563763708891136", "text": "nem parece q a gente quase se matou pra fazer isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1472395321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171563566165573634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171563763708891136"], "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "in_reply_to_user_id": "1472395321", "created_at": "2019-09-10T23:19:02.000Z"}, {"id": "1171563750492647424", "text": "Reto suicida https://t.co/6uSHIfgkd7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1046835460620861440", "edit_history_tweet_ids": ["1171563750492647424"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/6uSHIfgkd7", "expanded_url": "https://twitter.com/iSinEscritos/status/1171539871137058817", "display_url": "twitter.com/iSinEscritos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:18:59.000Z"}, {"id": "1171563654862557185", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132008623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563654862557185"], "created_at": "2019-09-10T23:18:36.000Z"}, {"id": "1171563585975332871", "text": "RT @El_Universal_Mx: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190799569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171561489213403138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563585975332871"], "created_at": "2019-09-10T23:18:20.000Z"}, {"id": "1171563572461264896", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021709251755094016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563572461264896"], "created_at": "2019-09-10T23:18:16.000Z"}, {"id": "1171563536910290944", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "491807445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563536910290944"], "created_at": "2019-09-10T23:18:08.000Z"}, {"id": "1171563507516628997", "text": "RT @juansalazartobo: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837999912788836352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170841347298906112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juansalazartobo", "id": "1465306272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563507516628997"], "created_at": "2019-09-10T23:18:01.000Z"}, {"id": "1171563494283632643", "text": "@CinthiaSuellen3 Kkkkkkkk ele se suicidou antes de ser tacado nela \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2328899667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171563245372657669"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CinthiaSuellen3", "id": "1463445216086478849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563494283632643"], "in_reply_to_user_id": "735420281641111552", "created_at": "2019-09-10T23:17:58.000Z"}, {"id": "1171563490055774210", "text": "RT @tupsiquiatraa: El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95325197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171557519342350337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tupsiquiatraa", "id": "831316723"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563490055774210"], "created_at": "2019-09-10T23:17:57.000Z"}, {"id": "1171563485555245056", "text": "O riso do amigo dele \u00e9 que me matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 isso n\u00e3o se faz https://t.co/jtPEx1HKna", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1596369943", "edit_history_tweet_ids": ["1171563485555245056"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jtPEx1HKna", "expanded_url": "https://twitter.com/Khalz10i/status/1170100321139515393", "display_url": "twitter.com/Khalz10i/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:17:56.000Z"}, {"id": "1171563470728380416", "text": "ataque suicida demais bicho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056757518406422530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171563363798847489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171563470728380416"], "in_reply_to_user_id": "1056757518406422530", "created_at": "2019-09-10T23:17:52.000Z"}, {"id": "1171563362360147968", "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1088520057427243012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563362360147968"], "created_at": "2019-09-10T23:17:26.000Z"}, {"id": "1171563331599196160", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "327746875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563331599196160"], "created_at": "2019-09-10T23:17:19.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ecarrick87", "name": "Edgar Ramirez G", "id": "195909447", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 849, "tweet_count": 21655, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "diariosur_oem", "name": "Diario del Sur", "id": "1325165059", "location": "Tapachula, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 1653, "tweet_count": 76242, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "Larigomes24", "name": "lari", "id": "1082302194446159879", "location": "Coelho da Rocha, S\u00e3o Jo\u00e3o de M", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 909, "tweet_count": 15064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annachriis_", "name": "Um Principe", "id": "1107301165241384961", "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8575, "following_count": 6943, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "M_BananaFish", "name": "M\ud83c\udf4c\ud83d\udc20", "id": "132725129", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1223, "tweet_count": 83978, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "KolaShyler", "name": "\ud83c\udf83", "id": "1047625108230209536", "location": "\n\n              INTPendeja 5w4", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 427, "tweet_count": 48428, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "renatoSviana", "name": "RenAtO Viana (RSV)", "id": "61778533", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 2286, "tweet_count": 17879, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "username": "Julian4Saul", "name": "Saulini", "id": "1107729992409063429", "location": "Aranda de Duero, Castilla ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 500, "tweet_count": 10732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chichiperez", "name": "Elena P\u00e9rez Camandule", "id": "50435905", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1290, "tweet_count": 17521, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "180uy", "name": "180", "id": "158751170", "location": "Montevideo, Uruguay.", "public_metrics": {"followers_count": 266025, "following_count": 24, "tweet_count": 49373, "listed_count": 527}}, {"verified": false, "username": "oheldersiqueira", "name": "Helder Brand New", "id": "86564958", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 2921, "tweet_count": 54050, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sabredeluiz", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f #Lula2022", "id": "1428876349", "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 446, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "virihdez1", "name": "Viri", "id": "3532011205", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 598, "tweet_count": 13041, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "XEB1220AM", "name": "La B Grande de M\u00e9x.", "id": "312216709", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 231, "tweet_count": 14958, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Blanchot_b_o_t", "name": "Blanchot Bot", "id": "857080504553807872", "location": "\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 67, "tweet_count": 10567, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Pedra_Branca1", "name": "Roberto Bernal", "id": "809181148945543168", "location": "Pedra Branca, Tierra Caliente,", "public_metrics": {"followers_count": 6976, "following_count": 5618, "tweet_count": 35676, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "lauramiguel_10", "name": "Lau", "id": "775044996315639808", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 441, "tweet_count": 7252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu", "id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}}, {"verified": false, "username": "natalianicole21", "name": "nicole v\u00e9lez \ud83c\udf38", "id": "454123416", "location": "San Juan, PR", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 199, "tweet_count": 77614, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "soconusconews", "name": "Emilio Cerdio", "id": "98171865", "location": "Tapachula, Chiapas.", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "vozprosalud", "name": "Voz Pro Salud Mental #VozProSaludMental", "id": "194355616", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 653, "tweet_count": 4841, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ineslexaforeve4", "name": "atena TREVOSA \u26ab\ud83d\udd34", "id": "763475683645464576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1068, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "melocambie", "name": "me fui", "id": "885577882633994240", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 509, "tweet_count": 3820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "FabuloZaDMdoZa", "name": "Buscando a Lucy", "id": "1037899113138925569", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 362, "tweet_count": 3387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Aquino_belu", "name": "Belu", "id": "237524456", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 491, "tweet_count": 3231, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KeniaMarisol_", "name": "Kenia \ud83d\udc07", "id": "200245004", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 370, "tweet_count": 12228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Danielr19531", "name": "Danielr1953", "id": "1076632075556610049", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1422, "tweet_count": 26435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miltonmuriIIo", "name": "MiIton MuriIIo", "id": "2216042148", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 30471, "following_count": 1858, "tweet_count": 28981, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "WilliamsHenriq", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "id": "1462821571", "location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90077, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "username": "santsv", "name": "Santiago Vega", "id": "68576031", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 519, "tweet_count": 6514, "listed_count": 27}}, {"verified": true, "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina", "id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "username": "Sylebram64", "name": "Gucci", "id": "178749871", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3928, "tweet_count": 214520, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "rubia_vescovi", "name": "Rubia", "id": "756846392820269056", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 342, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HectorG33931754", "name": "Hector Gonzalez", "id": "1130234722456616960", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 334, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MelchiorDaniela", "name": "Daniela Melchior", "id": "711910943932948481", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 134063, "following_count": 214, "tweet_count": 10404, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "belfromkrypton", "name": "bel.", "id": "152049730", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 3496, "tweet_count": 386374, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "weeagom", "name": "Weeago", "id": "2927578702", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 175, "tweet_count": 5065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnttoGalarza", "name": "Antonella. \ud83c\udf83\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "id": "67315319", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 328, "tweet_count": 28329, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "uiuipontocom", "name": "e o rpg, Cellbit? | #SDOL", "id": "2750397279", "location": "\ud83d\udc41\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 65, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jamesfostervamp", "name": "James Foster", "id": "1151697692529238016", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 27, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ynafetse__", "name": "\u034f estefant \ud83d\udc19", "id": "760968771968335872", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 194, "tweet_count": 38798, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CirceMelon", "name": "Circemelon \ud83d\udc9a", "id": "60688004", "location": "argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 758, "tweet_count": 15442, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "panchoCHT04", "name": "Francisco Chac\u00f3n Torres", "id": "1002179901427015680", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 408, "tweet_count": 4802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "cindorcita", "name": "d", "id": "142020216", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 639, "tweet_count": 72084, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "HctorMoctezuma4", "name": "H\u00e9ctor Moctezuma", "id": "1008022855819415553", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1734, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "inspmx", "name": "INSP M\u00e9xico", "id": "221217886", "location": "Cuernavaca/CDMX/Tapachula", "public_metrics": {"followers_count": 56247, "following_count": 252, "tweet_count": 15263, "listed_count": 369}}, {"verified": false, "username": "fjffuentes", "name": "francisco fuentes", "id": "119115912", "location": "Stgo Chile", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 763, "tweet_count": 7741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milu19_80", "name": "miriam tecera", "id": "149775362", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 2655, "tweet_count": 48744, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mellarocio09", "name": "R O C \u00cd O \u264e", "id": "1051625902461906944", "location": "Chubut, Argentina \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 231, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdrianaCothran", "name": "Adriana Cothran \u2693\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ufe0f", "id": "1062049005977382913", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 4348, "following_count": 4298, "tweet_count": 178684, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "635764127", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "username": "wesleyalaffita", "name": "Cristian W. Alaffita", "id": "147643430", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1747, "tweet_count": 19442, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "InjuveCDMX", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO", "id": "59246363", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}}, {"verified": false, "username": "TrizziaLos", "name": "Patricia Soto \ud83d\udc51", "id": "981034642978598914", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 175, "tweet_count": 53680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "username": "Bety_Olivares", "name": "Beatriz Olivares P.", "id": "243476925", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9426, "following_count": 1706, "tweet_count": 46132, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "lauradepablom", "name": "Laura de Pablo Mtez.", "id": "301128279", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 848, "tweet_count": 673, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "lasopa_news", "name": "La Sopa.Com", "id": "301831339", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 436096, "following_count": 112837, "tweet_count": 874578, "listed_count": 543}}, {"verified": false, "username": "sergiocsduarte", "name": "S\u00e9rgio Duarte", "id": "19624857", "public_metrics": {"followers_count": 7190, "following_count": 1215, "tweet_count": 16886, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Sillywalkmary", "name": "\u1d39\u2090\u1d63\u1d62\u2090", "id": "1368007982", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 332, "tweet_count": 129412, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "RequenaPilar", "name": "Pilar Requena", "id": "471043792", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 7267, "following_count": 2574, "tweet_count": 24110, "listed_count": 181}}, {"verified": false, "username": "taquilalico", "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "id": "1075204887628132352", "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ampy_s", "name": "sad beep", "id": "1649009034", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 406, "tweet_count": 35040, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "LordPaula_", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89 \ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e \ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud83c\udf19", "id": "904702088", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 649, "tweet_count": 9930, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sheiailinn", "name": "Sheii \ud83c\udf77", "id": "1168735195253673984", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 227, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "femibolchx", "name": "SUBTEMAMI", "id": "292042997", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 334, "tweet_count": 46108, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hilgace", "name": "\u27b0", "id": "129331392", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 248, "tweet_count": 24856, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ProfeGaby1961", "name": "Soberan\u00edavskaya Energeticavsky", "id": "1154581663", "location": "Detente mundo, me quiero bajar", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2145, "tweet_count": 188773, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "aprende_mx", "name": "@prende.mx", "id": "115714978", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29437, "following_count": 962, "tweet_count": 87865, "listed_count": 323}}, {"verified": false, "username": "itrafael", "name": "Italo Rafael", "id": "134509014", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 634, "tweet_count": 5558, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sosakasos", "name": "Sosak Kasos", "id": "850502868", "location": "Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 268, "tweet_count": 1741, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Casilda98467948", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Casilda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d\ufe0f", "id": "1139492386646691840", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1471, "tweet_count": 21965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amaroge", "name": "Guillermo E. Amaro", "id": "195194526", "location": "Mexico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1119, "tweet_count": 42476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FMiranos", "name": "Fundaci\u00f3n M\u00edranos", "id": "1039291083631587328", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 344, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PilarPerez29", "name": "Pilar P\u00e9rez", "id": "209884979", "location": "Barrancas-Guajira", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 611, "tweet_count": 23306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Erikthekat", "name": "@ErikTheKat", "id": "1152751429096022021", "location": "Mexico...", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 139, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EmmaStudio365", "name": "EmmaStudio UwU", "id": "1149699693624090625", "location": "mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 172, "tweet_count": 3377, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sapphic_lechuga", "name": "Sapphiiiiiiiic Lechuga", "id": "973376212117655552", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 535, "tweet_count": 18676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pancreatium", "name": "Abraham R\u00edos", "id": "1002431430", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 619, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yuusilvestri", "name": "Yuliana \ud83d\udc9a", "id": "400850017", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 425, "tweet_count": 43497, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BEBay25", "name": "B.B.", "id": "65818092", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 1593, "tweet_count": 209652, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MujerMaryvilla", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "id": "142152819", "location": "Maracay, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "allanbezz", "name": "geminiano do bem", "id": "153925094", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 252, "tweet_count": 2602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pipi_wirgman", "name": "cami", "id": "3295851615", "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1308, "tweet_count": 36710, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rodriguezz_0102", "name": "NICOLE", "id": "2260970062", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 319, "tweet_count": 78234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci", "id": "160731872", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joaopaulojp_", "name": "JP", "id": "377346151", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1116, "tweet_count": 34520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_limagiu", "name": "giulia", "id": "229170011", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 372, "tweet_count": 85268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "___unicornia", "name": "Jiu\ud83e\udd0d \u00b0 \u52aa\u529b\u52aa\u529b\u518d\u52aa\u529bx", "id": "2855897056", "location": "everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 658, "tweet_count": 25747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariosgarcia", "name": "mario garc\u00eda", "id": "114201018", "location": "\u00dcT: 10.0674001,-69.3145682", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 2942, "tweet_count": 89986, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "id": "54135935", "location": "Caracas-Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "dudamarquesd", "name": "duda", "id": "4507584376", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 432, "tweet_count": 11887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jofralo05", "name": "Jose Francisco L\u00f3pez", "id": "210930715", "location": "Portillo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 2377, "tweet_count": 277538, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Dibujante_21", "name": "ZEIT\ud83d\udd70\ufe0f", "id": "1284871879", "location": "Estoy aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2894, "tweet_count": 18525, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Luladita", "name": "Vanessa Rubio", "id": "179145522", "public_metrics": {"followers_count": 57569, "following_count": 661, "tweet_count": 35941, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "_marianaBarrios", "name": "Mar", "id": "925831382", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1334, "tweet_count": 32194, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_barriosflor", "name": "Florci", "id": "2155202496", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 671, "tweet_count": 17954, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Maldon_33", "name": "Mi cuerpo, mi decisi\u00f3n.", "id": "242113570", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 807, "tweet_count": 67015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iulianus13", "name": "Juli\u00e1n", "id": "1251476996", "location": "Ctes.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 776, "tweet_count": 13768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UnoAR", "name": "UNO \u26a1", "id": "702867448681385985", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "UmaQual90600800", "name": "from sad to happy", "id": "1171571284951609348", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aleslukas87", "name": "alejandro de lucas", "id": "890727019", "location": "bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 510, "tweet_count": 2129, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "regismvargas", "name": "R\u00e9gis Vargas", "id": "129535808", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 223, "tweet_count": 1623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ACPhotoCorse", "name": "Abel Cruz \ud83d\udc3a\ud83e\udd8d\ud83e\udd8a\ud83d\udc2f\ud83e\udd81\ud83d\udc37\ud83d\udc17\ud83d\udc2d\ud83e\udd87\ud83e\udd94\ud83d\udc3b\ud83d\udc28", "id": "2834234241", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 816, "tweet_count": 184770, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "Benkaipso", "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "id": "915822121720283136", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mrcf_", "name": "marcelinha da house targaryen", "id": "1002317043683811328", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 296, "tweet_count": 15764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "GallaMica", "name": "Galla", "id": "529712352", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 687, "tweet_count": 47879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cynthiaveneno", "name": "Cynthia Veneno", "id": "575393731", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 7885, "following_count": 4446, "tweet_count": 209174, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f", "id": "116832572", "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "anagrejeremy", "name": "Ana Maria", "id": "121638114", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1818, "tweet_count": 23090, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}, {"verified": false, "username": "FJavierLopezM", "name": "Javier Lopez", "id": "86110218", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8673, "following_count": 2988, "tweet_count": 163586, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "pablitochuliver", "name": "pablito", "id": "362838321", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 161, "tweet_count": 42869, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ruthymedina", "name": "Ruth Medina Pino", "id": "357496147", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1415, "tweet_count": 13631, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ElacheElache", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1611617046", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1959, "tweet_count": 375715, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Fatystuta", "name": "\u26bdF A T Y S T U T A\u26bd", "id": "319000736", "location": "Puan 480", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 465, "tweet_count": 59629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abcradiopuebla1", "name": "ABC Radio Puebla", "id": "1517054443", "location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 230, "tweet_count": 47415, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "username": "rjs1979", "name": "Ronaldo Silva", "id": "165072461", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 394, "tweet_count": 11021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DariCerezoLopez", "name": "Dario Cerezo Lopez", "id": "243174267", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2686, "tweet_count": 8050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jlindao97", "name": "Jandry A. Lindao LP", "id": "146185979", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1016, "tweet_count": 4552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ajrdc", "name": "MsBlueSky", "id": "39125903", "location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 226, "tweet_count": 46752, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PangoLiz8", "name": "Liz O'Carriz", "id": "2584487864", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 296, "tweet_count": 1874, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bioeticaunam", "name": "Bio\u00e9tica UNAM", "id": "1282098547", "location": "S\u00f3tano de C3, C.U, UNAM.", "public_metrics": {"followers_count": 7820, "following_count": 528, "tweet_count": 8357, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "JartoYa", "name": "JartoYA!", "id": "280676667", "location": "Ciudadano del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7343, "following_count": 327, "tweet_count": 225922, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "Papinguii", "name": "Papingui Multirubro", "id": "2937485914", "location": "The Cool Zone", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 494, "tweet_count": 29096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ironicnet", "name": "IronicNet - \ud83d\udc9a \ud83d\ude37", "id": "780225", "location": "Haia, Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4644, "tweet_count": 10768, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "o_transversal", "name": "\u00bd | Ra\u00ed \u00b9.\u2079.\u2079.\u2079 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "833130249596571649", "location": "perdido nela ", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 303, "tweet_count": 12082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiaMirandAreval", "name": "Karen Miranda", "id": "2416388567", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 204, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salud_CZ8", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 8", "id": "325756456", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 31004, "following_count": 461, "tweet_count": 123380, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "Fabrici16039989", "name": "Fabricio", "id": "948358647163351041", "location": "Campina Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 423, "tweet_count": 3914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crf_don", "name": "TESTEMUNHA DE RODINEI \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "191994364", "location": "Errejota", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1149, "tweet_count": 48972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JanainaCastrooo", "name": "Jana\u00edna Castro", "id": "794961774", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 497, "tweet_count": 99201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarioDelfinoCer", "name": "Mario Delfino Cervantes", "id": "181436805", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 3836, "tweet_count": 1434, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta", "id": "49540008", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "jeonqku", "name": "Lala\u2077", "id": "1114609431533293568", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 586, "tweet_count": 10581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adanalexandro", "name": "Ad\u00e1n", "id": "334152206", "location": "Lanus", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 132, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tniente_", "name": "W-word Hater", "id": "529514907", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 234, "tweet_count": 16410, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Sp4rt4n_D4rk", "name": "Spartan The Android \u26a0\ufe0f \u26d4", "id": "4784731894", "location": "En la mierda", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 668, "tweet_count": 24122, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "correopozuelo", "name": "El Correo de Pozuelo", "id": "1903650679", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 216, "tweet_count": 147663, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "NkK09_", "name": "NK'", "id": "1000961403463917568", "location": "\ud83d\ude82\ud83c\udf6c", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 286, "tweet_count": 10932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BaptistaRamon", "name": "Ramon Baptista", "id": "3071322663", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 341, "tweet_count": 16681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cerodriguez2013", "name": "Liberiano !!", "id": "1231268840", "location": "patagonia", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 877, "tweet_count": 12871, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Johnnycaminador", "name": "Paladar Negro Riverplatense", "id": "931629115710590976", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 223, "tweet_count": 6121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "valeriosobral", "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL", "id": "28063831", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 486, "tweet_count": 191981, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AbacaxiDoBem", "name": "Eu do Ardo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "823252213845860353", "location": "Flamengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 41, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulesRoMen", "name": "Pileta \ud83d\ude18", "id": "829205958966575110", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1044, "tweet_count": 19314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LukaasBene", "name": "Lu\ud83d\udc51", "id": "4064286567", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1130, "tweet_count": 58724, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GarcaMeja", "name": "Garca Meja", "id": "406412313", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 547, "tweet_count": 1053, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soldemorelia", "name": "El Sol de Morelia", "id": "1246715077", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11348, "following_count": 597, "tweet_count": 93645, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "mfpf_1", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00", "id": "1863352326", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 528, "tweet_count": 40738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuliGuty95", "name": "\u148d\u1959\ua646\u0269\u1971t\u1972 \ud83e\udd51\ud83c\udf08", "id": "301794252", "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 342, "tweet_count": 25512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Romiinuu", "name": "Romi", "id": "1757189066", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aleapango", "name": "Abejandra", "id": "132085468", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 702, "tweet_count": 18718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fatimonster", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\u0301\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc4e \ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60", "id": "105999275", "location": "Tus introyectos.", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 583, "tweet_count": 44404, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "melisazarzaa", "name": "Melisa zarza \ud83d\udc9a", "id": "2299077980", "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 371, "tweet_count": 12566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "heraldodetab", "name": "El Heraldo de Tabasco", "id": "239635807", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10924, "following_count": 513, "tweet_count": 109944, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "natcristina10", "name": "natalia.", "id": "1636640930", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 91, "tweet_count": 16749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HANST3R", "name": "HANS VILLARROEL MARAVI", "id": "197545408", "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 225, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hectorbecerrilr", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "username": "1fierainquieta", "name": "Vale", "id": "3239044385", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 586, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "11Yoscarleth", "name": "Yoscarleth Betancour", "id": "766450925808586752", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 58, "tweet_count": 6643, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chazao1", "name": "Chaz\u00e3o", "id": "780575661081505792", "location": "S\u00e3o Paulo, Terra da Bolacha", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 399, "tweet_count": 93988, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "DoelloGerard", "name": "Gejo", "id": "565546074", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1219, "tweet_count": 2824, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "g_yubari", "name": "\u26a1G\u25cbg\u25cb\u00b0\u2022\u26a1", "id": "2764943085", "public_metrics": {"followers_count": 30818, "following_count": 223, "tweet_count": 204936, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "username": "PabloAravenaC", "name": "Pablo Aravena \ud83c\udf33", "id": "317192987", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 4049, "tweet_count": 32916, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader", "id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MagaliEstrada", "name": "Magui", "id": "90080878", "location": "Mar del Plata, ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 560, "tweet_count": 19301, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "millenalombardi", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a", "id": "2977884172", "location": "Deerfield Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 366, "tweet_count": 15931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tetecoantunes2", "name": "teteco", "id": "885714269161095168", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 781, "tweet_count": 6603, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Rafa_Almecija", "name": "Rafa Alm\u00e9cija Angulo", "id": "278647725", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1079, "tweet_count": 52698, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rodrigosantoscl", "name": "Rodrigo Santos Reyes", "id": "1157130019015204864", "location": "Arica and Parinacota, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ntchile", "name": "Nuevo Tiempo Chile", "id": "118536654", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "sailorblack_", "name": "melissa \ud83c\udf3c", "id": "83298846", "location": "Melmac", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 286, "tweet_count": 37694, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AngelaAriass_", "name": "\u00c1ngela Arias", "id": "317902170", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 211, "tweet_count": 15895, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Treboles_", "name": "Rafael Ferri", "id": "1050417890", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver!", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 920, "tweet_count": 67642, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "marixfds", "name": "mari", "id": "1089575815547928576", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 116, "tweet_count": 14925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "powercaray", "name": "C. \u263d\u263e", "id": "1054085486669643780", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 694, "tweet_count": 25584, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lizpa_ap", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "id": "1173682843", "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "turnops", "name": "T", "id": "4498814619", "location": "shawn follows ", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 4638, "tweet_count": 14800, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "luisguillermov", "name": "Guillermo Vasquez", "id": "114266507", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 529, "tweet_count": 375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "shallomsk8", "name": "Shallom", "id": "65681617", "location": "Segunda estrela a direita.", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 3354, "tweet_count": 7920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mar_dread", "name": "Mariano Javier C.", "id": "1273502143", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 2, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VicenteLozadaB", "name": "Vicente Lozada-Balderrama", "id": "112861925", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 13340, "following_count": 7644, "tweet_count": 315351, "listed_count": 462}}, {"verified": false, "username": "Medtorek", "name": "Medtorek", "id": "444174984", "location": "Danmark", "public_metrics": {"followers_count": 14495, "following_count": 6688, "tweet_count": 12340, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "macaencizo", "name": "Macarena", "id": "357055128", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 592, "tweet_count": 22740, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "heitor_sccp", "name": "Filho do Le\u00e3o", "id": "81416785", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 230, "tweet_count": 20360, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "monirque", "name": "moni", "id": "1619264838", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4638, "following_count": 127, "tweet_count": 43767, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "JulioCarbajal16", "name": "Hur\u00f3n", "id": "3346998437", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 520, "tweet_count": 36897, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mdmg__", "name": "Moises", "id": "114822036", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 162, "tweet_count": 69319, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lucianoas19", "name": "Luciano(Mauro)", "id": "567437302", "location": "Salvador -Ba", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 853, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LilianaConti3", "name": "Liliana Conti", "id": "1723451155", "location": "Villa Devoto, CABA", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1740, "tweet_count": 100152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuuVoisard", "name": "Luji\u26a1", "id": "1623444146", "location": "Villa Minetti, Santa Fe.", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 464, "tweet_count": 15629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VicM_RodriguezM", "name": "V\u00edctor M Rodr\u00edguez Molina", "id": "856152527787642880", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8520, "following_count": 7077, "tweet_count": 13463, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "ldpilarevolledo", "name": "Pilar Revolledo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "75605526", "location": "Arequipa - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1546, "tweet_count": 21234, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "risi_15", "name": "R15", "id": "1023856928", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1193, "tweet_count": 52847, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "calvisilustrado", "name": "Calvis Ilustrado", "id": "4572985277", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 636, "tweet_count": 8425, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AndersonSousa81", "name": "\u2b50\ud83c\udd70\ufe0fnderson Sous\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u2b50", "id": "58838880", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 657, "tweet_count": 59423, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "sahianmejiaa", "name": "Sahi\u2728", "id": "67168878", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 510, "tweet_count": 56887, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LaFlorgxnos", "name": "\ud835\ude0d\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude33 \ud83e\udda7", "id": "203662387", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 538, "tweet_count": 30065, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "muyblondi", "name": "t.o.i.a \ud83c\udf52", "id": "279380534", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 146, "tweet_count": 103346, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "alelujan1998", "name": "michi surrealista", "id": "917897850264076288", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 89, "tweet_count": 6256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mhermannnn", "name": "matt", "id": "1393407516", "location": "Southampton, England", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 576, "tweet_count": 63595, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ANDRETURISTA", "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SANTOS", "id": "132586217", "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 43, "tweet_count": 3555, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_tatah_", "name": "em pandarecos \u2b50", "id": "11107782", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 431, "tweet_count": 93769, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "pedrophilippe_", "name": "pedro philippe", "id": "82920195", "location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "camilaaarc_", "name": "cami", "id": "211231998", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 158, "tweet_count": 5228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "annatozaki", "name": "Ana | TWICE 7th anniversary", "id": "65127076", "location": "twicevelvet, neverland", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 5000, "tweet_count": 203461, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "tathiane_vidal", "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "id": "68503128", "location": "ArenaCorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 9132, "following_count": 2330, "tweet_count": 339252, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "prettymarple", "name": "princesa de nada", "id": "150250766", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 541, "tweet_count": 32882, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HerrNogueira", "name": "Herbert Nogueira \u2696\ufe0f \ud83d\udcda \ud83d\udcad", "id": "2496414967", "location": "Belo horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 259, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JEPNews_LGBTI", "name": "jovenEs_LGBTI+", "id": "3418409352", "location": "Mexico, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 23, "tweet_count": 14233, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Titulares24hrs", "name": "Titulares24hrs", "id": "721839200673239042", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 702, "tweet_count": 28371, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "darkmoonselina", "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12483, "following_count": 2220, "tweet_count": 155327, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "JeyFedz", "name": "Jey Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf08\ud83d\udc9c \ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\ude38", "id": "197036214", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2206, "tweet_count": 56871, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "frolamembrillo", "name": "Yamilapastelera", "id": "3062788635", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 291, "tweet_count": 11277, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "laura_ceriv", "name": "Laura Cervantes", "id": "164424714", "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 393, "tweet_count": 4850, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ", "id": "171454470", "location": "Iberoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "username": "teresa_tdmerlo", "name": "TDM", "id": "868556524171522051", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1693, "tweet_count": 92068, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "barbaramora05", "name": "B\u00e1rbara Mora", "id": "435857661", "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1757, "tweet_count": 3518, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "little_louco", "name": "\u00c9dra Norr | \ud83d\udcda: ANEO & DGNENA", "id": "735803765878599680", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 234, "tweet_count": 39124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canducastro__", "name": "Candu", "id": "3157489689", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1258, "tweet_count": 10865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "n_naiie", "name": "Naye.", "id": "148552785", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1163, "tweet_count": 8740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuLvciernaga", "name": "Lu\u2728", "id": "29868654", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1619, "tweet_count": 107152, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "username": "93Bmauro", "name": "Mauro Bustos", "id": "718842566", "location": "San Lorenzo, Santa Fe.", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 306, "tweet_count": 7137, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sophy_tuetto", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2649\ufe0e", "id": "868793840", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 388, "tweet_count": 49333, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Alexviolante011", "name": "ALEX EL DIABLILLO", "id": "945422676302221312", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 347, "tweet_count": 3080, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "HechosAM", "name": "Hechos AM", "id": "68240346", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 425119, "following_count": 354, "tweet_count": 203447, "listed_count": 2217}}, {"verified": false, "username": "nelawitch", "name": "Sofia Spadaccini", "id": "713005080451096579", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 200, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darioelque", "name": "daro", "id": "2314037262", "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 13777, "following_count": 745, "tweet_count": 48785, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "DRASAY", "name": "Dra.Say\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "id": "91414636", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2473, "tweet_count": 24638, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira", "id": "85159273", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nancyguerin1991", "name": "Nancyguerin91", "id": "878645238", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 4978, "tweet_count": 52216, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bernardopadilla", "name": "Bernardo Padilla", "id": "97694447", "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 917, "tweet_count": 3710, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "victorsp_zgz", "name": "Vitinho\u26a1\ufe0f\ud83d\udee0", "id": "2479371976", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 169, "tweet_count": 4546, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "NachusKP", "name": "Nachus Galius KP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "972045544012083200", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1583, "tweet_count": 40734, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fiorellaveloz", "name": "Fiore", "id": "373584596", "location": "La Plata - Daireaux ", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 133, "tweet_count": 51129, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luliflebx", "name": "lucila\ud83d\udc9a", "id": "212293659", "location": "rosario", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 407, "tweet_count": 10545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento", "id": "450310216", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}}, {"verified": true, "username": "ItGetsBetterMx", "name": "It Gets Better M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2349198901", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 52335, "following_count": 3806, "tweet_count": 22600, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "username": "MariaJoseL99", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \u2728", "id": "1150905749612220421", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 87, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "piadocabinho", "name": "Strapa \u26a1\ufe0f", "id": "278119088", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 476, "tweet_count": 30020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Heberbsb", "name": "\ud83d\udc49Estado m\u00ednimo, talkei!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48", "id": "266743222", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5500, "following_count": 5298, "tweet_count": 208797, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "dinizz9_", "name": "DINIZZ9", "id": "734120260744400897", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 663, "tweet_count": 54881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saritaaajesus", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a", "id": "2867846835", "location": "Taiz\u00e9, France", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 987, "tweet_count": 119010, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Signorakarlita", "name": "Karlita \ud83d\udcab", "id": "124469658", "location": "WithWith", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 558, "tweet_count": 166541, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "lpzdianaa", "name": "G2 Stitch", "id": "330630383", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 392, "tweet_count": 9112, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "blueeeberrrry", "name": "Mark HE/THEY \ud83c\udf3c\u00a1jinday!\ud83c\udf3c | art acc", "id": "1079182740858245121", "location": "taegi married ", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 432, "tweet_count": 47431, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "manoelamunhoz", "name": "manu", "id": "60067557", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 397, "tweet_count": 16472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hopedehui", "name": "Esperanza\ud83c\udf3a Momoa\ud83d\udc80", "id": "1711234856", "location": "Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 2169, "tweet_count": 16605, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News", "id": "966358516108873729", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "username": "GuylhermeMorais", "name": "Guylherme Morais \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "122417270", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 407, "tweet_count": 20760, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "acmilan", "name": "AC Milan", "id": "186386857", "public_metrics": {"followers_count": 8255111, "following_count": 98, "tweet_count": 66966, "listed_count": 12119}}, {"verified": false, "username": "TaaHolzmann", "name": "Victoria Holzmann \ud83d\udc9a", "id": "391735418", "location": "Santa Teresita, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 488, "tweet_count": 17902, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Naty_7R", "name": "Naty \ud83e\udda5+\ud83d\udc08", "id": "88284432", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 858, "tweet_count": 151047, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GilmarEverton", "name": "Gilmar Everton", "id": "309629887", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 213, "tweet_count": 9556, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "davireino", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f mestre dos magos", "id": "1013831169157337095", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 956, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aguus_2_98", "name": "niki\ud83e\udd0c", "id": "503249831", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1957, "tweet_count": 35963, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Juanorra", "name": "Beltraneja", "id": "155251821", "location": "Espacio liminal", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1583, "tweet_count": 11546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "michilopez_", "name": "michelle", "id": "191622804", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 345, "tweet_count": 81453, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "stephzamsan", "name": "Steph \ud83c\udf38", "id": "159194303", "location": "Salamanca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 713, "tweet_count": 84687, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Puto_laux", "name": "Lau\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "2903714943", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 336, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vibuca", "name": "vibuca", "id": "12569992", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 162, "tweet_count": 11361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Blutarzt", "name": "Blutarzt", "id": "44468756", "location": "Escuela de Atenas", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 905, "tweet_count": 16126, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "sitengopequitas", "name": "Viborilla \ud83d\udc0d", "id": "95735548", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 375, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HILDALORENASAN1", "name": "LORE SANCHEZ", "id": "1086813583449550848", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 352, "tweet_count": 53192, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle", "id": "14689728", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}}, {"verified": false, "username": "Rick4131", "name": "Rick", "id": "1613247098", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1055, "tweet_count": 71735, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "octaedra", "name": "PresidenTA", "id": "145358502", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 969, "tweet_count": 109265, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "LlevatTodo", "name": "Laura Vela", "id": "550316117", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 192, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nadyiaaaaaa", "name": "n\u00e1dia", "id": "2859377824", "location": "Amadora, Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 262, "tweet_count": 14706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ciintiia__", "name": "C", "id": "1596369943", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 423, "tweet_count": 11804, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bekkamarina", "name": "atelerix albiventris", "id": "224476585", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 193, "tweet_count": 13323, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rpsousa2608", "name": "Rodrigo Pires Sousa\u24df", "id": "3014833809", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1695, "tweet_count": 18442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "roseligarcia31", "name": "Roseli Caraco \ud83d\udc26\ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "id": "2470250859", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 305, "tweet_count": 34748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aryeumesma", "name": "Mary", "id": "936600146057547777", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElliotAldersonD", "name": "Spike Spiegel", "id": "315219833", "location": "Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 10862, "following_count": 602, "tweet_count": 52077, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "francirton", "name": "Francirton Josino", "id": "1604394500", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 216, "tweet_count": 6728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vagnergodoy", "name": "Vagner", "id": "50798702", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 655, "tweet_count": 4380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vivoharta_", "name": "Vivian.", "id": "190868194", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 306, "tweet_count": 24578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aulamejor", "name": "Aula Mejor", "id": "403927019", "location": "aulamejor.com", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 133, "tweet_count": 14195, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Jesi_Moyano", "name": "Jesi\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "437160560", "location": "Diamante- Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 106, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oscardcoca", "name": "Oscar Coca", "id": "98438075", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 238, "tweet_count": 13429, "listed_count": 181}}, {"verified": false, "username": "minygustdd", "name": "\u22c6danni\u2077 \ud83e\uddc8", "id": "1041148310256381952", "location": "taehyung's smile", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 638, "tweet_count": 35808, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Male_Dainesi199", "name": "Malena (Taylor's Version)\ud83c\udf19\u2728", "id": "149716630", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 418, "tweet_count": 25725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PPN_Paraguay", "name": "PPN Paraguay", "id": "232884273", "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 9881, "following_count": 1325, "tweet_count": 111157, "listed_count": 180}}, {"verified": false, "username": "gacapa86", "name": "gacapa86", "id": "216522779", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 2, "tweet_count": 22858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lohainechaves", "name": "\ud835\uddab\ud835\uddc8\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbe", "id": "30048004", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 278, "tweet_count": 74359, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "humordificil", "name": "Humor Dif\u00edcil", "id": "142406119", "location": "En la segunda acepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 963, "tweet_count": 90704, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "biologin", "name": "Leo \u201cLula\u201d da silva \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "1166769375430565889", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 104, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmbongvie", "name": "\u1d50\u00b2", "id": "1014234743829876736", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 112, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rrtene", "name": "FUERTE APLAUSO PARA SAT\u00c1NAS", "id": "148580112", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 855, "tweet_count": 64752, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980146, "following_count": 26, "tweet_count": 360241, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "username": "levosuricato", "name": "Suricato", "id": "33580954", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 943, "tweet_count": 37940, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "adn_noticias", "name": "Al D\u00eda Noticias", "id": "1021774136996184064", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 654, "tweet_count": 27804, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "sigoxinercia", "name": "tirandoparanoaflojar\ud83d\udc9a", "id": "48375438", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 745, "tweet_count": 6857, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Isabelf2017", "name": "Isabel \ud83c\udf49", "id": "874329741884522496", "location": "Amsterd\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 795, "tweet_count": 112080, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "YvanHalen", "name": "Ivansito", "id": "3419813524", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 104, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FloroMete", "name": "METE FLORO", "id": "1148916795983716352", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Tatti_8", "name": "Betty El\u00edas C. #NoCompresCelularRobado", "id": "121507317", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1109, "tweet_count": 8744, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "FacuuMayaa", "name": "Facuu\u2122", "id": "468824975", "location": "ministro rivadavia burzaco", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1094, "tweet_count": 34672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilianaMusik", "name": "Liliana Pe\u00f1a", "id": "67880456", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 8608, "following_count": 3119, "tweet_count": 80512, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "GustavoBurity", "name": "Gustavo Burity", "id": "139887276", "location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 130, "tweet_count": 42906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosnilRojas", "name": "Programa Chi-qi", "id": "997625427735797760", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 43, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PacamRD", "name": "PACAM", "id": "198571706", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 1371, "tweet_count": 25616, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Coquibacoas", "name": "Magguie \ud83d\udca6\ud83d\udc96", "id": "883653669895503872", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 930, "tweet_count": 12490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria_Rios06", "name": "Maria Rios", "id": "3290481814", "location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 927, "tweet_count": 21021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "latropicanna", "name": "nathalia (4-0) \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1201612644", "location": "p7", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 0, "tweet_count": 87275, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "maccam3000", "name": "MARI\u00c1NGELES", "id": "257420853", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 395, "tweet_count": 10024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EmilioL2017", "name": "EmiGrana", "id": "874735461943705600", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1348, "tweet_count": 45764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudioives", "name": "claudio ives", "id": "54699887", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 275, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jimilanna", "name": "\ud83d\udc9a Our Lanna \ud83d\udccc", "id": "753964489708564480", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 27, "tweet_count": 11921, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "yoongsk8", "name": "mandi", "id": "938050890623340544", "location": "7 | any pronoum ", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 439, "tweet_count": 24081, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Rackzo182", "name": "RKZ", "id": "1071937519", "location": "love si love \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 190, "tweet_count": 4579, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "romulovalentin", "name": "romulo ramos", "id": "157104301", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 182, "tweet_count": 5604, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "NicBerardo", "name": "Nico Berardo \ud83d\uddde", "id": "2149171919", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 12378, "following_count": 1158, "tweet_count": 39352, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "sora_1326", "name": "Sora, a Very Normal Frog", "id": "336803158", "location": "He/They || non-binary pal", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1795, "tweet_count": 181769, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "KaatBryss", "name": "Katia \ud83e\udd8b", "id": "3699754886", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2500, "tweet_count": 16188, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "CINUmexico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico", "id": "37816856", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}}, {"verified": false, "username": "Itzii_romance", "name": "Berritz\ud83e\uded0", "id": "466027642", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 573, "tweet_count": 7695, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Marumbacha", "name": "Maru \u00ae\ufe0f", "id": "1102128437718892544", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 368, "tweet_count": 741, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EuyinOR", "name": "Maru Ord\u00f3\u00f1ez", "id": "438625389", "location": "Toluca, edo de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 508, "tweet_count": 4661, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "jar1966b", "name": "Jose Rodrigues", "id": "86470844", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 262, "tweet_count": 8771, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AURE1ST", "name": "utopia\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udfb0", "id": "769667907332763648", "location": "he/she/they", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1353, "tweet_count": 14630, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "asapmoutinho", "name": "gustavo", "id": "1000008366058557442", "location": "desnorteado", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 494, "tweet_count": 17417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mdersok", "name": "\u043c-\u0434-\u0433-\u043a\ud83c\udf31", "id": "1132460228", "location": "UY\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 295, "tweet_count": 44297, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jxha77", "name": "Rosenrot", "id": "2850820629", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 181, "tweet_count": 6649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jhonyalbanese", "name": "Jhony R. Albanese", "id": "823463730", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 109, "tweet_count": 11322, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Ludilo97", "name": "Ludilo Pod\u017eeman", "id": "1013594419", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 158, "tweet_count": 5602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HeyJonasForever", "name": "Ale. \ud83e\udd8b", "id": "332461794", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13002, "following_count": 11952, "tweet_count": 190955, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "bichofeliz3", "name": "Louca dos Gatos", "id": "1155878240508137474", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 218, "tweet_count": 10004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ramon_Angel_MD", "name": "Ram\u00f3n \u00c1.", "id": "120867432", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 5003, "tweet_count": 18266, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "oteciosoy", "name": "adri \ud83e\udee7", "id": "81012819", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 86, "tweet_count": 60081, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "verdadedecobra", "name": "verdade de cobra \ud83d\udc0d", "id": "230033517", "location": "na casa do caralho, Brasil?", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 531, "tweet_count": 16693, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ser_noticia", "name": "Ser Noticia", "id": "954458329463521284", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 133, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SouNardi", "name": "Kaique Nardi", "id": "273067811", "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 351, "tweet_count": 23668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agussoto1", "name": "AGUSTINA", "id": "268998249", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 261, "tweet_count": 32426, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "andreacano277", "name": "Andrea \ud83c\udf38", "id": "712552851785048064", "location": "Punta Umbr\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 171, "tweet_count": 21472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanvalle344", "name": "Juan", "id": "1321225644", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 187, "tweet_count": 13262, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Stevxn69", "name": "Steven", "id": "935030759806717952", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1442, "tweet_count": 34418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "escandalamx", "name": "Esc\u00e1ndala", "id": "288376842", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 193462, "following_count": 2427, "tweet_count": 40372, "listed_count": 249}}, {"verified": false, "username": "diegofacpereira", "name": "Diego | \ud83d\udcd6 Hit Makers Como Nascem As Tend\u00eancias", "id": "126932923", "location": "Fortaleza Ce", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 745, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hermini38883575", "name": "Herminia Benitez Hernandez", "id": "1154181720347987968", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 90, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "opsomsels", "name": "OPS/OMS El Salvador", "id": "1259843052", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "ManuelMdeMiguel", "name": "Manuel M\u00aa de Miguel \ud83c\udf3b", "id": "484317779", "location": "Logro\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1237, "tweet_count": 60408, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Carmenlilipy", "name": "Carmen Qui\u00f1onez", "id": "521769073", "location": "en el coraz\u00f3n de mam\u00e1 y pap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1477, "tweet_count": 34933, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "armandoc68", "name": "Armando", "id": "234846839", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LulaCatcher", "name": "\u2764 Lula \u2764 VISION", "id": "971864003118067712", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 583, "tweet_count": 82740, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "stefymtz1212", "name": "stefy", "id": "1170523762166513664", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 151, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"verified": false, "username": "Everton11_15", "name": "Everton\u00ae\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2694\ufe0f", "id": "954516729731928070", "location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 4090, "tweet_count": 52088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lindalibertad", "name": "\u2764LA EFECTIVA SALVACI\u00d3N DE VZLA VIENE SOLO DE DIOS\u2764", "id": "69173896", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 937, "tweet_count": 101069, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "IlunkaES", "name": "Ilunka, Estrategia Sustentable", "id": "862313807208689664", "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 719, "tweet_count": 443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JazMeanss", "name": "J\u00e1zmin", "id": "3300664098", "location": "CDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 507, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sickyanng", "name": "Q U I N T A N A", "id": "1119242450961358848", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 506, "tweet_count": 15322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BeBlass", "name": "Vlad\u00f8Blass", "id": "369828734", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 376, "tweet_count": 10184, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GermanLoero", "name": "Germ\u00e1n Loero", "id": "130428321", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 102386, "following_count": 1675, "tweet_count": 36804, "listed_count": 148}}, {"verified": false, "username": "KayoJovovich15", "name": "Kayo Marru\u00e1", "id": "976293014", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3231, "tweet_count": 263683, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Seosylv", "name": "Seosyl", "id": "1070379502029676544", "location": "Agartha.", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 470, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SheldonCooperEP", "name": "Darth Sheldon", "id": "940716573417005056", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2618, "tweet_count": 28561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YordiMX", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "83719809", "location": "19.157406,-96.11641", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186478, "listed_count": 108}}, {"verified": true, "username": "LaOpinionLA", "name": "La Opini\u00f3n", "id": "41416662", "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46163, "following_count": 1752, "tweet_count": 321108, "listed_count": 948}}, {"verified": false, "username": "jean_gajardo", "name": "Jean Gajardo", "id": "984074890365071360", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1776, "tweet_count": 32043, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PippoFacundo", "name": "Pippo", "id": "3502735577", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1197, "tweet_count": 14074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicol2763", "name": "Nicol", "id": "4836427252", "location": "Treinta y Tres, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 553, "tweet_count": 26683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sarahbrust", "name": "Sarah.", "id": "26539927", "location": "3\u00ba planeta do Sistema Solar.", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 171, "tweet_count": 161678, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "username": "Nane67_", "name": "Miguel \u00c1ngel", "id": "2770894185", "location": "\u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 396, "tweet_count": 4133, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ArlineCasagran1", "name": "Arline Casagrande", "id": "1047900419186483200", "location": "Birigui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1062, "tweet_count": 19305, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DamaresAlves", "name": "Damares Alves", "id": "1083774484123975680", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1711280, "following_count": 220, "tweet_count": 5256, "listed_count": 1736}}, {"verified": false, "username": "grociodeL", "name": "Roc\u00edo de Le\u00f3n", "id": "118982095", "public_metrics": {"followers_count": 5716, "following_count": 3978, "tweet_count": 292673, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "cotorrunlu", "name": "Luza", "id": "124242529", "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 2119, "tweet_count": 399955, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "MVSNoticias", "name": "MVS Noticias", "id": "35541975", "location": "\u00dcT: 19.466002,-99.168275", "public_metrics": {"followers_count": 1883822, "following_count": 3091, "tweet_count": 848434, "listed_count": 6176}}, {"verified": false, "username": "lauvidales", "name": "Laura Vidales", "id": "73936198", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2588, "tweet_count": 34917, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "ct_romii", "name": "R\u00f8", "id": "2728074403", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1732, "tweet_count": 49900, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OInquisidorX", "name": "Inquisidor", "id": "1004507136251088896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3667, "following_count": 3684, "tweet_count": 147898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leon_Podcast", "name": "Le\u00f3n", "id": "855388814772142080", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 329, "tweet_count": 20708, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Adrianaystmvn1", "name": "A\u00b0 BSD S4!!!!!\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83d\udc2f\ud83c\udf49", "id": "1151606896266272770", "location": "In your heart\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 238, "tweet_count": 123144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zanne_Music", "name": "Zanne \u25ed", "id": "1152005980135337985", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sebatalian99", "name": "Seba \ud83d\udc50", "id": "235220313", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 336, "tweet_count": 10953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guevaramelgar", "name": "jose victor guevara", "id": "22556563", "location": "\u00dcT: 13.429761,-89.0453537", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 3323, "tweet_count": 110873, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "FelipeGarciaMx", "name": "Felipe Garc\u00eda", "id": "146269998", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 274, "tweet_count": 9164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cesar_Jimenez30", "name": "Cesar Jimenez", "id": "4721441723", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 785, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HeroesDelEje", "name": "Cr. Pedro Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez Corredor", "id": "1022534864032227331", "location": "Eje Cafetero", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1324, "tweet_count": 16166, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carlosedosorio", "name": "Padre Carlos Eduardo", "id": "3188392863", "location": "Armenia, Quindio", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1637, "tweet_count": 4346, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "aleiitha_26", "name": "Aleiitha C. G.", "id": "370400791", "location": "M\u00e9xico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 675, "tweet_count": 12170, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "renandesouzar", "name": "O homem mais bonito do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "46747015", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1360, "tweet_count": 37760, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "laurgms99", "name": "laura\ud83d\udda4", "id": "888085391844179972", "location": "santander - madrid", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 222, "tweet_count": 9213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marco2668", "name": "Marco Herrera", "id": "321781198", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 392, "tweet_count": 18288, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "El_Padrecito", "name": "el_padrecito", "id": "240965418", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "username": "RUBENAVALOSMEN1", "name": "RUB\u00c9N \u00c1VALOS M\u00c9NDEZ", "id": "850866489921896449", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 2830, "tweet_count": 28560, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarlonEvan", "name": "Big Zorra \ud83d\udc9b", "id": "1714258219", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 680, "tweet_count": 15747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LAEVICKY", "name": "Vickita", "id": "155543761", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1030, "tweet_count": 67569, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "GodarquesApenas", "name": "Flamingo Doflamingo", "id": "825845986383769604", "location": "N\u00e3o te interessa palha\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 0, "tweet_count": 10931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Goldenmars", "name": "patty \ud83e\udd9c\ud83d\udc26\ud83c\udf40", "id": "116029176", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 976, "tweet_count": 189114, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "tvglobo", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "id": "18219976", "public_metrics": {"followers_count": 13525789, "following_count": 594, "tweet_count": 244209, "listed_count": 15498}}, {"verified": false, "username": "Daniiable", "name": "Daniel", "id": "61780526", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 667, "tweet_count": 46084, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "id": "1056499393", "public_metrics": {"followers_count": 82849, "following_count": 512, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "TeefiM95", "name": "Teefi Martinez", "id": "2477640644", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 706, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosCym79", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2717829531", "public_metrics": {"followers_count": 4595, "following_count": 5034, "tweet_count": 18117, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ilinova35", "name": "Beatriz", "id": "215410669", "location": "El Salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 455, "tweet_count": 6108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "oquestao", "name": "O Quest\u00e3o", "id": "15493803", "location": "Ilha de Lost, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 478, "tweet_count": 175663, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Bruna_Stimer", "name": "bruna.", "id": "732233383292612608", "location": "England, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 198, "tweet_count": 7451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yviindenisse", "name": "Denisse", "id": "265680275", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 558, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PekeLule5", "name": "Ariamy", "id": "1020767403960094720", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 383, "tweet_count": 8020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Val_s__", "name": "Valde", "id": "1083061997535744005", "location": "Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 514, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salchipapaporfa", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59 \ud83e\ude7a", "id": "1701880322", "location": "Perusalem", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 329, "tweet_count": 16750, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carolinammr_", "name": "Carol", "id": "1019883760513404929", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 201, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas", "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "ErickHidrogo", "name": "Erick H.", "id": "368147891", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 65, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QueenForADay_", "name": "Paw \ud83c\udf38 \u16a0\u16b1\u16d6\u16c3\u16a8", "id": "939637784519823360", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1205, "tweet_count": 41515, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Augxsto_dg", "name": "Augusto \u2b50 \ud83c\udfc6", "id": "230869838", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 248, "tweet_count": 4993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "carrigan162", "name": "Morrigan", "id": "553730291", "location": "El averno.", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 109, "tweet_count": 28789, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cauenda_news", "name": "Cauenda News", "id": "1060341748126355458", "location": "Angola/Luanda", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 363, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DesmemoLau", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83Lala\ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "62618771", "location": "Desubicada siempre.", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 364, "tweet_count": 56016, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "marcosnatal1974", "name": "Marcos Natal", "id": "61222112", "location": "Pedreira - SP", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "esbantorres", "name": "Esteban Torres Mu\u00f1oz\ud83c\udfdb\ufe0f", "id": "295828146", "location": "Linares, Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3075, "tweet_count": 24615, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "tapiadelfii", "name": "d e e l", "id": "1071943377304850432", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 467, "tweet_count": 6652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tobyyponce10", "name": "tobi", "id": "742132558226464770", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 322, "tweet_count": 4503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AstonM_DB11", "name": "Amelia \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1087263760019009536", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 3282, "tweet_count": 21903, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "omgCarol1", "name": "carol", "id": "1010891028453347328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 637, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "baribarros", "name": "Alvaro Barros", "id": "1619381659", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 268, "tweet_count": 3151, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Cronistacom", "name": "El Cronista", "id": "62806842", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220372, "following_count": 3941, "tweet_count": 282550, "listed_count": 2542}}, {"verified": false, "username": "Rocha1713", "name": "J\u00falia", "id": "956804718965198848", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222376, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}}, {"verified": false, "username": "fonsecagil", "name": "Gil Fonseca", "id": "3122261", "location": "Angra dos Reis - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 34, "tweet_count": 2725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EliceoCaniza", "name": "Eliceo Ca\u00f1iza ~ \u5eb7\u827e\u4e39", "id": "1053488171290374144", "location": "Wichita, KS", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 803, "tweet_count": 3458, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital", "id": "28191953", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}}, {"verified": false, "username": "netoanjim98", "name": "\u00e2ngello", "id": "1155696535654604800", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 148, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanromnav93", "name": "IVAN..........", "id": "3300850113", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 904, "tweet_count": 23218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bibirlvr", "name": "viciada em cotonete", "id": "1155582132565225472", "location": "fortaleza bela", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 469, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "recisneros", "name": "Renato Cisneros", "id": "284350852", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 530010, "following_count": 1762, "tweet_count": 80576, "listed_count": 962}}, {"verified": false, "username": "CulturaCB", "name": "Divers\u00e3o & Arte", "id": "1536671396", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 410, "tweet_count": 20979, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "plumasatomicas", "name": "Plumas At\u00f3micas", "id": "876788725", "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "username": "montse22222", "name": "Montserrat \ud83d\udca5", "id": "60202545", "location": "Jupiter, NC", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 3992, "tweet_count": 44729, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "lucialopezchile", "name": "Luc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9a", "id": "19848554", "public_metrics": {"followers_count": 368605, "following_count": 9182, "tweet_count": 97332, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"verified": false, "username": "carolpoveda", "name": "Carol Poveda", "id": "106286847", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 486, "tweet_count": 3610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "F1b0", "name": "Jes\u00fasM. Pizarraya \ud83e\udd9c", "id": "196942807", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 508, "tweet_count": 16843, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LinFsB", "name": "Brazzzzz", "id": "885219411090694146", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1890, "tweet_count": 23983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabiofischer", "name": "Clonazepan na caixa d\u2019agua", "id": "54013721", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1570, "tweet_count": 99596, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "id": "230580606", "location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 3787, "tweet_count": 74062, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "olivelasco", "name": "Olimpia Velasco", "id": "333166718", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 3645, "tweet_count": 26536, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "SaludPrimero_Mx", "name": "saludprimero_mx", "id": "1017083317491941377", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ajrozza", "name": "M\u00e3ezona", "id": "1860572545", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 64, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annnjx", "name": "Ana", "id": "891976008462721024", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 436, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "520TurnBackTime", "name": "\ud83d\udc96 \ud835\udd39\ud835\udd56 \ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56 \ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd65 \ud83d\udc96 (semihiatus)", "id": "114909425", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd/Jarocha ", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 4196, "tweet_count": 59702, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DarkSanti97", "name": "Darth Atrius.", "id": "165286800", "location": "Exegol, Korriban. \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 8929, "tweet_count": 231771, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "MUMUMVMV", "name": "Charlie Romeu", "id": "1500190832", "location": "zn", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 540, "tweet_count": 61630, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Agusanchezz22", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f", "id": "1013742420327124992", "location": "Atlantida, Canelones Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 923, "tweet_count": 39035, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Admao91", "name": "abril ayala", "id": "69906354", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 366, "tweet_count": 11483, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7064291, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}}, {"verified": false, "username": "dreamy__wolf", "name": "sammy", "id": "749792414211203077", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 565, "tweet_count": 6045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "folklorelovato", "name": "raquel \u2b50\ufe0f", "id": "1234383361", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 239, "tweet_count": 48384, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Gonzigonzz", "name": "Raquel Gonz\u00e1lez", "id": "362142629", "location": "Caceres ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 820, "tweet_count": 2842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_jennysv0", "name": "jenny 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "2155140457", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 285, "tweet_count": 7938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frijolconpuerco", "name": "fL@kO", "id": "445109986", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 204, "tweet_count": 15580, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "id": "112770875", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288037, "following_count": 535, "tweet_count": 404088, "listed_count": 1228}}, {"verified": false, "username": "EspinosaLemus", "name": "Jorge Espinosa Lemus", "id": "887860002672840704", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 99, "tweet_count": 213980, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "elconsejomx", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}}, {"verified": false, "username": "RenatoCabralSFC", "name": "Contra tudo Contra todos\u26aa\u26ab\u00ae", "id": "57226298", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 989, "tweet_count": 10632, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Iamthepen", "name": "Luc\u00eda Namikaze", "id": "541303206", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 179, "tweet_count": 25834, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "aniiphoenix", "name": "Ani Fata Morgana", "id": "75782659", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Alex53048660", "name": "Alex Suassuna", "id": "1057086253710147585", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 193, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "deppimentel", "name": "Professora Dayane Pimentel", "id": "1026636587298443265", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54876, "following_count": 1210, "tweet_count": 12146, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "username": "yoselin2088", "name": "Mayra Perez Estrella", "id": "4862092080", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1054, "tweet_count": 18554, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "cherenkovv1", "name": "cherenkovv", "id": "1441016574", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 839, "tweet_count": 25084, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "capellanfca", "name": "Ali Rodriguez", "id": "1139930336", "location": "Matur\u00edn, Estado Monagas", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1707, "tweet_count": 2569, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "diasplasticos", "name": "Mamimi in wonderland", "id": "203346491", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 916, "tweet_count": 13558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pedrogcouttinho", "name": "Pedrinho, Pg, coutinho", "id": "1068604687627284481", "location": "Slz", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 187, "tweet_count": 10232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ar1esfeelings", "name": "junix", "id": "1087176980414558208", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 657, "tweet_count": 20399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javycor", "name": "Javier / \u2764\ufe0f / \ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "278235012", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 3360, "tweet_count": 88476, "listed_count": 35}}, {"verified": true, "username": "eldiarioes", "name": "elDiario.es", "id": "535707261", "public_metrics": {"followers_count": 1391043, "following_count": 470, "tweet_count": 378311, "listed_count": 13417}}, {"verified": false, "username": "rafaelvdd78", "name": "Rafael Souza", "id": "1689072055", "location": "acho que \u00e9 Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 350, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JaimeAbello", "name": "Jaime Abello Banfi", "id": "18786579", "location": "Cartagena+Barranquilla+aviones", "public_metrics": {"followers_count": 32937, "following_count": 8777, "tweet_count": 27349, "listed_count": 501}}, {"verified": false, "username": "FiestaLibro", "name": "Fiesta del Libro", "id": "51741655", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 45384, "following_count": 1978, "tweet_count": 20496, "listed_count": 260}}, {"verified": false, "username": "henriquemf1_", "name": "S\u00e3o Fernandes", "id": "730753272", "location": "Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 500, "tweet_count": 55499, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "31427142", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Sanchicobcn", "name": "Sanchico", "id": "292582143", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 319, "tweet_count": 3803, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "indiraindiana29", "name": "Indira Indiana \ud83e\udd94", "id": "3187194019", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 571, "tweet_count": 4788, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AndreaaGS", "name": "Andy", "id": "44757855", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 362, "tweet_count": 48731, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "cezarsalgueiro", "name": "Cezar Salgueiro", "id": "92124798", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 200, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__inexperta", "name": "iruka \ud83d\udc8c\ud83d\udc8b", "id": "1007045309183164417", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 397, "tweet_count": 27283, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PauletBazan", "name": "P\u03b1u\u2661", "id": "391542667", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 241, "tweet_count": 4612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Flaviobelieve", "name": "Flavio Alves", "id": "174011830", "location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 213, "tweet_count": 28855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ls_fred", "name": "Fred \u2122", "id": "940115378", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 337, "tweet_count": 36287, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "saman_x4", "name": "\ud83c\udf78", "id": "1086346294707277825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 62, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imrguilherme", "name": "neymarizado", "id": "283813866", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 350, "tweet_count": 7422, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "loutrigueros", "name": "Lourdes Trigueros", "id": "292745975", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 926, "tweet_count": 2509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gabimdz03", "name": "Gabri", "id": "1593604458", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 956, "tweet_count": 26130, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "kerolly05495313", "name": "kerollynda \ud83d\ude3b", "id": "1141348088524787713", "location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 246, "tweet_count": 4618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Teresa32309910", "name": "Teresa", "id": "946128393074020352", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 417, "tweet_count": 5122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jadagui", "name": "#AsquerosaAlegr\u00eda", "id": "139058257", "location": "It's time to disappear", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 3494, "tweet_count": 121663, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "afonsomiranda35", "name": "miranda", "id": "1003018172876943360", "location": "Aparece", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 419, "tweet_count": 7165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustavootcampos", "name": "Gustavo", "id": "719520084985847808", "location": "Por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 638, "tweet_count": 74244, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Guionbajoeme", "name": "m e l \ud83e\udd55", "id": "456764746", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1219, "tweet_count": 61943, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "samirarvelaiz", "name": "Samira Arvelaiz", "id": "147941363", "location": "Tucupido, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 934, "tweet_count": 54776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabiCRF_1895", "name": "Gabriela \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "936606302738042881", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 948, "tweet_count": 47810, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lusca_vedo", "name": "Mofaia Boy", "id": "941501152448909314", "location": "Cooperativa, S\u00e3o Bernardo do C", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 162, "tweet_count": 90945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "feeskata", "name": "fk", "id": "1003000480707108864", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 300, "tweet_count": 7578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dojazan", "name": "path", "id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "JimenaCardozoo", "name": "Shi", "id": "1372832911", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1616, "tweet_count": 60354, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Isabel_C_23", "name": "Isabel Caballero", "id": "363873055", "location": "MURCIA (ESPA\u00d1A)", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 418, "tweet_count": 57499, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "taygomescrf", "name": "Tayn\u00e1 #Lula13\u2b50", "id": "1195073964", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 534, "tweet_count": 151688, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ananassaniitta", "name": "Ana(n\u00e1s)\u2728", "id": "733379473006022656", "location": "La Luna ", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 678, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrodriguez05", "name": "Pedro Rodriguez", "id": "620840516", "location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 250, "tweet_count": 3878, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "CoteLopezLL", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 L\u00f3pez", "id": "928134541390249984", "location": "Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2635, "tweet_count": 10056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "imnothesadboy", "name": "alois", "id": "2545358094", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 441, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisGeoorge", "name": "Luis Jorge", "id": "120193738", "location": "Next to the bonfire", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1833, "tweet_count": 68657, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Paulocosmojr", "name": "Cosmo Jr.", "id": "139765160", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12307, "following_count": 120, "tweet_count": 66130, "listed_count": 707}}, {"verified": false, "username": "AspiMaria", "name": "elizabeth aspiazu", "id": "726300331378921481", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 3707, "tweet_count": 84995, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "psiclinicamv", "name": "Mariana Hern\u00e1ndez\ud83e\udd0d", "id": "1168619407804944385", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 25335, "following_count": 210, "tweet_count": 7568, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "SommelierDCafe", "name": "Mica \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2564123090", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 786, "tweet_count": 3829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vinizer5h", "name": "vinicius\u1d9c\u02b3\u1da0\u02e2\u1d49\u02e2\u1d9c\u00b9\u00b2 \ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "2911389443", "location": "petrocas", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2340, "tweet_count": 139095, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Theonlycepo", "name": "Sopa", "id": "1090021469407662080", "location": "he/she", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 142, "tweet_count": 7533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALDOBELLELI", "name": "ALDO M BELLELI ", "id": "2508322609", "location": "Icem / Estado de Sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 4980, "tweet_count": 157532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sv_murray", "name": "Murray_SV", "id": "2904089288", "location": "World citizen ", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 3549, "tweet_count": 75617, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "monicataher", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "69934541", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}}, {"verified": false, "username": "JosJoaquin77", "name": "Josegua", "id": "1320062910", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1690, "tweet_count": 17197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rodricestassi12", "name": "Rodri (\u25d5\u203f\u25d5)", "id": "1275122124", "location": "General Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 750, "tweet_count": 16911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "echegaray_mili", "name": "Mili \ud83d\udca5", "id": "950455831836942336", "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moran67", "name": "Marilu Moran", "id": "305673558", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 227, "tweet_count": 3135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuilCardin", "name": "Ha llegado Wallace!", "id": "318585936", "location": "Bella Vista, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 809, "tweet_count": 63035, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Ezu0081", "name": "Ezu007", "id": "900141112886689792", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 512, "tweet_count": 19994, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MaikeliSoaress", "name": "Maikeli", "id": "4493203157", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 348, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hectorrikrdo", "name": "@hectorrikrdo", "id": "197051682", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 163, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dianagab9", "name": "DianaG.", "id": "464182995", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 261, "tweet_count": 6683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "YulyAntunes", "name": "Yupi\ud83d\udc9a", "id": "2242386784", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 499, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "o_Erison", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Erison\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "35502616", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1179, "tweet_count": 22111, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "samuel_freitas", "name": "Samuel Albuquerque", "id": "56414374", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 338, "tweet_count": 28612, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eirinahi", "name": "Eiri", "id": "174511808", "location": "En alg\u00fan sue\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 143, "tweet_count": 38517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ziintetiized", "name": "Jozz", "id": "95282081", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 167, "tweet_count": 67592, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lexa210370", "name": "Alexandra", "id": "273545385", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 882, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rubeycigrullon", "name": "RUBEYCI GRULL\u00d3N \u2763\ufe0f", "id": "314715147", "location": "Peravia, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 536, "tweet_count": 51200, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AlbertSnow13", "name": "Telo Metias\ud83e\udd6d", "id": "453395344", "location": "Debajo del puente mas cercano", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 729, "tweet_count": 152457, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "perrasinrostro", "name": "sail0r bbsuki", "id": "44770184", "location": "no", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 664, "tweet_count": 127985, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "flavioantonio70", "name": "Flavio A. Alves", "id": "196172675", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 746, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SweetCabeyyo", "name": "Nat\u00e1lia", "id": "2776203297", "location": "minha cama", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 731, "tweet_count": 44402, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "TysanMc", "name": "Tysan \u53ef\u6015", "id": "955551955887194113", "location": "?\u00bf", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 305, "tweet_count": 17360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jotapebis", "name": "Jp Horseman\ud83d\udc0d \u2650\ud83d\udc9b\ud83d\udda4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Liberal\ud83c\udf79\ud83c\udfb8", "id": "348726422", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3987, "following_count": 2015, "tweet_count": 89302, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "RafaelTBMelo", "name": "Rafael Melo", "id": "289058672", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 212, "tweet_count": 3746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "twittaghan", "name": "kellaghan", "id": "561852799", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 47, "tweet_count": 13451, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Medussa_Head", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f", "id": "74878230", "location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61328, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "username": "eldiariony", "name": "El Diario Nueva York", "id": "18872608", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51111, "following_count": 1683, "tweet_count": 291266, "listed_count": 979}}, {"verified": false, "username": "LetiCianuro", "name": "\uac00\uc7a5 \uc624\ub798\ub41c \uafc8", "id": "568519566", "location": "\u7b11\u3044\u8a71", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 990, "tweet_count": 96966, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "imerhoy", "name": "IMER", "id": "121855993", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 93483, "following_count": 782, "tweet_count": 86328, "listed_count": 766}}, {"verified": false, "username": "poetartistic", "name": "evellyn", "id": "1472395321", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 723, "tweet_count": 221764, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "hisaoro", "name": "Hisaoro soy yo", "id": "1046835460620861440", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 64, "tweet_count": 445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elmoribeiro", "name": "Elmo Ribeiro", "id": "132008623", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 345, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bananenitha7", "name": "Fer Rodr\u00edgueZ \u0756", "id": "190799569", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 702, "tweet_count": 2948, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rb2907", "name": "Rawda", "id": "1021709251755094016", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 386, "tweet_count": 18866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luchibelu_", "name": "luc\u00eda \ud83c\udf4e", "id": "491807445", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 1778, "tweet_count": 153793, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joseveram1", "name": "Jos\u00e9 Veracierta", "id": "837999912788836352", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 3576, "tweet_count": 256138, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juansalazartobo", "name": "JUAN CARLOS SALAZAR", "id": "1465306272", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 4996, "tweet_count": 115386, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "BmHorrana", "name": "\ud83c\udf40 MAUI \ud83c\udf08", "id": "2328899667", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1170, "tweet_count": 26280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cihruiva", "name": "Cinthya \u26a1", "id": "735420281641111552", "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 302, "tweet_count": 18617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanaguirrec", "name": "Juan Camilo Aguirre", "id": "95325197", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1566, "tweet_count": 2372, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tupsiquiatraa", "name": "Angelica Aparicio MD MSc \ud83e\udde0\ud83e\udd7c", "id": "831316723", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 401, "tweet_count": 19567, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Off_The__Heezay", "name": "lu", "id": "1056757518406422530", "location": "Mogisterdam", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 118, "tweet_count": 20898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedro73015707", "name": "pedro", "id": "1088520057427243012", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 289, "tweet_count": 149472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "exawerth", "name": "Exawerth \ud83d\ude21", "id": "327746875", "location": "En el subconsciente. ", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 3999, "tweet_count": 28076, "listed_count": 15}}], "tweets": [{"id": "1171430574520561667", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "956024810588524556", "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z"}, {"id": "1171481115963449346", "text": "N\u00e3o se suicida, pfv!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1107301165241384961", "edit_history_tweet_ids": ["1171481115963449346"], "created_at": "2019-09-10T17:50:37.000Z"}, {"id": "1171576171059916801", "text": "@M_BananaFish @StefydeShy clase spoiler, creo que ya me lo hab\u00eda visto :v es un dejavu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047625108230209536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171575955518832640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "M_BananaFish", "id": "132725129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576171059916801"], "in_reply_to_user_id": "132725129", "created_at": "2019-09-11T00:08:20.000Z"}, {"id": "1171518193547931648", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z"}, {"id": "1171336245911400456", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "author_id": "815994028189696004", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z"}, {"id": "1171576337028370432", "text": "El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/znIvXv39AM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "158751170", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/znIvXv39AM", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80944_pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida", "display_url": "180.com.uy/articulo/80944\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171576337028370432"], "created_at": "2019-09-11T00:09:00.000Z"}, {"id": "1171535379754868736", "text": "Tava falando hj com meu amigo: n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 crente que odeia gay n\u00e3o, viu? A Igreja Cat\u00f3lica \u00c9 A MESMA que nos matou na Inquisi\u00e7\u00e3o! E em vez de REPARA\u00c7\u00c3O, ela fez o presidente assinar um TERMO DE COMPROMISSO para nos combater. Isso mesmo, TERMO DE COMPROMISSO CONTRA OS DIREITOS LGBT! https://t.co/uQgrrFippM", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1428876349", "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uQgrrFippM", "expanded_url": "https://twitter.com/sabredeluiz/status/1171535379754868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQgrrFippM", "media_key": "3_1171535339728433153"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171535379754868736"], "created_at": "2019-09-10T21:26:15.000Z"}, {"id": "1171512548429926401", "text": "La OMS se\u00f1ala que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, de manera que el suicidio es la 2da causa de muerte entre las mujeres j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os y la 3era entre hombres j\u00f3venes.\n\nLes compartimos esta infograf\u00eda del IMSS\n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/4Qjezdtop4", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312216709", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8586, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4Qjezdtop4", "expanded_url": "https://twitter.com/XEB1220AM/status/1171512548429926401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Qjezdtop4", "media_key": "3_1171512542985764865"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 279, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512548429926401"], "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z"}, {"id": "1171462946079137792", "text": "Seg\u00fan Maurice Blanchot, el suicida no cree que vaya a morir para siempre. Anida un pensamiento de vida. A veces, incluso se mata por amor a la vida.\n\nRam\u00f3n Andr\u00e9s", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "809181148945543168", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Maurice Blanchot"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Andr\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171462946079137792"], "created_at": "2019-09-10T16:38:25.000Z"}, {"id": "1171568935528992769", "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "175619477", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1171571291465404421", "text": "La discriminaci\u00f3n, la violencia, el abuso y aislamiento a la que puede verse expuesta la poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 aumenta el riesgo suicida (OMS)\n\n#NoEstasSolx existe un cuerpo de profesionales de salud mental dispuesto a ayudarte\n\n#HablemosDeSuicidio\n#comandopsycho \n#SuicidePrevention https://t.co/4r3DGAy12U", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240306295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422778999750660"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6437, "type": "Organization", "normalized_text": " (O"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/4r3DGAy12U", "expanded_url": "https://twitter.com/ItGetsBetterMx/status/1171422778999750660", "display_url": "twitter.com/ItGetsBetterMx\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 155, "tag": "NoEstasSolx"}, {"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 248, "end": 262, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 264, "end": 282, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571291465404421"], "created_at": "2019-09-10T23:48:57.000Z"}, {"id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z"}, {"id": "1171412064780324865", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, hoy es importante preguntar y perder el miedo, hoy es el d\u00eda de salvar vidas. #PrevenirEsPreguntar https://t.co/kmnzKLLqS2", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 5, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "2216042148", "edit_history_tweet_ids": ["1171412064780324865"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/kmnzKLLqS2", "expanded_url": "https://twitter.com/miltonmuriIIo/status/1171412064780324865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmnzKLLqS2", "media_key": "7_1171412023034482688"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 151, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:14.000Z"}, {"id": "1171445384998113281", "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z"}, {"id": "1171544084240097281", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "1101368186", "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z"}, {"id": "1171572766543405056", "text": "Isto \u00e9 t\u00e3o verdade. @DailyCristina \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/JsEYbZQ6sP", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 193, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711910943932948481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171042637039771648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "DailyCristina", "id": "1415403024"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JsEYbZQ6sP", "expanded_url": "https://twitter.com/EmbaixadorN/status/1171042637039771648", "display_url": "twitter.com/EmbaixadorN/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572766543405056"], "geo": {"place_id": "8173485c72e78ca5"}, "created_at": "2019-09-10T23:54:48.000Z"}, {"id": "1171575216725778432", "text": "@jamesfostervamp @TioAlmofadinhas @Mgmerlin7 O pr\u00f3prio Herdeiro de Merlin estava ajudando\nO seu poder nao deve ser t\u00e3o grande sozinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "760968771968335872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171574921018990592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jamesfostervamp", "id": "1151697692529238016"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "TioAlmofadinhas", "id": "1134530827910619137"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Mgmerlin7", "id": "1093595197483741184"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Merlin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171575216725778432"], "in_reply_to_user_id": "1151697692529238016", "created_at": "2019-09-11T00:04:33.000Z"}, {"id": "1171229730567327744", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "author_id": "275751639", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z"}, {"id": "1171453028693499904", "text": "Auditorio lleno en la ponencia de la Dra. Rosario Valdez sobre \"Conducta suicida en #adolescentes de #M\u00e9xico\" dentro del ciclo de conferencias con motivo del D\u00eda Mundial de la #Prevenci\u00f3n del #Suicidio 2019. https://t.co/D4Q8WKi98Q", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221217886", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Rosario Valdez"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9545, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio 2019"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/D4Q8WKi98Q", "expanded_url": "https://twitter.com/inspmx/status/1171453028693499904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D4Q8WKi98Q", "media_key": "3_1171453026818654213"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "adolescentes"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171453028693499904"], "created_at": "2019-09-10T15:59:01.000Z"}, {"id": "1171483381164412930", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67619109", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z"}, {"id": "1171543206489731075", "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "635764127", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z"}, {"id": "1171553444974485511", "text": "En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones.\n#NubeINJUVE\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n@Bety_Olivares https://t.co/qRB70hQM7A", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "59246363", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171543521259479040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 259, "end": 273, "username": "Bety_Olivares", "id": "243476925"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.8181, "type": "Organization", "normalized_text": "NubeINJUVE"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/qRB70hQM7A", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaemexico/status/1171543521259479040", "display_url": "twitter.com/infobaemexico/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 228, "tag": "NubeINJUVE"}, {"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171553444974485511"], "created_at": "2019-09-10T22:38:02.000Z"}, {"id": "1171464049386672130", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z"}, {"id": "1171573287245275141", "text": "@sergiocsduarte @pereiraines87 Tipo, s\u00f3 morre?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1368007982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171572164216152065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sergiocsduarte", "id": "19624857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171573287245275141"], "in_reply_to_user_id": "19624857", "created_at": "2019-09-10T23:56:53.000Z"}, {"id": "1171439349369491456", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \ud83c\udd98 \n\n\u00a1Mantente pendiente de las se\u00f1ales de alarma! \ud83d\udc40\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/mf6jArSXHs", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "115714978", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 162, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/mf6jArSXHs", "expanded_url": "https://twitter.com/tveducativamx/status/1171439349369491456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf6jArSXHs", "media_key": "3_1171439342734073857"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 135, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 137, "end": 163, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439349369491456"], "created_at": "2019-09-10T15:04:39.000Z"}, {"id": "1171414487334825984", "text": "En el #diamundialprevencionsuicidio les recordamos que en Chile se suicida 1 persona mayor por d\u00eda. Es fundamental promover el enriquecimiento de las redes sociales y erradicar las actitudes viejistas que refuerzan los sentimientos de inutilidad y desesperanza en la adultez mayor", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039291083631587328", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 34, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414487334825984"], "created_at": "2019-09-10T13:25:52.000Z"}, {"id": "1171521450471124994", "text": "Bien suicida el cangrejo xd https://t.co/NiYbjCJvbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1149699693624090625", "edit_history_tweet_ids": ["1171521450471124994"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/NiYbjCJvbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimalMemer/status/1171280039968686080", "display_url": "twitter.com/AnimalMemer/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:30:54.000Z"}, {"id": "1171550474635550723", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142152819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z"}, {"id": "1171190034327900160", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "160731872", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z"}, {"id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z"}, {"id": "1171255697239158787", "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "54135935", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z"}, {"id": "1171423859586715648", "text": "#10deSep D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio. \u00a1Podemos salvar vidas! https://t.co/DLCURdo7og", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 25, "like_count": 377, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "179145522", "edit_history_tweet_ids": ["1171423859586715648"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/DLCURdo7og", "expanded_url": "https://twitter.com/Luladita/status/1171423859586715648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLCURdo7og", "media_key": "7_1171423731417149440"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "10deSep"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:03:06.000Z"}, {"id": "1171557954966970368", "text": "@_marianaBarrios NORMAL PEOPLE SCARE ME por todas las mesas de la escuela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2155202496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171521654188412929"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_marianaBarrios", "id": "925831382"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171557954966970368"], "in_reply_to_user_id": "925831382", "created_at": "2019-09-10T22:55:57.000Z"}, {"id": "1171426851945897984", "text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "702867448681385985", "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z"}, {"id": "1171527301349036034", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "915822121720283136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "in_reply_to_user_id": "3243658266", "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z"}, {"id": "1171200499540013063", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "lang": "pt", "author_id": "584385737", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z"}, {"id": "1171374460424851456", "text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "116832572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "in_reply_to_user_id": "116832572", "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z"}, {"id": "1171475926842040320", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "22276965", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z"}, {"id": "1171472230166884355", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo dando un promedio de 800.00 por a\u00f1o. Las enfermedades mentales como depresi\u00f3n, trastorno de ansiedad y dem\u00e1s no son un Tab\u00fa, son una realidad y matan... https://t.co/Faq0A8ycM8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146185979", "edit_history_tweet_ids": ["1171472230166884355"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472199380660225"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472206632669184"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472214564073477"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Faq0A8ycM8", "expanded_url": "https://twitter.com/jlindao97/status/1171472230166884355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Faq0A8ycM8", "media_key": "3_1171472222457696259"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:15:19.000Z"}, {"id": "1171448427764305921", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nLos suicidios pueden prevenirse, mediante informaci\u00f3n, identificaci\u00f3n y tratamiento temprano.\nSe deben tomar medidas que garanticen y fomenten compromisos y medidas pr\u00e1cticas para prevenirlos.\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/e8ziGbI0Ni", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1282098547", "edit_history_tweet_ids": ["1171448427764305921"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/e8ziGbI0Ni", "expanded_url": "https://twitter.com/bioeticaunam/status/1171448427764305921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ziGbI0Ni", "media_key": "3_1171448422303289345"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:40:44.000Z"}, {"id": "1171548473285586945", "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325756456", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"], "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z"}, {"id": "1171407584869400576", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "49540008", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z"}, {"id": "1171572687107497984", "text": "@adanalexandro Yo estoy re encascado, deprimido, y con ganas poderosas de autoflagelarme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "529514907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171572333657710592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adanalexandro", "id": "334152206"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572687107497984"], "in_reply_to_user_id": "334152206", "created_at": "2019-09-10T23:54:30.000Z"}, {"id": "1171262810237657092", "text": "Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17EVkG", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3071322663", "edit_history_tweet_ids": ["1171262810237657092"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Oo6l17EVkG", "expanded_url": "https://twitter.com/Oapaixonadoo/status/1171055870995828737", "display_url": "twitter.com/Oapaixonadoo/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-10T03:23:09.000Z"}, {"id": "1171531037446299652", "text": "@cerodriguez2013 @AndreaDora3 @l_p_o No hay indicios de que eso vaya a suceder, adem\u00e1s el que no vot\u00f3 a Macri en las Paso no tiene motivos para votarlo ahora. Es m\u00e1s, sin hacer un an\u00e1lisis concienzudo de la cosa, la brecha tender\u00eda a ser mayor en las elecciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "931629115710590976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513493666664449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cerodriguez2013", "id": "1231268840"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "AndreaDora3", "id": "2411324736"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "l_p_o", "id": "195214242"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7381, "type": "Place", "normalized_text": "Paso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171531037446299652"], "in_reply_to_user_id": "931629115710590976", "created_at": "2019-09-10T21:08:59.000Z"}, {"id": "1171502852805734400", "text": "#NoEstasSola #NoEstasSolo\nLas cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\nhttps://t.co/ekf4eolPFQ\nhttps://t.co/ekf4eolPFQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1246715077", "edit_history_tweet_ids": ["1171502852805734400"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ekf4eolPFQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2k5Tc82", "display_url": "bit.ly/2k5Tc82"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ekf4eolPFQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2k5Tc82", "display_url": "bit.ly/2k5Tc82"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 13, "end": 25, "tag": "NoEstasSolo"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:17:00.000Z"}, {"id": "1171572876094447618", "text": "muito bom minha m\u00e3e ficar jogando coisa de 2 anos atr\u00e1s na minha cara e fazendo eu me sentir um lixo total como de a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse uma merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1863352326", "edit_history_tweet_ids": ["1171572876094447618"], "created_at": "2019-09-10T23:55:15.000Z"}, {"id": "1171516186917343232", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1757189066", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z"}, {"id": "1171562210570555392", "text": "\u00bfLos comentarios de \"estar\u00edan mejor sin m\u00ed\" \"pero cuando les falte ...\" \"ya mejor me muero\" por parte de la mam\u00e1 mexicana cuenta como ideaci\u00f3n suicida real o como elemento de la evidente toxicidad del v\u00ednculo materno mexicano?\nEs duda real.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105999275", "edit_history_tweet_ids": ["1171562210570555392"], "created_at": "2019-09-10T23:12:52.000Z"}, {"id": "1171510845257371651", "text": "Presidentes de Colombia y Ecuador no permiten que Odebrecht contrate en sus pa\u00edses\u00bfPorq Vizcarra no solo permite q sigan en suelo patrio,sino que contraten con el Estado y les den facilidades p pagar \u00ednfima reparaci\u00f3n civil? Muy pronto lo sabremos,por eso quiere cerrar Congreso.", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 132, "like_count": 367, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "525822471", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7845, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171510845257371651"], "created_at": "2019-09-10T19:48:45.000Z"}, {"id": "1171570746788892672", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | DC apresenta nova equipe nas\u00a0HQ\u2019s https://t.co/aY5xexrNDH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.873, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/aY5xexrNDH", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/hqs/esquadrao-suicida-dc-apresenta-nova-equipe-nas-hqs/", "display_url": "terraverso.com.br/hqs/esquadrao-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570746788892672"], "created_at": "2019-09-10T23:46:47.000Z"}, {"id": "1171537198656774150", "text": "Gladiador es una de las pel\u00edculas que m\u00e1s me gusta, est\u00e1 dentro de las que si la est\u00e1n pasando la veo, la adoro. Pero... para m\u00ed, ojo, para m\u00ed, no son las mejores actuaciones de Crowe ni de Phoenix. Para m\u00ed. Tienen mejores.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2764943085", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "Gladiador"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Crowe"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171537198656774150"], "created_at": "2019-09-10T21:33:28.000Z"}, {"id": "1171512548790689792", "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423047776", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z"}, {"id": "1171455764533137409", "text": "Cada 40 segundos fallece una persona por conducta suicida y hay otras 25 que lo intentan. \nNecesitamos hablar de eso. Necesitamos desestigmatizar. Necesitamos m\u00e1s empat\u00eda, respeto y educaci\u00f3n sobre salud mental. \n9 de cada 10 muertes por esta causa pueden ser prevenidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76496003", "edit_history_tweet_ids": ["1171455764533137409"], "created_at": "2019-09-10T16:09:53.000Z"}, {"id": "1171482357322240001", "text": "se p\u00e1 ele matou a fam\u00edlia dele toda pra fazer os hamburguer https://t.co/FmH69cOq8S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885714269161095168", "edit_history_tweet_ids": ["1171482357322240001"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FmH69cOq8S", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsSaga/status/1171116556132278273", "display_url": "twitter.com/NFTsSaga/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:55:33.000Z"}, {"id": "1171459896870522885", "text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118536654", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z"}, {"id": "1171572091247910914", "text": "@marveIdcxmics Q caso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054085486669643780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171568545362337792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marveIdcxmics", "id": "759565639346429952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171572091247910914"], "in_reply_to_user_id": "759565639346429952", "created_at": "2019-09-10T23:52:07.000Z"}, {"id": "1171514502359076866", "text": "A tener en cuenta. 4 mitos sobre conducta suicida. Importante leer.. Gracias @gaalal y @Newtral por compartir.\n@LaPorres @angelopezh @joancmarch @PacientSemergen @JuntosXTuSalud @pacientes30 @medicosergio @VicenteLozadaB @vic_pallares @PaulaPepo_cheep @famartinez2001 @martinfd78 https://t.co/P3fvI4CEBQ", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "444174984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171381864709443586"}], "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 84, "username": "gaalal", "id": "103279107"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "LaPorres", "id": "264529969"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "angelopezh", "id": "68823697"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "PacientSemergen", "id": "828931987"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "JuntosXTuSalud", "id": "921361335602089986"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "pacientes30", "id": "1103546213998186496"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "medicosergio", "id": "4264960274"}, {"start": 205, "end": 220, "username": "VicenteLozadaB", "id": "112861925"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "vic_pallares", "id": "2966224295"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "PaulaPepo_cheep", "id": "632109393"}, {"start": 252, "end": 267, "username": "famartinez2001", "id": "2847906743"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "martinfd78", "id": "487755465"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P3fvI4CEBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/gaalal/status/1171381864709443586", "display_url": "twitter.com/gaalal/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514502359076866"], "geo": {"place_id": "5bcd72da50f0ee77"}, "created_at": "2019-09-10T20:03:17.000Z"}, {"id": "1171526267381796866", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z"}, {"id": "1171454395357126656", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}}, {"id": "1171520331086909440", "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "82920195", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z"}, {"id": "1171420057282306048", "text": "Caraca mano \nA mina se matou pq seria presa por 6 meses \n\nCrime dela: se vestir de homem pra tentar ver o time do cora\u00e7\u00e3o \n\nEu posso estar chorando", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68503128", "edit_history_tweet_ids": ["1171420057282306048"], "created_at": "2019-09-10T13:48:00.000Z"}, {"id": "1171516600840675335", "text": "\u26a0\ufe0f #TomaNota \u26a0\ufe0f\n\nHoy en el #DiaMundialPrevencionSuicidio se busca reducir y prevenir la cifras del suicidio.\n\nhttps://t.co/n4lZJQRKUg", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721839200673239042", "edit_history_tweet_ids": ["1171516600840675335"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/n4lZJQRKUg", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2019/09/10/cad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "TomaNota"}, {"start": 27, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:11:38.000Z"}, {"id": "1171568396581965824", "text": "La #Transfobia MATA:\n\"Joven trans de 16 se suicida por bullying transf\u00f3bico: \u00abLiceo de m*erda, me colaps\u00f3\u00bb\" https://t.co/v392e0xTQl v\u00eda @twitter.com/elclosetlgbt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197036214", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 144, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 160, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "elclosetlgbt"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/v392e0xTQl", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/?p=14139", "display_url": "elclosetlgbt.com/?p=14139", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Transfobia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171568396581965824"], "created_at": "2019-09-10T23:37:27.000Z"}, {"id": "1171409494263377922", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "171454470", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z"}, {"id": "1171571619703209986", "text": "Que dicen me suicido en cancun? Nada mejor que morir en el caribe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868793840", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4907, "type": "Place", "normalized_text": "cancun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571619703209986"], "created_at": "2019-09-10T23:50:15.000Z"}, {"id": "1171571029983916033", "text": "VIDEO\ud83c\udfa5 Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de un hotel. Nadie logr\u00f3 impedirlo. https://t.co/eQ3NtxujPM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "68240346", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6285, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eQ3NtxujPM", "expanded_url": "https://twitter.com/HechosAM/status/1171571029983916033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQ3NtxujPM", "media_key": "7_1171570966079660034"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171571029983916033"], "created_at": "2019-09-10T23:47:54.000Z"}, {"id": "1171247150854025216", "text": "Tom Cruise es el uno y todas sus pel\u00edculas son buenas y no me importa esa religi\u00f3n rara que tiene te amo Tom Cruise a vos y a tu camar\u00f3grafo suicida https://t.co/iR1F9UdEur", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2314037262", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170928788252831744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Cruise"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/iR1F9UdEur", "expanded_url": "https://twitter.com/mia_mali/status/1170928788252831744", "display_url": "twitter.com/mia_mali/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171247150854025216"], "created_at": "2019-09-10T02:20:56.000Z"}, {"id": "1171434011446480896", "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "85159273", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z"}, {"id": "1171314980739829760", "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "450310216", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z"}, {"id": "1171422778999750660", "text": "No est\u00e1s solx. Existe toda una comunidad para ayudarte en los momentos que m\u00e1s lo necesites. \ud83c\udf08\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio\n\nhttps://t.co/dsl1NyfF02", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2349198901", "edit_history_tweet_ids": ["1171422778999750660"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dsl1NyfF02", "expanded_url": "http://itgetsbetter.org/mexico/busca-ayuda", "display_url": "itgetsbetter.org/mexico/busca-a\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 125, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:58:49.000Z"}, {"id": "1171570724055801856", "text": "@dinizz9_ @Puto_laux Vou me passar e ligar para l\u00e1 a reclamar , uma gaja quase se suicida c tanta ansiedade e stress", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2867846835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171570245410140160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dinizz9_", "id": "734120260744400897"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Puto_laux", "id": "2903714943"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570724055801856"], "in_reply_to_user_id": "734120260744400897", "created_at": "2019-09-10T23:46:42.000Z"}, {"id": "1171514517903200256", "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z"}, {"id": "1171570951596777479", "text": "Consegui puxar ele t\u00e1 td bem mas quase me matou https://t.co/CdqFrVmOIn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60067557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171570816452104194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171570951596777479"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/CdqFrVmOIn", "expanded_url": "https://twitter.com/manoelamunhoz/status/1171570951596777479/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CdqFrVmOIn", "media_key": "3_1171570941106774016"}]}, "in_reply_to_user_id": "60067557", "created_at": "2019-09-10T23:47:36.000Z"}, {"id": "1171458057773076481", "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "966358516108873729", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z"}, {"id": "1171340029983174656", "text": "We're not crying, you are \u2764\ud83d\udda4\nCheck out the surprise we made to 100-year-old Ines, who has been supporting us for more than 80 years \ud83d\udcaf\n\n\"Se solo sapessero quanto voglio bene al Milan\" \u2764\ud83d\udda4\nGuarda la nostra sorpresa a Ines, una tifosa speciale: 100 anni, 82 da rossonera \ud83d\udcaf https://t.co/QHsZDB6NzO", "public_metrics": {"retweet_count": 2903, "reply_count": 373, "like_count": 10128, "quote_count": 749}, "lang": "en", "author_id": "186386857", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.589, "type": "Organization", "normalized_text": "Milan"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.2507, "type": "Person", "normalized_text": "Ines"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QHsZDB6NzO", "expanded_url": "https://twitter.com/acmilan/status/1171340029983174656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHsZDB6NzO", "media_key": "13_1171116632174923782"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171340029983174656"], "created_at": "2019-09-10T08:30:00.000Z"}, {"id": "1171514076368736258", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z"}, {"id": "1171568960602607616", "text": "Meu tio perguntou oq era feminicidio e eu respondi, a\u00ed minha prima foi e disse \"\u00e9 n\u00e3o, feminicidio \u00e9 quando a mulher se suicida\", minha gente eu ri de desespero viu \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1013831169157337095", "edit_history_tweet_ids": ["1171568960602607616"], "geo": {"place_id": "89f393d9db6375a9"}, "created_at": "2019-09-10T23:39:41.000Z"}, {"id": "1171513276636647424", "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z"}, {"id": "1171539904922378242", "text": "Hoy es #WorldSuicidePreventionDay y les recuerdo que el suicidio NUNCA es la soluci\u00f3n, que la gente que se suicida SIEMPRE avisa y que una de las formas m\u00e1s efectivas de evitarlo es HABLAR de c\u00f3mo nos sentimos.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159194303", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 32, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171539904922378242"], "created_at": "2019-09-10T21:44:14.000Z"}, {"id": "1171479345895919616", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "14689728", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z"}, {"id": "1171512138499624961", "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z"}, {"id": "1171570245410140160", "text": "@Puto_laux @saritaaajesus desporto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734120260744400897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171570119685918720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Puto_laux", "id": "2903714943"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "saritaaajesus", "id": "2867846835"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570245410140160"], "in_reply_to_user_id": "2903714943", "created_at": "2019-09-10T23:44:47.000Z"}, {"id": "1171511403271704583", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z"}, {"id": "1171509851064635393", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z"}, {"id": "1171563485555245056", "text": "O riso do amigo dele \u00e9 que me matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 isso n\u00e3o se faz https://t.co/jtPEx1HKna", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1596369943", "edit_history_tweet_ids": ["1171563485555245056"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jtPEx1HKna", "expanded_url": "https://twitter.com/Khalz10i/status/1170100321139515393", "display_url": "twitter.com/Khalz10i/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:17:56.000Z"}, {"id": "1171459662652178432", "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}}, {"id": "1171537342487781376", "text": "\"Dona Rania, foi com essa arma que a se senhora matou Aziz?\"\n\nFauze n\u00e3o faz rodeios, vai direto ao ponto \ud83d\ude0d\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/TGHvhXLjEQ", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936600146057547777", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Rania"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Fauze"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537331867836416"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TGHvhXLjEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1171537342487781376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGHvhXLjEQ", "media_key": "3_1171537338528391169"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171537342487781376"], "created_at": "2019-09-10T21:34:03.000Z"}, {"id": "1171570452055187456", "text": "No solo hay suicidas de mentiras en tuiter, tambi\u00e9n los hay en la 1.0\n\nHace poco sostuve un conversaci\u00f3n muy profunda con un compa\u00f1ero que me dijo hay muchos d mentiras y muchos de verdad como \u00e9l, los que verdaderamente planifican su suicidio durante a\u00f1os y finalmente lo ejecutan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "315219833", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6929, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570452055187456"], "created_at": "2019-09-10T23:45:37.000Z"}, {"id": "1171570143715090432", "text": "Facebook proh\u00edbe im\u00e1genes de contenido suicida\nEn coincidencia con el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio, la red social anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas https://t.co/NaYycw0Plu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232884273", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 70, "end": 110, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/NaYycw0Plu", "expanded_url": "https://twitter.com/PPN_Paraguay/status/1171570143715090432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NaYycw0Plu", "media_key": "3_1171570139034206209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171570143715090432"], "created_at": "2019-09-10T23:44:23.000Z"}, {"id": "287595283485954049", "text": "\u00a1Vecino suicida el que tengo aqu\u00ed colgado! Jajajno, en serio, llamad a la Polic\u00eda, a Emergencias, \u00a1Haced algo, por los clavos de Cristo!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142406119", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["287595283485954049"], "created_at": "2013-01-05T16:23:53.000Z"}, {"id": "1171541066467532801", "text": "Romero Britto e Ratinho ser\u00e3o os novos embaixadores do turismo brasileiro https://t.co/vi2TmTCDVY", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 412, "like_count": 668, "quote_count": 1043}, "lang": "pt", "author_id": "17715048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Romero Britto"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Ratinho"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vi2TmTCDVY", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dr05", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dr05"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171541066467532801"], "created_at": "2019-09-10T21:48:51.000Z"}, {"id": "1171566310943350784", "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer a un potencial suicida? En el \u201cD\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio\u201d conversamos con el doctor Humberto Castillo, m\u00e9dico psiquiatra. #Conexi\u00f3nEnRPP @RPPNoticias https://t.co/9NcsEcRWok", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "121507317", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171551878959771654"}], "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 181, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 87, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Castillo"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9NcsEcRWok", "expanded_url": "https://twitter.com/recisneros/status/1171551878959771654", "display_url": "twitter.com/recisneros/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 168, "tag": "Conexi\u00f3nEnRPP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171566310943350784"], "created_at": "2019-09-10T23:29:09.000Z"}, {"id": "1171449012135682048", "text": "Las mujeres que est\u00e1n expuestas a la violencia por su pareja o expareja tienen mayor riesgo de desarrollar s\u00edntomas de depresi\u00f3n, trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico, ansiedad, quejas som\u00e1ticas, ideaci\u00f3n suicida y falta de apoyo social.@SorayaLaraC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198571706", "edit_history_tweet_ids": ["1171449012135682048"], "created_at": "2019-09-10T15:43:03.000Z"}, {"id": "1171217542465097728", "text": "\"me perdoa pai... no fim eu sou aquele pivete sujo que seus amigos falavam pra voc\u00ea se afastar ne?\" \nour time pq me matou? #wuahtaegi\n\nhttps://t.co/sAb5iOK8lq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "938050890623340544", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "wuahtaegi"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sAb5iOK8lq", "expanded_url": "https://twitter.com/SaaBTSFTW/status/1168190403444690944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAb5iOK8lq", "media_key": "7_1168190346234404865"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "wuahtaegi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217542465097728"], "created_at": "2019-09-10T00:23:16.000Z"}, {"id": "1171414048757440512", "text": "En f\u00fatbol estar\u00edamos comparando a Campazzo con Manu. Habr\u00eda debates, divisiones, presi\u00f3n. Y si no se lograra llegar a la final ser\u00eda fracaso, obvio papu...\nEn basquet se disfruta el logro.\nMejor sentir en modo b\u00e1squet. https://t.co/mrhit5cCjW", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 267, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "2149171919", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Campazzo"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mrhit5cCjW", "expanded_url": "https://twitter.com/NicBerardo/status/1171414048757440512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrhit5cCjW", "media_key": "3_1171414042054987781"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171414048757440512"], "created_at": "2019-09-10T13:24:07.000Z"}, {"id": "1171447307843162114", "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "37816856", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z"}, {"id": "1171504437753368580", "text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z"}, {"id": "1171473436402601984", "text": "#HablemosDeSuicidio \nUn intento suicida puede repetirse en un lapso menor a 6 meses, de all\u00ed la necesidad de un seguimiento estrecho.\n#WorldSuicidePreventionDay \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120867432", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 159, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 134, "end": 160, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "comandopsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171473436402601984"], "created_at": "2019-09-10T17:20:06.000Z"}, {"id": "1171551423298850816", "text": "Cada suicidio afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para las personas allegadas a la del suicida.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\nhttps://t.co/BazJpXebKV https://t.co/OBEchqQEFI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288376842", "edit_history_tweet_ids": ["1171551423298850816"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BazJpXebKV", "expanded_url": "http://bit.ly/SuicidioLGBT", "display_url": "bit.ly/SuicidioLGBT"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OBEchqQEFI", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1171551423298850816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBEchqQEFI", "media_key": "3_1171479587387138048"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 155, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "10sep"}, {"start": 163, "end": 182, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:30:00.000Z"}, {"id": "1171509958015209472", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1259843052", "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z"}, {"id": "1171494251818971141", "text": "No juzgues: Una actitud de aceptaci\u00f3n y no juicio permite que la persona hable y se abra. Una persona c ideaci\u00f3n suicida tiene una presi\u00f3n interna q necesita liberar y esto se logra hablando en un lugar q se sienta seguro\n#suicidioprevenible \n#HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234846839", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 277, "probability": 0.6302, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 241, "tag": "suicidioprevenible"}, {"start": 243, "end": 262, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 264, "end": 278, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171494251818971141"], "created_at": "2019-09-10T18:42:49.000Z"}, {"id": "1171453323720835072", "text": "Cerca de 800.000 personas mueren por suicidio cada a\u00f1o, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  \n https://t.co/wRg4sxsJoN", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/wRg4sxsJoN", "expanded_url": "https://cnn.it/34z3ikg", "display_url": "cnn.it/34z3ikg", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 102, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171453323720835072"], "created_at": "2019-09-10T16:00:11.000Z"}, {"id": "1171444117605208064", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, que pare el dolor \u270c\ud83c\udffb\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/nWf4C7QIKh", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "130428321", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 102, "probability": 0.483, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nWf4C7QIKh", "expanded_url": "https://twitter.com/GermanLoero/status/1171444117605208064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWf4C7QIKh", "media_key": "3_1171444106133831691"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 103, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171444117605208064"], "created_at": "2019-09-10T15:23:36.000Z"}, {"id": "1171567850215092224", "text": "VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | La Opini\u00f3n https://t.co/hvXIOBWEbu https://t.co/ov4SZE94SG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "41416662", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5789, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hvXIOBWEbu", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568139962", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ov4SZE94SG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1171567850215092224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ov4SZE94SG", "media_key": "3_1171567847786590210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567850215092224"], "created_at": "2019-09-10T23:35:16.000Z"}, {"id": "1171499828976635906", "text": "Hoje, no Simp\u00f3sio de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e \u00e0 Automutila\u00e7\u00e3o, na C\u00e2mara, fiz um chamado para que todos os estudantes sejam nossos agentes nessa luta.\n\nTB fizemos o relan\u00e7amento da campanha #AcolhaaVida. https://t.co/YHw7bm1oYg", "public_metrics": {"retweet_count": 802, "reply_count": 111, "like_count": 4421, "quote_count": 62}, "lang": "pt", "author_id": "1083774484123975680", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.4797, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/YHw7bm1oYg", "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1171499828976635906/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YHw7bm1oYg", "media_key": "7_1171499249399238657"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "AcolhaaVida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171499828976635906"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-09-10T19:04:59.000Z"}, {"id": "1171546661371428866", "text": "@UNAM_MX @anafvega #AHORA \"En una sociedad donde se ve que no hay una esperanza de algo, de lograr, de conseguir, muchas veces orilla al suicida a llevar a cabo el acto\": Ricardo Trujillo, acad\u00e9mico de la Facultad de Psicolog\u00eda de la @UNAM_MX con @anafvega \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbpor el 102. 5 FM \ud83d\udcfb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "35541975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171546424401637376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "anafvega", "id": "21917507"}, {"start": 234, "end": 242, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}, {"start": 247, "end": 256, "username": "anafvega", "id": "21917507"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Trujillo"}, {"start": 205, "end": 226, "probability": 0.4144, "type": "Organization", "normalized_text": "Facultad de Psicolog\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "AHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171546661371428866"], "in_reply_to_user_id": "35541975", "created_at": "2019-09-10T22:11:05.000Z"}, {"id": "1171493761265725444", "text": "Adquirimos un compromiso con la salud mental de los ciudadanos por eso adoptamos la estrategia \u2018\u00c1ngeles Guardianes\u2019, iniciativa del @COL_EJERCITO, que busca educar a la comunidad para detectar situaciones de riesgo frente a la conducta suicida y seguir las rutas de atenci\u00f3n. https://t.co/CbMBjivTaM", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3188392863", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 113, "probability": 0.7851, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngeles Guardianes"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/CbMBjivTaM", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosedosorio/status/1171493761265725444/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbMBjivTaM", "media_key": "3_1171493743066640384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171493761265725444"], "geo": {"place_id": "001a090f0374bd47"}, "created_at": "2019-09-10T18:40:52.000Z"}, {"id": "1171535591327977474", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "33884545", "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z"}, {"id": "1171430992717828097", "text": "El que se suicida es acogido por la misericordia de Dios. \u00c9l (y solo \u00c9l) conoce su coraz\u00f3n. https://t.co/Vp6oqdMuCO", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "240965418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171430085053730820"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Vp6oqdMuCO", "expanded_url": "https://twitter.com/DreySua/status/1171430085053730820", "display_url": "twitter.com/DreySua/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430992717828097"], "created_at": "2019-09-10T14:31:27.000Z"}, {"id": "1171567626285441024", "text": "Pol\u00edtica e econ\u00f4mia, e bem, pelo hist\u00f3rico dele, eu acho que ele seria um \u00f3timo tutor sobre tais \u00e1reas. Resumindo, eu adoraria entender um homem que sem querer(n\u00e3o tenho certeza sobre essa parte) fez o Brasil perceber que ele necessitava da Democracia pra crescer, e tamb\u00e9m...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "825845986383769604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171567623278084096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171567626285441024"], "in_reply_to_user_id": "825845986383769604", "created_at": "2019-09-10T23:34:23.000Z"}, {"id": "1171542921620799488", "text": "Capacho do milkshake \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/lAuG8Cxy7o", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 9, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "18219976", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "milkshake"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/lAuG8Cxy7o", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1171542921620799488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAuG8Cxy7o", "media_key": "16_1171542907712499712"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 38, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171542921620799488"], "created_at": "2019-09-10T21:56:13.000Z"}, {"id": "1171528775571394561", "text": "Es importante hablar al respecto...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio #10sep #HablemosDeSuicidio\n\nhttps://t.co/7lSW0HV8Tb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1171528775571394561"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7lSW0HV8Tb", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/closetnews/joven-trans-de-16-suicida-por-bullying-transfobico-liceo-de-merda-me-colapso/"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 66, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "10sep"}, {"start": 74, "end": 93, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:00:00.000Z"}, {"id": "1171159426042081282", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "lang": "pt", "author_id": "1090581182595637255", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z"}, {"id": "1171430295611904000", "text": "Se esfuma el sue\u00f1o reeleccionista: Alberto Fern\u00e1ndez le gana c\u00f3modo a Macri en primera vuelta https://t.co/Qf8RKMqTey https://t.co/iHSa8Ozuy2", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 122, "like_count": 129, "quote_count": 21}, "lang": "es", "author_id": "62806842", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Qf8RKMqTey", "expanded_url": "http://bit.ly/32A4MJm", "display_url": "bit.ly/32A4MJm"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iHSa8Ozuy2", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronistacom/status/1171430295611904000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iHSa8Ozuy2", "media_key": "3_1171430291866447878"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430295611904000"], "created_at": "2019-09-10T14:28:41.000Z"}, {"id": "1171547079925260289", "text": "Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum mau-car\u00e1ter, msm matando um ser desprez\u00edvel. R\u00e2nia matando ao menos teria todos os motivos. Camila mata depois de receber o suborno do sheik..#OrfaosDaTerra https://t.co/SjiEayoFZo", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67656004", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5299, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e2nia"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "sheik"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SjiEayoFZo", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1171547079925260289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjiEayoFZo", "media_key": "3_1171547055405314049"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171547079925260289"], "created_at": "2019-09-10T22:12:44.000Z"}, {"id": "1171506199465881600", "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "28191953", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z"}, {"id": "1171565141130797061", "text": "Un dia 3 de septiembre de 2017, mi primer pololo que me acompa\u00f1o de mis 20 a los 24, se ahorco en su casa, tenia 42 al morir. Aun manteniamos contacto para los cumplea\u00f1os, quedo siempre el cari\u00f1o y por eso quede muy triste mucho tiempo. Sigue...\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/C89gC8U2nR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60202545", "edit_history_tweet_ids": ["1171565141130797061"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/C89gC8U2nR", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolinaUrsula/status/1171565141130797061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C89gC8U2nR", "media_key": "3_1171565135313473537"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 276, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T23:24:30.000Z"}, {"id": "1171435495559069696", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"id": "1171551878959771654", "text": "Hoy (6pm) en #Conexi\u00f3n v\u00eda @RPPNoticias hablamos del D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Tambi\u00e9n viene el gran Pelo Madue\u00f1o \ud83c\udfb8 para hablarnos de su \u00faltimo disco. Cerramos con nuestro bloque de salud sexual. Gracias por seguirnos. \ud83d\udcfb\ud83c\udf99\ud83c\udfa7\ud83d\udce1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\n@atokito @Tartalora @Tatti_8 https://t.co/81gp5mVOA7", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "284350852", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 246, "end": 254, "username": "atokito", "id": "58217893"}, {"start": 255, "end": 265, "username": "Tartalora", "id": "60436459"}, {"start": 266, "end": 274, "username": "Tatti_8", "id": "121507317"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 70, "end": 95, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Pelo Madue\u00f1o"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/81gp5mVOA7", "expanded_url": "https://twitter.com/recisneros/status/1171551878959771654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81gp5mVOA7", "media_key": "3_1171551873540771845"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Conexi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171551878959771654"], "created_at": "2019-09-10T22:31:48.000Z"}, {"id": "1171501257531355138", "text": "Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017083317491941377", "edit_history_tweet_ids": ["1171501257531355138"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:10:39.000Z"}, {"id": "1171546225604222978", "text": "@ajrozza Oq ela tinha?? \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891976008462721024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171417306599165953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ajrozza", "id": "1860572545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171546225604222978"], "in_reply_to_user_id": "1860572545", "created_at": "2019-09-10T22:09:21.000Z"}, {"id": "1171551109963493377", "text": "Carta de un padre a su hija suicida. El dolor de los padres cuando pierden a un(a) hij@. #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/5oqRs4l46a", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017083317491941377", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 117, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/5oqRs4l46a", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/carta-de-un-padre-a-su-hija-suicida/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/car\u2026"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 118, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171551109963493377"], "created_at": "2019-09-10T22:28:45.000Z"}, {"id": "1171469434566742017", "text": "Si alguien conocido, alguno de tus amigos, familiares o incluso t\u00fa sufres depresi\u00f3n, angustia y comportamiento suicida. Quiz\u00e1 est\u00e9 tweet sea para ti.\n\nDependiendo de d\u00f3nde te encuentres, estos n\u00fameros son para ayudarte.\n\nNo est\u00e1s solo. #WorldSuicidePreventionDay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/axrJSNooHl", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165286800", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 261, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/axrJSNooHl", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkSanti97/status/1171469434566742017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axrJSNooHl", "media_key": "3_1171469413263933440"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 262, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171469434566742017"], "created_at": "2019-09-10T17:04:12.000Z"}, {"id": "1171561489213403138", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio En los \u00faltimos 45 a\u00f1os la conducta o el comportamiento suicida ha crecido en un 60 por ciento a nivel mundial; en M\u00e9xico va en aumento en poblaci\u00f3n joven y en adultos mayores. Aqu\u00ed algunos puntos importantes a considerar \ud83d\udc47https://t.co/NUyzszmUYH https://t.co/psQnFuA4tq", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "16676396", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/NUyzszmUYH", "expanded_url": "http://eluni.mx/iqgllrk8vc", "display_url": "eluni.mx/iqgllrk8vc"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/psQnFuA4tq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1171561489213403138/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/psQnFuA4tq", "media_key": "13_1171457364622360576"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171561489213403138"], "created_at": "2019-09-10T23:10:00.000Z"}, {"id": "1171530241426067456", "text": "hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, por isso resolvi escrever um texto com mitos e verdades sobre o tema. tamb\u00e9m escrevi o que falar e o que n\u00e3o falar para uma pessoa suicida. d\u00e1 uma lida! https://t.co/Wjn3KqDOpP #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1234383361", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 239, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Wjn3KqDOpP", "expanded_url": "https://pequenosdevaneios.com.br/como-combater-o-suicidio/", "display_url": "pequenosdevaneios.com.br/como-combater-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 240, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171530241426067456"], "created_at": "2019-09-10T21:05:50.000Z"}, {"id": "1171556593961299968", "text": "\u26a1 Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/zflHsd5svK #Salud https://t.co/vVd34aBxWu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112770875", "edit_history_tweet_ids": ["1171556593961299968"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zflHsd5svK", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo", "display_url": "yucatan.com.mx/salud/cada-40-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vVd34aBxWu", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1171556593961299968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVd34aBxWu", "media_key": "3_1171556591943864322"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 84, "tag": "Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:50:33.000Z"}, {"id": "1171541181815123968", "text": "\"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida. Te compartimos algunas se\u00f1ales para identificarlo\ud83d\udc47\ud83c\udffb Si necesitas orientaci\u00f3n llama a nuestra #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533\ud83d\udcf1 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/sjH71YByUA", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171186938193285121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171541181815123968"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sjH71YByUA", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171186938193285121", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 233, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 248, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:49:18.000Z"}, {"id": "1171427960877793280", "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75782659", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z"}, {"id": "1171053323023265792", "text": "Quem me conhece sabe que sou ABSOLUTAMENTE CONTRA o uso recreativo da maconha. Mas, em rela\u00e7\u00e3o ao uso para fins medicinais eu estou a ponderar e irei me expressar usando a opini\u00e3o do meu eleitorado. Meus guerreiros, o que voc\u00eas pensam a respeito?", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 1116, "like_count": 3320, "quote_count": 61}, "lang": "pt", "author_id": "1026636587298443265", "edit_history_tweet_ids": ["1171053323023265792"], "created_at": "2019-09-09T13:30:43.000Z"}, {"id": "1171225279328673797", "text": "gente me respondam rapidinho\n\nse fossem do elenco de ELITE, qual personagem vcs queriam ser?\n\nme: Rebeca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1087176980414558208", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "ELITE"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Rebeca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171225279328673797"], "created_at": "2019-09-10T00:54:01.000Z"}, {"id": "1171501343086743555", "text": "Alberto Garz\u00f3n advierte al PSOE: \"No van a encontrar fisuras en Unidas Podemos, y menos al borde de unas elecciones\" https://t.co/7yVF1PzRfH", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 38, "like_count": 556, "quote_count": 23}, "lang": "es", "author_id": "535707261", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Garz\u00f3n"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7158, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7yVF1PzRfH", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/MINUTO-POLITICO-PSOE-Unidas-Podemos_13_940835908_32420.html", "display_url": "eldiario.es/politica/MINUT\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/minuto-politico-psoe-unidas-podemos_6_1359240.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501343086743555"], "created_at": "2019-09-10T19:11:00.000Z"}, {"id": "1171552488320831488", "text": "\"A trav\u00e9s de esta relaci\u00f3n amorosa y suicida con los volcanes en Nicaragua fue que encontr\u00e9 el eje de la historia para mi libro\", @sabrinaduqueSD en conversaci\u00f3n con @JaimeAbello. #Expediciones #CulturaCiudadana", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51741655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550564586590211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 145, "username": "sabrinaduqueSD", "id": "35889504"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "JaimeAbello", "id": "18786579"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "Expediciones"}, {"start": 194, "end": 211, "tag": "CulturaCiudadana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171552488320831488"], "in_reply_to_user_id": "51741655", "created_at": "2019-09-10T22:34:14.000Z"}, {"id": "1171439018598207488", "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31427142", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z"}, {"id": "1171565320034762754", "text": "@irinac_1 Gracias \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd73", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391542667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171540353700302849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171565320034762754"], "in_reply_to_user_id": "1007045309183164417", "created_at": "2019-09-10T23:25:13.000Z"}, {"id": "1170858065698185217", "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "1043931221796040705", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z"}, {"id": "1171462915632713734", "text": "3- NO dar sermones insistiendo acerca de las razones para vivir (hijos, trabajo, etc.) ya que NO sabes la raz\u00f3n por la cual el individuo desea quitarse la vida, por lo que podr\u00edas reforzar la idea suicida sin saberlo. 4- NO minimizar la situaci\u00f3n que est\u00e1 viviendo la persona", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462645762772992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171462915632713734"], "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "created_at": "2019-09-10T16:38:18.000Z"}, {"id": "1171463143584747525", "text": "5- NO entrar en p\u00e1nico ni mostrarse espantado, ya que esto solo colocar\u00e1 distancia entre los dos.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffcAHORA, estas son las cosas que S\u00cd!! debemos hacer ante una situaci\u00f3n suicida: \n1- Valorar la situaci\u00f3n de forma seria, ya que lo es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462915632713734"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171463143584747525"], "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "created_at": "2019-09-10T16:39:12.000Z"}, {"id": "1171447756327542784", "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "69934541", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z"}, {"id": "1171462122468827139", "text": "La conducta suicida puede ser una respuesta a una crisis de la vida diaria (como las p\u00e9rdidas, rupturas, la sobrecarga emocional, conflictos sociales como el bullying o problemas familiares, etc.), o una crisis psicopatol\u00f3gica (como un trastorno de personalidad, etc.)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171460873187016710"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171462122468827139"], "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "created_at": "2019-09-10T16:35:09.000Z"}, {"id": "1171462645762772992", "text": "Ahora bien, si alguien les manifiesta pensamientos suicidas, o se encuentran con una situaci\u00f3n suicida, estas son cosas que NUNCA\ud83d\udc4e\ud83c\udffc deben hacer:\n1- NO juzgar, ni de manera verbal o gestual. 2- NO personalizar la situaci\u00f3n (no insertar tus propias opiniones)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168619407804944385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171462122468827139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171462645762772992"], "in_reply_to_user_id": "1168619407804944385", "created_at": "2019-09-10T16:37:14.000Z"}, {"id": "1171407137924423681", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "950455831836942336", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z"}, {"id": "1171448099241254918", "text": "El n\u00famero es 55 5533 5533.\nAparte es muy f\u00e1cil de recordar. \nPueden enviar WA o realizar una llamada, en caso de que tengan alg\u00fan pensamiento que llegue a incomodarles, ya sea ideaci\u00f3n suicida, ansiedad, o solamente quieran platicar con alguien.\n\nEs gratis. :)", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95282081", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "WA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171448099241254918"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.05910837, 19.44953918]}, "place_id": "6f1840cee437e17a"}, "created_at": "2019-09-10T15:39:25.000Z"}, {"id": "1171562015476846593", "text": "Hacer cambiar de opini\u00f3n a una mujer es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453395344", "edit_history_tweet_ids": ["1171562015476846593"], "geo": {"place_id": "002e24c6736f069d"}, "created_at": "2019-09-10T23:12:05.000Z"}, {"id": "1171563566165573634", "text": "vcs tamb\u00e9m tem soulmate pra combinar pack e comemorar o anivers\u00e1rio do namjoon? pq eu sim https://t.co/3FXc51DBjo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1472395321", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "namjoon"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3FXc51DBjo", "expanded_url": "https://twitter.com/bigtanee/status/1171563566165573634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3FXc51DBjo", "media_key": "3_1171563543491227651"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3FXc51DBjo", "expanded_url": "https://twitter.com/bigtanee/status/1171563566165573634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3FXc51DBjo", "media_key": "3_1171563557626007552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563566165573634"], "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "created_at": "2019-09-10T23:18:15.000Z"}, {"id": "1170841347298906112", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 maduro puede generar un enfrentamiento b\u00e9lico con Colombia, y a maduro no le importar\u00e1n los muertos de ning\u00fan lado. Pero los mmamertos Colombianos dir\u00e1n que es culpa del Gob y de Uribe . https://t.co/lUDGBfhLQI", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465306272", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6073, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lUDGBfhLQI", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170841347298906112"], "created_at": "2019-09-08T23:28:25.000Z"}, {"id": "1171563245372657669", "text": "@BmHorrana Faltou pouco poreeem !! Ele parou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "735420281641111552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562112499507202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BmHorrana", "id": "2328899667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563245372657669"], "in_reply_to_user_id": "2328899667", "created_at": "2019-09-10T23:16:58.000Z"}, {"id": "1171557519342350337", "text": "El suicida es un cobarde (o un valiente).\n\nEl suicidio no tiene nada que ver con la cobard\u00eda o la valent\u00eda, sino con el sufrimiento y la desesperanza. M\u00e1s que juzgar estas conductas hay que ayudar a prevenirlas.\n#Suicidioprevenible #hablemosdesuicidio #salud #saludmental", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "831316723", "edit_history_tweet_ids": ["1171557519342350337"], "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "created_at": "2019-09-10T22:54:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 231, "tag": "Suicidioprevenible"}, {"start": 232, "end": 251, "tag": "hablemosdesuicidio"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "salud"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "saludmental"}]}}, {"id": "1171563363798847489", "text": "o que me deixa confort\u00e1vel \u00e9 saber que quando a abelha me pica ela morre logo em seguida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056757518406422530", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7365, "type": "Person", "normalized_text": "abelha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171563363798847489"], "created_at": "2019-09-10T23:17:27.000Z"}], "places": [{"full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal", "id": "90a5d505052f7bae"}, {"full_name": "Winchester, England", "id": "28efe4bb73fff781"}, {"full_name": "San Lorenzo, Argentina", "id": "00b62c7d4e24b866"}, {"full_name": "S\u00e3o Bento do Una, Brasil", "id": "89f393d9db6375a9"}, {"full_name": "Itaja\u00ed, Brasil", "id": "4fb3602884c3ec05"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "42242757", "value": "42242757", "detail": "User has been suspended: [42242757].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171573106873380866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171573106873380866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171573106873380866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171566803190984704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171566803190984704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171566803190984704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171555178379710464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171555178379710464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171555178379710464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171565227688779777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171565227688779777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171565227688779777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "620576082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [620576082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "620576082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171559392656928768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171559392656928768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171559392656928768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171576655019675648", "oldest_id": "1171563331599196160", "result_count": 491, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys4rgyfsw8c2nt58vf0ho12zct"}}