{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163382395124506624", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "3131274315", "created_at": "2019-08-19T09:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163382395124506624"]}, {"id": "1163382237376733184", "text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}], "author_id": "303097370", "created_at": "2019-08-19T09:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163382237376733184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163381985533972480", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2920268823", "created_at": "2019-08-19T09:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381985533972480"]}, {"in_reply_to_user_id": "119492170", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8b68rRirW2", "expanded_url": "https://twitter.com/Master_Pifias/status/1163381878172344320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8b68rRirW2", "media_key": "16_1163381868689010688"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "pifia_rol", "id": "1031273939522207744"}]}, "id": "1163381878172344320", "text": "@NdotHam @pifia_rol Y la misi\u00f3n suicida a la que le mandaron estos desgraciados... \ud83d\ude05 https://t.co/8b68rRirW2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163381384586637312"}], "author_id": "1006864819", "created_at": "2019-08-19T09:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381878172344320"]}, {"id": "1163381835507916800", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "498913971", "created_at": "2019-08-19T09:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381835507916800"]}, {"id": "1163381737004703744", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "170094633", "created_at": "2019-08-19T09:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381737004703744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1163381694491238400", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-19T09:26:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381694491238400"]}, {"in_reply_to_user_id": "707022920", "id": "1163381569828073472", "text": "@pbecchi sarebbe un patto suicida a breve o medio termine vista la qualit\u00e0 degli attori in campo.pu\u00f2 darsi che i 5s lo adoperino come minaccia per mantenere posizioni di forza nel governo?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163377264605761537"}], "author_id": "765882509708128256", "created_at": "2019-08-19T09:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381569828073472"]}, {"id": "1163381543240425472", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "1421067836", "created_at": "2019-08-19T09:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381543240425472"]}, {"in_reply_to_user_id": "536633948", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/scqnuDHVJy", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/1163381259302768645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scqnuDHVJy", "media_key": "3_1163381251434266624"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/scqnuDHVJy", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/1163381259302768645/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scqnuDHVJy", "media_key": "3_1163381251463614464"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5407, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumukis"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Bad Papayas"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5657, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta 9"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Manteca Frita"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "Revolution"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.7477, "type": "Other", "normalized_text": "Hot Machine 2.0"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "Pistolas"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Rosas"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "Psicotr\u00f3picos"}]}, "id": "1163381259302768645", "text": "Son nueve los equipos inscritos: Pumukis, Escuadr\u00f3n Suicida, Bad Papayas, Delta 9, Manteca Frita, Revolution, Hot Machine 2.0, Pistolas y Rosas y Psicotr\u00f3picos. Competir\u00e1n durante cuatro d\u00edas en pruebas por diferentes puntos de la ciudad. https://t.co/scqnuDHVJy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163378204888969216"}], "author_id": "536633948", "created_at": "2019-08-19T09:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381259302768645"]}, {"id": "1163381088418443264", "text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}], "author_id": "2891031959", "created_at": "2019-08-19T09:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381088418443264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/CT76u1hhza", "expanded_url": "http://arabalears.cat/_888756da?s=t", "display_url": "arabalears.cat/_888756da?s=t"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 94, "username": "arabalears", "id": "194178895"}]}, "id": "1163381060815720448", "text": "Una persona se su\u00efcida cada quatre dies  a les Balears https://t.co/CT76u1hhza v\u00eda @ARAbalears", "lang": "ca", "author_id": "927513300933533703", "created_at": "2019-08-19T09:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381060815720448"]}, {"id": "1163381051324080128", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "author_id": "909478322324803584", "created_at": "2019-08-19T09:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381051324080128"]}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1163381024979636225", "text": "@CarlosBolsonaro @OGloboPolitica Continuar fazendo a coisa certa e paci\u00eancia s\u00e3o as armas do presidente para vencer essa guerra. Esse pessoal est\u00e1 em miss\u00e3o suicida . V\u00e3o se matar sozinhos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163227300634255361"}], "author_id": "1081900455679135744", "created_at": "2019-08-19T09:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381024979636225"]}, {"id": "1163380852623138816", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "208431103", "created_at": "2019-08-19T09:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380852623138816"]}, {"id": "1163380715976830976", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "462125513", "created_at": "2019-08-19T09:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380715976830976"]}, {"id": "1163380698176208896", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1476972132", "created_at": "2019-08-19T09:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380698176208896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163380679087984640", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "811055161812586497", "created_at": "2019-08-19T09:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380679087984640"]}, {"id": "1163380581478129665", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "815621094770143234", "created_at": "2019-08-19T09:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380581478129665"]}, {"id": "1163380522334261248", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "841738393809764354", "created_at": "2019-08-19T09:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380522334261248"]}, {"id": "1163380481930539008", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1689634327", "created_at": "2019-08-19T09:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380481930539008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163380244251910144", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "328120028", "created_at": "2019-08-19T09:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380244251910144"]}, {"id": "1163380235544539137", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "473402284", "created_at": "2019-08-19T09:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380235544539137"]}, {"in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1163380160525156352", "text": "@VEJA @nonatoviegas Que mat\u00e9ria idiota! Realmente se voc\u00ea vasculhar a vida de todos, a minha, a dela e de sua m\u00e3e vai chegar na conclus\u00e3o que somos filhos do Caim que matou Abel ! A escolha de parentes n\u00e3o \u00e9 opcional.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 19, "username": "nonatoviegas", "id": "52528241"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162337599744290817"}], "author_id": "1117243449990889472", "created_at": "2019-08-19T09:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380160525156352"]}, {"id": "1163380075557007360", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "4194486645", "created_at": "2019-08-19T09:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380075557007360"]}, {"id": "1163380051544592391", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2418306507", "created_at": "2019-08-19T09:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163380051544592391"]}, {"id": "1163379785915076609", "text": "n\u00e3o sei se tenho for\u00e7a pra ver o comeback do the boyz o everglow me matou primeiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5061, "type": "Organization", "normalized_text": "the boyz"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6401, "type": "Organization", "normalized_text": "everglow"}]}, "author_id": "825037384899244033", "created_at": "2019-08-19T09:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163379785915076609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163379580654235649", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "909440950166048769", "created_at": "2019-08-19T09:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163379580654235649"]}, {"id": "1163379373681987585", "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "author_id": "149182781", "created_at": "2019-08-19T09:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163379373681987585"]}, {"id": "1163379365230645248", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "3125334058", "created_at": "2019-08-19T09:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163379365230645248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/02MHPJxwrG", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/militare_battipaglia_eroe_perugia-4683220.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/milita\u2026"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}]}, "id": "1163379354971324416", "text": "Militare salernitano eroe a Perugia:\nsalva giovane aspirante suicida https://t.co/02MHPJxwrG @mattinodinapoli", "lang": "it", "author_id": "1134929961410859009", "created_at": "2019-08-19T09:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163379354971324416"]}, {"id": "1163379162624798720", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2263627294", "created_at": "2019-08-19T09:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163379162624798720"]}, {"id": "1163379024485376003", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "55425045", "created_at": "2019-08-19T09:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163379024485376003"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cXr3KONgHf", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/militare_battipaglia_eroe_perugia-4683220.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/milita\u2026"}]}, "id": "1163378866783707136", "text": "Militare salernitano eroe a Perugia: \nsalva giovane aspirante suicida https://t.co/cXr3KONgHf", "lang": "it", "author_id": "82886693", "created_at": "2019-08-19T09:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378866783707136"]}, {"id": "1163378817827844096", "text": "RT @ImagenTVMex: Identifican al agresor del periodista del pasado viernes durante una marcha en la #CDMX.\n63 muertos y 182 heridos es el sa\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8557, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163268923980013569"}], "author_id": "1113025634865963008", "created_at": "2019-08-19T09:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378817827844096"]}, {"id": "1163378684981653505", "text": "RT @17jordani: QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "17jordani", "id": "353903008"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163377933412708352"}], "author_id": "345954431", "created_at": "2019-08-19T09:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378684981653505"]}, {"id": "1163378676098117633", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "301676209", "created_at": "2019-08-19T09:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378676098117633"]}, {"id": "1163378517519851521", "text": "RT @IriaRodrguez: @FEARP_Oficial la violencia psiqui\u00e1trica hace que las personas no se atrevan a pedir ayuda; este v\u00eddeo simplifica mucho l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IriaRodrguez", "id": "88474690"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "FEARP_Oficial", "id": "1117074635772825600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163371574659076096"}], "author_id": "136646618", "created_at": "2019-08-19T09:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378517519851521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163378434833375232", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1148752041034039298", "created_at": "2019-08-19T09:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378434833375232"]}, {"id": "1163378287424495616", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "377541658", "created_at": "2019-08-19T09:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378287424495616"]}, {"id": "1163378214493937665", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "4846809358", "created_at": "2019-08-19T09:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378214493937665"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096388929", "id": "1163378045337686016", "text": "@EugeMuratore Buen d\u00eda *6am* *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EugeMuratore", "id": "1096388929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163265219734495233"}], "author_id": "537766687", "created_at": "2019-08-19T09:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378045337686016"]}, {"id": "1163378016942206976", "text": "RT @GiovanniGiuber1: @ArdinghiLuca Se gli Italiani hanno un minimo di memoria e di spirito di conservazione chiunque si presenti con Prodi\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiovanniGiuber1", "id": "720349689808293888"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ArdinghiLuca", "id": "1143963534801408015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163376346543906817"}], "author_id": "1217992189", "created_at": "2019-08-19T09:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378016942206976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uvx4hf3OYA", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "FelizSemana"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 249, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163377933412708352", "text": "QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul \n#FelizLunes\n#FelizSemana\nhttps://t.co/uvx4hf3OYA v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "author_id": "353903008", "created_at": "2019-08-19T09:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377933412708352"]}, {"id": "1163377854089969664", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1693478581", "created_at": "2019-08-19T09:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377854089969664"]}, {"id": "1163377769784446977", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "56353724", "created_at": "2019-08-19T09:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377769784446977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163377699555086336", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "811211724611350528", "created_at": "2019-08-19T09:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377699555086336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163377677245603840", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1033344554680950784", "created_at": "2019-08-19T09:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377677245603840"]}, {"id": "1163377649584156672", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "1061259872514293762", "created_at": "2019-08-19T09:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377649584156672"]}, {"id": "1163377519040565249", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1085192757956603911", "created_at": "2019-08-19T09:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377519040565249"]}, {"id": "1163377464107835397", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "715938744860340224", "created_at": "2019-08-19T09:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377464107835397"]}, {"id": "1163377447095668738", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1159503292847874049", "created_at": "2019-08-19T09:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377447095668738"]}, {"id": "1163377369014558720", "text": "RT @elmundoes: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163060297608966146"}], "author_id": "28096651", "created_at": "2019-08-19T09:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377369014558720"]}, {"id": "1163377143079944193", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "356739331", "created_at": "2019-08-19T09:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377143079944193"]}, {"id": "1163377072074629120", "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "author_id": "188526972", "created_at": "2019-08-19T09:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377072074629120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163377066366124033", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "67180139", "created_at": "2019-08-19T09:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377066366124033"]}, {"id": "1163377038952189953", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "2450239872", "created_at": "2019-08-19T09:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377038952189953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163377015610892288", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "846420105802199040", "created_at": "2019-08-19T09:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377015610892288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163376967779082240", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1088626929434005504", "created_at": "2019-08-19T09:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376967779082240"]}, {"id": "1163376889744019458", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "62281997", "created_at": "2019-08-19T09:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376889744019458"]}, {"id": "1163376659220836352", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "922186054987337730", "created_at": "2019-08-19T09:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376659220836352"]}, {"id": "1163376406572732416", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "135168446", "created_at": "2019-08-19T09:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376406572732416"]}, {"id": "1163376381448900608", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "367774193", "created_at": "2019-08-19T09:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376381448900608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163376361383301120", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1062161926271258624", "created_at": "2019-08-19T09:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376361383301120"]}, {"in_reply_to_user_id": "1143963534801408015", "id": "1163376346543906817", "text": "@ArdinghiLuca Se gli Italiani hanno un minimo di memoria e di spirito di conservazione chiunque si presenti con Prodi sarebbe un suicida. L 'uomo del giorno di lavoro in meno guadagnando di pi\u00f9 non pu\u00f2 tornare a prenderci per i fondelli!", "geo": {"place_id": "9df3d1b39e7c078d"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArdinghiLuca", "id": "1143963534801408015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178521717551105"}], "author_id": "720349689808293888", "created_at": "2019-08-19T09:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376346543906817"]}, {"id": "1163376072697765888", "text": "o gajo enforcou se dentro da barraca", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "author_id": "2729269177", "created_at": "2019-08-19T09:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376072697765888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163376053135585281", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "3292404917", "created_at": "2019-08-19T09:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376053135585281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "id": "1163375948739334144", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "author_id": "1066314873271922688", "created_at": "2019-08-19T09:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375948739334144"]}, {"id": "1163375897363320832", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "1083673700883484672", "created_at": "2019-08-19T09:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375897363320832"]}, {"id": "1163375808137879558", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "731078251", "created_at": "2019-08-19T09:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375808137879558"]}, {"id": "1163375762235412481", "text": "RT @Rosy87234986: @amozzac L'ho gi\u00e0 scritto:la Trenta non ha il dono della simpatia!\nUna delle conseguenze della MOZIONE SUICIDA E ITALICID\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "amozzac", "id": "416477780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163364125411614720"}], "author_id": "3103748006", "created_at": "2019-08-19T09:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375762235412481"]}, {"id": "1163375735798665217", "text": "eu acho q posso estar no meu auge de felicidade q as musicas tristes de suicida nao vao sair de mim hsuqhsuaussksk", "lang": "pt", "author_id": "3119828842", "created_at": "2019-08-19T09:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375735798665217"]}, {"id": "1163375733726691328", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "978362115865137152", "created_at": "2019-08-19T09:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375733726691328"]}, {"id": "1163375614402932736", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "56865449", "created_at": "2019-08-19T09:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375614402932736"]}, {"id": "1163375599991382016", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "56613750", "created_at": "2019-08-19T09:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375599991382016"]}, {"id": "1163375587072905217", "text": "RT @EdicionesLaPalm: Jos\u00e9 Luis Correa volver\u00e1 al Festival Hispanoamericano de Escritores (@HEscritores) en su segunda edici\u00f3n.\n\nSu \u00faltimo l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EdicionesLaPalm", "id": "1398357229"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "HEscritores", "id": "1007568200190578690"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Correa"}, {"start": 49, "end": 87, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Hispanoamericano de Escritores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163370226559459328"}], "author_id": "241148334", "created_at": "2019-08-19T09:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375587072905217"]}, {"id": "1163375506294747136", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "2641493758", "created_at": "2019-08-19T09:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375506294747136"]}, {"id": "1163375387650531329", "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "author_id": "870790090649464832", "created_at": "2019-08-19T09:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375387650531329"]}, {"id": "1163375185489276928", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "1476972132", "created_at": "2019-08-19T09:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375185489276928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/X99lPgbWlQ", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4004, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1163375178354757632", "text": "Aunque la firma de un acuerdo de paz entre los talibanes y EE.UU. est\u00e1 pr\u00f3ximo en Afganist\u00e1n, el terrorismo sigue golpeando con dureza a este Estado fallido https://t.co/X99lPgbWlQ", "lang": "es", "author_id": "35222675", "created_at": "2019-08-19T09:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375178354757632"]}, {"id": "1163375166862299137", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "980057342694907904", "created_at": "2019-08-19T09:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375166862299137"]}, {"id": "1163375114018349057", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "434309073", "created_at": "2019-08-19T09:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375114018349057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/kuSHTB4Mbm", "expanded_url": "https://shar.es/aXsQJy", "display_url": "shar.es/aXsQJy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4216, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o"}]}, "id": "1163375098105094144", "text": "Regi\u00e3o: Mulher que matou companheiro o conheceu pelas redes sociais e se mudou h\u00e1 15 dias https://t.co/kuSHTB4Mbm", "lang": "pt", "author_id": "206380479", "created_at": "2019-08-19T09:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375098105094144"]}, {"id": "1163375030866186240", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "833755081413648385", "created_at": "2019-08-19T08:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163375030866186240"]}, {"id": "1163374929556979713", "text": "RT @GabyPac54589881: Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163161547008593923"}], "author_id": "809525660679020545", "created_at": "2019-08-19T08:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374929556979713"]}, {"id": "1163374583254269952", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "960596292828385280", "created_at": "2019-08-19T08:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374583254269952"]}, {"in_reply_to_user_id": "1096526119224918016", "id": "1163374482242899968", "text": "@FootballMarket3 Azz come fai a non conoscerli? Kurt Cobain, leader dei Nirvana morto suicida, lei Courtney Love sua moglie ex leader delle Hole", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FootballMarket3", "id": "1096526119224918016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163358927762984961"}], "author_id": "982986434", "created_at": "2019-08-19T08:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374482242899968"]}, {"id": "1163374360352165888", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "554622861", "created_at": "2019-08-19T08:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374360352165888"]}, {"id": "1163374258401288192", "text": "Naldoni quase se matou na linha amarela kkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Naldoni"}]}, "author_id": "3291820744", "created_at": "2019-08-19T08:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374258401288192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163374177996410881", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1158058585269710849", "created_at": "2019-08-19T08:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374177996410881"]}, {"id": "1163374091287576576", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "257332880", "created_at": "2019-08-19T08:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163374091287576576"]}, {"id": "1163373721178058752", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "2864916911", "created_at": "2019-08-19T08:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163373721178058752"]}, {"id": "1163373485021892608", "text": "RT @albertronrr: Que barbarie... normal que haya movimientos\nMigratorios. Pero los pa\u00edses del primer mundo nos preocupamos cuando se mueven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertronrr", "id": "318661503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163234915825192961"}], "author_id": "154874254", "created_at": "2019-08-19T08:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163373485021892608"]}, {"in_reply_to_user_id": "835240102540492801", "id": "1163373216200634369", "text": "@RossEleven @Capezzone @Giadaforevah Quello che vogliamo non conta nulla, grazie ad una folle\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA,\ndi cui dobbiamo chiedere conto a\nSALVINI.\nNon ha uno straccio di consigliere che gli facesse notare l'assurdit\u00e0 della sua scelta?", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossEleven", "id": "835240102540492801"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Giadaforevah", "id": "2786299669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163368923137552384"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-19T08:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163373216200634369"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155617443869593600", "id": "1163373029247848448", "text": "@ComandoAnticav1 @fernadoalva @geneva_11 @patriciagamarra ...y le sac\u00f3 la mierda al pa\u00eds y como todo rosquete aprista huy\u00f3 por los techos...en el segundo gbno. Repite el plato y se suicida...VRA\u00daL HDLT fue un homosexual misio cuyo monta era el suicida...UN ASCO DE PARTIDO...!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComandoAnticav1", "id": "1155617443869593600"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "fernadoalva", "id": "875687422503342082"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "geneva_11", "id": "264545401"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.3301, "type": "Other", "normalized_text": "HDLT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163272474731188224"}], "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-08-19T08:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163373029247848448"]}, {"id": "1163372910901452800", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "710550228", "created_at": "2019-08-19T08:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372910901452800"]}, {"id": "1163372881339981824", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1085099588950941697", "created_at": "2019-08-19T08:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372881339981824"]}, {"id": "1163372666717450240", "text": "RT @antoniocendanf1: No fue capaz de soportar la p\u00e9rdida de la patria potestad y mat\u00f3 a su hija de tan solo cinco a\u00f1itos. https://t.co/cwSI\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163175302761201664"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-19T08:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372666717450240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163372508160188416", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "822932255773433857", "created_at": "2019-08-19T08:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372508160188416"]}, {"id": "1163372172469035009", "text": "RT @llmhurtado: El Estado Isl\u00e1mico en Joras\u00e1n - regi\u00f3n hist\u00f3rica que comprende Ir\u00e1n y Afganist\u00e1n - ha reivindicado la matanza en una boda,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "llmhurtado", "id": "381499746"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.417, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Joras\u00e1n"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163070687231250432"}], "author_id": "249171169", "created_at": "2019-08-19T08:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372172469035009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163372169377779715", "text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284450672828417"}], "author_id": "2548895912", "created_at": "2019-08-19T08:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372169377779715"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163372161341558784", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1083801218462429189", "created_at": "2019-08-19T08:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372161341558784"]}, {"in_reply_to_user_id": "22760457", "id": "1163372149291270144", "text": "@yolandacmorin No logro escucharla bien, est\u00e1 claro que est\u00e1 en malas condiciones. Pero entiendo bien s\u00ed pienso que el le dijo algo y ella reaccion\u00f3 as\u00ed? \nOccidente suicida, excelente frase.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 163, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "155666355", "created_at": "2019-08-19T08:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372149291270144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163372123630514176", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "106730286", "created_at": "2019-08-19T08:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163372123630514176"]}, {"id": "1163371952154824704", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3028242375", "created_at": "2019-08-19T08:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371952154824704"]}, {"in_reply_to_user_id": "1117074635772825600", "id": "1163371574659076096", "text": "@FEARP_Oficial la violencia psiqui\u00e1trica hace que las personas no se atrevan a pedir ayuda; este v\u00eddeo simplifica mucho las razones que llevan a las personas a quitrse la vida q son m\u00faltiples; hay gente q se suicida como consecuencia psicof\u00e1rmacos o/y trs haber sido ingresada involuntarimente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FEARP_Oficial", "id": "1117074635772825600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162616790012313600"}], "author_id": "88474690", "created_at": "2019-08-19T08:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371574659076096"]}, {"id": "1163371550885765120", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "author_id": "550411087", "created_at": "2019-08-19T08:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371550885765120"]}, {"id": "1163371480765349888", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "1145960410186756096", "created_at": "2019-08-19T08:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371480765349888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163371453519212544", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "928571673779081217", "created_at": "2019-08-19T08:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371453519212544"]}, {"id": "1163371316424171525", "text": "RT @Carloxconxx: Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163341693174853633"}], "author_id": "2287129771", "created_at": "2019-08-19T08:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371316424171525"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163371239597137920", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "956000737418534912", "created_at": "2019-08-19T08:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371239597137920"]}, {"id": "1163371144445083649", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "186166510", "created_at": "2019-08-19T08:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371144445083649"]}, {"id": "1163371095661170688", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "2772844548", "created_at": "2019-08-19T08:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371095661170688"]}, {"id": "1163370844070060032", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "3161080799", "created_at": "2019-08-19T08:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370844070060032"]}, {"id": "1163370834918027264", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "author_id": "3142148369", "created_at": "2019-08-19T08:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370834918027264"]}, {"id": "1163370827473018881", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "180742256", "created_at": "2019-08-19T08:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370827473018881"]}, {"id": "1163370707482492928", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1137752396782874625", "created_at": "2019-08-19T08:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370707482492928"]}, {"id": "1163370666390970368", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "269032621", "created_at": "2019-08-19T08:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370666390970368"]}, {"id": "1163370297757720577", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "author_id": "1476391387", "created_at": "2019-08-19T08:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370297757720577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/vhMfhBeOCz", "expanded_url": "https://hispanoamericanodeescritores.com/participantes/jose-luis-correa/", "display_url": "hispanoamericanodeescritores.com/participantes/\u2026"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GZvGEGNLaS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdicionesLaPalm/status/1163370226559459328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZvGEGNLaS", "media_key": "3_1163370220335116289"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GZvGEGNLaS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdicionesLaPalm/status/1163370226559459328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZvGEGNLaS", "media_key": "3_1163370220364410880"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 220, "tag": "FHE2019"}, {"start": 221, "end": 252, "tag": "HispanoamericanoEscritores2019"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "HEscritores", "id": "1007568200190578690"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Correa"}, {"start": 28, "end": 66, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Hispanoamericano de Escritores"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Ediciones La Palma"}, {"start": 151, "end": 179, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Escena de terraza con suicida"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "FHE2019"}]}, "id": "1163370226559459328", "text": "Jos\u00e9 Luis Correa volver\u00e1 al Festival Hispanoamericano de Escritores (@HEscritores) en su segunda edici\u00f3n.\n\nSu \u00faltimo libro con Ediciones La Palma fue 'Escena de terraza con suicida'. \n\n\ud83d\udcd6 https://t.co/vhMfhBeOCz\n\n#FHE2019 #HispanoamericanoEscritores2019 https://t.co/GZvGEGNLaS", "lang": "es", "author_id": "1398357229", "created_at": "2019-08-19T08:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370226559459328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6WeKcTsoVp", "expanded_url": "https://buff.ly/2z48vCh", "display_url": "buff.ly/2z48vCh"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Hjhr53lkQV", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1163314691025833985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hjhr53lkQV", "media_key": "3_1163314689704648704"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163369732973768704", "text": "RT @TReporta: Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/6WeKcTsoVp https://t.co/Hjhr53lkQV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163314691025833985"}], "author_id": "1658741762", "created_at": "2019-08-19T08:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369732973768704"]}, {"id": "1163369696835624961", "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "author_id": "193941450", "created_at": "2019-08-19T08:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369696835624961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163369423803224064", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1046725042971836417", "created_at": "2019-08-19T08:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369423803224064"]}, {"in_reply_to_user_id": "4572998716", "id": "1163369423224356864", "text": "@AntonioSocci1 \u00c8 talmente FOLLE la\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA,\nche vorrei sapere chi \u00e8 il\nCONSIGLIERE FRAUDOLENTO\ndi Salvini.\nEra in una pisizione di assoluto privilegio;\nPERCH\u00c9 sfiduciare il PROPRIO GOVERNO\u2049\ufe0f\nNON SAPEVA che l' ALLEATO 5*ha un 33%in Parlamento\u2049\ufe0f\nVERDINI nulla gli ha spiegato\u2049\ufe0f", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163357159779897344"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-19T08:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369423224356864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4k8uidet8I", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/multimedia/videos/internacional/2019-08-18-181688-atentado-suicida-deja-menos-fallecidos-kabul.html", "display_url": "levante-emv.com/multimedia/vid\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163369391544852480", "text": "Un atentado suicida deja al menos 63 fallecidos en Kabul https://t.co/4k8uidet8I", "lang": "es", "author_id": "854816118", "created_at": "2019-08-19T08:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369391544852480"]}, {"id": "1163369303762190337", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "279736147", "created_at": "2019-08-19T08:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369303762190337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163369254621724672", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "811077841366421504", "created_at": "2019-08-19T08:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369254621724672"]}, {"id": "1163369077253038080", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "301083370", "created_at": "2019-08-19T08:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163369077253038080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163368892921733120", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1240162615", "created_at": "2019-08-19T08:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163368892921733120"]}, {"id": "1163368550297427969", "text": "RT @pieroomega: @RiccardoFortin @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo Mi auguro che non si faccia un accordo suicida con i #PDioti.\nIo la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "PDioti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pieroomega", "id": "253550542"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163166746016198657"}], "author_id": "1557557558", "created_at": "2019-08-19T08:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163368550297427969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lwt0haDrxD", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 126, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163368454323224576", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/lwt0haDrxD a trav\u00e9s de @elpais_inter", "lang": "es", "author_id": "3052759666", "created_at": "2019-08-19T08:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163368454323224576"]}, {"id": "1163368419854565383", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "747802371393228800", "created_at": "2019-08-19T08:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163368419854565383"]}, {"id": "1163368405669416960", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "875010501478162432", "created_at": "2019-08-19T08:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163368405669416960"]}, {"id": "1163368362271006725", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1074072285005402112", "created_at": "2019-08-19T08:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163368362271006725"]}, {"id": "1163367739714674688", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "2533809750", "created_at": "2019-08-19T08:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163367739714674688"]}, {"id": "1163367676913340416", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2299547737", "created_at": "2019-08-19T08:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163367676913340416"]}, {"in_reply_to_user_id": "4572998716", "id": "1163367577864851456", "text": "@AntonioSocci1 \"Si pu\u00f2 essere pro o contro Salvini..\"\nNo, proprio chi \u00e8 pro Salvini deve chiedergli conto di una scelta cos\u00ec avventata di tempi e modi di una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA che - ha tradito gli elettori\n-ha RESUSCITATO\nRENZI\nPD\nSINISTRA TUTTA\ne, ahim\u00e9,BERLUSCONI\ud83d\ude2a\nUNA VERA FOLLIA", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163357159779897344"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-19T08:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163367577864851456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/TqKVogOQKx", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1163362472398675968", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}, "id": "1163367516980334592", "text": "Nuestra triste y suicida realidad. No se ayuda de forma prioritaria a las familias, ni se incentivala natalidad. Pero para menas, chiringuitos, televisiones auton\u00f3micas y basura  ideologica si hay dinero. https://t.co/TqKVogOQKx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163362472398675968"}], "author_id": "1065026424539623425", "created_at": "2019-08-19T08:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163367516980334592"]}, {"id": "1163367236788248576", "text": "RT @pieroomega: @RiccardoFortin @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo Mi auguro che non si faccia un accordo suicida con i #PDioti.\nIo la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "PDioti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pieroomega", "id": "253550542"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163166746016198657"}], "author_id": "832999521739214848", "created_at": "2019-08-19T08:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163367236788248576"]}, {"id": "1163367002481844225", "text": "RT @fdomiri: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fdomiri", "id": "16541180"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065855036600321"}], "author_id": "472801240", "created_at": "2019-08-19T08:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163367002481844225"]}, {"id": "1163366914409881601", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "4088585769", "created_at": "2019-08-19T08:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163366914409881601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163366871862788096", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "962853882874474496", "created_at": "2019-08-19T08:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163366871862788096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163366836542562304", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "3002245925", "created_at": "2019-08-19T08:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163366836542562304"]}, {"id": "1163365975972089857", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "990405472682430464", "created_at": "2019-08-19T08:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365975972089857"]}, {"in_reply_to_user_id": "1058633280763895808", "id": "1163365907118403584", "text": "\"Segunda Guerra Mundial, 1944: o esquadr\u00e3o de bombardeiros Mosquito \u00e9 enviado em miss\u00e3o suicida para destruir inexpugn\u00e1vel f\u00e1brica de muni\u00e7\u00f5es alem\u00e3. \"\nCom c\u00f3pia para: @SF_Moro, @jairbolsonaro, @CarlosBolsonaro, @opropriolavo, @OlavoOpressor, @tarcisiogdf e @DamaresAlves", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 176, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 212, "end": 225, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}, {"start": 227, "end": 241, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}, {"start": 258, "end": 271, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.2917, "type": "Other", "normalized_text": "Mosquito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163365892232757248"}], "author_id": "1058633280763895808", "created_at": "2019-08-19T08:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365907118403584"]}, {"id": "1163365551978295296", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "1123328942562213894", "created_at": "2019-08-19T08:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365551978295296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163365503454326784", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "778038221318057984", "created_at": "2019-08-19T08:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365503454326784"]}, {"id": "1163365344356048896", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1176674425", "created_at": "2019-08-19T08:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365344356048896"]}, {"id": "1163365341902360578", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}], "author_id": "111510913", "created_at": "2019-08-19T08:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365341902360578"]}, {"id": "1163365273606471680", "text": "RT @CristinaReyna4: @ConstancaSa O Estaline tamb\u00e9m matou muitos milhares de surtidos. O Trostky s\u00f3 n\u00e3o foi mais longe no poder porque era j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CristinaReyna4", "id": "1567887806608904195"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "ConstancaSa", "id": "1082111974169812993"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "Trostky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163185350468145152"}], "author_id": "986564970895863808", "created_at": "2019-08-19T08:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365273606471680"]}, {"in_reply_to_user_id": "1343352582", "id": "1163365273144942593", "text": "@brendarivas46 que playlist tan suicida u,u", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163364618586083328"}], "author_id": "183461262", "created_at": "2019-08-19T08:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365273144942593"]}, {"id": "1163365059617284096", "text": "RT @Cambio16: Un ataque suicida con explosivos caus\u00f3 la muerte de al menos 63 personas en una boda en la ciudad de #Kabul. Otras 182 han re\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 121, "tag": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Cambio16", "id": "154836286"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163360113199108096"}], "author_id": "1128427092", "created_at": "2019-08-19T08:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365059617284096"]}, {"id": "1163364958966616064", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "466422453", "created_at": "2019-08-19T08:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163364958966616064"]}, {"id": "1163364840548777988", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "975502145280790528", "created_at": "2019-08-19T08:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163364840548777988"]}, {"id": "1163364459680845825", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1851559537", "created_at": "2019-08-19T08:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163364459680845825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/h3qYIQG9HU", "expanded_url": "https://m.ara.cat/internacional/terrorista-suicida-Kabul-celebrava-casament_0_2291170931.html?utm_source=newsletter&utm_medium=cms&utm_campaign=titulars&utm_content=20190819titulars", "display_url": "m.ara.cat/internacional/\u2026"}]}, "id": "1163364366525378560", "text": "https://t.co/h3qYIQG9HU", "lang": "zxx", "author_id": "1169488278", "created_at": "2019-08-19T08:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163364366525378560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/IWrf2A1cTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/toygarisikli/status/1163197594258087936", "display_url": "twitter.com/toygarisikli/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aleeccg", "id": "1054837353460711425"}]}, "id": "1163364298544074755", "text": "RT @Aleeccg: Esta obra es hermosa pero porque tan suicida? la escucho y me dan alta ganas pegarme un corchazo. \ud83d\ude02\ud83d\ude10 https://t.co/IWrf2A1cTJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163283481847312385"}], "author_id": "1123522368293560320", "created_at": "2019-08-19T08:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163364298544074755"]}, {"in_reply_to_user_id": "416477780", "id": "1163364125411614720", "text": "@amozzac L'ho gi\u00e0 scritto:la Trenta non ha il dono della simpatia!\nUna delle conseguenze della MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \u00e8 anche aver dato modo di ribaltare l'accusa e alzare la voce a chi, Ministro della Difesa,\nNON HA DIFESO un bel niente.", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "amozzac", "id": "416477780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163004178303717376"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-19T08:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163364125411614720"]}, {"id": "1163363913045565440", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1086196249697681408", "created_at": "2019-08-19T08:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163363913045565440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/m6s7XauXpK", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWnX2B", "display_url": "bit.ly/2YWnX2B"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163363597151592449", "text": "RT @EjeCentral: #Internacional Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/m6s7XauXpK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163359950455730176"}], "author_id": "26997345", "created_at": "2019-08-19T08:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163363597151592449"]}, {"in_reply_to_user_id": "257332880", "id": "1163363377588166656", "text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}], "author_id": "1667251910", "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"]}, {"id": "1163363095407935488", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "244900121", "created_at": "2019-08-19T08:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163363095407935488"]}, {"id": "1163362945440632835", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "21490943", "created_at": "2019-08-19T08:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362945440632835"]}, {"id": "1163362770085208064", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "542838752", "created_at": "2019-08-19T08:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362770085208064"]}, {"id": "1163362635544485888", "text": "RT @pieroomega: @RiccardoFortin @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo Mi auguro che non si faccia un accordo suicida con i #PDioti.\nIo la\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "PDioti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pieroomega", "id": "253550542"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163166746016198657"}], "author_id": "885955723427024898", "created_at": "2019-08-19T08:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362635544485888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163362567043129344", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "820757170467835904", "created_at": "2019-08-19T08:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362567043129344"]}, {"id": "1163362364164628480", "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}], "author_id": "1005510804861571072", "created_at": "2019-08-19T08:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362364164628480"]}, {"id": "1163362363397066752", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "4878576999", "created_at": "2019-08-19T08:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362363397066752"]}, {"id": "1163362229309366272", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "1365155316", "created_at": "2019-08-19T08:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362229309366272"]}, {"id": "1163362129577226240", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "320425154", "created_at": "2019-08-19T08:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362129577226240"]}, {"id": "1163361647337062401", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "557999626", "created_at": "2019-08-19T08:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163361647337062401"]}, {"in_reply_to_user_id": "188521082", "id": "1163361646233956352", "text": "@francescorussot @TgLa7 @CretellaRoberta Naaaaa... \u00e8 l'istinto suicida indotto dal 5G!!! Sono gli unici a non averne ancora capito la portata e sono i primi che ne pagheranno l'effetto!!!\nPeggio per loro.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "CretellaRoberta", "id": "4863618933"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163360141707816960"}], "author_id": "3888819677", "created_at": "2019-08-19T08:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163361646233956352"]}, {"id": "1163361455812554752", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "2901990318", "created_at": "2019-08-19T08:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163361455812554752"]}, {"id": "1163361395540467713", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1069228755099492354", "created_at": "2019-08-19T08:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163361395540467713"]}, {"id": "1163361193941184512", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "author_id": "1020354469", "created_at": "2019-08-19T08:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163361193941184512"]}, {"id": "1163361004073496576", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "1082396063171006466", "created_at": "2019-08-19T08:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163361004073496576"]}, {"id": "1163360699806081024", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "193669330", "created_at": "2019-08-19T08:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163360699806081024"]}, {"id": "1163360617970982912", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "1039992810437586945", "created_at": "2019-08-19T08:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163360617970982912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/XafhAEm4bf", "expanded_url": "http://ow.ly/ymv050vBk7B", "display_url": "ow.ly/ymv050vBk7B"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "Kabul"}, {"start": 236, "end": 240, "tag": "C16"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Abdullah Abdullah"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "C16"}]}, "id": "1163360113199108096", "text": "Un ataque suicida con explosivos caus\u00f3 la muerte de al menos 63 personas en una boda en la ciudad de #Kabul. Otras 182 han resultado heridas. El jefe del Gobierno afgano, Abdullah Abdullah, calific\u00f3 el atentado como \u201codioso e inhumano\u201d #C16 https://t.co/XafhAEm4bf", "lang": "es", "author_id": "154836286", "created_at": "2019-08-19T08:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163360113199108096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/m6s7XauXpK", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWnX2B", "display_url": "bit.ly/2YWnX2B"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163359950455730176", "text": "#Internacional Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/m6s7XauXpK", "lang": "es", "author_id": "20013113", "created_at": "2019-08-19T08:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163359950455730176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163359262736867328", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "790253088607264768", "created_at": "2019-08-19T07:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163359262736867328"]}, {"id": "1163358314408943616", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "author_id": "906476186464813061", "created_at": "2019-08-19T07:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163358314408943616"]}, {"id": "1163358265960538112", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "823618261740879878", "created_at": "2019-08-19T07:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163358265960538112"]}, {"id": "1163358213359751168", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1074303409455591424", "created_at": "2019-08-19T07:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163358213359751168"]}, {"id": "1163357868655087616", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "193062820", "created_at": "2019-08-19T07:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357868655087616"]}, {"id": "1163357821943111680", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "53281932", "created_at": "2019-08-19T07:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357821943111680"]}, {"id": "1163357758110015488", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "208120158", "created_at": "2019-08-19T07:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357758110015488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163357706578796544", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2787853107", "created_at": "2019-08-19T07:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357706578796544"]}, {"id": "1163357667575894016", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "853944239641821184", "created_at": "2019-08-19T07:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357667575894016"]}, {"id": "1163357662001717248", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "1954623054", "created_at": "2019-08-19T07:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357662001717248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163357532259270656", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "author_id": "377008437", "created_at": "2019-08-19T07:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357532259270656"]}, {"id": "1163357522499125248", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2430851613", "created_at": "2019-08-19T07:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357522499125248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "id": "1163357327325638656", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "author_id": "198376280", "created_at": "2019-08-19T07:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357327325638656"]}, {"id": "1163357275521728517", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "author_id": "2990798188", "created_at": "2019-08-19T07:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357275521728517"]}, {"id": "1163357090754306048", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "author_id": "1147768046", "created_at": "2019-08-19T07:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357090754306048"]}, {"id": "1163356876517642240", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "802865569225646080", "created_at": "2019-08-19T07:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356876517642240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/WEV2VGnl0F", "expanded_url": "https://syria.liveuamap.com/es/2019/19-august-despite-the-hts-suicide-bombing-attack-in-tell", "display_url": "syria.liveuamap.com/es/2019/19-aug\u2026"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/KPnuQgT1nX", "expanded_url": "https://twitter.com/mapaenvivo/status/1163356847211982848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPnuQgT1nX", "media_key": "3_1163356822423687168"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/KPnuQgT1nX", "expanded_url": "https://twitter.com/mapaenvivo/status/1163356847211982848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPnuQgT1nX", "media_key": "3_1163356844896784384"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 171, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5376, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4572, "type": "Place", "normalized_text": "Tell"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5434, "type": "Place", "normalized_text": "-Nar"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1163356847211982848", "text": "Pese al atentado suicida de HTS en Tell al-Nar en la tarde-noche de ayer, el ej\u00e9rcito sirio contin\u00faa controlando las posiciones https://t.co/WEV2VGnl0F via @1982cgd #Siria https://t.co/KPnuQgT1nX", "lang": "es", "author_id": "860072784017453059", "created_at": "2019-08-19T07:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356847211982848"]}, {"in_reply_to_user_id": "1094641511428513793", "id": "1163356836751450112", "text": "@Vladzimir5 @isistafe @dijanalasic1 Ti ba\u0161 ne zna\u0161 ni\u0161ta o tome? Postoje dve vrste suicida, kao i poku\u0161aja: vapaj za pomo\u0107, i ono pravo. Odakle ti bre i mozak i du\u0161a da tako govori\u0161? Ne \u017eelim ti, kao ni mladoj dami, da do\u0111e\u0161 do toga da digne\u0161 ruku na sebe.\nVolrla bih da mogu da ka\u017eem da je bilo prijatno razgovarati", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vladzimir5", "id": "1094641511428513793"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "isistafe", "id": "2304032994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163356393044402179"}], "author_id": "1020397189997133824", "created_at": "2019-08-19T07:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356836751450112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163356760238907392", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "947363730307862528", "created_at": "2019-08-19T07:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356760238907392"]}, {"id": "1163356728395730945", "text": "Porqu\u00e9 no vi antes Escuadr\u00f3n Suicida??? \nQue buena y limada peli!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1650369768", "created_at": "2019-08-19T07:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356728395730945"]}, {"in_reply_to_user_id": "93612140", "id": "1163356660582232064", "text": "@pzkpfwgn @esRadio @eslamananadeFJL Ese es el tema; no hay diferencias entre la emigraci\u00f3n y la inmigraci\u00f3n porque sobran las fronteras; el mayor disparate de la historia de la Humanidad y que ATENTA contra los postulados esenciales de la IZQUIERDA de verdad. Lo del Occidente actual es un puro disparate suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "esRadio", "id": "47823211"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 275, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163351376497393664"}], "author_id": "705003330", "created_at": "2019-08-19T07:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356660582232064"]}, {"id": "1163356579359535105", "text": "RT @TorazziAlberto: @PaolaG33615701 Che nn vogliano votare e comprensibile e scusatemi legittimo, che usino i loro voti per portare nuovame\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163350367268216832"}], "author_id": "795764425697488896", "created_at": "2019-08-19T07:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356579359535105"]}, {"in_reply_to_user_id": "4074717737", "id": "1163356347775234048", "text": "@carlakak Suicida per \"avidit\u00e0 di potere\"...ha 17% in parlamento.\nTraditore come il PD che state avvicinando e con cui fate le fusa in un \"momento delicato\" come dice Dibba.\nPretendete da lui che fermi gli sbarchi, con i vostri Trenta/Toninelli/Conte che frenano in continuazione.\n#MaioBOH", "entities": {"hashtags": [{"start": 281, "end": 289, "tag": "MaioBOH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carlakak", "id": "4074717737"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163232723651170304"}], "author_id": "1283915827", "created_at": "2019-08-19T07:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163356347775234048"]}, {"id": "1163355982166200321", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "800719845029335040", "created_at": "2019-08-19T07:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355982166200321"]}, {"id": "1163355924578410497", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "430080506", "created_at": "2019-08-19T07:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355924578410497"]}, {"in_reply_to_user_id": "190578364", "id": "1163355831603204098", "text": "@Chanoft @FjaureguiC No habiendo aceptado la oferta de S\u00e1nchez, ahora no le dar\u00e1 apoyo 'gratis et amore'. Iglesias lo ha hecho tan mal que se suicida pactando o yendo a elecciones.\nSeguir\u00e1n sin dar los n\u00fameros para un gobierno de derecha pero el bipartidismo se recupera.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Chanoft", "id": "190578364"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "FjaureguiC", "id": "111543512"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163354830808723457"}], "author_id": "156644946", "created_at": "2019-08-19T07:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355831603204098"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/rWE0zJSyRq", "expanded_url": "https://www.mobilsocial.com/19ago-la-policia-afgana-confirmo-que-63-personas-murieron-y-/20320", "display_url": "mobilsocial.com/19ago-la-polic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "19Ago"}, {"start": 205, "end": 217, "tag": "mobilsocial"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3373, "type": "Other", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163355572445560832", "text": "#19Ago La Policia afgana confirmo que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madrugada de este domingo  en una salon de reuniones de Kabul  https://t.co/rWE0zJSyRq #mobilsocial", "lang": "es", "author_id": "1121382796495392769", "created_at": "2019-08-19T07:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355572445560832"]}, {"in_reply_to_user_id": "435068569", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/k6IIf3K5SA", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaromsantos1/status/1163355264818589696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6IIf3K5SA", "media_key": "3_1163355248506867713"}]}, "id": "1163355264818589696", "text": "\u25a0 PENAS M\u00cdNIMAS OBRIGAT\u00d3RIAS sem saidinhas ou redu\u00e7\u00f5es seja o crime DOLOSO OU CULPOSO o r\u00e9u PRIM\u00c1RIO OU DELATOR \nMatou? Passa por j\u00fari popular, condenado a 45 anos? 30 anos de penas M\u00cdNIMAS OBRIGAT\u00d3RIAS e sai devendo 15.\nSe olhar feio pro gato; volta e cumpre o RESTO https://t.co/k6IIf3K5SA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163355244241268736"}], "author_id": "435068569", "created_at": "2019-08-19T07:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355264818589696"]}, {"id": "1163355194278764544", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "852071111349108736", "created_at": "2019-08-19T07:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355194278764544"]}, {"id": "1163355169779851265", "text": "RT @VaPraRi: Uy no marica, despu\u00e9s de los 30 enrumbarse hasta las 5am es un acto suicida....\nMuero lentamente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VaPraRi", "id": "78172085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163217408796037120"}], "author_id": "59005014", "created_at": "2019-08-19T07:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355169779851265"]}, {"in_reply_to_user_id": "1145811789524930566", "id": "1163355056219086849", "text": "@lovzdazai @jonginrosies Lindo e suicida, quero", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162823361816383488"}], "author_id": "1096002620576202752", "created_at": "2019-08-19T07:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355056219086849"]}, {"id": "1163354951382372353", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1104794195053760516", "created_at": "2019-08-19T07:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163354951382372353"]}, {"id": "1163354688730910722", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1063723019451932672", "created_at": "2019-08-19T07:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163354688730910722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695687512065"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695712665600"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695691706368"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/woVERIScTP", "expanded_url": "https://twitter.com/XtrmLars/status/1163353708652093440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woVERIScTP", "media_key": "3_1163353695700078592"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/inDowc7JKx", "expanded_url": "https://twitter.com/pcyboiola/status/1163291873928200193", "display_url": "twitter.com/pcyboiola/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}]}, "id": "1163353708652093440", "text": "Kpopper: EAI army, j\u00e1 se matou? N\u00e3o? Ent\u00e3o se mata, que nem seus favs\n\nKpopper tamb\u00e9m: se voc\u00eas n\u00e3o se matarem, eu vou matar voc\u00eas. https://t.co/woVERIScTP https://t.co/inDowc7JKx", "lang": "pt", "author_id": "960559475244654593", "created_at": "2019-08-19T07:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163353708652093440"]}, {"id": "1163353694794133504", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "739518414", "created_at": "2019-08-19T07:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163353694794133504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163353694664089601", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "author_id": "3106006919", "created_at": "2019-08-19T07:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163353694664089601"]}, {"id": "1163353625655218176", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "318856778", "created_at": "2019-08-19T07:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163353625655218176"]}, {"id": "1163353525264535552", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1061535019871727616", "created_at": "2019-08-19T07:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163353525264535552"]}, {"id": "1163353172913610752", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "author_id": "758437485349404672", "created_at": "2019-08-19T07:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163353172913610752"]}, {"id": "1163353008564031488", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "812020789", "created_at": "2019-08-19T07:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163353008564031488"]}, {"id": "1163352603750797312", "text": "RT @CesarUrraco: @majulluis @JulioBarbaro @AmericaTV Hoy en la Argentina el pueblo est\u00e1 s\u00f3lo aguantando y apoyando al presidente, contra \"l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesarUrraco", "id": "1030642674179760133"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "JulioBarbaro", "id": "163154530"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163285110185218048"}], "author_id": "1117580693201203200", "created_at": "2019-08-19T07:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352603750797312"]}, {"id": "1163352562780819456", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2554859694", "created_at": "2019-08-19T07:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352562780819456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/iEgIbCV1Cr", "expanded_url": "https://t.co/iEgIbCV1Cr", "display_url": "t.co/iEgIbCV1Cr"}]}, "id": "1163352561614827522", "text": "*se suicida despues de ver este hilo* https://t.co/iEgIbCV1Cr", "lang": "es", "author_id": "326398241", "created_at": "2019-08-19T07:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352561614827522"]}, {"id": "1163352532409901056", "text": "RT @Bibolotty: gruppi di letterati si spalleggiano tra loro, sette, famiglie. leggete Dissipatio HG di Guido Morselli, Adelphi, mai pubblic\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibolotty", "id": "160199059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163338921897582592"}], "author_id": "135547288", "created_at": "2019-08-19T07:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352532409901056"]}, {"id": "1163352346761543680", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "914740163569491968", "created_at": "2019-08-19T07:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352346761543680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163352304734617601", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "3245646569", "created_at": "2019-08-19T07:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352304734617601"]}, {"id": "1163352210006319104", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1125109992", "created_at": "2019-08-19T07:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352210006319104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163352100987908096", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "914554207205773312", "created_at": "2019-08-19T07:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352100987908096"]}, {"id": "1163352097766694912", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "1056635739579076615", "created_at": "2019-08-19T07:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352097766694912"]}, {"id": "1163352048789807104", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3395472741", "created_at": "2019-08-19T07:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163352048789807104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163351989352325120", "text": "RT @sextaNoticias: Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137231630098433"}], "author_id": "510442523", "created_at": "2019-08-19T07:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351989352325120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1163351901129322499", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3605033776", "created_at": "2019-08-19T07:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351901129322499"]}, {"in_reply_to_user_id": "2216589010", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/0NhybQxr6B", "expanded_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY", "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=orig", "width": 168, "height": 94}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=150x150", "width": 94, "height": 94}], "status": 200, "title": "Teolog\u00eda del Cuerpo de Juan Pablo II", "description": "Seg\u00fan George Weigel, bi\u00f3grafo americano de Juan Pablo II, la teolog\u00eda del cuerpo es como una bomba de relojer\u00eda de efecto retardado, que cuando estalle puede...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 260, "probability": 0.5715, "type": "Place", "normalized_text": "Juan Pablo II"}]}, "id": "1163351795403567104", "text": "@monasterioR La ideolog\u00eda de g\u00e9nero implica una antropolog\u00eda demencial a la que se da carta de naturaleza de forma progresiva y suicida.\nAnte esta monstruosidad, tenemos un tesoro que nos permite defendernos, que es la antropolog\u00eda adecuada de San Juan Pablo II:\n\nhttps://t.co/0NhybQxr6B", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350674140274689"}], "author_id": "1105786318632742912", "created_at": "2019-08-19T07:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351795403567104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163351756362911744", "text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284450672828417"}], "author_id": "929869452069490688", "created_at": "2019-08-19T07:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351756362911744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0NhybQxr6B", "expanded_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY", "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=orig", "width": 168, "height": 94}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1548730377224716292/e7eVhhOT?format=jpg&name=150x150", "width": 94, "height": 94}], "status": 200, "title": "Teolog\u00eda del Cuerpo de Juan Pablo II", "description": "Seg\u00fan George Weigel, bi\u00f3grafo americano de Juan Pablo II, la teolog\u00eda del cuerpo es como una bomba de relojer\u00eda de efecto retardado, que cuando estalle puede...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLaLwnClohuinHtYBwhV4e4Z83ZphbiXbY"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 247, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "Juan Pablo II"}]}, "id": "1163351581284327424", "text": "La ideolog\u00eda de g\u00e9nero implica una antropolog\u00eda demencial a la que se da carta de naturaleza de forma progresiva y suicida.\nAnte esta monstruosidad, tenemos un tesoro que nos permite defendernos, que es la antropolog\u00eda adecuada de San Juan Pablo II:\n\nhttps://t.co/0NhybQxr6B", "lang": "es", "author_id": "1105786318632742912", "created_at": "2019-08-19T07:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351581284327424"]}, {"id": "1163351451042816000", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "1925161802", "created_at": "2019-08-19T07:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351451042816000"]}, {"id": "1163351326660661249", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "2561089992", "created_at": "2019-08-19T07:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351326660661249"]}, {"id": "1163351265604247552", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1122931255199318017", "created_at": "2019-08-19T07:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351265604247552"]}, {"id": "1163351143818452993", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "706561268501635072", "created_at": "2019-08-19T07:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351143818452993"]}, {"id": "1163351016370253824", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "author_id": "2887160489", "created_at": "2019-08-19T07:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163351016370253824"]}, {"id": "1163350872853811200", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1076870121078095872", "created_at": "2019-08-19T07:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350872853811200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163350621744979968", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "978697176669937666", "created_at": "2019-08-19T07:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350621744979968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163350542447448064", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "789571649867833344", "created_at": "2019-08-19T07:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350542447448064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093851562328424454", "id": "1163350367268216832", "text": "@PaolaG33615701 Che nn vogliano votare e comprensibile e scusatemi legittimo, che usino i loro voti per portare nuovamente al potere il PD \u00e8 suicida e moralmente deprecabile.. nessuno li ha mai votati per questo.. nnostante la frittata..", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163314932936577024"}], "author_id": "764060814", "created_at": "2019-08-19T07:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350367268216832"]}, {"id": "1163350024731992066", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "140764048", "created_at": "2019-08-19T07:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350024731992066"]}, {"in_reply_to_user_id": "938897365284638721", "id": "1163349984298881026", "text": "@xMelx__ dios flaca no seas suicida jsjsjsjs q te cuesta colar en la lengua", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163347442684874753"}], "author_id": "3998078728", "created_at": "2019-08-19T07:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163349984298881026"]}, {"id": "1163349792346529792", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "author_id": "129073295", "created_at": "2019-08-19T07:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163349792346529792"]}, {"id": "1163349651963203584", "text": "RT @Bibolotty: gruppi di letterati si spalleggiano tra loro, sette, famiglie. leggete Dissipatio HG di Guido Morselli, Adelphi, mai pubblic\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Bibolotty", "id": "160199059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163338921897582592"}], "author_id": "455775628", "created_at": "2019-08-19T07:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163349651963203584"]}, {"id": "1163349334332776448", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "159978929", "created_at": "2019-08-19T07:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163349334332776448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163348494142398464", "text": "RT @abc_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133457477918721"}], "author_id": "178749871", "created_at": "2019-08-19T07:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163348494142398464"]}, {"id": "1163348219285463041", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida", "lang": "es", "author_id": "397028332", "created_at": "2019-08-19T07:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163348219285463041"]}, {"id": "1163348171231322112", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1088192390735773696", "created_at": "2019-08-19T07:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163348171231322112"]}, {"id": "1163348001068396544", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "954345810778558467", "created_at": "2019-08-19T07:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163348001068396544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kWsuniJ06q", "expanded_url": "https://youtu.be/KExENuAUU_U", "display_url": "youtu.be/KExENuAUU_U"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1163347985595543552", "text": "V.FELTRI: \"Caro Salvini, sei confuso. La tua \u00e8 una mossa suicida\"  \"Te l... https://t.co/kWsuniJ06q di @YouTube", "lang": "it", "author_id": "3415485946", "created_at": "2019-08-19T07:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347985595543552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SyVpAhrIi5", "expanded_url": "http://bit.ly/2KR9HOD", "display_url": "bit.ly/2KR9HOD"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gncJPidc6S", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1163274407864877058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gncJPidc6S", "media_key": "3_1163274200737562626"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00fazquiz"}]}, "id": "1163347747719618560", "text": "RT @PeriodicoZocalo: #Coahuila: Se suicida joven en M\u00fazquiz https://t.co/SyVpAhrIi5 https://t.co/gncJPidc6S", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163274407864877058"}], "author_id": "213952389", "created_at": "2019-08-19T07:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347747719618560"]}, {"id": "1163347675481198592", "text": "RT @el_internista: Dejen de normalizar el maltrato.\nDejen de normalizar guardar una semana al residente.\nDejen de normalizar que el que se\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "el_internista", "id": "1025915435374575616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1111771767574454272"}], "author_id": "4894028124", "created_at": "2019-08-19T07:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347675481198592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hirDWseI00", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "NTN24ve"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163347539468439552", "text": "NTN24ve: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/hirDWseI00", "lang": "es", "author_id": "2968729521", "created_at": "2019-08-19T07:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347539468439552"]}, {"id": "1163347381800357888", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "1380125660", "created_at": "2019-08-19T07:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347381800357888"]}, {"id": "1163347350628315136", "text": "Mano quando passei pelo viaduto em que a mam\u00e3e se suicidou eu fiquei completamente destru\u00edda", "lang": "pt", "author_id": "3210387161", "created_at": "2019-08-19T07:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347350628315136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163347045450735616", "text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284450672828417"}], "author_id": "1033372844175118337", "created_at": "2019-08-19T07:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347045450735616"]}, {"id": "1163347023694848000", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2540323976", "created_at": "2019-08-19T07:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163347023694848000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163346400786165766", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "943132897711706112", "created_at": "2019-08-19T07:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163346400786165766"]}, {"id": "1163346342388862976", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2873463427", "created_at": "2019-08-19T07:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163346342388862976"]}, {"id": "1163346290501201920", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "958658338677542912", "created_at": "2019-08-19T07:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163346290501201920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "id": "1163346173626855424", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "author_id": "2342782556", "created_at": "2019-08-19T07:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163346173626855424"]}, {"id": "1163346012058071042", "text": "RT @laSextaTV: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115841271017472"}], "author_id": "1254268776", "created_at": "2019-08-19T07:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163346012058071042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/BDoXfB6sKC", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1163314673690775557/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDoXfB6sKC", "media_key": "3_1163314672155668480"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "19Ago"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "TVVNoticias"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "TVVenezuela"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "TVVnoticias"}, {"start": 23, "end": 36, "probability": 0.3335, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}]}, "id": "1163345963848753152", "text": "TVVnoticias: #19Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madrugada de este domingo  en una sal\u00f3n de reuniones de Kabul donde se celebraba una boda. #TVVNoticias #TVVenezuela https://t.co/BDoXfB6sKC", "lang": "es", "author_id": "2968729521", "created_at": "2019-08-19T07:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163345963848753152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/dcZ8u24IhH", "expanded_url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2019-08-18/boda-sangrienta-en-kabul-63-muertos-por-atentado", "display_url": "juventudrebelde.cu/internacionale\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SomosContinuidad"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Kabul"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 147, "end": 169, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio del Interior"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1163345884681330688", "text": "#SomosContinuidad: Un ataque suicida con bomba en una boda en #Kabul mat\u00f3 a 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, confirm\u00f3 este domingo un portavoz del Ministerio del Interior de #Afganist\u00e1n https://t.co/dcZ8u24IhH", "lang": "es", "author_id": "2682180439", "created_at": "2019-08-19T07:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163345884681330688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045356148499591169", "id": "1163345524470222848", "text": "soube agora q o marido da dona da casa se suicidou h\u00e1 uns anos ://", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163319890469642240"}], "author_id": "1045356148499591169", "created_at": "2019-08-19T07:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163345524470222848"]}, {"id": "1163345498113077249", "text": "Siempre se escapa tu recuerdo de entre las sombras del pasado y vuelves a m\u00ed en forma de l\u00e1grima suicida que se mata en mi mejilla.", "lang": "es", "author_id": "1883969264", "created_at": "2019-08-19T07:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163345498113077249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1163345205954830337", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "author_id": "2456833197", "created_at": "2019-08-19T07:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163345205954830337"]}, {"id": "1163345172081664001", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "3745080977", "created_at": "2019-08-19T07:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163345172081664001"]}, {"id": "1163344861698899969", "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "author_id": "2456833197", "created_at": "2019-08-19T07:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163344861698899969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/8lAZNLIcUt", "expanded_url": "http://bit.ly/2KJ7mGZ", "display_url": "bit.ly/2KJ7mGZ"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SABujBtFur", "expanded_url": "https://twitter.com/CABLENOTICIAS/status/1163344849430548482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SABujBtFur", "media_key": "3_1163156315734192128"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1163344849430548482", "text": "Ataque suicida en una boda enluta a Afganist\u00e1n https://t.co/8lAZNLIcUt https://t.co/SABujBtFur", "lang": "es", "author_id": "50651755", "created_at": "2019-08-19T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163344849430548482"]}, {"in_reply_to_user_id": "948989004120252416", "id": "1163344791482044417", "text": "S\u00ed, antes era suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163185903281553408"}], "author_id": "948989004120252416", "created_at": "2019-08-19T06:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163344791482044417"]}, {"id": "1163344455618957312", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "22760457", "created_at": "2019-08-19T06:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163344455618957312"]}, {"id": "1163344421154435072", "text": "Que tan suicida es ir escuchando solo en el carro, Trouble-Coldplay, a las 12 de la media noche?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "Trouble"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Coldplay"}]}, "author_id": "2562388710", "created_at": "2019-08-19T06:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163344421154435072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163344100772450304", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2958161417", "created_at": "2019-08-19T06:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163344100772450304"]}, {"id": "1163343714934284289", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "author_id": "118794845", "created_at": "2019-08-19T06:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343714934284289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sRcji0OLVF", "expanded_url": "https://twitter.com/AmyMek/status/1163210898997207040", "display_url": "twitter.com/AmyMek/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "Eslovaquia"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "id": "1163343680415129601", "text": "Eslovaquia es el para\u00edso dentro de la locura buenista y suicida de la UE. No reconocen el Islam como religi\u00f3n, prohibida su ense\u00f1anza en los colegios, no reconocen sus matrimonios, prohibida la construcci\u00f3n de mezquitas, no sucumben a la obligaci\u00f3n de acogida de la UE... https://t.co/sRcji0OLVF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163210898997207040"}], "author_id": "229167726", "created_at": "2019-08-19T06:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343680415129601"]}, {"id": "1163343469802397697", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1059377495496110080", "created_at": "2019-08-19T06:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343469802397697"]}, {"id": "1163343269855662081", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "421418694", "created_at": "2019-08-19T06:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343269855662081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/UQW4QxeSSg", "expanded_url": "https://twitter.com/iSxnshiNoPower/status/1163343148472516611", "display_url": "twitter.com/iSxnshiNoPower\u2026"}]}, "id": "1163343262280749056", "text": "Pues enhorabuena por ser un suicida. https://t.co/UQW4QxeSSg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163343148472516611"}], "author_id": "1075817338962874368", "created_at": "2019-08-19T06:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343262280749056"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146640987432857600", "id": "1163343079690121216", "text": "en la melancol\u00eda de perder al amor de su vida, el rey se suicida y su amante secreto le lleva todos los d\u00edas las m\u00e1s bellas flores a la tumba, se dice que despu\u00e9s de la muerte pudieron ser felices juntos, tal vez, en otra vida y se reunen felices bajo un \u00e1rbol en alguna parte.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163343078704459777"}], "author_id": "1146640987432857600", "created_at": "2019-08-19T06:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343079690121216"]}, {"id": "1163343046714568705", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "999183445", "created_at": "2019-08-19T06:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343046714568705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oLPEptF53f", "expanded_url": "https://anecdotariodelrock.blogspot.com/2010/08/un-hombre-se-suicida-en-un-concierto.html", "display_url": "anecdotariodelrock.blogspot.com/2010/08/un-hom\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2SBAcZhGJr", "expanded_url": "https://twitter.com/anecdotariorock/status/1163342704295763968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SBAcZhGJr", "media_key": "3_1163342557738348545"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "The Swell Season"}]}, "id": "1163342704295763968", "text": "Un hombre se suicida en un concierto del grupo The Swell Season. https://t.co/oLPEptF53f https://t.co/2SBAcZhGJr", "lang": "es", "author_id": "23326261", "created_at": "2019-08-19T06:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163342704295763968"]}, {"in_reply_to_user_id": "357050985", "id": "1163342618924683264", "text": "@diario24horas Otra funesta, execrable y sangrienta masacre suicida derivada del integrismo religioso que en nombre de un Dios terrible ataca las creencias de los otros, cercena vidas en masa y siembra odio por mandato divino.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163334781247086592"}], "author_id": "58051645", "created_at": "2019-08-19T06:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163342618924683264"]}, {"in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1163342178413735936", "text": "@patriciagamarra Karla callejera tiene familia delincuencial envidiosa mala leche juliana oxenford trapeo el piso con su con ella, me imagino q todav\u00eda sigue llorando por su API el marrano delincuente cobarde suicida Alan garcia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Karla"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "juliana oxenford"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "API"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Alan garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163283445172375553"}], "author_id": "701907968", "created_at": "2019-08-19T06:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163342178413735936"]}, {"id": "1163341793246797824", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "923244863029641217", "created_at": "2019-08-19T06:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163341793246797824"]}, {"id": "1163341693174853633", "text": "Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer un pacto homicida-suicida?", "lang": "es", "author_id": "1272400056", "created_at": "2019-08-19T06:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163341693174853633"]}, {"id": "1163341300575420417", "text": "M\u00e1s de 60 muertos en un atentado suicida en Kabul .No pon\u00e9is nada en vuestros avatares de wssp??\nBuenos d\u00edas PARA NADIE.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "2560514069", "created_at": "2019-08-19T06:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163341300575420417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163341298583113728", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "78306208", "created_at": "2019-08-19T06:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163341298583113728"]}, {"id": "1163341234515189761", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1086656756577722368", "created_at": "2019-08-19T06:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163341234515189761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vnhOpvlfRw", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1163267896409296897", "display_url": "twitter.com/GloboNews/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "TV Cultura"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "PCB"}]}, "id": "1163341103682215937", "text": "Ele era diretor de jornalismo da TV Cultura, era vinculado ao PCB e era esclarecidamente resistente \u00e0 ditadura militar. Foi estrangulado aos 38, por\u00e9m divulgou-se que ele se suicidou por enforcamento, t\u00e1tica comum na \u00e9poca e que gerava ironias como \"foi suicidado pela ditadura\": https://t.co/vnhOpvlfRw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163267896409296897"}], "author_id": "1128382348934942725", "created_at": "2019-08-19T06:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163341103682215937"]}, {"id": "1163340975193972736", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "894673152688758785", "created_at": "2019-08-19T06:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340975193972736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1163340896718524416", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "author_id": "906918072", "created_at": "2019-08-19T06:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340896718524416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163340794125856769", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "4873211699", "created_at": "2019-08-19T06:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340794125856769"]}, {"id": "1163340713536512000", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "515367651", "created_at": "2019-08-19T06:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340713536512000"]}, {"id": "1163340598906163201", "text": "RT @A3Noticias: Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de person\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162985138881466368"}], "author_id": "448890414", "created_at": "2019-08-19T06:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340598906163201"]}, {"id": "1163340398451818496", "text": "RT @DarioBecerra20: @DanielUrresti1 Eso solo puede escribir,  con el derecho de llamarse periodista una HUARIPOLERA! del FUJIAPRISMO! Que y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DarioBecerra20", "id": "902561357199015937"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163141888280604673"}], "author_id": "280525152", "created_at": "2019-08-19T06:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340398451818496"]}, {"in_reply_to_user_id": "776577817224052736", "id": "1163340372837326848", "text": "@BajdaNadia Y si hacemos un pacto suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BajdaNadia", "id": "776577817224052736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163339040885747713"}], "author_id": "780886466125783044", "created_at": "2019-08-19T06:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340372837326848"]}, {"id": "1163340349500268544", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "407680968", "created_at": "2019-08-19T06:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340349500268544"]}, {"id": "1163340217144807424", "text": "RT @XavierFiestas: La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163281160786628614"}], "author_id": "767057982660177920", "created_at": "2019-08-19T06:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340217144807424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163340026572206080", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1120505469770948608", "created_at": "2019-08-19T06:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163340026572206080"]}, {"id": "1163339930849992704", "text": "Os tr\u00eas piores filmes que eu vi na vida (que eu me lembro logo d e cara e n\u00e3o necessariamente na ordem):\n\n1) Oh, Ramona!\n2) iBoy\n3) Disaster Movie\n\nDepois me perguntam o motivo de eu passar pano pra Esquadr\u00e3o Suicida. Falta filme VERDADEIRAMENTE RUIM na bagagem de voc\u00eas.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Ramona"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "iBoy"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Disaster Movie"}, {"start": 199, "end": 215, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3165164883", "created_at": "2019-08-19T06:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339930849992704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163339670010376193", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "4872122421", "created_at": "2019-08-19T06:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339670010376193"]}, {"id": "1163339643414360064", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2728308826", "created_at": "2019-08-19T06:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339643414360064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163339527877988353", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "4097712447", "created_at": "2019-08-19T06:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339527877988353"]}, {"id": "1163339453345226752", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "946111226005934080", "created_at": "2019-08-19T06:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339453345226752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063917844985982978", "id": "1163339442100285440", "text": "@AqsVall @_MrWong @PaolaEspinosaOf @Ernestodalessio @AnaGGuevara @lopezobrador_ Si como el aeropuerto actual que su plan es destruirlo para convertirlo en una avenida y a\u00fan no se termina de pagar, que estupidez pero los expertos corruptos dicen que es lo mejor. Sabes que texcoco es un regulador para las inundaciones t\u00e1pale ah\u00ed y sera suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AqsVall", "id": "1063917844985982978"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "_MrWong", "id": "128726230"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "PaolaEspinosaOf", "id": "180955320"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "Ernestodalessio", "id": "64494578"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "AnaGGuevara", "id": "305230639"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162587551749804037"}], "author_id": "313325056", "created_at": "2019-08-19T06:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339442100285440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ev3Lrz1zgk", "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/B0pqhGPF8Au/?igshid=adde4eihllpz", "display_url": "instagram.com/tv/B0pqhGPF8Au\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.4636, "type": "Person", "normalized_text": "black widow"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}]}, "id": "1163339414757629953", "text": "Entro a IG pensando que mi vida no ser\u00e1 toda popo y solo me ponen la escena donde black widow se suicida, no jodan, que no entienden que era la \u00fanico bueno de Avengers https://t.co/ev3Lrz1zgk", "geo": {"place_id": "c180018bfd4c2953"}, "lang": "es", "author_id": "948951150", "created_at": "2019-08-19T06:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339414757629953"]}, {"id": "1163338921897582592", "text": "gruppi di letterati si spalleggiano tra loro, sette, famiglie. leggete Dissipatio HG di Guido Morselli, Adelphi, mai pubblicato in vita, morto suicida per mano dell'editoria.", "lang": "it", "author_id": "160199059", "created_at": "2019-08-19T06:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338921897582592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163338667173273600", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1015060288146681860", "created_at": "2019-08-19T06:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338667173273600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163338286179463168", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "793173732550402048", "created_at": "2019-08-19T06:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338286179463168"]}, {"id": "1163338218537922560", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "195749512", "created_at": "2019-08-19T06:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338218537922560"]}, {"id": "1163338217065783296", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "1088752074840567808", "created_at": "2019-08-19T06:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338217065783296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163338189391708160", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2958431495", "created_at": "2019-08-19T06:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338189391708160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163338041152409601", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "author_id": "908679558043402240", "created_at": "2019-08-19T06:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338041152409601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1163337789238366208", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "155653685", "created_at": "2019-08-19T06:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163337789238366208"]}, {"id": "1163337622015664128", "text": "Se mudando de madrugada com a Laura pq uma menina QUASE MATOU a gente kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Laura"}]}, "author_id": "955830234489683968", "created_at": "2019-08-19T06:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163337622015664128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163337544806916097", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "945837776469184517", "created_at": "2019-08-19T06:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163337544806916097"]}, {"id": "1163337483901427712", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "1078869389468975104", "created_at": "2019-08-19T06:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163337483901427712"]}, {"id": "1163336010194927617", "text": "RT @Rollhando: @sullama @cukiche @cesarpeirano El cobarde suicida Alan Garcia solo fue el mas grande estafador que tuvo el Peru, su aparent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "sullama", "id": "32693299"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7097, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163306997300830213"}], "author_id": "280239363", "created_at": "2019-08-19T06:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163336010194927617"]}, {"id": "1163335882419724288", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3347704367", "created_at": "2019-08-19T06:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163335882419724288"]}, {"id": "1163335765415346176", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "52080857", "created_at": "2019-08-19T06:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163335765415346176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163335545583542272", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "959643667744124928", "created_at": "2019-08-19T06:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163335545583542272"]}, {"id": "1163335468852875266", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "739322381060198402", "created_at": "2019-08-19T06:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163335468852875266"]}, {"id": "1163335335021109248", "text": "RT @fdomiri: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fdomiri", "id": "16541180"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163065855036600321"}], "author_id": "749238807971651584", "created_at": "2019-08-19T06:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163335335021109248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163335012424527873", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1117874333039329280", "created_at": "2019-08-19T06:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163335012424527873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/gjNuXpxtow", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11907", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11907"}]}, "id": "1163334814537138176", "text": "NOSAWA\u8ad6\u5916\u304c\u52a9\u3063\u4eba\u767b\u5834\u4e88\u544a\uff01\u3008\u6700\u5f8c\u306e\u5f8c\u7d99\u8005\u3009\u306e\u6b63\u4f53\u306f\u2026 https://t.co/gjNuXpxtow", "lang": "ja", "author_id": "800570575", "created_at": "2019-08-19T06:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163334814537138176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/KCoThQdwDX", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11907", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11907"}]}, "id": "1163334785214717952", "text": "NOSAWA\u8ad6\u5916\u304c\u52a9\u3063\u4eba\u767b\u5834\u4e88\u544a\uff01\u3008\u6700\u5f8c\u306e\u5f8c\u7d99\u8005\u3009\u306e\u6b63\u4f53\u306f\u2026 https://t.co/KCoThQdwDX", "lang": "ja", "author_id": "860521526164037632", "created_at": "2019-08-19T06:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163334785214717952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rvhRxbFuRs", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/18/ataque-suicida-en-una-boda-deja-63-muertos-en-kabul/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/18/ata\u2026"}]}, "id": "1163334781247086592", "text": "El atacante del que se desconoce identidad, deton\u00f3 los explosivos cuando se encontraba en la boda como un invitado m\u00e1s https://t.co/rvhRxbFuRs", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-08-19T06:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163334781247086592"]}, {"id": "1163334157122060288", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2748542900", "created_at": "2019-08-19T06:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163334157122060288"]}, {"id": "1163334146258853889", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "author_id": "2845018504", "created_at": "2019-08-19T06:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163334146258853889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163333931724353536", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "804131722350788608", "created_at": "2019-08-19T06:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333931724353536"]}, {"id": "1163333829014241280", "text": "Enamorarse es un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "917092792928792577", "created_at": "2019-08-19T06:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333829014241280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163333718485995520", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "707754656928292864", "created_at": "2019-08-19T06:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333718485995520"]}, {"id": "1163333585430073344", "text": "Para dormirme... La peor movie de DC... todo sea porque sale Batman...: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.6933, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "96872637", "created_at": "2019-08-19T06:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333585430073344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/eXP3jzrZZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "id": "1163333510326829056", "text": "Perereca suicida se joga na pica \ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4 https://t.co/eXP3jzrZZ1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "318693029", "created_at": "2019-08-19T06:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333510326829056"]}, {"id": "1163333216075440128", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "87413221", "created_at": "2019-08-19T06:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333216075440128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163333157854298112", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1157864765865254913", "created_at": "2019-08-19T06:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333157854298112"]}, {"id": "1163333089415892992", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "author_id": "1139643514441125889", "created_at": "2019-08-19T06:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163333089415892992"]}, {"id": "1163332938131496960", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "2683205175", "created_at": "2019-08-19T06:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332938131496960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/pzXsnlwGKf", "expanded_url": "http://bit.ly/2KRs5qD", "display_url": "bit.ly/2KRs5qD"}]}, "id": "1163332882875801601", "text": "El atacante suicida se par\u00f3 en medio de la multitud bailando y aplaudiendo, mientras cientos de ni\u00f1os y adultos afganos celebraban la boda \ud83d\ude14  https://t.co/pzXsnlwGKf", "lang": "es", "author_id": "844652778131632128", "created_at": "2019-08-19T06:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332882875801601"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "id": "1163332848650215424", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "author_id": "1090074439578996737", "created_at": "2019-08-19T06:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332848650215424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163332826567233541", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "837167563276705796", "created_at": "2019-08-19T06:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332826567233541"]}, {"in_reply_to_user_id": "723179133040103424", "id": "1163332789523103744", "text": "@Dayan_L20 Suicida", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162849690645422080"}], "author_id": "2323992666", "created_at": "2019-08-19T06:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332789523103744"]}, {"id": "1163332768383868928", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "author_id": "276928113", "created_at": "2019-08-19T06:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332768383868928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103061710502547457", "id": "1163332750637711363", "text": "@Didicoo1993 @nivolasss nossa e aquela do mickey mouse suicida que era um v\u00eddeo preto e branco dele andando com um \u00e1udio muito bizarro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Didicoo1993", "id": "1103061710502547457"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "nivolasss", "id": "2718591242"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "mickey mouse"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163331946489028608"}], "author_id": "728727739331645440", "created_at": "2019-08-19T06:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332750637711363"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oX8CQxRqOO", "expanded_url": "http://dld.bz/hEhPu", "display_url": "dld.bz/hEhPu"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 250, "end": 251, "probability": 0.3724, "type": "Other", "normalized_text": "EC"}]}, "id": "1163332704412327936", "text": "\"The Suicide Squad\": \u00bfqu\u00e9 villanos integrar\u00e1n el 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn?: James Gunn dirigir\u00e1 la nueva versi\u00f3n de \"The Suicide Squad\", aunque no todos los personajes de la primera adaptaci\u00f3n aparecer\u00e1n en esta cinta. \u00bfCu\u00e1les son los vi.. *EC https://t.co/oX8CQxRqOO", "lang": "es", "author_id": "75684101", "created_at": "2019-08-19T06:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332704412327936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/86w0IQmGvs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBSxwn", "display_url": "dlvr.it/RBSxwn"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/MaoFifCvuI", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_41/status/1163332281257193473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MaoFifCvuI", "media_key": "3_1163332278547648512"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8709, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1163332281257193473", "text": "Afganist\u00e1n: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas https://t.co/86w0IQmGvs https://t.co/MaoFifCvuI", "lang": "es", "author_id": "50029519", "created_at": "2019-08-19T06:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332281257193473"]}, {"id": "1163332217780805634", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "2780462625", "created_at": "2019-08-19T06:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332217780805634"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163332055419297792", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "255489277", "created_at": "2019-08-19T06:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163332055419297792"]}, {"id": "1163331927555940354", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "745550717155319808", "created_at": "2019-08-19T06:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163331927555940354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163331785729740800", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "3301943753", "created_at": "2019-08-19T06:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163331785729740800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163331721078722560", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "133460249", "created_at": "2019-08-19T06:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163331721078722560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163331637352062976", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "4837045127", "created_at": "2019-08-19T06:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163331637352062976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163331315774689280", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1016432254883717124", "created_at": "2019-08-19T06:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163331315774689280"]}, {"id": "1163331282572591104", "text": "RT @NoMobileMan1: @PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184405936033795"}], "author_id": "1009781446125465600", "created_at": "2019-08-19T06:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163331282572591104"]}, {"in_reply_to_user_id": "24573537", "id": "1163331156227420161", "text": "@xafbcn De tot una mica... n'hi ha que m\u00e9s, que menos... El que sap greu \u00e9s que presentar-se a una selecci\u00f3 d'Eurovisi\u00f3 \u00e9s un vol su\u00efcida... si t'estavelles, ja no pots tornar a recuperar la composici\u00f3 per a un altre concurs... A menys que no siguis de Mold\u00e0via o Maced\u00f2nia, \u00e9s clar... \ud83d\ude01", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xafbcn", "id": "24573537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163329849999659008"}], "author_id": "249860566", "created_at": "2019-08-19T06:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163331156227420161"]}, {"in_reply_to_user_id": "85436344", "id": "1163330991290748930", "text": "@campsoscar @Reuters @AP @sextaNoticias @EFEnoticias @elperiodico @rac1 @laSextaTV @diariARA @324cat @_anapastor_ Reflexi\u00f3n en alto por la que voy a ser apaleado: si tienen dinero para pagar un viaje suicida para cruzar el Mediterr\u00e1neo...por qu\u00e9 no usan ese dinero en tratar de montar negocios en sus pa\u00edses de origen? O en alg\u00fan pais lim\u00edtrofe si sus paises son imposibles (qu\u00e9 se ha de ver)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "campsoscar", "id": "85436344"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Reuters", "id": "1652541"}, {"start": 21, "end": 24, "username": "AP", "id": "51241574"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 66, "end": 71, "username": "rac1", "id": "18577646"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}, {"start": 83, "end": 92, "username": "diariARA", "id": "169538164"}, {"start": 93, "end": 100, "username": "324cat", "id": "8330472"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 234, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterr\u00e1neo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163067080444448768"}], "author_id": "261347334", "created_at": "2019-08-19T06:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330991290748930"]}, {"id": "1163330857609748485", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "20972743", "created_at": "2019-08-19T06:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330857609748485"]}, {"id": "1163330721353797632", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "author_id": "313911863", "created_at": "2019-08-19T06:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330721353797632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/T8FD5aHhOx", "expanded_url": "http://www.quasimezzogiorno.org/news/lisis-ha-rivendicato-lattentato-suicida-di-kabul/", "display_url": "quasimezzogiorno.org/news/lisis-ha-\u2026"}]}, "id": "1163330679163228160", "text": "L\u2019Isis ha rivendicato l\u2019attentato suicida di Kabul https://t.co/T8FD5aHhOx", "lang": "it", "author_id": "409079970", "created_at": "2019-08-19T06:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330679163228160"]}, {"id": "1163330651510231040", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "author_id": "3977951957", "created_at": "2019-08-19T06:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330651510231040"]}, {"id": "1163330560942661633", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "33556676", "created_at": "2019-08-19T06:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330560942661633"]}, {"id": "1163330406021816321", "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "author_id": "726601903", "created_at": "2019-08-19T06:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330406021816321"]}, {"id": "1163330200043708416", "text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}], "author_id": "225490308", "created_at": "2019-08-19T06:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163330200043708416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163329935580303361", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "963893835863592961", "created_at": "2019-08-19T06:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329935580303361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/C0EEQ3JjXH", "expanded_url": "http://bit.ly/31RdNx1", "display_url": "bit.ly/31RdNx1"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Wtgk80SRO4", "expanded_url": "https://twitter.com/euronewses/status/1163329755304857600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wtgk80SRO4", "media_key": "3_1163329752956047361"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e1esh"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163329755304857600", "text": "El D\u00e1esh reinvindica el sangriento ataque en Kabul durante una boda https://t.co/C0EEQ3JjXH https://t.co/Wtgk80SRO4", "lang": "es", "author_id": "266669687", "created_at": "2019-08-19T06:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329755304857600"]}, {"id": "1163329740780036097", "text": "Tuve un momento suicida al quererme quitar el chaleco en medio de la laguna y por alguna raz\u00f3n no pude quit\u00e1rmelo, me dorm\u00ed y ahora muero de insolaci\u00f3n, por payaso.", "lang": "es", "author_id": "985281559", "created_at": "2019-08-19T05:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329740780036097"]}, {"in_reply_to_user_id": "1141204478374350848", "id": "1163329639068176384", "text": "@gisselagh19 @maire_wink Y a\u00fan as\u00ed, hay un n\u00famero mucho mayor de mujeres que se suicidan por ser abusadas sexualmente, por qu\u00e9 no les creyeron, por amenazas del agresor, por un embarazo a causa de la violaci\u00f3n, en fin, tantas razones por las que una mujer abusada se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gisselagh19", "id": "1141204478374350848"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maire_wink", "id": "15884917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163181263328612352"}], "author_id": "119291791", "created_at": "2019-08-19T05:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329639068176384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163329578212974592", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "45032200", "created_at": "2019-08-19T05:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329578212974592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163329399846055936", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "821609329384189956", "created_at": "2019-08-19T05:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329399846055936"]}, {"id": "1163329386218737664", "text": "RT @carlospeak: @juanalvarezm Qui\u00e9n en su sano juicio puede confiar en la Araoz si ya demostr\u00f3 lo que es... No olvidemos que estuvo a favor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5874, "type": "Place", "normalized_text": "Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163274615587840002"}], "author_id": "4903352613", "created_at": "2019-08-19T05:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329386218737664"]}, {"id": "1163329177375789056", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "722125711", "created_at": "2019-08-19T05:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329177375789056"]}, {"id": "1163329044710137857", "text": "RT @Rollhando: @meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de prin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163075774565556225"}], "author_id": "2216171930", "created_at": "2019-08-19T05:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329044710137857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163328598419410944", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "321701432", "created_at": "2019-08-19T05:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163328598419410944"]}, {"id": "1163328442487758848", "text": "Como algu\u00e9m passa de \"absolutamente tranquilo\" \nA suicida em 6 semanas ?", "lang": "pt", "author_id": "1134197554852311040", "created_at": "2019-08-19T05:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163328442487758848"]}, {"id": "1163328411147919360", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "author_id": "886684797061529600", "created_at": "2019-08-19T05:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163328411147919360"]}, {"id": "1163328120734326784", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "799710171836612608", "created_at": "2019-08-19T05:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163328120734326784"]}, {"id": "1163328113083731968", "text": "RT @carlospeak: @juanalvarezm Qui\u00e9n en su sano juicio puede confiar en la Araoz si ya demostr\u00f3 lo que es... No olvidemos que estuvo a favor\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5874, "type": "Place", "normalized_text": "Araoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163274615587840002"}], "author_id": "44219748", "created_at": "2019-08-19T05:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163328113083731968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163327996201226241", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2852992726", "created_at": "2019-08-19T05:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163327996201226241"]}, {"id": "1163327546466938885", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "1156085142521294849", "created_at": "2019-08-19T05:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163327546466938885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163327391764221952", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "39617157", "created_at": "2019-08-19T05:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163327391764221952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RZKGccyzhY", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1163056195755626496", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 241, "tag": "QBSLC"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "QBSLC"}]}, "id": "1163327168216215552", "text": "1) Greta se suicida antes de los 50 (favea tranquilo)\n2) Las mezquitas y los refugiados deben dar igual. Solo hay que mantener el orden interno del pa\u00eds (y si se pasan se los fleta)\n3) El cerdo est\u00e1 bien, pero el cordero est\u00e1 mejor\n4) #QBSLC https://t.co/RZKGccyzhY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163056195755626496"}], "author_id": "754464451", "created_at": "2019-08-19T05:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163327168216215552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163327071407476737", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "227223242", "created_at": "2019-08-19T05:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163327071407476737"]}, {"id": "1163326854700425216", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "138839255", "created_at": "2019-08-19T05:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326854700425216"]}, {"id": "1163326761721114626", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "4818115425", "created_at": "2019-08-19T05:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326761721114626"]}, {"id": "1163326682570211329", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "17934673", "created_at": "2019-08-19T05:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326682570211329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wwAyRFFeEF", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163326509094002689", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/wwAyRFFeEF \u05d3\u05e8\u05da @elpais_inter", "lang": "es", "author_id": "97655265", "created_at": "2019-08-19T05:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326509094002689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "MTVHottest"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Prxmise_x", "id": "1375606477277298689"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "id": "1163326473505255424", "text": "RT @prxmise_x: El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167004590841856"}], "author_id": "986285189935575040", "created_at": "2019-08-19T05:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326473505255424"]}, {"id": "1163326460674940928", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "791606559746973697", "created_at": "2019-08-19T05:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326460674940928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/OoJQU4WLUf", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z0cOxU", "display_url": "bit.ly/2Z0cOxU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Regi\u00f3nCarbon\u00edfera"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "Regi\u00f3nCarbon\u00edfera"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.5354, "type": "Place", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00fazquiz"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "\u00danico"}, {"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "Carlos Ortiz Salazar"}]}, "id": "1163326435538460672", "text": "#Regi\u00f3nCarbon\u00edfera   Un hombre de 22 a\u00f1os decidi\u00f3 quitarse la vida ahorc\u00e1ndose esta tarde en un domicilio del barrio la Gloria,  de la ciudad de M\u00fazquiz, inform\u00f3 el Mando \u00danico Policial, Lic. Carlos Ortiz Salazar.\nhttps://t.co/OoJQU4WLUf", "lang": "es", "author_id": "1001935425580265472", "created_at": "2019-08-19T05:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326435538460672"]}, {"id": "1163326294395891712", "text": "\u2728Cuando el amor es real, es suicida. \u2728", "lang": "es", "author_id": "1115991324006715393", "created_at": "2019-08-19T05:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326294395891712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163326051742883840", "text": "RT @NTN24: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163284450672828417"}], "author_id": "102210468", "created_at": "2019-08-19T05:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163326051742883840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163325914358435840", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "3786523637", "created_at": "2019-08-19T05:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163325914358435840"]}, {"id": "1163325833991397376", "text": "RT @marcooviedo20: No quiero parecer suicida, pero no estoy encontrando razones para sonreir", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcooviedo20", "id": "938147083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163145253416816640"}], "author_id": "1099198228132757504", "created_at": "2019-08-19T05:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163325833991397376"]}, {"id": "1163325632903860226", "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "author_id": "130340044", "created_at": "2019-08-19T05:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163325632903860226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163325480235413504", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2735499387", "created_at": "2019-08-19T05:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163325480235413504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163325095475064833", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "4146658995", "created_at": "2019-08-19T05:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163325095475064833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1163325001283641344", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4693701776", "created_at": "2019-08-19T05:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163325001283641344"]}, {"id": "1163324695577616384", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "1090621176", "created_at": "2019-08-19T05:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163324695577616384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163324464286904321", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "author_id": "257444436", "created_at": "2019-08-19T05:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163324464286904321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163324343125983232", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "766025620354658305", "created_at": "2019-08-19T05:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163324343125983232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1137791122795892738", "id": "1163324245792972800", "text": "@buterasexhale nose alta cara de suicida ahre", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163324154512388096"}], "author_id": "747985075720036353", "created_at": "2019-08-19T05:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163324245792972800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163323992096366592", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "948762588808179712", "created_at": "2019-08-19T05:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323992096366592"]}, {"id": "1163323884193615873", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1979258365", "created_at": "2019-08-19T05:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323884193615873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/UVCNTPfLmR", "expanded_url": "https://twitter.com/yoncezdaya/status/1163087826499592192", "display_url": "twitter.com/yoncezdaya/sta\u2026"}]}, "id": "1163323625291812865", "text": "Meu \u00eddolo se matou https://t.co/UVCNTPfLmR", "geo": {"place_id": "d817c10bc7e891a3"}, "lang": "pt", "author_id": "832033067183267843", "created_at": "2019-08-19T05:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323625291812865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163323490365296640", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "892021926230720512", "created_at": "2019-08-19T05:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323490365296640"]}, {"id": "1163323429480730624", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "33067706", "created_at": "2019-08-19T05:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323429480730624"]}, {"id": "1163323355770081281", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "267183683", "created_at": "2019-08-19T05:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323355770081281"]}, {"id": "1163323169626832896", "text": "RT @kalinkakaka: @thguimares7 @cvteza K k k k k k k k k k vc fica 3 anos na fila de espera k k k k k k k k k at\u00e9 te atenderem vc j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kalinkakaka", "id": "918217663532453889"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "thguimares7", "id": "1013969846403522560"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "cvteza", "id": "1613317932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115538664611840"}], "author_id": "1116567241460305926", "created_at": "2019-08-19T05:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323169626832896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "id": "1163323153868820485", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "author_id": "1457111828", "created_at": "2019-08-19T05:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163323153868820485"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1163322894677610503", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "author_id": "1160300508474675200", "created_at": "2019-08-19T05:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163322894677610503"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163322400081158150", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "884626087384403968", "created_at": "2019-08-19T05:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163322400081158150"]}, {"id": "1163322313665908736", "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}], "author_id": "912715886087348225", "created_at": "2019-08-19T05:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163322313665908736"]}, {"id": "1163321774999842816", "text": "Catimba...\ndivided we never stand\n\nRealidade...\nwhat hell is going on\nWhat is happening man?\n\nVis\u00e3o suicida...", "lang": "en", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "Catimba"}]}, "author_id": "180051073", "created_at": "2019-08-19T05:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163321774999842816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163321675926179840", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "703697780192256002", "created_at": "2019-08-19T05:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163321675926179840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163321197955883008", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "909821659686858752", "created_at": "2019-08-19T05:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163321197955883008"]}, {"id": "1163321189114273795", "text": "Me estar\u00e9 volviendo suicida o ya estoy viejo?", "geo": {"place_id": "99d71ccb1686adf7"}, "lang": "es", "author_id": "95151215", "created_at": "2019-08-19T05:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163321189114273795"]}, {"id": "1163320878433783808", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "299584619", "created_at": "2019-08-19T05:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320878433783808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/pyuo66yIvq", "expanded_url": "https://www.trt.net.tr/portuguese/medio-oriente/2019/08/18/dezenas-de-mortos-em-um-ataque-suicida-perpetrado-ontem-no-afeganistao-1254203", "display_url": "trt.net.tr/portuguese/med\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "id": "1163320789061513217", "text": "Dezenas de mortos em um ataque suicida perpetrado ontem no Afeganist\u00e3o\n\nhttps://t.co/pyuo66yIvq", "lang": "pt", "author_id": "2991716200", "created_at": "2019-08-19T05:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320789061513217"]}, {"id": "1163320707109072897", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "382620672", "created_at": "2019-08-19T05:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320707109072897"]}, {"id": "1163320452841967618", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "397353707", "created_at": "2019-08-19T05:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320452841967618"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163320415709741057", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "3962619693", "created_at": "2019-08-19T05:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320415709741057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163320402380242944", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "786196439105961985", "created_at": "2019-08-19T05:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320402380242944"]}, {"id": "1163320339113361410", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "3382068411", "created_at": "2019-08-19T05:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320339113361410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1163320152844316672", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "751962877", "created_at": "2019-08-19T05:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320152844316672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163320099194966016", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2967948831", "created_at": "2019-08-19T05:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320099194966016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1163320014855970819", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "author_id": "124394735", "created_at": "2019-08-19T05:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320014855970819"]}, {"in_reply_to_user_id": "1072113447633072129", "id": "1163320010707755009", "text": "@LuzMari47177436 @MilagrosLeivaG @malditaternura Ah! Pero ni usted ni \u00e9l se \"cuidaron\" del raterazo de @AlanGarciaPeru cuando les pelaba los dientes, y a\u00fan siguen llorando como viudas desconsoladas al suicida ese. Ubiquense gualipoleras!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163165059524235264"}], "author_id": "996961372763316224", "created_at": "2019-08-19T05:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163320010707755009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163319969653936128", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "author_id": "917811388411727873", "created_at": "2019-08-19T05:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319969653936128"]}, {"id": "1163319947533148160", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "314229571", "created_at": "2019-08-19T05:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319947533148160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163319688887230465", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "766103154245197824", "created_at": "2019-08-19T05:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319688887230465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163319605751885824", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1046535506027253762", "created_at": "2019-08-19T05:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319605751885824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163319526005596162", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "938593252038660096", "created_at": "2019-08-19T05:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319526005596162"]}, {"id": "1163319247751307264", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "875066647", "created_at": "2019-08-19T05:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319247751307264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041171977342464000", "id": "1163319060949544961", "text": "@Luaankkk @Juubsreis  perereca suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1102625854591508481", "created_at": "2019-08-19T05:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319060949544961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163319037767618560", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1052686844540936192", "created_at": "2019-08-19T05:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319037767618560"]}, {"id": "1163318991366086656", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "158242453", "created_at": "2019-08-19T05:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318991366086656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163318881794043904", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2746808271", "created_at": "2019-08-19T05:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318881794043904"]}, {"id": "1163318689095147520", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "44519940", "created_at": "2019-08-19T05:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318689095147520"]}, {"id": "1163318607075520512", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "2465137842", "created_at": "2019-08-19T05:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318607075520512"]}, {"id": "1163318550758678533", "text": "RT @ddrodriguex: basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ddrodriguex", "id": "898207483193438208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163289692252659712"}], "author_id": "1095322787005284353", "created_at": "2019-08-19T05:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318550758678533"]}, {"id": "1163318550318190592", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "98401287", "created_at": "2019-08-19T05:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318550318190592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163318505887977474", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "2980841086", "created_at": "2019-08-19T05:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318505887977474"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163318343006339073", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "755572873528508416", "created_at": "2019-08-19T05:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318343006339073"]}, {"id": "1163318321032417280", "text": "Manoooooo pq fez issooo cara n acredito q vc se matou moleque mds mano e agora quem q vai sempre ta cmg mano s\u00e9rio isso n acredito \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "1109365847850733568", "created_at": "2019-08-19T05:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318321032417280"]}, {"id": "1163318287339532289", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "744769706", "created_at": "2019-08-19T05:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163318287339532289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317996489777153", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "846842774372700160", "created_at": "2019-08-19T05:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317996489777153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317941229752320", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1075562395538468864", "created_at": "2019-08-19T05:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317941229752320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317898812841984", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "635439159", "created_at": "2019-08-19T05:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317898812841984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317776146161664", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "739182047613358080", "created_at": "2019-08-19T05:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317776146161664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317736149344256", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "340695042", "created_at": "2019-08-19T05:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317736149344256"]}, {"id": "1163317657464135681", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "305282760", "created_at": "2019-08-19T05:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317657464135681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/rbwU0QFA8z", "expanded_url": "https://youtu.be/PIi5jpCiKL8", "display_url": "youtu.be/PIi5jpCiKL8"}]}, "id": "1163317647120973825", "text": "Un cometa suicida. \ud83d\ude14 https://t.co/rbwU0QFA8z", "lang": "es", "author_id": "380098528", "created_at": "2019-08-19T05:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317647120973825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317487942930436", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1125184008474775552", "created_at": "2019-08-19T05:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317487942930436"]}, {"id": "1163317459144888320", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "3904038195", "created_at": "2019-08-19T05:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317459144888320"]}, {"id": "1163317407244570624", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "270682298", "created_at": "2019-08-19T05:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317407244570624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317400927965185", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1172881178", "created_at": "2019-08-19T05:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317400927965185"]}, {"id": "1163317358708047872", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "754039645", "created_at": "2019-08-19T05:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317358708047872"]}, {"id": "1163317308321931264", "text": "RT @Isaaccarcacia: Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isaaccarcacia", "id": "2185128524"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162705387229193"}], "author_id": "3253573432", "created_at": "2019-08-19T05:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317308321931264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317205662097409", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "750523166582247426", "created_at": "2019-08-19T05:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317205662097409"]}, {"id": "1163317179728703488", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "880077539313692673", "created_at": "2019-08-19T05:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317179728703488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163317161722617856", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1014022274863849472", "created_at": "2019-08-19T05:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163317161722617856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163316998677368833", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "789604660818608128", "created_at": "2019-08-19T05:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316998677368833"]}, {"id": "1163316950342283266", "text": "RT @TVVnoticias: #19Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "19Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.3492, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163314673690775557"}], "author_id": "100355741", "created_at": "2019-08-19T05:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316950342283266"]}, {"in_reply_to_user_id": "278038627", "id": "1163316923721015296", "text": "To at\u00e9 vendo a minha l\u00e1pide:\n\"kyou, auto-suicidou-se a si mesmo porque o wifi tava lerdo pra caralho\"", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163315248079822850"}], "author_id": "278038627", "created_at": "2019-08-19T05:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316923721015296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163316864002547713", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1123986422602633217", "created_at": "2019-08-19T05:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316864002547713"]}, {"id": "1163316862295400448", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "747296614675447808", "created_at": "2019-08-19T05:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316862295400448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163316732414636032", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "958117726190555136", "created_at": "2019-08-19T05:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316732414636032"]}, {"id": "1163316621571760129", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "821683129", "created_at": "2019-08-19T05:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316621571760129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163316568438247424", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "927754095963922433", "created_at": "2019-08-19T05:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163316568438247424"]}, {"id": "1163315994133184512", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "author_id": "2335867298", "created_at": "2019-08-19T05:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315994133184512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163315947891023873", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "979188551228239872", "created_at": "2019-08-19T05:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315947891023873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163315944422293504", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1011362243974516736", "created_at": "2019-08-19T05:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315944422293504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163315855171698688", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1082823348357398529", "created_at": "2019-08-19T05:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315855171698688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163315820828745728", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "1007637111464439808", "created_at": "2019-08-19T05:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315820828745728"]}, {"id": "1163315754743283712", "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "author_id": "483162614", "created_at": "2019-08-19T05:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315754743283712"]}, {"id": "1163315719788007424", "text": "RT @TVVnoticias: #19Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madr\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "19Ago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.3492, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163314673690775557"}], "author_id": "767558383", "created_at": "2019-08-19T05:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315719788007424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Zl1aLCmyBH", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/18/isis-se-atribuye-la-responsabilidad-de-ataque-suicida-que-mato-a-63-personas-en-una-boda/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/18/isi\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/g8c4oxF4w7", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1163315567337586689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8c4oxF4w7", "media_key": "3_1163315565966045184"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3172, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1163315567337586689", "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una\u00a0boda https://t.co/Zl1aLCmyBH https://t.co/g8c4oxF4w7", "lang": "es", "author_id": "3112035659", "created_at": "2019-08-19T05:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315567337586689"]}, {"id": "1163315536249442304", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "author_id": "2250487007", "created_at": "2019-08-19T05:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315536249442304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WNldZm20Jq", "expanded_url": "https://t.co/WNldZm20Jq", "display_url": "t.co/WNldZm20Jq"}]}, "id": "1163315516183855105", "text": "Esta semana que viene voy a hacer un turno suicida en el canal \n\nJaja no, menos mal esos se acabaron por ahora \ud83e\udd23 https://t.co/WNldZm20Jq", "lang": "es", "author_id": "25782524", "created_at": "2019-08-19T05:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315516183855105"]}, {"id": "1163315492473462784", "text": "RT @SergioDeNadai: @marinoclara @LPalmaCane @RadioLatina1011 @TelemaxTLX Podes dejar de sacar el agua del bote, tambien hacer mas agujeros.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioDeNadai", "id": "96216213"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "marinoclara", "id": "517747645"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "LPalmaCane", "id": "355733612"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "RadioLatina1011", "id": "1243534038"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "TelemaxTLX", "id": "802211878072152064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163306395116158976"}], "author_id": "506410070", "created_at": "2019-08-19T05:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315492473462784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163315452048748545", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "987700316840910848", "created_at": "2019-08-19T05:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315452048748545"]}, {"id": "1163315349862985728", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 amando a arquelina", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "arquelina"}]}, "author_id": "234055617", "created_at": "2019-08-19T05:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315349862985728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "id": "1163315341663059968", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "503529748", "created_at": "2019-08-19T05:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315341663059968"]}], "includes": {"users": [{"name": "Davi \u262f\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "davialves6954", "id": "3131274315", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2965, "tweet_count": 27832, "listed_count": 1}}, {"name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86", "id": "1041171977342464000", "verified": false, "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"name": "Manuel Sicilia", "username": "siliaro", "id": "303097370", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2657, "tweet_count": 55323, "listed_count": 31}}, {"name": "17jordani", "username": "17jordani", "id": "353903008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23687, "following_count": 11686, "tweet_count": 245035, "listed_count": 157}}, {"name": "viviviviivi \ud83e\uddca", "username": "shellstroptgp", "id": "2920268823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7107, "following_count": 4610, "tweet_count": 259299, "listed_count": 9}}, {"name": "Master Pifias", "username": "Master_Pifias", "id": "1006864819", "verified": false, "location": "En una galaxia muy muy lejana", "public_metrics": {"followers_count": 4879, "following_count": 762, "tweet_count": 25901, "listed_count": 49}}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87Nyx Bansheepard\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "username": "TurianRogue", "id": "119492170", "verified": false, "location": "Kingdom of Tal'Dorei, Exandria", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2211, "tweet_count": 36478, "listed_count": 5}}, {"name": "loli ber", "username": "lolibejarano", "id": "498913971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 306, "tweet_count": 475774, "listed_count": 17}}, {"name": "ejpain", "username": "ejpainn", "id": "1667251910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}}, {"name": "Sergio... y punto...", "username": "Sergio_Camoiras", "id": "170094633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 775, "tweet_count": 145331, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "username": "yolandacmorin", "id": "22760457", "verified": true, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "robespierre", "username": "robespierreit", "id": "765882509708128256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 141, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}}, {"name": "Paolo Becchi", "username": "pbecchi", "id": "707022920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77080, "following_count": 19, "tweet_count": 29115, "listed_count": 408}}, {"name": "\u1d18\u026a\u029f\u1d00\u0280", "username": "pilitsgommz", "id": "1421067836", "verified": false, "location": "was crazy in argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 729, "tweet_count": 50678, "listed_count": 2}}, {"name": "roberta", "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}}, {"name": "Onda Cero Melilla", "username": "ondaceromelilla", "id": "536633948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14858, "following_count": 389, "tweet_count": 163037, "listed_count": 174}}, {"name": "\u2605Antidoto\u2605 \ud83d\udd3b\u2692\ufe0f", "username": "Yo_Soy_Asin", "id": "2891031959", "verified": false, "location": "Valle del Kas", "public_metrics": {"followers_count": 39437, "following_count": 10845, "tweet_count": 173621, "listed_count": 248}}, {"name": "COORDINADORA Balear de Persones amb Discapacitat", "username": "CoordinadoraBPD", "id": "927513300933533703", "verified": false, "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 340, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}}, {"name": "Carles Balari", "username": "CarlesBalari", "id": "909478322324803584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 220, "tweet_count": 16459, "listed_count": 0}}, {"name": "jordi catal\u00e0", "username": "spaincrisis", "id": "1041915498", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}}, {"name": "Gustavo Cabral Donato", "username": "GustavoCabralD6", "id": "1081900455679135744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 64, "tweet_count": 776, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2818770, "following_count": 609, "tweet_count": 24549, "listed_count": 3312}}, {"name": "Pedro L.", "username": "deedee2_2000", "id": "208431103", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1996, "tweet_count": 65249, "listed_count": 3}}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "verified": true, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"name": "Delaorden", "username": "delaorden13", "id": "462125513", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 5001, "tweet_count": 27012, "listed_count": 8}}, {"name": "juan manuel", "username": "fcjuanma", "id": "1476972132", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4963, "tweet_count": 121404, "listed_count": 110}}, {"name": "brubs", "username": "bruna__kiefer", "id": "811055161812586497", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 549, "tweet_count": 26702, "listed_count": 1}}, {"name": "Marianella \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Marianellacapr1", "id": "815621094770143234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1659, "tweet_count": 257830, "listed_count": 0}}, {"name": "BenDeMalaga \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "DeMalagaBen", "id": "841738393809764354", "verified": false, "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1619, "tweet_count": 130116, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "Pajidermo", "id": "1689634327", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 642, "tweet_count": 41611, "listed_count": 9}}, {"name": "Arthur\ud83d\udc00Farrapo", "username": "farrapo_b", "id": "328120028", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 0, "tweet_count": 178433, "listed_count": 11}}, {"name": "F\u00e9lix.", "username": "flicki123", "id": "473402284", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1795, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}}, {"name": "eduardo vila\u00e7a", "username": "eduardovilaca2", "id": "1117243449990889472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 53, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}}, {"name": "VEJA", "username": "VEJA", "id": "17715048", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8978795, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}}, {"name": "Miguel", "username": "midire72", "id": "4194486645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 103, "tweet_count": 2864, "listed_count": 1}}, {"name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "username": "Tampm_Alcala", "id": "1079775870586441729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"name": "alvaro argudo", "username": "alvaro_argudo", "id": "2418306507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 344, "tweet_count": 2532, "listed_count": 1}}, {"name": "dandhara", "username": "baejinvie", "id": "825037384899244033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 37, "tweet_count": 32700, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcbf\ud835\udcc5 \ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcb6 \u32e1", "username": "correajp_", "id": "909440950166048769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1172, "tweet_count": 17108, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Quijano Pacheco", "username": "Jquijanopacheco", "id": "149182781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58394, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"name": "Solo creo en Dios", "username": "viczabala", "id": "3125334058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1137, "tweet_count": 289787, "listed_count": 40}}, {"name": "VALE", "username": "tridnivka", "id": "1134929961410859009", "verified": false, "location": "ITALIA =NOLA=", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 190, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Marquez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "quovadis47juan", "id": "2263627294", "verified": false, "location": "Puertollano, Lucena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 985, "tweet_count": 92759, "listed_count": 10}}, {"name": "Vote no Ciro 12 (hom\u00f4nimo)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39#TurmaBoa.", "username": "jrobertolima", "id": "55425045", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1755, "tweet_count": 32686, "listed_count": 3}}, {"name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "username": "agenciapublica", "id": "310497473", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}}, {"name": "Il Mattino", "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693", "verified": false, "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 278869, "following_count": 5, "tweet_count": 225818, "listed_count": 999}}, {"name": "Mar\u00eda Idalia Frias", "username": "idalia_frias", "id": "1113025634865963008", "verified": false, "location": "Scranton, PA", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1382, "tweet_count": 62997, "listed_count": 1}}, {"name": "Imagen Televisi\u00f3n", "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563018, "following_count": 335, "tweet_count": 356642, "listed_count": 1146}}, {"name": "Sergi A.L.", "username": "sergi_alla", "id": "345954431", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2062, "tweet_count": 188419, "listed_count": 15}}, {"name": "PACA", "username": "PACA15858", "id": "301676209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11460, "following_count": 11747, "tweet_count": 143765, "listed_count": 8}}, {"name": "Piston", "username": "areatrija", "id": "136646618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 499, "tweet_count": 2536, "listed_count": 2}}, {"name": "Iria Rodr\u00edguez", "username": "IriaRodrguez", "id": "88474690", "verified": false, "location": "Galicia. Mos. Vigo. ", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2617, "tweet_count": 22912, "listed_count": 3}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "whiteponytos", "id": "1148752041034039298", "verified": false, "location": "ele/ela", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 265, "tweet_count": 10819, "listed_count": 0}}, {"name": "Socialismo o LIBERTAD. #SanchezVeteYa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "pyme_emprende", "id": "377541658", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1055, "tweet_count": 60575, "listed_count": 130}}, {"name": "Gimli de Gloin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GimlideGloin", "id": "4846809358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1169, "tweet_count": 73707, "listed_count": 1}}, {"name": "Lau Fernandez", "username": "Laufernandez13", "id": "537766687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 266, "tweet_count": 5558, "listed_count": 0}}, {"name": "Euge Muratore", "username": "EugeMuratore", "id": "1096388929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 368, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}}, {"name": "Modesta Speranza", "username": "modestazza", "id": "1217992189", "verified": false, "location": "Italia -M\u00fcnchen", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 791, "tweet_count": 33500, "listed_count": 1}}, {"name": "Giovanni Giuberti", "username": "GiovanniGiuber1", "id": "720349689808293888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 326, "tweet_count": 29467, "listed_count": 1}}, {"name": "martinezvelazquez", "username": "18dejulio36", "id": "1693478581", "verified": false, "location": "Madrid, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1126, "tweet_count": 353394, "listed_count": 71}}, {"name": "Alan Barreto Silva", "username": "alanbarretoso", "id": "56353724", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1024, "tweet_count": 98607, "listed_count": 41}}, {"name": "Marie \ud83e\ude90\ud83d\udd77", "username": "imaginesaturn_", "id": "811211724611350528", "verified": false, "location": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 279, "tweet_count": 8270, "listed_count": 0}}, {"name": "apenas curtindo", "username": "sdd_dele", "id": "1033344554680950784", "verified": false, "location": "Na Puta Q Pariu ", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 72, "tweet_count": 14228, "listed_count": 0}}, {"name": "Suri", "username": "Smile67147342", "id": "1061259872514293762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 890, "tweet_count": 7670, "listed_count": 0}}, {"name": "tu_abandono_villena (oficial)", "username": "TAMPM_villena", "id": "1085192757956603911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 498, "tweet_count": 11741, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Alexandrina", "username": "raninhapv", "id": "715938744860340224", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 83, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno castro", "username": "Brunoca07165294", "id": "1159503292847874049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"name": "Juank", "username": "JCSura", "id": "28096651", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 155}}, {"name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "id": "14436030", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416260, "following_count": 1402, "tweet_count": 390198, "listed_count": 32268}}, {"name": "M.L.C. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "macale1980", "id": "356739331", "verified": false, "location": "El mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 395, "tweet_count": 38219, "listed_count": 2}}, {"name": "ECR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ecuestre_", "id": "188526972", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 5000, "tweet_count": 207724, "listed_count": 54}}, {"name": "Telediarios de TVE", "username": "telediario_tve", "id": "66657467", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 267376, "following_count": 198, "tweet_count": 174863, "listed_count": 2266}}, {"name": "Thais Paulon.go", "username": "foimalmigs", "id": "67180139", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 198, "tweet_count": 5054, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Luis Hern\u00e1ndez", "username": "jose4ez", "id": "2450239872", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8358, "following_count": 7459, "tweet_count": 163589, "listed_count": 41}}, {"name": "Lg", "username": "leuzintd2", "id": "846420105802199040", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 209, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}}, {"name": "...", "username": "isachgs", "id": "1088626929434005504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 87, "tweet_count": 18073, "listed_count": 0}}, {"name": "Nelson", "username": "greeneaglenelso", "id": "62281997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 3320, "tweet_count": 135156, "listed_count": 28}}, {"name": "Famousme", "username": "Famousme131", "id": "922186054987337730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1728, "tweet_count": 144034, "listed_count": 1}}, {"name": "NACHO PORRAS", "username": "NACHOPO2002", "id": "135168446", "verified": false, "location": "All\u00e1 donde me quieran", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 309, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Antonio Paez", "username": "GenPaez1790", "id": "367774193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 448, "tweet_count": 39707, "listed_count": 4}}, {"name": "Leoo", "username": "__Kaleo", "id": "1062161926271258624", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 178, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}}, {"name": "Luca Ardinghi", "username": "ArdinghiLuca", "id": "1143963534801408015", "verified": false, "location": "Perugia", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 53, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}}, {"name": "TC", "username": "TiagoCaineta13", "id": "2729269177", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 309, "tweet_count": 9700, "listed_count": 2}}, {"name": "neto:)", "username": "tollentino__", "id": "3292404917", "verified": false, "location": "Casa do Caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 668, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude8a\u0301\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a", "username": "__claudex__", "id": "1066314873271922688", "verified": false, "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 392, "tweet_count": 14547, "listed_count": 0}}, {"name": "neves \ud83e\udda6", "username": "_nev3s", "id": "838729437764075520", "verified": false, "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "username": "OscarOrteg2", "id": "1083673700883484672", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 3256, "tweet_count": 239029, "listed_count": 2}}, {"name": "Esmeralda", "username": "Esmeralda_F1", "id": "731078251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 4883, "tweet_count": 147648, "listed_count": 6}}, {"name": "Peppiniello Maria Natale", "username": "peppiniellopz", "id": "3103748006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1007, "tweet_count": 207958, "listed_count": 23}}, {"name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"name": "Sam", "username": "samuelscarabel1", "id": "3119828842", "verified": false, "location": "+55 33", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 271, "tweet_count": 8098, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Cristo Garc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83d\udc49\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSCuba", "username": "JessCristoGarc1", "id": "978362115865137152", "verified": false, "location": "Girona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2813, "tweet_count": 116712, "listed_count": 2}}, {"name": "Chris Moraes", "username": "christianamrs", "id": "56865449", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 900, "tweet_count": 79132, "listed_count": 3}}, {"name": "WMasceno", "username": "wmasceno", "id": "56613750", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 718, "tweet_count": 15241, "listed_count": 0}}, {"name": "Lost in la Palma", "username": "Lost_in_laPalma", "id": "241148334", "verified": false, "location": "Tazacorte, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6736, "following_count": 3142, "tweet_count": 131049, "listed_count": 259}}, {"name": "Ediciones La Palma", "username": "EdicionesLaPalm", "id": "1398357229", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 988, "tweet_count": 3140, "listed_count": 38}}, {"name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456", "id": "2641493758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5001, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}}, {"name": "giu com g de gostosa", "username": "igiullisss", "id": "870790090649464832", "verified": false, "location": "RJ-ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 956, "tweet_count": 38498, "listed_count": 0}}, {"name": "anne \u2022 ateez best performers", "username": "pinkkymingi", "id": "948701756925542401", "verified": false, "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel A. G. Batista", "username": "MiguelAGBatista", "id": "35222675", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Islas", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 2658, "tweet_count": 173160, "listed_count": 88}}, {"name": "Ulises Gamez Guilarte", "username": "UlisesGamez10", "id": "980057342694907904", "verified": false, "location": "Calobre Panam\u00e1. ", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 4560, "tweet_count": 28003, "listed_count": 0}}, {"name": "Kambini", "username": "PaolaKambo", "id": "434309073", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1056, "tweet_count": 40294, "listed_count": 3}}, {"name": "Blog Louro Magalh\u00e3es", "username": "Louromagalhaes", "id": "206380479", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 4592, "tweet_count": 114888, "listed_count": 7}}, {"name": "Shuricato", "username": "Shuricatod", "id": "833755081413648385", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 60, "tweet_count": 1166, "listed_count": 1}}, {"name": "Johnkarl", "username": "johnkarlnecoro", "id": "809525660679020545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 960, "tweet_count": 18357, "listed_count": 0}}, {"name": "Reina de Corazones \u0646", "username": "GabyPacheco0", "id": "3420987148", "verified": false, "location": "San Isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 1541, "tweet_count": 111170, "listed_count": 13}}, {"name": "Tetraites", "username": "voxeando1980", "id": "960596292828385280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 2242, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro", "username": "Zebratus", "id": "982986434", "verified": false, "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2433, "tweet_count": 32695, "listed_count": 6}}, {"name": "Fco J. Garcia G.", "username": "JavierNadie", "id": "554622861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 208, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}}, {"name": "RD Barbeiro\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "rodhenri7", "id": "3291820744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 438, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}}, {"name": "sempre em paz tipo um ceu azul", "username": "Gabriel68682710", "id": "1158058585269710849", "verified": false, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 135, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}}, {"name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}}, {"name": "Gerard33", "username": "gerard1101741", "id": "2864916911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1677, "tweet_count": 61827, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CHC31", "id": "182195747", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}}, {"name": "Jose Miguel Cejudo", "username": "joscejrod", "id": "154874254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Romero", "username": "albertronrr", "id": "318661503", "verified": false, "location": "sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 301, "tweet_count": 4966, "listed_count": 3}}, {"name": "Ross \ud83c\udf19\u264f\ufe0f", "username": "RossEleven", "id": "835240102540492801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 3118, "tweet_count": 82473, "listed_count": 4}}, {"name": "@Poetote3", "username": "poetote3", "id": "898687123192242176", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"name": "Amadeus {\u00d1}", "username": "AmadeusOnFire", "id": "710550228", "verified": false, "location": " Donde juegue \u00e9l Atl\u00e9ti  \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 11195, "following_count": 10597, "tweet_count": 68081, "listed_count": 16}}, {"name": "EGHermida", "username": "eg_hermida", "id": "1085099588950941697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 155, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}}, {"name": "tatatatau", "username": "tauruskiii", "id": "822932255773433857", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 602, "tweet_count": 92393, "listed_count": 1}}, {"name": "Elena Labrado", "username": "elenalabrado", "id": "249171169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 262, "tweet_count": 46123, "listed_count": 15}}, {"name": "Llu\u00eds Miquel Hurtado", "username": "llmhurtado", "id": "381499746", "verified": true, "location": "Tehroon/Istanblue/La Canonja", "public_metrics": {"followers_count": 14313, "following_count": 6650, "tweet_count": 68177, "listed_count": 459}}, {"name": "marilia", "username": "marilia1941", "id": "2548895912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 150, "tweet_count": 106704, "listed_count": 5}}, {"name": "NTN24", "username": "NTN24", "id": "133945128", "verified": true, "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417329, "listed_count": 8433}}, {"name": "\u262f\u271d\u262f", "username": "iwantodiern", "id": "1083801218462429189", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 274, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria S.", "username": "Maro2058", "id": "155666355", "verified": false, "location": "Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 3441, "tweet_count": 65310, "listed_count": 48}}, {"name": "alex de arts!", "username": "leeeexs", "id": "106730286", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5015, "following_count": 558, "tweet_count": 46802, "listed_count": 584}}, {"name": "Lo Steccone", "username": "mdbonf", "id": "3028242375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 733, "tweet_count": 7372, "listed_count": 0}}, {"name": "FEARP", "username": "FEARP_Oficial", "id": "1117074635772825600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 93, "tweet_count": 161, "listed_count": 2}}, {"name": "XARLIPIU \ud83c\udf97", "username": "XARLIPIU", "id": "550411087", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 3741, "tweet_count": 186456, "listed_count": 23}}, {"name": "Cleber Lopes", "username": "CleberL53705012", "id": "1145960410186756096", "verified": false, "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 474, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2c", "username": "silverio_xy13", "id": "928571673779081217", "verified": false, "location": "n\u00e3o sei", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 365, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}}, {"name": "Enzo Fabrizio Jerez", "username": "EnzoJerez7", "id": "2287129771", "verified": false, "location": "La Florida, Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 253, "tweet_count": 18179, "listed_count": 0}}, {"name": "En tu cara", "username": "Carloxconxx", "id": "1272400056", "verified": false, "location": "Campana, Bs As, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 738, "tweet_count": 34906, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83e\udd0dsheeroo\ud83e\udd0d", "username": "_SH1R0G4N3_", "id": "956000737418534912", "verified": false, "location": "canil da shiro", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1477, "tweet_count": 103351, "listed_count": 12}}, {"name": "Yolanda de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\uddae", "username": "yoliluke", "id": "186166510", "verified": false, "location": "Bantry, Eire ", "public_metrics": {"followers_count": 6893, "following_count": 6718, "tweet_count": 146338, "listed_count": 2}}, {"name": "JOSE RODRIGUEZ", "username": "joselisa17", "id": "2772844548", "verified": false, "location": "Galiza, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 3250, "tweet_count": 563290, "listed_count": 8}}, {"name": "Emilio", "username": "emilinAE88", "id": "3161080799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1304, "tweet_count": 82708, "listed_count": 41}}, {"name": "Anarconatural", "username": "anarcopropiedad", "id": "3142148369", "verified": false, "location": "El Mundo,The World", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1075, "tweet_count": 130803, "listed_count": 11}}, {"name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato", "id": "55665976", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}}, {"name": "Graphene Power", "username": "CashiFabian", "id": "180742256", "verified": false, "location": "Brisbane, Queensland", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 491, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv", "id": "706868505", "verified": false, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}}, {"name": "god & guns", "username": "josealler2", "id": "1137752396782874625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1200, "tweet_count": 47745, "listed_count": 0}}, {"name": "La VOX", "username": "inon24", "id": "269032621", "verified": false, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7854, "following_count": 4020, "tweet_count": 38300, "listed_count": 30}}, {"name": "Jonathan Alberto Bar", "username": "Jonathantla", "id": "1476391387", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 3344, "tweet_count": 4175, "listed_count": 1}}, {"name": "rafael fonseca", "username": "rafafon01", "id": "1658741762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 85, "tweet_count": 51711, "listed_count": 16}}, {"name": "Telemetro Reporta", "username": "TReporta", "id": "326849708", "verified": true, "location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 880918, "following_count": 1581, "tweet_count": 757331, "listed_count": 1250}}, {"name": "Lula 13", "username": "lula_tani1000", "id": "193941450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 4920, "tweet_count": 133004, "listed_count": 2}}, {"name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100", "verified": true, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531880, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}}, {"name": "Gus \u24df \u2b50", "username": "GustavoRapolla", "id": "1046725042971836417", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1500, "tweet_count": 6775, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Socci", "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716", "verified": false, "location": "suTwitter dal 22 dicembre 2015", "public_metrics": {"followers_count": 36520, "following_count": 344, "tweet_count": 13453, "listed_count": 161}}, {"name": "Loles Ripoll", "username": "LolesRipoll", "id": "854816118", "verified": false, "location": "Paterna. P.V", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 4994, "tweet_count": 221776, "listed_count": 75}}, {"name": "Ana Garro G\u00f3mez", "username": "Vinilo7", "id": "279736147", "verified": false, "location": "TARRAGONA", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2156, "tweet_count": 169501, "listed_count": 32}}, {"name": "Tio Vick", "username": "Victorio_V17", "id": "811077841366421504", "verified": false, "location": "Mont City", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 637, "tweet_count": 13331, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Luis Sanchez", "username": "Jolu1970Jose", "id": "301083370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2909, "tweet_count": 58789, "listed_count": 21}}, {"name": "mr. 13", "username": "jafarjoao", "id": "1240162615", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 666, "tweet_count": 38313, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriella #IoNonDimentico", "username": "aspettaaspetta", "id": "1557557558", "verified": false, "location": "Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 4108, "tweet_count": 311932, "listed_count": 31}}, {"name": "#ContinuareXCambiare", "username": "pieroomega", "id": "253550542", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1503, "tweet_count": 59130, "listed_count": 29}}, {"name": "Juan Espinoza", "username": "Vulcanojeh", "id": "3052759666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 3, "tweet_count": 79610, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Vera Bernal", "username": "jorgeverabernal", "id": "747802371393228800", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 402, "tweet_count": 10705, "listed_count": 1}}, {"name": "Little Philip", "username": "felipin_segundo", "id": "875010501478162432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1008, "tweet_count": 53806, "listed_count": 0}}, {"name": "D.", "username": "David90286896", "id": "1074072285005402112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 20, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}}, {"name": "ER", "username": "ROS1ER", "id": "2533809750", "verified": false, "location": "El universo", "public_metrics": {"followers_count": 8495, "following_count": 9298, "tweet_count": 583432, "listed_count": 0}}, {"name": "MejorandoEspa\u00f1a", "username": "MejorandoEspana", "id": "2299547737", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 814, "tweet_count": 7827, "listed_count": 4}}, {"name": "Resistencia Aljarafe", "username": "ResistenciaAlj1", "id": "1065026424539623425", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 30, "tweet_count": 13121, "listed_count": 0}}, {"name": "ABC.es", "username": "abc_es", "id": "19923515", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}}, {"name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MuredduGiovanni", "id": "832999521739214848", "verified": false, "location": "Sassari, Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288755, "listed_count": 2}}, {"name": "JUSAPOL SPAIN\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 STOP WAR UCRANIA", "username": "JUSAPOL_SPAIN", "id": "472801240", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 252, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}}, {"name": "Florencio Dom\u00ednguez", "username": "fdomiri", "id": "16541180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 13, "tweet_count": 13701, "listed_count": 52}}, {"name": "@AsiVZ", "username": "AsiVZ", "id": "4088585769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 518, "tweet_count": 42816, "listed_count": 0}}, {"name": "coutinho", "username": "Luiz_EduardoVR", "id": "962853882874474496", "verified": false, "location": "Andradina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 387, "tweet_count": 5641, "listed_count": 0}}, {"name": "Datte apoia o calvo Ceni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Datte_on", "id": "3002245925", "verified": false, "location": "Insta : Datte_on", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 1245, "tweet_count": 159551, "listed_count": 6}}, {"name": "\u03c2\u03b1\u0438d\u0454\u2113\u03b1", "username": "_candesalina", "id": "990405472682430464", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 780, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato Powell", "username": "RenatoPowell", "id": "1058633280763895808", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 13504, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan", "username": "1495JM", "id": "1123328942562213894", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 571, "tweet_count": 31518, "listed_count": 0}}, {"name": "samuka \u270b\ud83d\ude1b\ud83e\udd1a", "username": "SamukaCnp", "id": "778038221318057984", "verified": false, "location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 860, "tweet_count": 23658, "listed_count": 1}}, {"name": "puntamalabata", "username": "puntamalabata", "id": "1176674425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2161, "tweet_count": 245082, "listed_count": 17}}, {"name": "free zone", "username": "gmizrachi", "id": "111510913", "verified": false, "location": " In some place ", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 4969, "tweet_count": 714805, "listed_count": 448}}, {"name": "Alex B.", "username": "maisumcarneiro", "id": "986564970895863808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 314, "tweet_count": 43720, "listed_count": 4}}, {"name": "Cristina Reyna", "username": "CR290371", "id": "443297806", "verified": false, "location": "Lisbon-Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 682, "tweet_count": 1270, "listed_count": 12}}, {"name": "lupeee \ud83e\udd40", "username": "lupitodrn", "id": "183461262", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 13903, "following_count": 467, "tweet_count": 58043, "listed_count": 8}}, {"name": "Chema Gil", "username": "ChemaDireccion", "id": "1128427092", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10559, "following_count": 1852, "tweet_count": 81912, "listed_count": 178}}, {"name": "Cambio16", "username": "Cambio16", "id": "154836286", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17542, "following_count": 1879, "tweet_count": 305443, "listed_count": 482}}, {"name": "Encarni Navarro", "username": "EncEncarni", "id": "466422453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 47, "tweet_count": 36573, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia9/12\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\ude3a", "username": "SilviaToledo123", "id": "975502145280790528", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2171, "tweet_count": 42627, "listed_count": 2}}, {"name": "Funcionaria de prisiones \ud83e\udd4b", "username": "cis_iipp", "id": "1851559537", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 0, "tweet_count": 1533, "listed_count": 2}}, {"name": "Marta Tafalla", "username": "TafallaMarta", "id": "1169488278", "verified": false, "location": "Earth, Solar System, Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 10460, "following_count": 3764, "tweet_count": 201880, "listed_count": 240}}, {"name": "\u0631\u0627\u0646\u064a\u0627\u26a1", "username": "HEspanol2", "id": "1123522368293560320", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 136, "tweet_count": 2441, "listed_count": 0}}, {"name": "Alee\ud83d\udcab", "username": "aleelusha", "id": "355046990", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 570, "tweet_count": 62540, "listed_count": 8}}, {"name": "Josemanuel", "username": "Joseman01029656", "id": "1086196249697681408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 4553, "listed_count": 0}}, {"name": "Elizabeth Hern\u00e1ndez", "username": "DanielleLupin", "id": "26997345", "verified": false, "location": "En el ombligo de la luna", "public_metrics": {"followers_count": 6577, "following_count": 4094, "tweet_count": 167072, "listed_count": 70}}, {"name": "EjeCentral", "username": "EjeCentral", "id": "20013113", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101798, "following_count": 742, "tweet_count": 623255, "listed_count": 1538}}, {"name": "RAFA GANDIA", "username": "RAFAGANDIA23", "id": "244900121", "verified": false, "location": "Alcoy", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 4981, "tweet_count": 72046, "listed_count": 33}}, {"name": "Fallen alien \ud83d\udc7d\ud83d\udd96", "username": "RodSilva", "id": "21490943", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1646, "tweet_count": 23630, "listed_count": 28}}, {"name": "fer", "username": "julia58471654", "id": "542838752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 109, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}}, {"name": "Rocco", "username": "Rocco_italiano2", "id": "885955723427024898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 937, "tweet_count": 54649, "listed_count": 0}}, {"name": "HD", "username": "HDBatista88", "id": "820757170467835904", "verified": false, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 2518, "tweet_count": 28290, "listed_count": 0}}, {"name": "Myo \uaa94\u0324\u0331 | \ud83d\udcd6: One Piece 214/1061", "username": "loverkore", "id": "1005510804861571072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 274, "tweet_count": 22523, "listed_count": 2}}, {"name": "Milk and Honey", "username": "tohkid", "id": "963115055918219264", "verified": false, "location": "(Ela/dela, She/Her)", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}}, {"name": "qojinz", "username": "herrer05", "id": "4878576999", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1115, "tweet_count": 38673, "listed_count": 3}}, {"name": "Andrea Di Benedetto", "username": "andreadibe9", "id": "1365155316", "verified": false, "location": "Italy.", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 354, "tweet_count": 376, "listed_count": 2}}, {"name": "Massimo Giannini", "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}}, {"name": "ToleranteDon", "username": "trefess", "id": "320425154", "verified": false, "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1719, "tweet_count": 42280, "listed_count": 2}}, {"name": "Sr Lostin", "username": "Lostin_Palma", "id": "557999626", "verified": false, "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1659, "tweet_count": 50088, "listed_count": 9}}, {"name": "Ophelia", "username": "OpheliaNym", "id": "3888819677", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 686, "tweet_count": 48228, "listed_count": 4}}, {"name": "Inma", "username": "Macujiloca", "id": "2901990318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 74, "tweet_count": 8722, "listed_count": 0}}, {"name": "Torbi#SOSPRISIONES", "username": "Torbi88512506", "id": "1069228755099492354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 187, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}}, {"name": "biblioaprenent", "username": "biblioaprenent", "id": "1020354469", "verified": false, "location": "catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1154, "tweet_count": 92267, "listed_count": 10}}, {"name": "PARACUANDO", "username": "PARACUANDO1", "id": "1082396063171006466", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 84, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Papparelli", "username": "josepapparelli", "id": "193669330", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a, Europa.", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 378, "tweet_count": 2738, "listed_count": 4}}, {"name": "Mart\u00edn \u00c1lvarez Gal\u00e1n", "username": "GranaderoMartin", "id": "1039992810437586945", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1920, "tweet_count": 89390, "listed_count": 2}}, {"name": "f\u00edsico turista", "username": "grielfb", "id": "790253088607264768", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 232, "tweet_count": 32156, "listed_count": 0}}, {"name": "laiaiaalestrinxeres", "username": "anirocnarud", "id": "906476186464813061", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 895, "tweet_count": 31605, "listed_count": 0}}, {"name": "Zapatilla Componte", "username": "ZComponte", "id": "823618261740879878", "verified": false, "location": "Esta Espa\u00f1a m\u00eda, esta Espa\u00f1a n", "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 2619, "tweet_count": 34207, "listed_count": 3}}, {"name": "Juan Luis Santiago Geneiro", "username": "GeneiroJuan", "id": "1074303409455591424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 19, "tweet_count": 29817, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabr\u00edcio Marques", "username": "fabermarques", "id": "193062820", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 3239, "tweet_count": 6161, "listed_count": 4}}, {"name": "A.D.R. S\u00e1nchez Longoria", "username": "Cazorlanacer", "id": "53281932", "verified": false, "location": "Cyberspacio", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 3056, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime Aldunate", "username": "Norteclaro", "id": "208120158", "verified": false, "location": "Cono Sur", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 4162, "tweet_count": 42766, "listed_count": 1}}, {"name": "Z\u00e9", "username": "zericardo81", "id": "2787853107", "verified": false, "location": "Vila Verde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 963, "tweet_count": 18031, "listed_count": 0}}, {"name": "T\u00f3spiro de ca\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AurelioRamosC", "id": "853944239641821184", "verified": false, "location": "Galicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  VOX", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 497, "tweet_count": 161175, "listed_count": 0}}, {"name": "LaVerdadOsHar\u00e1Libres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "eresolidario", "id": "1954623054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1670, "tweet_count": 91438, "listed_count": 21}}, {"name": "pastora oliva serran\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "OlivaSerran", "id": "377008437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 224, "tweet_count": 104714, "listed_count": 5}}, {"name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "id": "2905232597", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 475390, "following_count": 745, "tweet_count": 329163, "listed_count": 5582}}, {"name": "Maite Montane", "username": "maitemvcb", "id": "2430851613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1943, "tweet_count": 284104, "listed_count": 78}}, {"name": "Tia \u2600\ufe0f", "username": "xiuvanessa", "id": "198376280", "verified": false, "location": "cora\u00e7\u00e3o do Lang\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 899, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"name": "blucrawl", "username": "blucrawl77", "id": "2990798188", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 54, "tweet_count": 15562, "listed_count": 5}}, {"name": "Giulio Meotti", "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}}, {"name": "PURIFICACI\u00d3N G\u00d3MEZ M", "username": "GmezMatas_P", "id": "1147768046", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2255, "tweet_count": 203265, "listed_count": 77}}, {"name": "Franroalterado por tanto pol\u00edtico in\u00fatil", "username": "rollorter", "id": "802865569225646080", "verified": false, "location": "En muchas prisi\u00f3nes y en ningu", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 730, "tweet_count": 26173, "listed_count": 0}}, {"name": "Mapa En Vivo", "username": "mapaenvivo", "id": "860072784017453059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 3, "tweet_count": 7328, "listed_count": 4}}, {"name": "bestobni pingi\u017evin \ud83e\udd7a", "username": "drpingizvin", "id": "1020397189997133824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 929, "tweet_count": 14899, "listed_count": 0}}, {"name": "morta ja to faz tempo", "username": "trizatravesti", "id": "947363730307862528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 317, "tweet_count": 20893, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udf08", "username": "analiamorgenst", "id": "1650369768", "verified": false, "location": "Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 960, "tweet_count": 16294, "listed_count": 2}}, {"name": "Javier Carrasco", "username": "JaviCarrascoMun", "id": "705003330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}}, {"name": "Frittata Lover", "username": "fritatalover", "id": "795764425697488896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 46, "tweet_count": 167286, "listed_count": 125}}, {"name": "Bertoldo", "username": "AgilUlf900", "id": "764060814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1671, "tweet_count": 45838, "listed_count": 6}}, {"name": "Iris \ud83c\udf4a", "username": "irisdg81__", "id": "1283915827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 642, "tweet_count": 23985, "listed_count": 1}}, {"name": "Magdalena", "username": "Magdale18078249", "id": "800719845029335040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1346, "tweet_count": 204226, "listed_count": 3}}, {"name": "Fco Pachas Serrano", "username": "FcoPachasSerran", "id": "430080506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 598, "tweet_count": 313392, "listed_count": 29}}, {"name": "Carlos Garc\u00eda", "username": "carlosgtome", "id": "156644946", "verified": false, "location": "Santiago, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1312, "tweet_count": 81099, "listed_count": 27}}, {"name": "Sebasti\u00e1n Fern\u00e1ndez", "username": "Chanoft", "id": "190578364", "verified": false, "location": "Mi Norte siempre apunta al Sur", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 770, "tweet_count": 36756, "listed_count": 10}}, {"name": "Pedro L Prince mobilsocial.com \u2730\ud83d\udcaf", "username": "PedroLuisPrinc5", "id": "1121382796495392769", "verified": false, "location": "Mobilsocial ", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 4894, "tweet_count": 86918, "listed_count": 3}}, {"name": "Alvaro Santos", "username": "alvaromsantos1", "id": "435068569", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7660, "following_count": 8694, "tweet_count": 129697, "listed_count": 14}}, {"name": "Venan miguel", "username": "VenanMiguel", "id": "852071111349108736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 32, "tweet_count": 148379, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud83d\udc99 G\u0337o\u0337\u0301m\u0337e\u0337z\u0337", "username": "IngridAzul12", "id": "59005014", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C  ", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 413, "tweet_count": 33759, "listed_count": 6}}, {"name": "Srta Prada", "username": "VaPraRi", "id": "78172085", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5190, "following_count": 1609, "tweet_count": 150230, "listed_count": 37}}, {"name": "Sweetie Moon Rabbit\ud83c\udf19\ud83c\udf3b", "username": "SweetM00nRabbit", "id": "1096002620576202752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 382, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}}, {"name": "never give up", "username": "nevergi22430128", "id": "1104794195053760516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 451, "tweet_count": 2313, "listed_count": 1}}, {"name": "Leonor Are.", "username": "LeonorArechava1", "id": "1063723019451932672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 6, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}}, {"name": "Lars \u2022 ELU \u2022", "username": "Larsinhe", "id": "960559475244654593", "verified": false, "location": "TXT \u2727 BTS", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 1467, "tweet_count": 260304, "listed_count": 20}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "JlopezGonzales", "id": "739518414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 386, "tweet_count": 33286, "listed_count": 6}}, {"name": "TeresaGonz\u00e1lezForjas\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "TForjas", "id": "3106006919", "verified": false, "location": "La Cist\u00e9rniga(Valladolid)", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 887, "tweet_count": 37230, "listed_count": 3}}, {"name": "Anahi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "aleliyta", "id": "318856778", "verified": false, "location": "BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 3894, "tweet_count": 14011, "listed_count": 3}}, {"name": "Angel", "username": "Angel78092212", "id": "1061535019871727616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 2181, "tweet_count": 19648, "listed_count": 1}}, {"name": "Andre Luis Costa", "username": "andre18071971", "id": "758437485349404672", "verified": false, "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 0, "tweet_count": 63438, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\ude4c", "username": "Boscardin", "id": "159995198", "verified": false, "location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 33390, "following_count": 1971, "tweet_count": 234650, "listed_count": 165}}, {"name": "desampa mc", "username": "Desampa63", "id": "812020789", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 199, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}}, {"name": "cadima", "username": "cadima24173224", "id": "1117580693201203200", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1577, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio C\u00e9sar Urraco", "username": "CesarUrraco", "id": "1030642674179760133", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 119, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriella Maria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "username": "GabriItalia", "id": "2554859694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 786, "tweet_count": 15886, "listed_count": 4}}, {"name": "emilia", "username": "EmiHermann", "id": "326398241", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 338, "tweet_count": 22863, "listed_count": 1}}, {"name": "Vincenzo Maielli \ud83d\udc3a\u25fb\ufe0f\u25fc\ufe0f\ud83d\udc3a", "username": "VinceMaielli", "id": "135547288", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1412, "tweet_count": 88980, "listed_count": 10}}, {"name": "Elena Bibolotti", "username": "Bibolotty", "id": "160199059", "verified": false, "location": "Roma (campagna) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5811, "following_count": 2103, "tweet_count": 51093, "listed_count": 78}}, {"name": "EdwardTM", "username": "E_Far_Right", "id": "914740163569491968", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2685, "tweet_count": 53233, "listed_count": 1}}, {"name": "bayne", "username": "offbayne", "id": "3245646569", "verified": false, "location": "pvh", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 587, "tweet_count": 48897, "listed_count": 2}}, {"name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "piras_zia", "id": "1125109992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}}, {"name": "bgZ\ud83c\udf27", "username": "4borgeszin", "id": "914554207205773312", "verified": false, "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 0, "tweet_count": 30668, "listed_count": 0}}, {"name": "mauriziolancioni", "username": "mauriziolanc", "id": "1056635739579076615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 343, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"name": "Arturo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83d\ude4f", "username": "ArturRosello", "id": "3395472741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 4611, "tweet_count": 12736, "listed_count": 4}}, {"name": "Juan Pons Moyano", "username": "juanponsmoyanox", "id": "510442523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 5006, "tweet_count": 259896, "listed_count": 69}}, {"name": "laSexta Noticias", "username": "sextaNoticias", "id": "82084630", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1242282, "following_count": 319, "tweet_count": 324572, "listed_count": 8031}}, {"name": "Lucho\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f", "username": "LuchoDurrutti", "id": "3605033776", "verified": false, "location": "Munro Vicente L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 371, "tweet_count": 14183, "listed_count": 2}}, {"name": "TITA", "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"name": "Icthys - Teolog\u00eda, filosof\u00eda e historia", "username": "IcthysE", "id": "1105786318632742912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 874, "tweet_count": 3548, "listed_count": 1}}, {"name": "Rocio Monasterio", "username": "monasterioR", "id": "2216589010", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 329525, "following_count": 1922, "tweet_count": 33901, "listed_count": 1106}}, {"name": "S.Labbe", "username": "slabbebri", "id": "929869452069490688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10045, "following_count": 11037, "tweet_count": 222568, "listed_count": 5}}, {"name": "Mar\u00eda de los Angeles", "username": "mariangelesp57", "id": "1925161802", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1509, "tweet_count": 103813, "listed_count": 3}}, {"name": "Funcionario Prisiones #sosprisiones", "username": "algarro89357716", "id": "2561089992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 13, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Vuelta Llamas", "username": "RafaelVuelta", "id": "1122931255199318017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 226, "tweet_count": 24565, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio", "username": "justi_gue3976", "id": "706561268501635072", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 357, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}}, {"name": "nitz23\ud83d\uddfd", "username": "elnitz23", "id": "2887160489", "verified": false, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1673, "tweet_count": 49516, "listed_count": 19}}, {"name": "Er tio la vara-Puerto 1", "username": "Miguel33317690", "id": "1076870121078095872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 220, "tweet_count": 6240, "listed_count": 0}}, {"name": "Artemy Burakh's Tormentous Nightmare", "username": "Nikkhochen", "id": "978697176669937666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 277, "tweet_count": 41078, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus", "username": "alvesmths", "id": "789571649867833344", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1148, "tweet_count": 7818, "listed_count": 0}}, {"name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "arturote8", "id": "140764048", "verified": false, "location": "burgos", "public_metrics": {"followers_count": 15326, "following_count": 15325, "tweet_count": 426439, "listed_count": 19}}, {"name": "spooky m\u00e5r \ud83c\udf83", "username": "persephqnc", "id": "3998078728", "verified": false, "location": "chipa, fernet y la scaloneta", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 732, "tweet_count": 69157, "listed_count": 22}}, {"name": "Mel loves Paramore", "username": "_hartadetodos", "id": "938897365284638721", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1076, "tweet_count": 97851, "listed_count": 1}}, {"name": "Bernardo Zinguer \u05d1\u05e8\u05e0\u05e8\u05d3\u05d5\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u269c\ufe0f.\u00b7.\u2696\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb\u2721\ufe0f", "username": "BernardoZinguer", "id": "129073295", "verified": false, "location": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 ", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2053, "tweet_count": 32974, "listed_count": 4}}, {"name": "Sal Emergui", "username": "salemergui", "id": "288413420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}}, {"name": "Marianna Piani", "username": "maripiani", "id": "455775628", "verified": false, "location": "Kilkenny, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 2170, "tweet_count": 65749, "listed_count": 46}}, {"name": "Brigith \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "BrigithG_", "id": "159978929", "verified": false, "location": "Harta de l@s div@s d twitter\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1249, "tweet_count": 100953, "listed_count": 4}}, {"name": "Gucci", "username": "Sylebram64", "id": "178749871", "verified": false, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3930, "tweet_count": 214525, "listed_count": 29}}, {"name": "\ud83d\udc9a", "username": "Agstna_", "id": "397028332", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate.", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 608, "tweet_count": 62621, "listed_count": 1}}, {"name": "Alec\u00e1taro", "username": "Alectaro1", "id": "1088192390735773696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 110, "tweet_count": 132793, "listed_count": 1}}, {"name": "COLECTIVO TRAICIONADO POR SUS SINDICATOS!!", "username": "hoynomanaaaaana", "id": "954345810778558467", "verified": false, "location": "Exigiendo PURGA sindical!!", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 7, "tweet_count": 215456, "listed_count": 0}}, {"name": "claudio", "username": "claudio19661441", "id": "3415485946", "verified": false, "location": "modugno", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 5071, "tweet_count": 20813, "listed_count": 3}}, {"name": "Antonio Chaires C.", "username": "AntonioChairesC", "id": "213952389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9306, "following_count": 8205, "tweet_count": 472288, "listed_count": 66}}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230064, "following_count": 2975, "tweet_count": 632658, "listed_count": 1844}}, {"name": "cyg", "username": "Yoalligomez_", "id": "4894028124", "verified": false, "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 79, "tweet_count": 7579, "listed_count": 0}}, {"name": "el_internista", "username": "el_internista", "id": "1025915435374575616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9971, "following_count": 254, "tweet_count": 5268, "listed_count": 19}}, {"name": "RT Noticias \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Rt24Noticias", "id": "2968729521", "verified": false, "location": "Venezuela, San juan de los morros", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 168, "tweet_count": 22496, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Capozza", "username": "MauroCapozza", "id": "1380125660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2259, "tweet_count": 179029, "listed_count": 1}}, {"name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352", "verified": false, "location": "Gallarate, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"name": "Din\u00e1\ud83c\udf55", "username": "amorim163", "id": "3210387161", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 249, "tweet_count": 2267, "listed_count": 0}}, {"name": "Hector Jose Chavez", "username": "HectorJoseChav3", "id": "1033372844175118337", "verified": false, "location": "Ocotl\u00e1n, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 58, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}}, {"name": "Charly", "username": "CharlyLluva", "id": "2540323976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 368, "tweet_count": 20229, "listed_count": 3}}, {"name": "feto que fala", "username": "fetoquefala", "id": "943132897711706112", "verified": false, "location": "Timon, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 241, "tweet_count": 7396, "listed_count": 0}}, {"name": "f5ala21.", "username": "dealvuelo", "id": "2873463427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 148, "tweet_count": 22696, "listed_count": 8}}, {"name": "pcF", "username": "mrh0099", "id": "958658338677542912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 714, "tweet_count": 221701, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabiola", "username": "Monalisa_Mars", "id": "2342782556", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 190, "tweet_count": 17210, "listed_count": 6}}, {"name": "BITKREE | CEO", "username": "luci_sl_", "id": "1254268776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 425, "tweet_count": 3465, "listed_count": 9}}, {"name": "laSexta", "username": "laSextaTV", "id": "22954354", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296882, "listed_count": 6535}}, {"name": "Lorenzo Costilla Cisnero", "username": "Chedtofsky", "id": "2682180439", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 21717, "listed_count": 1}}, {"name": "lili nunes", "username": "liliinunes2", "id": "1045356148499591169", "verified": false, "location": "Mafra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 179, "tweet_count": 7854, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaris \ud83c\udf19", "username": "Ari_romero21", "id": "1883969264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 383, "tweet_count": 2594, "listed_count": 1}}, {"name": "Librospordoquier", "username": "Librosxdoquier", "id": "2456833197", "verified": false, "location": "Nules, Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1054, "tweet_count": 27503, "listed_count": 31}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"name": "\ud83d\udc99Camilo\ud83d\ude38", "username": "camilo6269", "id": "3745080977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1465, "tweet_count": 48020, "listed_count": 4}}, {"name": "MERCHE MALDONADO", "username": "MaldonadoMerche", "id": "128240925", "verified": false, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}}, {"name": "CABLENOTICIAS", "username": "CABLENOTICIAS", "id": "50651755", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 414546, "following_count": 1014, "tweet_count": 470854, "listed_count": 1871}}, {"name": "maryy", "username": "S0bred0sis_", "id": "948989004120252416", "verified": false, "location": "mxryzzz_", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 36, "tweet_count": 22551, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Barrera", "username": "danielisaac287", "id": "2562388710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 145, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o dos lanche", "username": "joaovitor_os", "id": "2958161417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 904, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "username": "TraderMarcoCost", "id": "118794845", "verified": false, "location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "public_metrics": {"followers_count": 7899, "following_count": 308, "tweet_count": 1813168, "listed_count": 415}}, {"name": "Alicia H.", "username": "ahsusin", "id": "229167726", "verified": false, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1710, "tweet_count": 52360, "listed_count": 15}}, {"name": "Amy Mek", "withheld": {"country_codes": ["DE", "FR"]}, "username": "AmyMek", "id": "954124423", "verified": false, "location": "NYC", "public_metrics": {"followers_count": 226662, "following_count": 3547, "tweet_count": 55771, "listed_count": 1248}}, {"name": "Ra\u00fal", "username": "raulnmc", "id": "1059377495496110080", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 447, "tweet_count": 4137, "listed_count": 1}}, {"name": "Lazarus", "username": "cuervo_eco01", "id": "421418694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 895, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1c6c; \uaa9d\u1972\uaa80d\u1972 \u2133 (HIATUS)\u0b6d\u0325\u0cc4", "username": "RubyGxrl", "id": "1075817338962874368", "verified": false, "location": "\u1c6cimando a Steve, Buck y Tony", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 395, "tweet_count": 9333, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc06\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2e\uff61", "username": "iSxnshiNoPower", "id": "1029113700635082752", "verified": false, "location": "\u2ffb\u3016\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc07 \u2014 \ud835\udc0c\ud835\udc15.\u3017", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 845, "tweet_count": 63875, "listed_count": 6}}, {"name": "lim\u00f3n\ud83c\udf4b", "username": "lambifries", "id": "1146640987432857600", "verified": false, "location": "18 | he/they", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 311, "tweet_count": 17287, "listed_count": 8}}, {"name": "Maria Grazia Butti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ButtiGrazia", "id": "999183445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 268, "tweet_count": 33101, "listed_count": 0}}, {"name": "Anecdotario del Rock", "username": "anecdotariorock", "id": "23326261", "verified": false, "location": "Ponferrada", "public_metrics": {"followers_count": 50710, "following_count": 196, "tweet_count": 44023, "listed_count": 542}}, {"name": "Carlos Flores Rico", "username": "FloresRico", "id": "58051645", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 77, "tweet_count": 24604, "listed_count": 144}}, {"name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903756, "listed_count": 2509}}, {"name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "delcartel20", "id": "701907968", "verified": false, "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9317, "listed_count": 2}}, {"name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155076, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"name": "Mar\u00eda Duran Aparicio", "username": "MaraDuranApari1", "id": "923244863029641217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2900, "tweet_count": 87438, "listed_count": 0}}, {"name": "mumi", "username": "mumi_mnicamarch", "id": "2560514069", "verified": false, "location": "Pucelandia", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 463, "tweet_count": 16869, "listed_count": 1}}, {"name": "Arthur Berlatto", "username": "txutxo96", "id": "78306208", "verified": false, "location": "Red Lake City", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 481, "tweet_count": 9574, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmi\u00f1aCarmela", "username": "carmela_carmina", "id": "1086656756577722368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 242, "tweet_count": 16406, "listed_count": 0}}, {"name": "Eriberto F.", "username": "blog_do_beto", "id": "1128382348934942725", "verified": false, "location": "Ibiapina - CE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 22, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}}, {"name": "GloboNews", "username": "GloboNews", "id": "142393421", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5316190, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7951}}, {"name": "TODO POR LA PATRIA!!!", "username": "Tony46140798", "id": "894673152688758785", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 53, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Navarro Seva", "username": "ManuelNavarroSe", "id": "906918072", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7855, "tweet_count": 113734, "listed_count": 127}}, {"name": "The Fresh Prince Of Bzs", "username": "Naathan_Gomes", "id": "4873211699", "verified": false, "location": "022\u2022 B\u00fazios | Cabo Frio ", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 952, "tweet_count": 8779, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86. \ud835\udd7e.", "username": "doucette5", "id": "515367651", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6580, "following_count": 6172, "tweet_count": 67843, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariuccia", "username": "maruxiiii", "id": "448890414", "verified": false, "location": "SEVILLA", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 69, "tweet_count": 86714, "listed_count": 22}}, {"name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065774, "following_count": 644, "tweet_count": 379901, "listed_count": 9347}}, {"name": "Lala Sarmiento Yanac", "username": "Lalabril", "id": "280525152", "verified": false, "location": "Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5. \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 743, "tweet_count": 17291, "listed_count": 1}}, {"name": "Dar\u00edo Becerra", "username": "DarioBecerra20", "id": "902561357199015937", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 935, "tweet_count": 18644, "listed_count": 2}}, {"name": "Niccol\u00f2", "username": "bandiera_nico", "id": "780886466125783044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 385, "tweet_count": 15030, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022nadia\u2022", "username": "BajdaNadia", "id": "776577817224052736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 417, "tweet_count": 9105, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Luna Alcal\u00e1", "username": "luislunaalc", "id": "407680968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 949, "tweet_count": 3445, "listed_count": 19}}, {"name": "Shiber Hanz", "username": "shiberhanz", "id": "767057982660177920", "verified": false, "location": "Muy lejos, pero cerca", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"name": "\u30e1\u30bf\u30dc\u30ea\u30c3\u30af", "username": "4ykgAD4HvBBc5Uh", "id": "1120505469770948608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 447, "tweet_count": 35543, "listed_count": 4}}, {"name": "Jigen estranhamente sexy em CGI", "username": "creissonino", "id": "3165164883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 57, "tweet_count": 10964, "listed_count": 1}}, {"name": "A.", "username": "sil_va07", "id": "4872122421", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 374, "tweet_count": 34627, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabel", "username": "isabelitatoled1", "id": "2728308826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 878, "tweet_count": 17197, "listed_count": 3}}, {"name": "Bernardo \ud83e\udd14", "username": "bepomar", "id": "4097712447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 313, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}}, {"name": "Torel_Gim- ToraDo", "username": "GIMTorelero", "id": "946111226005934080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1679, "tweet_count": 37966, "listed_count": 0}}, {"name": "resident", "username": "residentdj2011", "id": "313325056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 911, "tweet_count": 46088, "listed_count": 13}}, {"name": "Victor Hightower \ud83d\udc9a", "username": "cobosAHS", "id": "948951150", "verified": false, "location": "Carmen, Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 343, "tweet_count": 30044, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2022", "username": "LirosoPH7", "id": "1015060288146681860", "verified": false, "location": "Westgold/AM/SBO", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 269, "tweet_count": 12914, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00e9\u00f8U Ackerman", "username": "LeooUGomes", "id": "793173732550402048", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 194, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}}, {"name": "Oct@vio", "username": "octaviorrv", "id": "195749512", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 5002, "tweet_count": 116127, "listed_count": 17}}, {"name": "PaulaPrisiones", "username": "PaulaPrisiones", "id": "1088752074840567808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 36, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}}, {"name": "vt", "username": "vtxzn", "id": "2958431495", "verified": false, "location": "lado norte do mapa.", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 692, "tweet_count": 41924, "listed_count": 2}}, {"name": "Mii\u2735", "username": "quierosaberlo4", "id": "908679558043402240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 487, "tweet_count": 15800, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela", "username": "gxbirivero", "id": "155653685", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 5469, "tweet_count": 58736, "listed_count": 16}}, {"name": "englemam", "username": "Englemam_", "id": "955830234489683968", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13673, "following_count": 1459, "tweet_count": 18285, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "ue_manux", "id": "945837776469184517", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 430, "tweet_count": 12524, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud83c\udf3c", "username": "rlsbrenda", "id": "1078869389468975104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 62, "tweet_count": 17047, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos E Salinas", "username": "scarlosenrique", "id": "280239363", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1697, "tweet_count": 9650, "listed_count": 12}}, {"name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"name": "Eurus_Ire \ud83d\udc9a V. E. R. D. E. \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Eurus_Ire", "id": "3347704367", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 5068, "following_count": 5234, "tweet_count": 30635, "listed_count": 1}}, {"name": "@mtq22", "username": "mtq22", "id": "52080857", "verified": false, "location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4593, "tweet_count": 243556, "listed_count": 5}}, {"name": "Wesley", "username": "wesleycosvosk", "id": "959643667744124928", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 275, "tweet_count": 10170, "listed_count": 0}}, {"name": "Danielle", "username": "danielle_mauri", "id": "739322381060198402", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1696, "tweet_count": 21335, "listed_count": 0}}, {"name": "Centro Memorial VT", "username": "MemorialVT", "id": "749238807971651584", "verified": false, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7206, "following_count": 207, "tweet_count": 24987, "listed_count": 32}}, {"name": "COXINHA", "username": "jhonnykjk", "id": "1117874333039329280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 534, "tweet_count": 5393, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30a2\u30a4", "username": "eyecontact2018", "id": "800570575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22216, "listed_count": 10}}, {"name": "\u30bb\u30d6\u30f3", "username": "seven202203", "id": "860521526164037632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}}, {"name": "Un ciudadano ejemplar \ud83d\udd3b18,5 % PIB", "username": "Vinillo83", "id": "2748542900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1967, "tweet_count": 35110, "listed_count": 0}}, {"name": "Romano Ziroldo", "username": "romanoziroldo", "id": "2845018504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 487, "tweet_count": 101887, "listed_count": 25}}, {"name": "johnny boy", "username": "rchgc_", "id": "804131722350788608", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 297, "tweet_count": 18551, "listed_count": 1}}, {"name": "Daan Y. M. Ayala", "username": "DaanAyala", "id": "917092792928792577", "verified": false, "location": "M\u00e9xico City", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 158, "tweet_count": 3740, "listed_count": 7}}, {"name": "candidato padre", "username": "gxbrielmxrtins", "id": "707754656928292864", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 428, "tweet_count": 18139, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto Eslava \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ernestoeslava", "id": "96872637", "verified": false, "location": "Tijuana, BC, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 5000, "tweet_count": 58042, "listed_count": 46}}, {"name": "Myy", "username": "mykempes", "id": "318693029", "verified": false, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 674, "tweet_count": 95904, "listed_count": 1}}, {"name": "PINCHI~$\u03c0\u03c0\u03c0\u03c0\u03c0\u03c0123456789", "username": "folches", "id": "87413221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1297, "tweet_count": 20235, "listed_count": 3}}, {"name": "\u1d1c\u1d0d \u0274\u1d0f\u1d0d\u1d07 \u0493\u1d0f\u1d05\u1d00", "username": "hyangabrikkkk", "id": "1157864765865254913", "verified": false, "location": "sulista", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 351, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}}, {"name": "Romi\u00f1a", "username": "Romia01058465", "id": "1139643514441125889", "verified": false, "location": "jp09wwdho0", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1730, "tweet_count": 24936, "listed_count": 0}}, {"name": "El OCA", "username": "BetegonOscar", "id": "2683205175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 85, "tweet_count": 2970, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd3f\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd47", "username": "HiptexNews", "id": "844652778131632128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 856, "tweet_count": 22463, "listed_count": 7}}, {"name": "Pazito 9\u00be\u26a1", "username": "GabrielPax3", "id": "1090074439578996737", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 838, "tweet_count": 16837, "listed_count": 0}}, {"name": "isabela", "username": "sousa67_isaCRF", "id": "837167563276705796", "verified": false, "location": "Japeri City", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1088, "tweet_count": 13478, "listed_count": 0}}, {"name": "Magno Aurelio Torres\ud83e\udd47", "username": "FundacionLaudet", "id": "2323992666", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3851, "tweet_count": 83165, "listed_count": 4}}, {"name": "v4sh6n\u2615", "username": "Miguel_oconnor", "id": "276928113", "verified": false, "location": "Topas, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1814, "tweet_count": 3592, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea", "username": "isabellaboghi", "id": "728727739331645440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 632, "tweet_count": 42603, "listed_count": 3}}, {"name": "Didico", "username": "Didicoo1993", "id": "1103061710502547457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 453, "tweet_count": 80804, "listed_count": 2}}, {"name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PeruNews", "id": "75684101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326483, "following_count": 128064, "tweet_count": 615582, "listed_count": 2053}}, {"name": "Noticias_41", "username": "Noticias_41", "id": "50029519", "verified": false, "location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 5966, "following_count": 1040, "tweet_count": 85615, "listed_count": 74}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "username": "gracielasanz191", "id": "2780462625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}}, {"name": "Rafa", "username": "manumyworld", "id": "255489277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 390, "tweet_count": 104139, "listed_count": 83}}, {"name": "y no te da miedo?", "username": "badmikelito", "id": "745550717155319808", "verified": false, "location": "#prisiones #eltalego #CARCEL", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1635, "tweet_count": 9633, "listed_count": 1}}, {"name": "doisd\u00ea7", "username": "ffc_dudu07", "id": "3301943753", "verified": false, "location": " Rio de Janeiro ZO", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 643, "tweet_count": 15913, "listed_count": 1}}, {"name": "Your Boy, ___\u262d", "username": "taldoKae", "id": "133460249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 360, "tweet_count": 16911, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd3 \ud835\udcea \ud835\udcf5 \ud835\udcec \ud835\udcea \u271e", "username": "raffaell_7", "id": "4837045127", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 119, "tweet_count": 29461, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude19\ud835\ude22\ud835\ude2a \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "raifl0", "id": "1016432254883717124", "verified": false, "location": "Victor \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 291, "tweet_count": 23134, "listed_count": 0}}, {"name": "Bibi L\u00f3pez Garcia", "username": "BibiLpezGarcia1", "id": "1009781446125465600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 699, "tweet_count": 21036, "listed_count": 0}}, {"name": "NoMobileMan", "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}}, {"name": "Pol Roca", "username": "polroc", "id": "249860566", "verified": false, "location": "Sant Boi de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 4999, "tweet_count": 146567, "listed_count": 67}}, {"name": "Xavi Larrosa \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "username": "xafbcn", "id": "24573537", "verified": false, "location": "Sant Andreu, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 770, "tweet_count": 42002, "listed_count": 40}}, {"name": "JAGP", "username": "jagp1208", "id": "261347334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 233, "tweet_count": 4194, "listed_count": 1}}, {"name": "Oscar Camps", "username": "campsoscar", "id": "85436344", "verified": true, "location": "Grecia-Libia-Ucrania-Senegal", "public_metrics": {"followers_count": 129471, "following_count": 922, "tweet_count": 4172, "listed_count": 621}}, {"name": "Andrea Olivieri", "username": "Andrea_Olivieri", "id": "20972743", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 447, "tweet_count": 17121, "listed_count": 45}}, {"name": "JordiSkunk \ud83c\udf97", "username": "skunkhook", "id": "313911863", "verified": false, "location": "Esplugues, BCN", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1653, "tweet_count": 47783, "listed_count": 0}}, {"name": "OreDodici di Lorenzo Peluso", "username": "Quasimezzogior", "id": "409079970", "verified": false, "location": "Sanza (SA)", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 2178, "tweet_count": 69675, "listed_count": 123}}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Giulio Mattioni \ud83e\uddf1 \u2692\ufe0f", "username": "julesbeton", "id": "3977951957", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 4263, "tweet_count": 165562, "listed_count": 34}}, {"name": "Talita Batista", "username": "titabatista", "id": "33556676", "verified": false, "location": "Bom Jesus/RJ-ES*", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1004, "tweet_count": 31987, "listed_count": 4}}, {"name": "Tommy Sins", "username": "El_Barbon_Gye", "id": "726601903", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 1274, "tweet_count": 67920, "listed_count": 4}}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos Crespo", "username": "josecarloscresp", "id": "250912862", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 83072, "following_count": 610, "tweet_count": 41467, "listed_count": 138}}, {"name": "\u27641\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULINDO KRL", "username": "m0tamay", "id": "225490308", "verified": false, "location": "Exo Planet", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1620, "tweet_count": 33061, "listed_count": 2}}, {"name": "Chen Brazil \u26a1 #LastScene \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a", "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13414, "following_count": 52, "tweet_count": 17341, "listed_count": 155}}, {"name": "thaynacio lula da silva", "username": "tagthaynna", "id": "963893835863592961", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 64, "tweet_count": 17159, "listed_count": 0}}, {"name": "euronews espa\u00f1ol", "username": "euronewses", "id": "266669687", "verified": true, "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 138162, "following_count": 407, "tweet_count": 117332, "listed_count": 1935}}, {"name": "leif jaeger", "username": "gruvinol", "id": "985281559", "verified": false, "location": "Midgard", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 451, "tweet_count": 33829, "listed_count": 9}}, {"name": "Annieli Rangel", "username": "Annieli_Rangel", "id": "119291791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 495, "tweet_count": 5042, "listed_count": 2}}, {"name": "Alan \ud83d\uddef", "username": "alanicesar_", "id": "45032200", "verified": false, "location": "Santa Maria, rs", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 7525, "listed_count": 0}}, {"name": "cassi ano", "username": "olvr_cassiano", "id": "821609329384189956", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 311, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria de mansilla", "username": "mariademansilla", "id": "4903352613", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 644, "tweet_count": 85995, "listed_count": 16}}, {"name": "Carlos C.F.", "username": "carlospeak", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}}, {"name": "Ira", "username": "idp240664", "id": "722125711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 772, "tweet_count": 636893, "listed_count": 27}}, {"name": "Suesueperu", "username": "Suesueperu", "id": "2216171930", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 485, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}}, {"name": "Caio", "username": "Camoraess_", "id": "321701432", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 492, "tweet_count": 37518, "listed_count": 0}}, {"name": "Lira", "username": "clira1303", "id": "1134197554852311040", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 125, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}}, {"name": "Josep !!*!!", "username": "josep_ball", "id": "886684797061529600", "verified": false, "location": "La Selva ", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1769, "tweet_count": 17367, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis Soleo", "username": "LuisSoleo", "id": "799710171836612608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1299, "tweet_count": 25595, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc95Pats", "username": "Chazcosa", "id": "44219748", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3895, "tweet_count": 213966, "listed_count": 112}}, {"name": "Wagne", "username": "waglucas99", "id": "2852992726", "verified": false, "location": "Sinop MT ", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 266, "tweet_count": 12863, "listed_count": 0}}, {"name": "Dalme Management", "username": "dalmemanagement", "id": "1156085142521294849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 873, "tweet_count": 14413, "listed_count": 3}}, {"name": "definitely not Char Aznable", "username": "TRGVash", "id": "39617157", "verified": false, "location": "1.048596", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 539, "tweet_count": 81281, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis Quadrelli", "username": "Luisquadrelli", "id": "754464451", "verified": false, "location": "Soviet de C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1127, "tweet_count": 19395, "listed_count": 3}}, {"name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8696999, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}}, {"name": "K-Class Scenario", "username": "Elfodido_", "id": "227223242", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 859, "tweet_count": 51378, "listed_count": 0}}, {"name": "Desde mi Amor y Fe", "username": "MarlinRodriguez", "id": "138839255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 4947, "tweet_count": 451974, "listed_count": 61}}, {"name": "Hastacuando?", "username": "Candiru13", "id": "4818115425", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1685, "tweet_count": 53943, "listed_count": 1}}, {"name": "NoName", "username": "Mina94580045", "id": "17934673", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 3168, "tweet_count": 124694, "listed_count": 17}}, {"name": "Marcelo Kisilevski", "username": "elkisi", "id": "97655265", "verified": false, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 722, "tweet_count": 6453, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud83d\udc9cEliana Ayala\ud83d\udc9c", "username": "elianayala_", "id": "986285189935575040", "verified": false, "location": "San Antonio, TX", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 145, "tweet_count": 161433, "listed_count": 1}}, {"name": "mai\u1da0\u1da6\u02e1\u1d57\u1d49\u02b3 \u2077 ; \uc57d\uc18d\u300c CLOSED \u300d", "username": "mailoveisjimin", "id": "996486543291355137", "verified": false, "location": "\u2193AU's & m\u00e1s\u2193", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 780, "tweet_count": 9297, "listed_count": 14}}, {"name": "Vida Saludable", "username": "Vidasaludabl", "id": "791606559746973697", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 4406, "tweet_count": 55336, "listed_count": 21}}, {"name": "GM Noticias", "username": "gm_noticias", "id": "1001935425580265472", "verified": false, "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43474, "listed_count": 11}}, {"name": "Anthonella", "username": "Anthone02012308", "id": "1115991324006715393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 10, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"name": "Tia Vene", "username": "patriayo", "id": "102210468", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 15842, "following_count": 5031, "tweet_count": 499659, "listed_count": 95}}, {"name": "SCHMIDT D. ERIC\ud83d\udc0a", "username": "Edzada_", "id": "3786523637", "verified": false, "location": "Leoberto Leal -Santa catarina", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 415, "tweet_count": 12062, "listed_count": 3}}, {"name": "Maty", "username": "FunesMaty", "id": "1099198228132757504", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 341, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Oviedo \u23f3", "username": "marcooviedo20", "id": "938147083", "verified": false, "location": "Villa Allende", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 456, "tweet_count": 19536, "listed_count": 1}}, {"name": "Andr\u00e9 Rom\u00e1n\u2122", "username": "AndreRomanP", "id": "130340044", "verified": false, "location": "Guayaquil - Quito. Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1069, "tweet_count": 77980, "listed_count": 6}}, {"name": "Parada #BAGUNCINHA", "username": "Paradalucas021", "id": "2735499387", "verified": false, "location": "Campo grande, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 408, "tweet_count": 14753, "listed_count": 0}}, {"name": "Pierrizinm \ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "FortesPierre", "id": "4146658995", "verified": false, "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 777, "tweet_count": 22238, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83e\udd0d", "username": "DaiiMartinez_Ok", "id": "4693701776", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 456, "tweet_count": 4751, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Irigoyen", "username": "lolitagoyen", "id": "1090621176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 5000, "tweet_count": 287886, "listed_count": 4}}, {"name": "MRM", "username": "manolomrm96", "id": "257444436", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 304, "tweet_count": 20606, "listed_count": 0}}, {"name": "JO\u00c3O SORRISAO", "username": "JaunSR", "id": "766025620354658305", "verified": false, "location": "BH\u00b3 Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 374, "tweet_count": 20944, "listed_count": 0}}, {"name": "Zzz", "username": "julinarcoo", "id": "747985075720036353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 740, "tweet_count": 21424, "listed_count": 9}}, {"name": "Marcelly", "username": "7martte", "id": "948762588808179712", "verified": false, "location": "Nem eu sei", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 258, "tweet_count": 32507, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1lvaro J. T.", "username": "ajtrvd", "id": "1979258365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1100, "tweet_count": 11073, "listed_count": 2}}, {"name": "erick\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "erick_oviana", "id": "832033067183267843", "verified": false, "location": "Altamira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1211, "tweet_count": 24721, "listed_count": 0}}, {"name": "Hartu Slasher Tymbel", "username": "arth_tybel", "id": "892021926230720512", "verified": false, "location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 469, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}}, {"name": "yajaira mendoza", "username": "yajairabm", "id": "33067706", "verified": false, "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1744, "tweet_count": 119898, "listed_count": 17}}, {"name": "Fernando Preciado Rub\u00ed", "username": "FJPreciadoR", "id": "267183683", "verified": false, "location": "M\u00e9xico/Zapopan", "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 5193, "tweet_count": 132738, "listed_count": 12}}, {"name": "Carlos \u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ApolesCarlos", "id": "1116567241460305926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 350, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}}, {"name": "brooklyn baby", "username": "kalinkakaka", "id": "918217663532453889", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 882, "tweet_count": 27731, "listed_count": 0}}, {"name": "M \ud83d\udcd6", "username": "booksbriarMya", "id": "1457111828", "verified": false, "location": "Velaris/Idris", "public_metrics": {"followers_count": 7873, "following_count": 3588, "tweet_count": 114760, "listed_count": 12}}, {"name": "Edgar Zelaya", "username": "EdgarZe76474874", "id": "1160300508474675200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 693, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22211909, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"name": "Musa \ud83e\udd8b", "username": "ssunnflower", "id": "884626087384403968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 326, "tweet_count": 54840, "listed_count": 1}}, {"name": "Aras Bulut Chile y L.A", "username": "ArasBulut_Chile", "id": "912715886087348225", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 5, "tweet_count": 6855, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc69\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc95 \ud835\udc69 & \ud835\udc7e *\u2022.\u00b8\uff61\u2606", "username": "bulut_iynemli90", "id": "925800530760355840", "verified": false, "location": "Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 110351, "listed_count": 4}}, {"name": "Lula La 13 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "LuisCarvFelipe", "id": "180051073", "verified": false, "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 987, "tweet_count": 117230, "listed_count": 313}}, {"name": "kwon boA no quintal do funk", "username": "chuusatanist", "id": "703697780192256002", "verified": false, "location": "SONE JPOP CPOP fan account", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 3499, "tweet_count": 64250, "listed_count": 10}}, {"name": "VITINHO", "username": "VitorEmanuel08", "id": "909821659686858752", "verified": false, "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 624, "tweet_count": 18305, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff23\uff41\uff52\uff4c\uff4f\uff53", "username": "Carlos_Barreras", "id": "95151215", "verified": false, "location": "Navojoa, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 4321, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9AngelGarc\u00edaLanda", "username": "JoseAngelGLanda", "id": "299584619", "verified": false, "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 262, "tweet_count": 128786, "listed_count": 17}}, {"name": "trtportuguese", "username": "trtportuguese", "id": "2991716200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 41, "tweet_count": 22973, "listed_count": 6}}, {"name": "Sabrina", "username": "cannnnibal", "id": "382620672", "verified": false, "location": "Burning In Hell", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 251, "tweet_count": 61856, "listed_count": 28}}, {"name": "MAR\u00cdA L\u00d3PEZ MU\u00d1OZ", "username": "Meritele", "id": "397353707", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 3143, "tweet_count": 19457, "listed_count": 102}}, {"name": "rn", "username": "alvedimenar", "id": "3962619693", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 695, "tweet_count": 59428, "listed_count": 3}}, {"name": "Marcos", "username": "95relampago", "id": "786196439105961985", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 677, "tweet_count": 46673, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosario", "username": "charitocuerva", "id": "3382068411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426688, "listed_count": 29}}, {"name": "ValenMai", "username": "valenmainelli", "id": "751962877", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 661, "tweet_count": 56840, "listed_count": 1}}, {"name": "G R A N D \u00c3 O \u2693", "username": "Luaann21", "id": "2967948831", "verified": false, "location": "Orindi\u00fava Sp", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 4991, "tweet_count": 43490, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Torres Escritor", "username": "torres_escritor", "id": "124394735", "verified": false, "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 757, "tweet_count": 63778, "listed_count": 21}}, {"name": "ko_mart\u00ednez.. \ud83c\udf8b*\ud83d\udc38\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "cielo_pedernal_", "id": "996961372763316224", "verified": false, "location": "Ate, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 788, "tweet_count": 12194, "listed_count": 0}}, {"name": "LuzMita", "username": "LuzmitadelMar", "id": "1072113447633072129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 983, "tweet_count": 54991, "listed_count": 1}}, {"name": "Irene", "username": "rev_i00", "id": "917811388411727873", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 133, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}}, {"name": "julio algeciras", "username": "juliorobledoram", "id": "314229571", "verified": false, "location": "Algeciras, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 4020, "tweet_count": 13570, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc90#\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfd0\ud835\udfd0", "username": "marisales_ofc", "id": "766103154245197824", "verified": false, "location": "\ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude30 \ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude36 \ud835\ude24\ud835\ude29\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 704, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno \ud83e\uddd0", "username": "brunoobrabo", "id": "1046535506027253762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 145, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}}, {"name": "Luana Clara", "username": "LuanaViicente_", "id": "938593252038660096", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 619, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"name": "pietro", "username": "pieter972", "id": "875066647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 105, "tweet_count": 4474, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriela", "username": "caprilela", "id": "1102625854591508481", "verified": false, "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 252, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}}, {"name": "Aldinho", "username": "Aldinho80326992", "id": "1052686844540936192", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 318, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro F.", "username": "Alejandr0Ar", "id": "158242453", "verified": false, "location": "Gaia", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 5001, "tweet_count": 180773, "listed_count": 71}}, {"name": "Nono", "username": "nonobarbosa", "id": "2746808271", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1212, "tweet_count": 85506, "listed_count": 3}}, {"name": "Marcia C - CPX \ud83e\udd29\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bbbardot", "id": "44519940", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia \ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 553, "tweet_count": 44333, "listed_count": 5}}, {"name": "Alel\u00ed", "username": "AleDel41", "id": "2465137842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1048, "tweet_count": 99231, "listed_count": 3}}, {"name": "comunistinha safada \u262d", "username": "mendessmmm", "id": "1095322787005284353", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 363, "tweet_count": 23802, "listed_count": 2}}, {"name": "ainda n\u00e3o me chame de D\u00ead\u00ea.", "username": "ddrodriguex", "id": "898207483193438208", "verified": false, "location": "Fortaleza, CE", "public_metrics": {"followers_count": 11364, "following_count": 886, "tweet_count": 33447, "listed_count": 19}}, {"name": "Carlos Alvarez H", "username": "carlosalvarezH1", "id": "98401287", "verified": false, "location": "Maracaibo - Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2812, "tweet_count": 28436, "listed_count": 5}}, {"name": "Jefin \ud83e\udd85", "username": "ManoelJeferson9", "id": "2980841086", "verified": false, "location": "Bel Air ", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 550, "tweet_count": 59169, "listed_count": 0}}, {"name": "r7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "r7_rtl", "id": "755572873528508416", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 156, "tweet_count": 13066, "listed_count": 0}}, {"name": "Melo", "username": "paulomelo1999", "id": "1109365847850733568", "verified": false, "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 123, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}}, {"name": "luis rementeria", "username": "luisrementeria1", "id": "744769706", "verified": false, "location": "Catamarca Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 53, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro", "username": "HetakePedro", "id": "846842774372700160", "verified": false, "location": "golden city", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 714, "tweet_count": 15782, "listed_count": 0}}, {"name": "DZ7", "username": "Filipee_22", "id": "1075562395538468864", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 295, "tweet_count": 18271, "listed_count": 1}}, {"name": "Alex", "username": "SrAlexJunior", "id": "635439159", "verified": false, "location": "Porto Velho", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1140, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}}, {"name": "Japa", "username": "japamoreiraa", "id": "739182047613358080", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 334, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}}, {"name": "arrasca malvadao", "username": "cuiabanmalvadao", "id": "340695042", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1474, "tweet_count": 50154, "listed_count": 0}}, {"name": "GABY ALF \u264d\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "gabismajuan", "id": "305282760", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1049, "tweet_count": 8971, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udce5 \ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "Virggy01", "id": "380098528", "verified": false, "location": "T\u00e1rtaro", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 322, "tweet_count": 55338, "listed_count": 7}}, {"name": "\u0262\u1d00\u0299\u026a", "username": "benitesng", "id": "1125184008474775552", "verified": false, "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 532, "tweet_count": 10859, "listed_count": 0}}, {"name": "c d kk", "username": "coniricci9", "id": "3904038195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 197, "tweet_count": 6548, "listed_count": 1}}, {"name": "lilo", "username": "lilomultipase21", "id": "270682298", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 414, "tweet_count": 36524, "listed_count": 4}}, {"name": "Pr\u00f3digo", "username": "sdsantos01", "id": "1172881178", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 599, "tweet_count": 12054, "listed_count": 0}}, {"name": "JA", "username": "jaaraujo68", "id": "754039645", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 155, "tweet_count": 52852, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf08Homo poeticus\ud83c\udf08", "username": "HPoeticus", "id": "3253573432", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 214, "tweet_count": 29756, "listed_count": 17}}, {"name": "Isaac Carcac\u00eda", "username": "Isaaccarcacia", "id": "2185128524", "verified": false, "location": "Ourense-Santiago de Compostel", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 693, "tweet_count": 37937, "listed_count": 16}}, {"name": "Lucao psicograu", "username": "lucasxarutodie", "id": "750523166582247426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 127, "tweet_count": 9469, "listed_count": 0}}, {"name": "Airinyo", "username": "Ire_Olimar", "id": "880077539313692673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 892, "tweet_count": 13232, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e", "username": "luisa_antw", "id": "1014022274863849472", "verified": false, "location": "Matinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 483, "tweet_count": 9380, "listed_count": 0}}, {"name": "Leo", "username": "LeoRSouza22", "id": "789604660818608128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 482, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}}, {"name": "Nina", "username": "NinaCalguar", "id": "100355741", "verified": false, "location": "Lyon, Francia", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 4989, "tweet_count": 218421, "listed_count": 66}}, {"name": "TVV Noticias", "username": "TVVnoticias", "id": "381515624", "verified": true, "location": "Miami,USA", "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}}, {"name": "Kyou \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b", "username": "kyou_222", "id": "278038627", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 309, "tweet_count": 42665, "listed_count": 2}}, {"name": "Pegurier \ud80c\udd8f", "username": "peguriergomes", "id": "1123986422602633217", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 143, "tweet_count": 10360, "listed_count": 1}}, {"name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741", "id": "747296614675447808", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"name": "Iludido", "username": "JeanPierreDias7", "id": "958117726190555136", "verified": false, "location": "Camaqu\u00e3, Brasil / S\u00e3o Louren\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1013, "tweet_count": 15428, "listed_count": 0}}, {"name": "VIRIATO RENOVE", "username": "viriatorenove", "id": "821683129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1495, "tweet_count": 8401, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea", "username": "_AnaMachadoS", "id": "927754095963922433", "verified": false, "location": "Santa Maria rs", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 658, "tweet_count": 16140, "listed_count": 0}}, {"name": "Erga Omnes", "username": "ErgaOmnesvitae", "id": "2335867298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71780, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e", "username": "crfmedusa", "id": "979188551228239872", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 730, "tweet_count": 39331, "listed_count": 1}}, {"name": "./(", "username": "lgaspar122", "id": "1011362243974516736", "verified": false, "location": "Chernelh\u00e1zadamonya", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 265, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}}, {"name": "peliFe", "username": "LFlipex", "id": "1082823348357398529", "verified": false, "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 0, "tweet_count": 5465, "listed_count": 0}}, {"name": "David Martinez", "username": "Z_FFurtado", "id": "1007637111464439808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 202, "tweet_count": 46152, "listed_count": 0}}, {"name": "Alvaro Ramirez", "username": "alvaror57", "id": "483162614", "verified": false, "location": "Caracas  Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 4989, "tweet_count": 481850, "listed_count": 38}}, {"name": "farah basmaji", "username": "farahseito", "id": "767558383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1509, "tweet_count": 484756, "listed_count": 57}}, {"name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC", "id": "3112035659", "verified": false, "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}}, {"name": "\u00c1ngel L\u00f3pez", "username": "angel_complutum", "id": "2250487007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 754, "tweet_count": 140557, "listed_count": 72}}, {"name": "Conny \ud83d\udd5b", "username": "connyblah", "id": "25782524", "verified": false, "location": "PUQ to SCL", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 673, "tweet_count": 85604, "listed_count": 37}}, {"name": "La enana", "username": "SilEsterovich", "id": "506410070", "verified": false, "location": "City Bell", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 3172, "tweet_count": 58448, "listed_count": 11}}, {"name": "Ratatouille", "username": "SergioDeNadai", "id": "96216213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3215, "tweet_count": 21836, "listed_count": 1}}, {"name": "Jr", "username": "Vjuniorrr_", "id": "987700316840910848", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 799, "tweet_count": 1953, "listed_count": 0}}, {"name": "DIMAS \ud83d\udca5", "username": "_luisdimas", "id": "234055617", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 1694, "tweet_count": 45311, "listed_count": 2}}, {"name": "cyclonadah #TeamBlack", "username": "alegonchoroskii", "id": "503529748", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 128, "tweet_count": 20662, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "id": "1163144124821835777", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uvx4hf3OYA", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "FelizSemana"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 249, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "KABUL"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "BARCELONA"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163377933412708352", "text": "QUE RARO QUE AYER KABUL NO FUE TT, Y HOY EL ROBO DE UN RELOJ EN BARCELONA AL EMBAJADOR DE Afganist\u00e1n SI\n\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul \n#FelizLunes\n#FelizSemana\nhttps://t.co/uvx4hf3OYA v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "author_id": "353903008", "created_at": "2019-08-19T09:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377933412708352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006864819", "id": "1163381384586637312", "text": "@Master_Pifias @pifia_rol Ol\u00edas y su sopa ro\u00f1osa de pescado, jam\u00e1s le olvidaremos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Master_Pifias", "id": "1006864819"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pifia_rol", "id": "1031273939522207744"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Ol\u00edas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163380889067368448"}], "author_id": "119492170", "created_at": "2019-08-19T09:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163381384586637312"]}, {"in_reply_to_user_id": "257332880", "id": "1163363377588166656", "text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}], "author_id": "1667251910", "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "id": "1163118779431292928", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "author_id": "22760457", "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EHuYDpNaQ8", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/crisi-di-governo-lultima-chance-di-salvini-per-evitare-il-patto-m5s-pd/1916672/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/crisi-di-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/crisi-di-governo-lultima-chance-di-salvini-per-evitare-il-patto-m5s-pd/1916672/"}]}, "id": "1163377264605761537", "text": "CRISI DI GOVERNO/ L\u2019ultima chance di Salvini per evitare il patto M5s-Pd https://t.co/EHuYDpNaQ8", "lang": "it", "author_id": "707022920", "created_at": "2019-08-19T09:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163377264605761537"]}, {"id": "1163198061474189313", "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "lang": "es", "author_id": "890441259910909952", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"]}, {"in_reply_to_user_id": "536633948", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zOB29IKdHs", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/1163378204888969216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOB29IKdHs", "media_key": "3_1163378195598626817"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zOB29IKdHs", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/1163378204888969216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOB29IKdHs", "media_key": "3_1163378195623751680"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zOB29IKdHs", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/1163378204888969216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOB29IKdHs", "media_key": "3_1163378195623763968"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/zOB29IKdHs", "expanded_url": "https://twitter.com/ondaceromelilla/status/1163378204888969216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOB29IKdHs", "media_key": "3_1163378195602792449"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "KaddurYusef", "id": "1143650116483670016"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "FatimaKaddur", "id": "4104225215"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.6949, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventud"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Movida 2019"}]}, "id": "1163378204888969216", "text": "Los responsables de Juventud, @KaddurYusef, y Mayor @FatimaKaddur, asisten a la inauguraci\u00f3n de la Gran Movida 2019. https://t.co/zOB29IKdHs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163373274019094528"}], "author_id": "536633948", "created_at": "2019-08-19T09:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163378204888969216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}]}, "id": "1163104711710564353", "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "lang": "es", "author_id": "1041915498", "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"]}, {"in_reply_to_user_id": "156719729", "id": "1163227300634255361", "text": "@OGloboPolitica Voc\u00eas s\u00e3o muito desonestos e descontextualizam tudo. Depois n\u00e3o sabem porque perdem cada vez mais credibilidade a cada dia! Lament\u00e1vel. Um ve\u00edculo que serviria para informar fazendo milit\u00e2ncia pol\u00edtica descarada para PT, PSOL e afins!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 234, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.9561, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163170475935223809"}], "author_id": "68712576", "created_at": "2019-08-18T23:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1430, "reply_count": 682, "like_count": 10923, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1163227300634255361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0HeQPojz2q", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/michelle-bolsonaro-avo-mae-traficante-falsificacao-documentos/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/michell\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582666494047293440/RfhzfmOk?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582666494047293440/RfhzfmOk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "O drama de Michelle: av\u00f3 traficante e m\u00e3e acusada de falsifica\u00e7\u00e3o", "description": "Parece pouco-caso, mas n\u00e3o \u00e9. H\u00e1 anos, a primeira-dama se afastou das familiares com passagem pela pol\u00edcia", "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/michelle-bolsonaro-avo-mae-traficante-falsificacao-documentos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bolsonaro"}]}, "id": "1162337599744290817", "text": "O drama de Michelle Bolsonaro: av\u00f3 traficante e m\u00e3e acusada de falsifica\u00e7\u00e3o https://t.co/0HeQPojz2q", "lang": "pt", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-08-16T12:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 2513, "like_count": 2083, "quote_count": 416}, "edit_history_tweet_ids": ["1162337599744290817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1163184592419008513", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "author_id": "1079775870586441729", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}]}, "id": "1162898175696523267", "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}]}, "id": "1163133454868873216", "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "author_id": "310497473", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/blIB79X6Ed", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1163268923980013569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/blIB79X6Ed", "media_key": "7_1163268454662598656"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "CDMX"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 183, "end": 198, "tag": "ImagenNoticias"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ImagenInforma"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8735, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1163268923980013569", "text": "Identifican al agresor del periodista del pasado viernes durante una marcha en la #CDMX.\n63 muertos y 182 heridos es el saldo de un ataque suicida en #Afganist\u00e1n \n\nSigue informado en #ImagenNoticias #ImagenInforma https://t.co/blIB79X6Ed", "lang": "es", "author_id": "780103512155824128", "created_at": "2019-08-19T01:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268923980013569"]}, {"in_reply_to_user_id": "1117074635772825600", "id": "1163371574659076096", "text": "@FEARP_Oficial la violencia psiqui\u00e1trica hace que las personas no se atrevan a pedir ayuda; este v\u00eddeo simplifica mucho las razones que llevan a las personas a quitrse la vida q son m\u00faltiples; hay gente q se suicida como consecuencia psicof\u00e1rmacos o/y trs haber sido ingresada involuntarimente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FEARP_Oficial", "id": "1117074635772825600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162616790012313600"}], "author_id": "88474690", "created_at": "2019-08-19T08:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163371574659076096"]}, {"in_reply_to_user_id": "1143963534801408015", "id": "1163376346543906817", "text": "@ArdinghiLuca Se gli Italiani hanno un minimo di memoria e di spirito di conservazione chiunque si presenti con Prodi sarebbe un suicida. L 'uomo del giorno di lavoro in meno guadagnando di pi\u00f9 non pu\u00f2 tornare a prenderci per i fondelli!", "geo": {"place_id": "9df3d1b39e7c078d"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArdinghiLuca", "id": "1143963534801408015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178521717551105"}], "author_id": "720349689808293888", "created_at": "2019-08-19T09:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163376346543906817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tltNiuMp39", "expanded_url": "http://bit.ly/31Ix9Vc", "display_url": "bit.ly/31Ix9Vc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163060297608966146", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/tltNiuMp39", "lang": "es", "author_id": "14436030", "created_at": "2019-08-18T12:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163060297608966146"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}]}, "id": "1163082080655294472", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu", "lang": "es", "author_id": "66657467", "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/uLS7wFq00a", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2019/08/18/prodi-serve-governo-coalizione-di-lunga-durata_343cccfe-bdf8-4db5-8e83-8e695cc6dd06.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2019/08/18/prodi-serve-governo-coalizione-di-lunga-durata_343cccfe-bdf8-4db5-8e83-8e695cc6dd06.html"}]}, "id": "1163178521717551105", "text": "Prodi: 'Serve governo coalizione di lunga durata' - Politica - ANSA https://t.co/uLS7wFq00a \nPersone che hanno distrutto il nostro Paese, che hanno svenduto la nostra sovranit\u00e0 rendendoci servi, continuano a pontificare. Non c'\u00e8 pi\u00f9 decenza.", "lang": "it", "author_id": "1143963534801408015", "created_at": "2019-08-18T19:59:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 135, "like_count": 472, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1163178521717551105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "id": "1163148542170554368", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "author_id": "838729437764075520", "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"]}, {"in_reply_to_user_id": "416477780", "id": "1163364125411614720", "text": "@amozzac L'ho gi\u00e0 scritto:la Trenta non ha il dono della simpatia!\nUna delle conseguenze della MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \u00e8 anche aver dato modo di ribaltare l'accusa e alzare la voce a chi, Ministro della Difesa,\nNON HA DIFESO un bel niente.", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "amozzac", "id": "416477780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163004178303717376"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-19T08:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163364125411614720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/vhMfhBeOCz", "expanded_url": "https://hispanoamericanodeescritores.com/participantes/jose-luis-correa/", "display_url": "hispanoamericanodeescritores.com/participantes/\u2026"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GZvGEGNLaS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdicionesLaPalm/status/1163370226559459328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZvGEGNLaS", "media_key": "3_1163370220335116289"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GZvGEGNLaS", "expanded_url": "https://twitter.com/EdicionesLaPalm/status/1163370226559459328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZvGEGNLaS", "media_key": "3_1163370220364410880"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 220, "tag": "FHE2019"}, {"start": 221, "end": 252, "tag": "HispanoamericanoEscritores2019"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 81, "username": "HEscritores", "id": "1007568200190578690"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Correa"}, {"start": 28, "end": 66, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Hispanoamericano de Escritores"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Ediciones La Palma"}, {"start": 151, "end": 179, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Escena de terraza con suicida"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "FHE2019"}]}, "id": "1163370226559459328", "text": "Jos\u00e9 Luis Correa volver\u00e1 al Festival Hispanoamericano de Escritores (@HEscritores) en su segunda edici\u00f3n.\n\nSu \u00faltimo libro con Ediciones La Palma fue 'Escena de terraza con suicida'. \n\n\ud83d\udcd6 https://t.co/vhMfhBeOCz\n\n#FHE2019 #HispanoamericanoEscritores2019 https://t.co/GZvGEGNLaS", "lang": "es", "author_id": "1398357229", "created_at": "2019-08-19T08:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163370226559459328"]}, {"in_reply_to_user_id": "4883353725", "id": "1157132429640888321", "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "author_id": "948701756925542401", "created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/a9VOaHnqis", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hispanidad.com/hemeroteca/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1163161547008593923", "text": "Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a la matanza; pa\u00edses enteros se movilizar\u00edan para salvar a los pobres animales inocentes. Todo ser\u00eda poco para poner fin a la barbarie.\n https://t.co/a9VOaHnqis", "lang": "es", "author_id": "3420987148", "created_at": "2019-08-18T18:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163161547008593923"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1163220272822018048", "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "author_id": "182195747", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/tD6sgSlYxL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html"}]}, "id": "1163234915825192961", "text": "Que barbarie... normal que haya movimientos\nMigratorios. Pero los pa\u00edses del primer mundo nos preocupamos cuando se mueven hacia nosotros, no cuando mueren en sus pueblos. https://t.co/tD6sgSlYxL", "lang": "es", "author_id": "318661503", "created_at": "2019-08-18T23:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163234915825192961"]}, {"in_reply_to_user_id": "144210805", "id": "1163368923137552384", "text": "@Capezzone @Giadaforevah Non vogliamo inciuci; non vogliamo D'Alema, meno che mai Prodi (\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f). Da quanti anni la sinistra non vince le elezioni? \nVogliamo andare al #voto e chi perde via per sempre.", "entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 175, "tag": "voto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Giadaforevah", "id": "2786299669"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163366326209077249"}], "author_id": "835240102540492801", "created_at": "2019-08-19T08:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163368923137552384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1163175302761201664", "text": "No fue capaz de soportar la p\u00e9rdida de la patria potestad y mat\u00f3 a su hija de tan solo cinco a\u00f1itos. https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-18T19:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163175302761201664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iin7wyQ8wc", "expanded_url": "https://twitter.com/pajhwok/status/1163069726265937920", "display_url": "twitter.com/pajhwok/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "Joras\u00e1n"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163070687231250432", "text": "El Estado Isl\u00e1mico en Joras\u00e1n - regi\u00f3n hist\u00f3rica que comprende Ir\u00e1n y Afganist\u00e1n - ha reivindicado la matanza en una boda, anoche, en un distrito chi\u00edta de Kabul. El presunto autor fue un suicida pakistan\u00ed. https://t.co/iin7wyQ8wc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163069726265937920"}], "author_id": "381499746", "created_at": "2019-08-18T12:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163070687231250432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/W3uOGSq6h6", "expanded_url": "http://bit.ly/2TIf5b9", "display_url": "bit.ly/2TIf5b9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/internacionales/otros-paises/al-menos-63-personas-murieron-en-atentado-suicida-en-kabul-109945"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163284450672828417", "text": "Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en Kabul https://t.co/W3uOGSq6h6", "lang": "es", "author_id": "133945128", "created_at": "2019-08-19T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163284450672828417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GS2C6os7Sw", "expanded_url": "http://www.madrid.org/uploads/videos/20161222-CampanaPrevencionSuicidiosLargoV5.mp4", "display_url": "madrid.org/uploads/videos\u2026"}]}, "id": "1162616790012313600", "text": "La campa\u00f1a de prevencion del suicidio que transmite un bonito mensaje \ud83d\udc49Ens\u00e9\u00f1ame a vivir https://t.co/GS2C6os7Sw", "lang": "es", "author_id": "1117074635772825600", "created_at": "2019-08-17T06:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162616790012313600"]}, {"id": "1163341693174853633", "text": "Loco tan dif\u00edcil es encontrar a alguien que me quiera y quiera estar conmigo y no me mienta ni me boludee y quiera hacer un pacto homicida-suicida?", "lang": "es", "author_id": "1272400056", "created_at": "2019-08-19T06:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163341693174853633"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "id": "1162936409340174343", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "author_id": "55665976", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1163102673530490881", "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "lang": "es", "author_id": "706868505", "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6WeKcTsoVp", "expanded_url": "https://buff.ly/2z48vCh", "display_url": "buff.ly/2z48vCh"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Hjhr53lkQV", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1163314691025833985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hjhr53lkQV", "media_key": "3_1163314689704648704"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163314691025833985", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/6WeKcTsoVp https://t.co/Hjhr53lkQV", "lang": "es", "author_id": "326849708", "created_at": "2019-08-19T05:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163314691025833985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "id": "1161818482415153153", "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xIPO8YELk6", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonioSocci1/status/1163357159779897344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xIPO8YELk6", "media_key": "3_1163357132760240128"}]}, "id": "1163357159779897344", "text": "Cos\u00ec Folli su \"Repubblica\" spiega il \"governo Ursula\" proposto da Prodi.Intendono ridurre l'Italia a colonia dove a decidere il governo non sono pi\u00f9 gli italiani, ma gli stranieri che ci vogliono sottomettere. Si pu\u00f2 essere pro o contro Salvini, ma questo dovrebbe indignare tutti https://t.co/xIPO8YELk6", "lang": "it", "author_id": "4572998716", "created_at": "2019-08-19T07:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 863, "reply_count": 180, "like_count": 1453, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1163357159779897344"]}, {"in_reply_to_user_id": "947989683237212161", "id": "1163166746016198657", "text": "@RiccardoFortin @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo Mi auguro che non si faccia un accordo suicida con i #PDioti.\nIo la penso come #RobertoCasaleggio", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "PDioti"}, {"start": 134, "end": 152, "tag": "RobertoCasaleggio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163130855029661696"}], "author_id": "253550542", "created_at": "2019-08-18T19:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163166746016198657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UTs8xJuBTk", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bgbb02", "display_url": "ver.abc.es/bgbb02", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/familia/padres-hijos/abci-espana-cuarto-pais-cola-ayudas-familiares-201908190228_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmdiYjAy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "id": "1163362472398675968", "text": "Espa\u00f1a, cuarto pa\u00eds de la UE por la cola en ayudas familiares https://t.co/UTs8xJuBTk", "lang": "es", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-08-19T08:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163362472398675968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/MFfbQhqD9i", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163065855036600321", "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado al menos 63 muertos en una boda en Kabul https://t.co/MFfbQhqD9i", "lang": "es", "author_id": "16541180", "created_at": "2019-08-18T12:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163065855036600321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yJeNx7coJj", "expanded_url": "https://youtu.be/FeWloUSsdRY", "display_url": "youtu.be/FeWloUSsdRY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FeWloUSsdRY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "zeca_dirceu", "id": "47461491"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 116, "end": 124, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.5789, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.4807, "type": "Other", "normalized_text": "Angelas"}]}, "id": "1163365892232757248", "text": "Os s\u00f3rdidos @MarceloFreixo, @lobaoeletrico, @mariadorosario, @gleisi, @DeputadoFederal, @zeca_dirceu, @LulaOficial, @dilmabr e toda ESCUMALHA q os rodeia. ONG's e Angelas MERDELS da vida, tenho um recado pra vcs do ESQUADR\u00c3O 633: https://t.co/yJeNx7coJj\nNazistas s\u00e3o vcs!", "lang": "pt", "author_id": "1058633280763895808", "created_at": "2019-08-19T08:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163365892232757248"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082111974169812993", "id": "1163185350468145152", "text": "@ConstancaSa O Estaline tamb\u00e9m matou muitos milhares de surtidos. O Trostky s\u00f3 n\u00e3o foi mais longe no poder porque era judeu.\nSe apenas a extrema-direita fosse exemplo de surtidos de pessoas a \u201cfazer desaparecer\u201d pod\u00edamos estar mais descansados. Mas agora a extrema-esquerda est\u00e1 \u201cin\u201d.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ConstancaSa", "id": "1082111974169812993"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3593, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Trostky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152882826395651"}], "author_id": "443297806", "created_at": "2019-08-18T20:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163185350468145152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/XafhAEm4bf", "expanded_url": "http://ow.ly/ymv050vBk7B", "display_url": "ow.ly/ymv050vBk7B"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 107, "tag": "Kabul"}, {"start": 236, "end": 240, "tag": "C16"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 171, "end": 187, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Abdullah Abdullah"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "C16"}]}, "id": "1163360113199108096", "text": "Un ataque suicida con explosivos caus\u00f3 la muerte de al menos 63 personas en una boda en la ciudad de #Kabul. Otras 182 han resultado heridas. El jefe del Gobierno afgano, Abdullah Abdullah, calific\u00f3 el atentado como \u201codioso e inhumano\u201d #C16 https://t.co/XafhAEm4bf", "lang": "es", "author_id": "154836286", "created_at": "2019-08-19T08:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163360113199108096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IWrf2A1cTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/toygarisikli/status/1163197594258087936", "display_url": "twitter.com/toygarisikli/s\u2026"}]}, "id": "1163283481847312385", "text": "Esta obra es hermosa pero porque tan suicida? la escucho y me dan alta ganas pegarme un corchazo. \ud83d\ude02\ud83d\ude10 https://t.co/IWrf2A1cTJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163197594258087936"}], "author_id": "355046990", "created_at": "2019-08-19T02:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163283481847312385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/m6s7XauXpK", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWnX2B", "display_url": "bit.ly/2YWnX2B"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163359950455730176", "text": "#Internacional Atentado suicida en boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/m6s7XauXpK", "lang": "es", "author_id": "20013113", "created_at": "2019-08-19T08:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163359950455730176"]}, {"id": "1163350186070093825", "text": "\u201cChulo\u201d y \u201cb\u00e1rbaro\u201d llaman en la COPE a Salvini. En otras radios le llaman fascista y criminal. Por defender la legalidad. Nadie que le defienda. Decenas de millones de italianos est\u00e1n con Salvini. En Espa\u00f1a los medios no tienen a nadie que le defienda. Periodismo y decencia.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "COPE"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "257332880", "created_at": "2019-08-19T07:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1287, "reply_count": 213, "like_count": 3138, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350186070093825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}]}, "id": "1163260374671663105", "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "lang": "pt", "author_id": "963115055918219264", "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"]}, {"id": "1162390321801699328", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "lang": "it", "author_id": "3241806322", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163209144071069696", "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "lang": "es", "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-08-18T22:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209144071069696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "id": "1163029786488385536", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "id": "1162998602958024704", "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "lang": "it", "author_id": "1968716312", "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093851562328424454", "id": "1163350367268216832", "text": "@PaolaG33615701 Che nn vogliano votare e comprensibile e scusatemi legittimo, che usino i loro voti per portare nuovamente al potere il PD \u00e8 suicida e moralmente deprecabile.. nessuno li ha mai votati per questo.. nnostante la frittata..", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163314932936577024"}], "author_id": "764060814", "created_at": "2019-08-19T07:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350367268216832"]}, {"in_reply_to_user_id": "156644946", "id": "1163354830808723457", "text": "@carlosgtome @FjaureguiC A unas malas deber\u00edan facilitar la formaci\u00f3n de Gbno, a\u00fan no consiguiendo ministerios pedidos, luego la gobernabilidad parar\u00e1 por las manos de los que faciliten la formaci\u00f3n del Gbno, sacar adelante propuestas estar\u00e1 en manos de Podemos.\nSi vamos a elecciones: adi\u00f3s Gbno de Izda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosgtome", "id": "156644946"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "FjaureguiC", "id": "111543512"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7689, "type": "Organization", "normalized_text": "Gbno"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "Gbno"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.9002, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 300, "end": 303, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Izda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350544695603201"}], "author_id": "190578364", "created_at": "2019-08-19T07:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163354830808723457"]}, {"in_reply_to_user_id": "435068569", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bn25GxjkId", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaromsantos1/status/1163355244241268736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bn25GxjkId", "media_key": "3_1163355227166322688"}]}, "id": "1163355244241268736", "text": "\u25a0 CRIMINOSOS DEVEM SER SEPARADOS POR PENAS \nEste conceito ABRIRIA milhares de vagas no sistema prisional brasileiro que est\u00e1 lotado e mal administrado \nRetiraria das fac\u00e7\u00f5es a for\u00e7a de trabalho, HUMANIZARIA esses absurdos. https://t.co/bn25GxjkId", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163355223513083905"}], "author_id": "435068569", "created_at": "2019-08-19T07:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163355244241268736"]}, {"id": "1163217408796037120", "text": "Uy no marica, despu\u00e9s de los 30 enrumbarse hasta las 5am es un acto suicida....\nMuero lentamente", "lang": "es", "author_id": "78172085", "created_at": "2019-08-18T22:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163217408796037120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CUMU6g7hBO", "expanded_url": "https://glo.bo/2KRt0Yn", "display_url": "glo.bo/2KRt0Yn"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1163207740719808512", "text": "Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edcia, mas j\u00e1 matou alguns inocentes.\n\u201cPMs s\u00e3o donos de imobili\u00e1ria que vende im\u00f3veis ilegais em \u00e1reas de mil\u00edcia\u201d https://t.co/CUMU6g7hBO via @JornalExtra", "lang": "pt", "author_id": "159995198", "created_at": "2019-08-18T21:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 9, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207740719808512"]}, {"in_reply_to_user_id": "142684449", "id": "1163285110185218048", "text": "@majulluis @JulioBarbaro @AmericaTV Hoy en la Argentina el pueblo est\u00e1 s\u00f3lo aguantando y apoyando al presidente, contra \"la justicia,el periodismo,la iglesia, el c\u00edrculo rojo, el campo, los formadores de precios, los sindicatos, etc. Nos va a ser dif\u00edcil pero no imposible en octubre. El pueblo no se suicida.", "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JulioBarbaro", "id": "163154530"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163241673108938752"}], "author_id": "1030642674179760133", "created_at": "2019-08-19T03:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163285110185218048"]}, {"id": "1163338921897582592", "text": "gruppi di letterati si spalleggiano tra loro, sette, famiglie. leggete Dissipatio HG di Guido Morselli, Adelphi, mai pubblicato in vita, morto suicida per mano dell'editoria.", "lang": "it", "author_id": "160199059", "created_at": "2019-08-19T06:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163338921897582592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7meMRbZfJL", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc42", "display_url": "atres.red/ujcc42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163137231630098433", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul https://t.co/7meMRbZfJL", "lang": "es", "author_id": "82084630", "created_at": "2019-08-18T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163137231630098433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162511331406295045", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sepFhl6GuL", "expanded_url": "https://twitter.com/monasterioR/status/1163350674140274689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sepFhl6GuL", "media_key": "3_1163350663927140353"}]}, "id": "1163350674140274689", "text": "Lunes, agosto...desayuno, nevera vac\u00eda....\ud83d\ude44\u00a1c\u00f3mo echo de menos mis desayunos de obra de pizza con ketchup...!\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/sepFhl6GuL", "lang": "es", "author_id": "2216589010", "created_at": "2019-08-19T07:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 93, "like_count": 766, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1163350674140274689"]}, {"id": "1163092053405908993", "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "288413420", "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WTrZXdcXAn", "expanded_url": "http://ver.abc.es/kj_uw4", "display_url": "ver.abc.es/kj_uw4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2pfdXc0"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1163133457477918721", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/WTrZXdcXAn", "lang": "es", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133457477918721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/SyVpAhrIi5", "expanded_url": "http://bit.ly/2KR9HOD", "display_url": "bit.ly/2KR9HOD"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gncJPidc6S", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1163274407864877058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gncJPidc6S", "media_key": "3_1163274200737562626"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00fazquiz"}]}, "id": "1163274407864877058", "text": "#Coahuila: Se suicida joven en M\u00fazquiz https://t.co/SyVpAhrIi5 https://t.co/gncJPidc6S", "lang": "es", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-08-19T02:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163274407864877058"]}, {"id": "1111771767574454272", "text": "Dejen de normalizar el maltrato.\nDejen de normalizar guardar una semana al residente.\nDejen de normalizar que el que se suicida no aguanta la presi\u00f3n de la residencia.\nDejen de normalizar el que no le paguen a los residentes.\n\nDejen de normalizar todo lo malo.", "lang": "es", "author_id": "1025915435374575616", "created_at": "2019-03-29T23:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 15, "like_count": 1304, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1111771767574454272"]}, {"id": "1159116898686124032", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5sLFRrrE5G", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc41", "display_url": "atres.red/ujcc41", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1163115841271017472", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/5sLFRrrE5G", "lang": "es", "author_id": "22954354", "created_at": "2019-08-18T15:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163115841271017472"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045356148499591169", "id": "1163319890469642240", "text": "percebam o q e ter visto 3 filmes de terror e dps chegar a 'casa' \u00e0 noite e as luzes do quarto comecarem a piscar", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163319729878175744"}], "author_id": "1045356148499591169", "created_at": "2019-08-19T05:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163319890469642240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/De03fCMrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992609847140354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De03fCMrfx", "media_key": "3_1162992604247711744"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1162992609847140354", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/De03fCMrfx", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-18T07:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992609847140354"]}, {"in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1161612571536965632", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "lang": "es", "author_id": "128240925", "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/2MTstNVGcW", "expanded_url": "https://twitter.com/S0bred0sis_/status/1163185903281553408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MTstNVGcW", "media_key": "3_1163185900467171334"}]}, "id": "1163185903281553408", "text": "abe https://t.co/2MTstNVGcW", "lang": "und", "author_id": "948989004120252416", "created_at": "2019-08-18T20:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163185903281553408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/HLdImCKdiD", "expanded_url": "https://www.charlotteobserver.com/news/nation-world/world/article234124437.html", "display_url": "charlotteobserver.com/news/nation-wo\u2026"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/934V3RpXxU", "expanded_url": "https://twitter.com/AmyMek/status/1163210898997207040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/934V3RpXxU", "media_key": "7_1163199743889158151"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Slovakia"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Slovakia"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4909, "type": "Place", "normalized_text": "NGO"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Slovakia"}]}, "id": "1163210898997207040", "text": "Slovakia police detain 30 Afghan migrants.\n\nSlovakia refuses to submit to EU-mandated migrant quotas &amp; Soros-NGO's\n\nIslam is not recognized as a religion in Slovakia nor is it allowed to be taught in school. Islamic marriages, mosques &amp; centers are banned\nhttps://t.co/HLdImCKdiD https://t.co/934V3RpXxU", "lang": "en", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["DE", "FR"]}, "author_id": "954124423", "created_at": "2019-08-18T22:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 551, "reply_count": 118, "like_count": 1156, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210898997207040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fklbhiwwjL", "expanded_url": "https://twitter.com/RubyGxrl/status/1163343061587517440", "display_url": "twitter.com/RubyGxrl/statu\u2026"}]}, "id": "1163343148472516611", "text": "\u201c5 meses atr\u00e1s.\u201c https://t.co/fklbhiwwjL", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163343061587517440"}], "author_id": "1029113700635082752", "created_at": "2019-08-19T06:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343148472516611"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146640987432857600", "id": "1163343078704459777", "text": "entonces estoy dudando de su final \u00bfdeber\u00eda hacer estallar una guerra por el enga\u00f1o o solamente hacer al pr\u00edncipe con su esclavo desaparecer en un viaje de caza? o algo incluso m\u00e1s dram\u00e1tico, como que el siervo consigue a una chica y se casa con esta, pero promete siempre amarlo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163343077668470784"}], "author_id": "1146640987432857600", "created_at": "2019-08-19T06:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163343078704459777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rvhRxbFuRs", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/18/ataque-suicida-en-una-boda-deja-63-muertos-en-kabul/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/18/ata\u2026"}]}, "id": "1163334781247086592", "text": "El atacante del que se desconoce identidad, deton\u00f3 los explosivos cuando se encontraba en la boda como un invitado m\u00e1s https://t.co/rvhRxbFuRs", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-08-19T06:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163334781247086592"]}, {"id": "1163283445172375553", "text": "Por si acaso, lo que hace mi mam\u00e1 es consejer\u00eda en adicciones y acupuntura. No s\u00e9 en qu\u00e9 planeta Karla Calle cree que me podr\u00eda avergonzar de algo as\u00ed. Mi mam\u00e1 es una trome. Si quieren el dato me mandan un DM \u2764\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Karla Calle"}]}, "author_id": "87264094", "created_at": "2019-08-19T02:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 229, "like_count": 4338, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1163283445172375553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IQl9jLzB8f", "expanded_url": "https://glo.bo/2YTXAdw", "display_url": "glo.bo/2YTXAdw", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/jornal-das-dez/video/exposicao-homenageia-jornalista-vladimir-herzog-em-sao-paulo-7852566.ghtml"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 124, "tag": "GloboNews"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7789, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}]}, "id": "1163267896409296897", "text": "Mostra homenageia o jornalista Vladimir Herzog, morto em1975, durante a ditadura militar: https://t.co/IQl9jLzB8f #GloboNews", "lang": "pt", "author_id": "142393421", "created_at": "2019-08-19T01:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 29, "like_count": 407, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267896409296897"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hvyfhgVibG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992828072546304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvyfhgVibG", "media_key": "3_1162992822825443328"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1162992828072546304", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hvyfhgVibG", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-18T07:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992828072546304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/iAgnij0luL", "expanded_url": "http://atres.red/dhrob1", "display_url": "atres.red/dhrob1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/menos-muertos-182-heridos-atentado-boda-kabul_201908185d58f9a90cf23ac3a6df68c1.html"}]}, "id": "1162985138881466368", "text": "Un atacante suicida hizo detonar los explosivos que portaba en una sala de bodas en la que se congregaban decenas de personas: hay 63 fallecidos https://t.co/iAgnij0luL", "lang": "es", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-08-18T07:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162985138881466368"]}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TyV1D2xIBA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioBecerra20/status/1163141888280604673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyV1D2xIBA", "media_key": "3_1163141865245478917"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TyV1D2xIBA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioBecerra20/status/1163141888280604673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyV1D2xIBA", "media_key": "3_1163141876876267526"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1163141888280604673", "text": "@DanielUrresti1 Eso solo puede escribir,  con el derecho de llamarse periodista una HUARIPOLERA! del FUJIAPRISMO! Que ya falleci\u00f3 junto con su l\u00edder suicida!!! https://t.co/TyV1D2xIBA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163139805120782339"}], "author_id": "902561357199015937", "created_at": "2019-08-18T17:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163141888280604673"]}, {"id": "1163339040885747713", "text": "Quiero morir, falta mucho?", "lang": "es", "author_id": "776577817224052736", "created_at": "2019-08-19T06:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163339040885747713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/357TU5ir8S", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1163261871803305991", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "id": "1163281160786628614", "text": "La gusaner\u00eda aprofujitroll defendiendo a Mechita, qui\u00e9n lo dir\u00eda, se aferran a su lejano sue\u00f1o de seguir robando como en el gobierno del delincuente japon\u00e9s y el suicida cobarde. https://t.co/357TU5ir8S", "lang": "es", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-19T02:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163281160786628614"]}, {"in_reply_to_user_id": "32693299", "id": "1163306997300830213", "text": "@sullama @cukiche @cesarpeirano El cobarde suicida Alan Garcia solo fue el mas grande estafador que tuvo el Peru, su aparente cultura e inteligencia solo era propaganda de su partido que le preparaban los discursos, estrategias y le tapaban todo para que pareciera lo que nunca fue, sino solo un h\u00e1bil estafador.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "cesarpeirano", "id": "39375898"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6162, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163053320245825536"}], "author_id": "570401287", "created_at": "2019-08-19T04:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163306997300830213"]}, {"in_reply_to_user_id": "1416349142", "id": "1163184405936033795", "text": "@PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\nPara eso se vuelven al pa\u00eds del que marcharon, que es bastante m\u00e1s seguro que esa ciudad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163183349982273536"}], "author_id": "1008327985492094976", "created_at": "2019-08-18T20:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184405936033795"]}, {"in_reply_to_user_id": "249860566", "id": "1163329849999659008", "text": "@polroc Els de Tx\u00e8quia eren molt aprofitables.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "polroc", "id": "249860566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163329259554758656"}], "author_id": "24573537", "created_at": "2019-08-19T06:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163329849999659008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/0wTh16VZhj", "expanded_url": "https://twitter.com/campsoscar/status/1163067080444448768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wTh16VZhj", "media_key": "3_1163067070860398592"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 193, "probability": 0.8502, "type": "Place", "normalized_text": "Algeciras"}, {"start": 221, "end": 232, "probability": 0.6822, "type": "Place", "normalized_text": "Mediterraneo"}]}, "id": "1163067080444448768", "text": "Despu\u00e9s de 26 d\u00edas de misi\u00f3n, 17 de espera con 134 personas a bordo, una resoluci\u00f3n judicial a favor y 6 pa\u00edses dispuestos acoger, \u00bfquiere que naveguemos 950 millas, unos 5 d\u00edas m\u00e1s, a Algeciras, el puerto m\u00e1s lejano del Mediterraneo, con una situaci\u00f3n insostenible a bordo? https://t.co/0wTh16VZhj", "lang": "es", "author_id": "85436344", "created_at": "2019-08-18T12:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8798, "reply_count": 4044, "like_count": 13852, "quote_count": 1296}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067080444448768"]}, {"id": "1163245728308895744", "text": "Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobre todo, futbol\u00edstica. Rescalvo no puede cambiar la din\u00e1mica y cada vez juega peor.", "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4473, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Rescalvo"}]}, "author_id": "250912862", "created_at": "2019-08-19T00:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163245728308895744"]}, {"in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}]}, "id": "1163269766120951810", "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}], "author_id": "948667376106647552", "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"]}, {"in_reply_to_user_id": "80973523", "id": "1163274615587840002", "text": "@juanalvarezm Qui\u00e9n en su sano juicio puede confiar en la Araoz si ya demostr\u00f3 lo que es... No olvidemos que estuvo a favor del indulto express al dictador, ladr\u00f3n, asesino y corrupto de Fujimori, y estuvo en contra para que no se le investigue al cobarde suicida de Garc\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4087, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163271549471862784"}], "author_id": "225269639", "created_at": "2019-08-19T02:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163274615587840002"]}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1163075774565556225", "text": "@meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de principios y meritos estaria resaltando, eso. Pero a falta de ello solo le queda resaltar su...sonrisa, que para usted pareciera ser suficiente merito, que poca cosa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "author_id": "570401287", "created_at": "2019-08-18T13:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163075774565556225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/g2zEMO4oi5", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/16/actualidad/1565976015_430896.html?id_externo_rsoc=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/16/actualidad/1565976015_430896.html?id_externo_rsoc=TW_CM"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "id": "1163056195755626496", "text": "No a Greta Thunberg, no a las mezquitas, no a los refugiados. S\u00ed a la carne de cerdo, a los aviones y a la incorrecci\u00f3n pol\u00edtica. El p\u00fablico aplaude entusiasmado. Escuchan en Alemania a candidatos de la extrema derecha. M\u00e1s y m\u00e1s aplausos https://t.co/g2zEMO4oi5", "lang": "es", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-08-18T11:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 1153, "like_count": 1650, "quote_count": 804}, "edit_history_tweet_ids": ["1163056195755626496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "MTVHottest"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "id": "1163167004590841856", "text": "El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "lang": "es", "author_id": "996486543291355137", "created_at": "2019-08-18T19:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 42, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163167004590841856"]}, {"id": "1163145253416816640", "text": "No quiero parecer suicida, pero no estoy encontrando razones para sonreir", "lang": "es", "author_id": "938147083", "created_at": "2019-08-18T17:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163145253416816640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013969846403522560", "id": "1163115538664611840", "text": "@thguimares7 @cvteza K k k k k k k k k k vc fica 3 anos na fila de espera k k k k k k k k k at\u00e9 te atenderem vc j\u00e1 se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thguimares7", "id": "1013969846403522560"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "cvteza", "id": "1613317932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161712501102448640"}], "author_id": "918217663532453889", "created_at": "2019-08-18T15:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163115538664611840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1163191357126651905", "text": "ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-08-18T20:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191357126651905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EuOiNSbut9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilia2737/status/1162123461063520264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuOiNSbut9", "media_key": "3_1162123445267812352"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}]}, "id": "1162123461063520264", "text": "Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https://t.co/EuOiNSbut9", "lang": "es", "author_id": "925800530760355840", "created_at": "2019-08-15T22:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162123461063520264"]}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/nwxaNYRgHE", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzMari47177436/status/1163165059524235264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwxaNYRgHE", "media_key": "3_1163165056735035393"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1163165059524235264", "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura Esto es lo que importa! La voz del pueblo es la voz de Dios!!! https://t.co/nwxaNYRgHE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163137455719145472"}], "author_id": "1072113447633072129", "created_at": "2019-08-18T19:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 100, "like_count": 57, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1163165059524235264"]}, {"id": "1163289692252659712", "text": "basta um gatilho besta pra vir toda uma onda de bad, a\u00ed l\u00e1 vou reviver monte de coisa mal resolvida e o potencial suicida que habita minha mente vazia e cansada.\n\n\u00e0s vezes \u00e9 foda, bem foda.", "lang": "pt", "author_id": "898207483193438208", "created_at": "2019-08-19T03:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163289692252659712"]}, {"id": "1163162705387229193", "text": "Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo que me avise.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7282, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}]}, "author_id": "2185128524", "created_at": "2019-08-18T18:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163162705387229193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WdQWJSWaaK", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1163314673690775557/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WdQWJSWaaK", "media_key": "3_1163314672155668480"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "19Ago"}, {"start": 209, "end": 221, "tag": "TVVNoticias"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "TVVenezuela"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3678, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}]}, "id": "1163314673690775557", "text": "#19Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madrugada de este domingo  en una sal\u00f3n de reuniones de Kabul donde se celebraba una boda. #TVVNoticias #TVVenezuela https://t.co/WdQWJSWaaK", "lang": "es", "author_id": "381515624", "created_at": "2019-08-19T05:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163314673690775557"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/9v85r7Udbf", "expanded_url": "https://twitter.com/kyou_222/status/1163315248079822850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9v85r7Udbf", "media_key": "3_1163315215183876097"}]}, "id": "1163315248079822850", "text": "Quando o wifi daqui de casa ta lento \u00e9 geralmente quando eu realmente sinto vontade de cometer suic\u00eddio, uma casa sem wifi n\u00e3o \u00e9 um lar. https://t.co/9v85r7Udbf", "lang": "pt", "author_id": "278038627", "created_at": "2019-08-19T05:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163315248079822850"]}, {"in_reply_to_user_id": "517747645", "id": "1163306395116158976", "text": "@marinoclara @LPalmaCane @RadioLatina1011 @TelemaxTLX Podes dejar de sacar el agua del bote, tambien hacer mas agujeros... El voto suicida de los argentinos hizo que Wall Street termine de picarle el boleto a la Argentina...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marinoclara", "id": "517747645"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "LPalmaCane", "id": "355733612"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "RadioLatina1011", "id": "1243534038"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "TelemaxTLX", "id": "802211878072152064"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 176, "probability": 0.7369, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163074987051421696"}], "author_id": "96216213", "created_at": "2019-08-19T04:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163306395116158976"]}], "places": [{"full_name": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "id": "9df3d1b39e7c078d"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Carmen, Campeche", "id": "c180018bfd4c2953"}, {"full_name": "Altamira, Brasil", "id": "d817c10bc7e891a3"}, {"full_name": "Navojoa, Sonora", "id": "99d71ccb1686adf7"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1163265219734495233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163265219734495233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163265219734495233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096526119224918016", "value": "1096526119224918016", "detail": "User has been suspended: [1096526119224918016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163358927762984961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163358927762984961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163358927762984961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155617443869593600", "value": "1155617443869593600", "detail": "User has been suspended: [1155617443869593600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163272474731188224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163272474731188224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163272474731188224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1343352582", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1343352582].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1343352582", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163364618586083328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163364618586083328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163364618586083328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "416477780", "value": "416477780", "detail": "User has been suspended: [416477780].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163004178303717376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163004178303717376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163004178303717376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "188521082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [188521082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "188521082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163360141707816960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163360141707816960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163360141707816960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094641511428513793", "value": "1094641511428513793", "detail": "User has been suspended: [1094641511428513793].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163356393044402179", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163356393044402179", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163356393044402179].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93612140", "value": "93612140", "detail": "User has been suspended: [93612140].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163351376497393664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163351376497393664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163351376497393664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4074717737", "value": "4074717737", "detail": "User has been suspended: [4074717737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163232723651170304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163232723651170304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163232723651170304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1145811789524930566", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145811789524930566].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145811789524930566", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162823361816383488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162823361816383488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162823361816383488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1093851562328424454", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093851562328424454].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093851562328424454", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163314932936577024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163314932936577024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163314932936577024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163347442684874753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163347442684874753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163347442684874753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063917844985982978", "value": "1063917844985982978", "detail": "User has been suspended: [1063917844985982978].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162587551749804037", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162587551749804037", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162587551749804037].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "723179133040103424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723179133040103424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723179133040103424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162849690645422080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162849690645422080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162849690645422080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163331946489028608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163331946489028608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163331946489028608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141204478374350848", "value": "1141204478374350848", "detail": "User has been suspended: [1141204478374350848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163181263328612352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163181263328612352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163181263328612352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137791122795892738", "value": "1137791122795892738", "detail": "User has been suspended: [1137791122795892738].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163324154512388096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163324154512388096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163324154512388096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163382395124506624", "oldest_id": "1163315341663059968", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zufn7kkf0x5o73qet4do37bfy5"}}