{"data": [{"author_id": "2367694306", "created_at": "2019-09-23T02:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175963377333657600"}], "id": "1175963719798525953", "in_reply_to_user_id": "2367694306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gb_eduardo021 @uchihanitro @raullsantiago @GMonteiroRJ N\u00e3o matou mais gente pq foi um tiro s\u00f3! Se fosse confronto como a Pm diz, que confronto \u00e9 esse q s\u00f3 se tem 1 bala?", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "uchihanitro", "id": "49158153"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963719798525953"]}, {"author_id": "2393735490", "created_at": "2019-09-23T02:42:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175963711795793922", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963711795793922"]}, {"author_id": "860731629165305856", "created_at": "2019-09-23T02:42:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175869807419416577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n"}]}, "id": "1175963617788911617", "in_reply_to_user_id": "2285752466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@311_carolferco Ram\u00f3n ya est\u00e1 q se suicida \ud83d\ude33\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175963617788911617"]}, {"author_id": "1160346705864404992", "created_at": "2019-09-23T02:42:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175963565305368576", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175963565305368576"]}, {"author_id": "780215594184478721", "created_at": "2019-09-23T02:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175963518971105281", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963518971105281"]}, {"author_id": "1166844818603069440", "created_at": "2019-09-23T02:41:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175918059153973248"}], "id": "1175963412158996480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rebeloveless: \u00e9 uma merda isso, pq TODO post sobre suic\u00eddio, crises e problemas mentais t\u00eam isso, mas vc vai atr\u00e1s e encontra uma fila\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rebeloveless", "id": "1572018935951663105"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963412158996480"]}, {"author_id": "19327250", "created_at": "2019-09-23T02:41:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175963399253049344", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963399253049344"]}, {"author_id": "997608366", "created_at": "2019-09-23T02:41:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Moi"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00daPER"}]}, "id": "1175963320978825216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moi me est\u00e1 pasando canciones chidas pero S\u00daPER DEPRESIVAS Y SUICIDA JAJAJA \u00bfno me est\u00e1s viendo, vato?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175963320978825216"]}, {"author_id": "473351532", "created_at": "2019-09-23T02:41:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175963312854450177", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175963312854450177"]}, {"author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-09-23T02:41:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175963260144820224", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963260144820224"]}, {"author_id": "78584859", "created_at": "2019-09-23T02:40:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175963211419529216", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963211419529216"]}, {"author_id": "3906878971", "created_at": "2019-09-23T02:40:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175963154653818880", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175963154653818880"]}, {"author_id": "1146435950915928066", "created_at": "2019-09-23T02:40:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175963073955319809", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175963073955319809"]}, {"author_id": "3691083315", "created_at": "2019-09-23T02:40:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175963023699263488", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963023699263488"]}, {"author_id": "1124790997232361472", "created_at": "2019-09-23T02:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "id": "1175962965742424064", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962965742424064"]}, {"author_id": "935600305420603393", "created_at": "2019-09-23T02:39:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175920590273830913"}], "id": "1175962957458677761", "in_reply_to_user_id": "320561298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maumdss @BakuninIronico @ZGLSilva @Edinilsonalve10 @gduvivier Voc\u00ea n\u00e3o entendeu o contexto da nossa discuss\u00e3o aqui,eu n\u00e3o tou defendendo o policial que matou a menina,eu t\u00f4 criticando um comunista com foto de cachorro(como se comunista tivesse moral pra opinar alguma coisa)que t\u00e1 defendendo bandido e criticando os pol\u00edcias generalizadamente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maumdss", "id": "320561298"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "BakuninIronico", "id": "1096830253706723329"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "Edinilsonalve10", "id": "905238935609237504"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175962957458677761"]}, {"author_id": "979694898", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3npJAuyL9G", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:39:49.000Z", "id": "1175962948843556864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/3npJAuyL9G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962948843556864"]}, {"author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-09-23T02:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835519965716481"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1175962935853821959", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Sin leer este art\u00edculo vemos el RT de la Madeleine, la MASTER DE LAS FUJITROLLS EN REDES, con LA BETO, amiguis, super pinky de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962935853821959"]}, {"author_id": "1562015948", "created_at": "2019-09-23T02:38:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175962098255499265"}], "id": "1175962718140063745", "in_reply_to_user_id": "2520037733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FacuBustamante5 La del suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FacuBustamante5", "id": "2520037733"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962718140063745"]}, {"author_id": "91647564", "created_at": "2019-09-23T02:38:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175962529111171072", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962529111171072"]}, {"author_id": "1142189836566183940", "created_at": "2019-09-23T02:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175940268023005190"}], "id": "1175962399880425472", "in_reply_to_user_id": "3172720589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AdrielyLucy Eu gostava quando era crian\u00e7a at\u00e9 quando tive um peixe suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175962399880425472"]}, {"author_id": "1154135787396587527", "created_at": "2019-09-23T02:36:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174777622418591744"}], "id": "1175962222150987776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @suicida_lovatic: J\u00e1 sentia saudades de vir aqui", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175962222150987776"]}, {"author_id": "54566035", "created_at": "2019-09-23T02:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175962177410387969", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175962177410387969"]}, {"author_id": "53257775", "created_at": "2019-09-23T02:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175962144371875840", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175962144371875840"]}, {"author_id": "202367189", "created_at": "2019-09-23T02:36:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175962143193276417", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962143193276417"]}, {"author_id": "2520037733", "created_at": "2019-09-23T02:36:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175959750741286913"}], "id": "1175962098255499265", "in_reply_to_user_id": "1562015948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TomiIvigliaOk Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TomiIvigliaOk", "id": "1562015948"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175962098255499265"]}, {"author_id": "1101679956", "created_at": "2019-09-23T02:36:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175962051962900482", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962051962900482"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 59, "tag": "\u00c1lvaroObreg\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaroObreg\u00f3n"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CuajnoticiaCDMX", "id": "3740899873"}]}, "author_id": "950567711125356545", "created_at": "2019-09-23T02:36:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175955879159619584"}], "id": "1175962004059807745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CuajnoticiaCDMX: Se suicida una mujer en #\u00c1lvaroObreg\u00f3n \n\nMujer se ahorca al interior de su domicilio ubicado en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175962004059807745"]}, {"author_id": "112034627", "created_at": "2019-09-23T02:36:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175961989983756288", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175961989983756288"]}, {"author_id": "113472533", "created_at": "2019-09-23T02:35:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175961967783219201", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175961967783219201"]}, {"author_id": "1077046660809789440", "created_at": "2019-09-23T02:35:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175961927371149316", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961927371149316"]}, {"author_id": "2748605781", "created_at": "2019-09-23T02:35:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175961909620854786", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175961909620854786"]}, {"author_id": "260397002", "created_at": "2019-09-23T02:35:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "Pacote Anti-"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "id": "1175961820277948417", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gilmarmendes O \"Pacote Anti-Crime\" de MORO, se estivesse aprovado, livraria de condena\u00e7\u00e3o o PM que matou a menina AGATHA, de 08 anos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961820277948417"]}, {"author_id": "1154413211426414595", "created_at": "2019-09-23T02:35:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175961390034669568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Ekko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "niiruwu", "id": "1509818627607998469"}]}, "id": "1175961756209995776", "in_reply_to_user_id": "3785360055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Niiruwu Happens, Ekko suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175961756209995776"]}, {"author_id": "1080532445097877505", "created_at": "2019-09-23T02:35:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175961746663718913", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961746663718913"]}, {"author_id": "578920674", "created_at": "2019-09-23T02:34:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175961592858652672", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175961592858652672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "MadMen"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "ChernobylHBO"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Harris"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "MadMen"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "ChernobylHBO"}]}, "author_id": "3326183716", "created_at": "2019-09-23T02:34:22.000Z", "id": "1175961576186241024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Jared Harris siempre se suicida. #MadMen #ChernobylHBO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175961576186241024"]}, {"author_id": "1134865366000308224", "created_at": "2019-09-23T02:33:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175961421110304769", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961421110304769"]}, {"author_id": "850395633672486914", "created_at": "2019-09-23T02:33:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175961315233488897", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961315233488897"]}, {"author_id": "823267594190917632", "created_at": "2019-09-23T02:33:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175212070322786304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "id": "1175961302205964288", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jinhofav: thiago ricelly se matou, n\u00e3o fico triste por ele. e sim pela familia, espero q deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de cada e que thiago t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961302205964288"]}, {"author_id": "1149755015311048704", "created_at": "2019-09-23T02:32:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175961175797972992", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961175797972992"]}, {"author_id": "1057106342283042816", "created_at": "2019-09-23T02:32:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "id": "1175961023678951425", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175961023678951425"]}, {"author_id": "255778333", "created_at": "2019-09-23T02:32:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175961022357823489", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175961022357823489"]}, {"author_id": "68592163", "created_at": "2019-09-23T02:31:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}]}, "id": "1175960921069543427", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960921069543427"]}, {"author_id": "48992982", "created_at": "2019-09-23T02:31:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175960920113242112", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960920113242112"]}, {"author_id": "260397002", "created_at": "2019-09-23T02:31:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5285, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}]}, "id": "1175960916741033984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O \"Pacote Anti-Crime\" de MORO, se estivesse aprovado, livraria de condena\u00e7\u00e3o o PM que matou a menina AGATHA, de 08 anos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960916741033984"]}, {"author_id": "214235009", "created_at": "2019-09-23T02:31:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175957869688164352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7659, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nabrulmartinss", "id": "757993050719289344"}]}, "id": "1175960805122162688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nabrulmartinss: Esquadr\u00e3o suicida amanh\u00e3 na tela quente pra eu assistir pela mil\u00e9sima vez e me apaixonar mais uma pelo Coringa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960805122162688"]}, {"author_id": "1086327692394414080", "created_at": "2019-09-23T02:31:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175960777251020800", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960777251020800"]}, {"author_id": "841946852", "created_at": "2019-09-23T02:30:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "id": "1175960691133562881", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175960691133562881"]}, {"author_id": "141801594", "created_at": "2019-09-23T02:30:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175960684494053376", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175960684494053376"]}, {"author_id": "2440481138", "created_at": "2019-09-23T02:30:48.000Z", "id": "1175960679703928832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano y tantas  ganas de vivir como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175960679703928832"]}, {"author_id": "1005111567619362816", "created_at": "2019-09-23T02:30:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Murilo"}]}, "id": "1175960631264075778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Murilo brincando c fogo aq quase se matou KKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960631264075778"]}, {"author_id": "1015826596593393664", "created_at": "2019-09-23T02:30:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175960518672179202", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960518672179202"]}, {"author_id": "3241305093", "created_at": "2019-09-23T02:30:04.000Z", "geo": {"place_id": "dc856ca8cdea087d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175960493678366721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "E eu que t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje KKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960493678366721"]}, {"author_id": "55736862", "created_at": "2019-09-23T02:29:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175923525657550848"}], "id": "1175960472811646976", "in_reply_to_user_id": "747830289649504256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@O_Libertador_Br @GMonteiroRJ Se um policial MATA um inocente, ele cometeu um crime igual qualquer pessoa. N\u00e3o tem atenuante. \"Ah, mas \u00e9 culposo...\" Ok, mas matou, tem que responder. Policial \u00e9 cobrado quando extrapola nas suas a\u00e7\u00f5es, quando mata algu\u00e9m ou qdo alivia pra um e libera pra outro.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960472811646976"]}, {"author_id": "2196418885", "created_at": "2019-09-23T02:29:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175960442616893440", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175960442616893440"]}, {"author_id": "2321500430", "created_at": "2019-09-23T02:29:35.000Z", "id": "1175960370764308480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esperan\u00e7a n\u00e3o era a \u00faltima que morre ?? pelo visto a mina se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960370764308480"]}, {"author_id": "1129554356322394112", "created_at": "2019-09-23T02:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175960363084500992", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960363084500992"]}, {"author_id": "189034281", "created_at": "2019-09-23T02:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175959306518351872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "id": "1175960336568082432", "in_reply_to_user_id": "189034281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoMaia Que matou a Agatha n\u00e3o foi o policial militar, foram vcs mesmos, vcs que pensam s\u00f3 no PODER e que se dane o resto, \u00e9 dinheiro desviado de corrup\u00e7\u00e3o, fund\u00e3o eleitoral, privil\u00e9gio de pol\u00edtico, agora vem vc com a cara mais lavada, @RodrigoMaia chega Hipocrisia e falsidade!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960336568082432"]}, {"author_id": "823267594190917632", "created_at": "2019-09-23T02:29:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172678960909619203"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gabskkk_", "id": "1554267261589938183"}]}, "id": "1175960313163845632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabskkk_: uau eh o thiago ricelly dnv doente mental dk caralho foi internado e n deu em nd matou o pr\u00f3prio gato e agr ta postando video\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960313163845632"]}, {"author_id": "144692340", "created_at": "2019-09-23T02:29:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175960300006367232", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175960300006367232"]}, {"author_id": "1475684648", "created_at": "2019-09-23T02:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175922271367704577"}], "id": "1175960237955792899", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alexmo3: Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alexmo3", "id": "166405418"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960237955792899"]}, {"author_id": "129035677", "created_at": "2019-09-23T02:28:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175960204967628800", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960204967628800"]}, {"author_id": "823267594190917632", "created_at": "2019-09-23T02:28:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175148229056499725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "id": "1175960196407054336", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mi_LadyS2: Mano fds se esse thiago ricelly se suicidou. Vcs ficam dizendo que \u00e9 errado comemorar, mas quando esse fdp escroto tava tort\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960196407054336"]}, {"author_id": "972261145489928192", "created_at": "2019-09-23T02:28:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175960173426462720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "queria um @ pra assistir esquadr\u00e3o suicida comigo amanh\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960173426462720"]}, {"author_id": "1139015442180313089", "created_at": "2019-09-23T02:28:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175960118573375488", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175960118573375488"]}, {"author_id": "63182196", "created_at": "2019-09-23T02:28:29.000Z", "id": "1175960093650763776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960093650763776"]}, {"author_id": "166278836", "created_at": "2019-09-23T02:28:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175960086340145152", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175960086340145152"]}, {"author_id": "3416850358", "created_at": "2019-09-23T02:28:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175763263482716164"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "id": "1175960066756943872", "in_reply_to_user_id": "25704704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gduvivier A grana que voc\u00ea pagou a sua maconha e coca\u00edna ajudou o traficante a comprar o fuzil que matou e diariamente mata inocentes e inimigos quer voc\u00ea queira ou n\u00e3o. Se h\u00e1 leis de proibi\u00e7\u00e3o temos que seguir as leis.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960066756943872"]}, {"author_id": "8572912", "created_at": "2019-09-23T02:28:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175960012503601153", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175960012503601153"]}, {"author_id": "2273677784", "created_at": "2019-09-23T02:28:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914630369202181"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "id": "1175959975144898562", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapslockAraujo: Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175959975144898562"]}, {"author_id": "464899882", "created_at": "2019-09-23T02:27:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175959900255674369", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959900255674369"]}, {"author_id": "195147951", "created_at": "2019-09-23T02:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175959865644240896", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959865644240896"]}, {"author_id": "1137917955445071872", "created_at": "2019-09-23T02:27:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175959185097416704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9951, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "id": "1175959775139520513", "in_reply_to_user_id": "1137917955445071872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sifrerom @Henryflorestv @nayibbukele Lastimosamente Estados Unidos domina todo, ser\u00eda suicida decirles algo, mira como qued\u00f3 Venezuela, puros bloqueos econ\u00f3micos, los \u00fanicos que se puedan dar el lujo de mandar a comer \ud83d\udca9 a los gringos son Rusia y China, posiblemente Ir\u00e1n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959775139520513"]}, {"author_id": "104571310", "created_at": "2019-09-23T02:27:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175959762405666822", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959762405666822"]}, {"author_id": "3404357375", "created_at": "2019-09-23T02:26:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175959535950786560"}], "id": "1175959701399506944", "in_reply_to_user_id": "732979899179368448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeandroFarid16 el que se suicida jajajajaj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959701399506944"]}, {"author_id": "904895497537769472", "created_at": "2019-09-23T02:26:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175959678892806144", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175959678892806144"]}, {"author_id": "2270629410", "created_at": "2019-09-23T02:25:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175959435866509312", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175959435866509312"]}, {"author_id": "75387708", "created_at": "2019-09-23T02:25:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175959398289760256", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175959398289760256"]}, {"author_id": "322183168", "created_at": "2019-09-23T02:25:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175959249391779840", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959249391779840"]}, {"author_id": "1068308084588711936", "created_at": "2019-09-23T02:24:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175959122140778496", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175959122140778496"]}, {"author_id": "1167106971855728641", "created_at": "2019-09-23T02:24:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "id": "1175959040137936897", "in_reply_to_user_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JVelasquezQ NI EL SUICIDA ALAN GARCIA SE ATREVIO A TANTO. KORRUPTO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959040137936897"]}, {"author_id": "1078713711165128704", "created_at": "2019-09-23T02:24:05.000Z", "id": "1175958985989591040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se eu n aparecer amanh\u00e3 meu pai me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958985989591040"]}, {"author_id": "2236815740", "created_at": "2019-09-23T02:23:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "id": "1175958789285171200", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175958789285171200"]}, {"author_id": "229324628", "created_at": "2019-09-23T02:23:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175958744070533120", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175958744070533120"]}, {"author_id": "2575480074", "created_at": "2019-09-23T02:23:03.000Z", "id": "1175958726601314304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida eh bom?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958726601314304"]}, {"author_id": "40069119", "created_at": "2019-09-23T02:22:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175958685203554304", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958685203554304"]}, {"author_id": "2447468534", "created_at": "2019-09-23T02:22:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175958674239643653", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175958674239643653"]}, {"author_id": "48020003", "created_at": "2019-09-23T02:22:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "id": "1175958641289191426", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958641289191426"]}, {"author_id": "1141819280176099328", "created_at": "2019-09-23T02:22:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175951744750301184"}], "id": "1175958640664203265", "in_reply_to_user_id": "735836564878675969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@caiquelimao suicida o caralho eu te puxo de onde vc estiver p vc viver esse romance maravilhoso (espero q seja reciproco o sentimento da aben\u00e7oada)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caiquelimao", "id": "735836564878675969"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958640664203265"]}, {"author_id": "1039555920995516416", "created_at": "2019-09-23T02:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175958077771833346"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 141, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "Stallone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}, "id": "1175958626709774336", "in_reply_to_user_id": "34090165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PaparazzoRN Detalhe papa que o autor do livro do primeiro filme disse que estava envergonhado. Tem que avisar ele que se n\u00e3o fosse o Stallone o filme nem chegaria no 5\u00b0 , pois no livro ele se suicida no primeiro filme.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958626709774336"]}, {"author_id": "2231930053", "created_at": "2019-09-23T02:22:10.000Z", "id": "1175958505540456448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo mas suicida sea decirte la verdadd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175958505540456448"]}, {"author_id": "498102398", "created_at": "2019-09-23T02:21:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936630001217537"}], "id": "1175958269254414337", "in_reply_to_user_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@manriquehector @Miguel_Pizarro Posici\u00f3n suicida es la tuya que crees en cualquiera porque as\u00ed te lo ordena otro y que crees que la realidad es lo que tu deseas y no la verdadera. Su acci\u00f3n ser\u00e1 la que sus acciones anteriores indican, no la que tu quieras.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175958269254414337"]}, {"author_id": "36095071", "created_at": "2019-09-23T02:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175958218062946304", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958218062946304"]}, {"author_id": "59123527", "created_at": "2019-09-23T02:20:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175958133384142853", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175958133384142853"]}, {"author_id": "900691543580958720", "created_at": "2019-09-23T02:20:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175910738172502019"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5781, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MauricioDAH", "id": "846346636016189440"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "xenotar2", "id": "1089511067779325952"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "id": "1175958050756333570", "in_reply_to_user_id": "846346636016189440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MauricioDAH @xenotar2 @SF_Moro @FFrancischini_ Foi policial federal ou da PRF que matou a garota ?\nSe n\u00e3o foi, Ministro n\u00e3o t\u00eam poder algum neste caso.\nPol\u00edcia civil e militar s\u00e3o do n\u00edvel estadual.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958050756333570"]}, {"author_id": "1939644721", "created_at": "2019-09-23T02:20:16.000Z", "id": "1175958025414348803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Hace un tiempo me enter\u00e9 que cusndo nac\u00ed ten\u00eda doble vuelta de cord\u00f3n en el cuello. Suicida desde a\u00f1os luz JAJAJAJAJS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175958025414348803"]}, {"author_id": "1024545296989208576", "created_at": "2019-09-23T02:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957475943694341"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8846, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "id": "1175957999791366151", "in_reply_to_user_id": "855956884251193348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tatIermagazine eu sou de Bel\u00e9m/PA, longe pra cacete. se eu morasse em sp pelo menos no hotel ia ficar la pra ver se via ele. (pse essa loca matou nossa  giria, fico ate com pe atras de usarkkk)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957999791366151"]}, {"author_id": "956409980864946176", "created_at": "2019-09-23T02:19:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9463, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1175957946381099010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Passando aqui que vai passar esquadr\u00e3o suicida na Globo amanh\u00e3, da\u00ed eu fiquei pensando, se o filme j\u00e1 \u00e9 ruim, assisti ele dublado chega a ser tortura!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957946381099010"]}, {"author_id": "205502164", "created_at": "2019-09-23T02:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957534085210121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "id": "1175957927124963328", "in_reply_to_user_id": "205502164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Um cara que chega comemorando como se tivesse na final de copa do mundo que matou um cara, sem respeito nenhum pois \u00e9 uma pessoa, por pior que ela seja, \u00e9 uma pessoa. E quando acontece uma barbaridade dessa com uma crian\u00e7a n\u00e3o \u00e9 capaz de se pronunciar. Realmente n\u00e3o entendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957927124963328"]}, {"author_id": "757993050719289344", "created_at": "2019-09-23T02:19:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1175957869688164352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida amanh\u00e3 na tela quente pra eu assistir pela mil\u00e9sima vez e me apaixonar mais uma pelo Coringa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957869688164352"]}, {"author_id": "1108119428326146049", "created_at": "2019-09-23T02:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "tim bernardes"}]}, "id": "1175957813987860481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "n\u00f3s dois sabemos que a gente n\u00e3o vai mais se encontrar\nnem se quiser\n\u00e9 muito deprimente \n\ntim bernardes pq me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957813987860481"]}, {"author_id": "2707622484", "created_at": "2019-09-23T02:19:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1175957802755514368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA DE NOVO, GLOBO????? MANO kdkakdks caso n\u00e3o me falhe a mem\u00f3ria tem pouco tempo que a globo passou ES ahsuqjxjajs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957802755514368"]}, {"author_id": "29316116", "created_at": "2019-09-23T02:19:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175957770513932292", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175957770513932292"]}, {"author_id": "781971789211721728", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/cCzun5pk3v", "expanded_url": "https://youtu.be/i9W2JsFG6KU", "display_url": "youtu.be/i9W2JsFG6KU"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Ortega"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 271, "end": 279, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:19:10.000Z", "id": "1175957749013843973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Espa\u00f1a \nSiempre\nDiscurso Javier Ortega \nS\u00f3lo con Vox podemos salir de este Frente \nde la invasi\u00f3n y del  socioglobalismo suicida\nYa s\u00e9 que lo sabes\npero te falta difundirlo como p\u00f3lvora\n\nUni\u00f3n y Espa\u00f1a\nNo hay Otra soluci\u00f3n \n\nPol\u00edtica Urgente\n\nhttps://t.co/cCzun5pk3v v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175957749013843973"]}, {"author_id": "44025654", "created_at": "2019-09-23T02:18:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175957551734763521", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957551734763521"]}, {"author_id": "2271834116", "created_at": "2019-09-23T02:18:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175957471434870786", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957471434870786"]}, {"author_id": "247153133", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/1u5bpAdZab", "expanded_url": "http://www.sanvicenteinforma.com/2019/09/embarazada-se-suicida-en-san-vicente.html", "display_url": "sanvicenteinforma.com/2019/09/embara\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/C5rDPmy1VW", "expanded_url": "https://twitter.com/danielorloff/status/1175957390631624704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5rDPmy1VW", "media_key": "3_1175957388521869312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:17:44.000Z", "id": "1175957390631624704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "San Vicente Informa: Embarazada se Suicida en San Vicente - https://t.co/1u5bpAdZab https://t.co/C5rDPmy1VW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175957390631624704"]}, {"author_id": "108398101", "created_at": "2019-09-23T02:17:12.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1175957253209374725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "As coisas maia importantes nesse setembro amarelo: perspectiva, fam\u00edlia e dinheiro. S\u00f3 que, em geral, \u00e9 a fam\u00edlia que aleja nossa perspectiva. J\u00e1 o dinheiro... bom tem gente que s\u00f3 herda a tend\u00eancia suic\u00edda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957253209374725"]}, {"author_id": "1726514018", "created_at": "2019-09-23T02:16:52.000Z", "id": "1175957172762681346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente que me conhece desde pequeno e me fala \"Vc \u00e9 muito forte n\u00e3o sei como n\u00e3o se matou ainda\" eu posso estar na merda mas sempre vai ter um sorriso no meu rosto, penso assim ningu\u00e9m precisa saber o que eu passo... pra sentir d\u00f3 ou algo do tipo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957172762681346"]}, {"author_id": "68181186", "created_at": "2019-09-23T02:16:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175957115745312768", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957115745312768"]}, {"author_id": "355947120", "created_at": "2019-09-23T02:16:19.000Z", "id": "1175957031003578368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 Que Sou A \u00danica Pessoa Que Vejo Esquadr\u00e3o Suicida E N\u00e3o Entendo Nada ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957031003578368"]}, {"author_id": "1033767456857317377", "created_at": "2019-09-23T02:16:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175954905623859200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1175956968076435461", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a mel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175956968076435461"]}, {"author_id": "72388783", "created_at": "2019-09-23T02:16:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175956962049236995", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175956962049236995"]}, {"author_id": "1155967568798085122", "created_at": "2019-09-23T02:15:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175482186272837633"}], "id": "1175956912443199494", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Josias_Mar: @taliriapetrone Com certeza os Bandidos est\u00e3o se sentindo os reis do peda\u00e7o vendo algumas pessoas os defendendo e colocando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Josias_Mar", "id": "1225891490"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175956912443199494"]}, {"author_id": "105164149", "created_at": "2019-09-23T02:15:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175956873100632064", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175956873100632064"]}, {"author_id": "794379023753342977", "created_at": "2019-09-23T02:15:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175956819442880512", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175956819442880512"]}, {"author_id": "426957796", "created_at": "2019-09-23T02:15:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175956806620844032", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175956806620844032"]}, {"author_id": "718514781754408965", "created_at": "2019-09-23T02:15:09.000Z", "id": "1175956738681516032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me diz pra qu\u00ea que eu to aguentando isso tudo? provar o qu\u00ea e pra quem? eu to fazendo isso pq? eu sabia desde o in\u00edcio que tava entrando numa jornada suicida. no dia eu nem queria contar pros meus pais pq eu sabia. n\u00e3o to e nunca tive a inten\u00e7\u00e3o de fazer as coisas por mim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175956738681516032"]}, {"author_id": "911085929867091969", "created_at": "2019-09-23T02:14:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175956634595733504", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175956634595733504"]}, {"author_id": "353323617", "created_at": "2019-09-23T02:14:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175956566488559618", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175956566488559618"]}, {"author_id": "836644671887667200", "created_at": "2019-09-23T02:14:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175956463623311360", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175956463623311360"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "author_id": "2477810645", "created_at": "2019-09-23T02:13:33.000Z", "id": "1175956336053489670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele foi e matou o assassino do pais dele. E est\u00e1 dando entrevista como se nada tivesse acontecido \ud83d\ude31\ud83d\ude28 #Fantastico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175956336053489670"]}, {"author_id": "1091821263432138753", "created_at": "2019-09-23T02:13:32.000Z", "id": "1175956333658591232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina\nsabe\nme provocar\ndesce\nme domina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175956333658591232"]}, {"author_id": "88456508", "created_at": "2019-09-23T02:12:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175956006037331969", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175956006037331969"]}, {"author_id": "63643161", "created_at": "2019-09-23T02:12:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175955969844613120", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955969844613120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 38, "tag": "\u00c1lvaroObreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EjoJhZr1qA", "expanded_url": "https://twitter.com/CuajnoticiaCDMX/status/1175955879159619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjoJhZr1qA", "media_key": "3_1175955853410742273"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EjoJhZr1qA", "expanded_url": "https://twitter.com/CuajnoticiaCDMX/status/1175955879159619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjoJhZr1qA", "media_key": "3_1175955861279322112"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EjoJhZr1qA", "expanded_url": "https://twitter.com/CuajnoticiaCDMX/status/1175955879159619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjoJhZr1qA", "media_key": "3_1175955871148445697"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaroObreg\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.5916, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "3740899873", "created_at": "2019-09-23T02:11:44.000Z", "id": "1175955879159619584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una mujer en #\u00c1lvaroObreg\u00f3n \n\nMujer se ahorca al interior de su domicilio ubicado en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/EjoJhZr1qA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955879159619584"]}, {"author_id": "118147834", "created_at": "2019-09-23T02:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175955849937924096", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955849937924096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 102, "tag": "sdv"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "filmes"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "s\u00e9ries"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jGrvs3GQat", "expanded_url": "https://entreterse.com.br/globo-exibe-esquadrao-suicida-23-09-36996/", "display_url": "entreterse.com.br/globo-exibe-es\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "762338231845326848", "created_at": "2019-09-23T02:11:33.000Z", "id": "1175955833785638912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tela Quente | Globo exibe \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 nesta segunda-feira (23/09) https://t.co/jGrvs3GQat #sdv #filmes #s\u00e9ries", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955833785638912"]}, {"author_id": "79614887", "created_at": "2019-09-23T02:11:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175955763858202626", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955763858202626"]}, {"author_id": "1064276202855256064", "created_at": "2019-09-23T02:11:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175955757029875712", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955757029875712"]}, {"author_id": "1173755860524380165", "created_at": "2019-09-23T02:10:54.000Z", "id": "1175955669238931461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o suicida \u00e9 um assassino, tudo bem que ele se mata primeiro, mas ele acaba matando todos aqueles que est\u00e3o aos seu redor e que te amam de verdade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955669238931461"]}, {"author_id": "868590528786558977", "created_at": "2019-09-23T02:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175954905623859200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1175955650670682113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a mel\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955650670682113"]}, {"author_id": "332525517", "created_at": "2019-09-23T02:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175955429354086400", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955429354086400"]}, {"author_id": "1128617858706149376", "created_at": "2019-09-23T02:09:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175955394964967425", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955394964967425"]}, {"author_id": "1327835953", "created_at": "2019-09-23T02:09:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175955374488334336", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955374488334336"]}, {"author_id": "1431838663", "created_at": "2019-09-23T02:09:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175955362383634432", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955362383634432"]}, {"author_id": "894401356689231877", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/iV9W2SjkA7", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175955335217127425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV9W2SjkA7", "media_key": "3_1175955325993848833"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:09:34.000Z", "id": "1175955335217127425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Parte do elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida reunido em nova imagem! https://t.co/iV9W2SjkA7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955335217127425"]}, {"author_id": "3321843191", "created_at": "2019-09-23T02:09:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175796759139930112"}], "id": "1175955324462862342", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cevansmarveI: gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955324462862342"]}, {"author_id": "770836728605188096", "created_at": "2019-09-23T02:09:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175955220754501632", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955220754501632"]}, {"author_id": "208098404", "created_at": "2019-09-23T02:09:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175955192526921729", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955192526921729"]}, {"author_id": "718514781754408965", "created_at": "2019-09-23T02:08:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175954792872591366"}], "id": "1175955173392490496", "in_reply_to_user_id": "718514781754408965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "queria tanto gritar hoje sobre as coisas que t\u00e3o me sufocando mas at\u00e9 meus pais que fingiam me escutar n\u00e3o aguentam mais. no fim, eu to experimentando sozinha a jornada de um suicida e eu tenho medo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955173392490496"]}, {"author_id": "4377961876", "created_at": "2019-09-23T02:08:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175955109433487360", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955109433487360"]}, {"author_id": "187033458", "created_at": "2019-09-23T02:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175955083021996032", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955083021996032"]}, {"author_id": "1145397141172563968", "created_at": "2019-09-23T02:08:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175955022531743744", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955022531743744"]}, {"author_id": "493408165", "created_at": "2019-09-23T02:08:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175955002516549633", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175955002516549633"]}, {"author_id": "1156760261170212864", "created_at": "2019-09-23T02:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175954447899475968"}], "id": "1175954911974121472", "in_reply_to_user_id": "395670586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@btsgaveme2wings @BTS_twt bro, yo nada m\u00e1s he visto que uno de los personajes se suicida (creo que el creador del juego ese)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "btsgaveme2wings", "id": "395670586"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175954911974121472"]}, {"author_id": "4698181795", "created_at": "2019-09-23T02:07:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175954774551879681"}], "id": "1175954907372904449", "in_reply_to_user_id": "400071063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MelDazini amg meu sonho \u00e9 mt suicida e eu pretendo morrer dormindo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MelDazini", "id": "400071063"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954907372904449"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 261, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZiqavvOQO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1175954905623859200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiqavvOQO2", "media_key": "3_1175954903702933505"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 246, "end": 260, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-23T02:07:52.000Z", "id": "1175954905623859200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a melhor vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida aos cinemas.\n\n\"Eu amei o filme de David... Mas Gunn \u00e9 daqueles que sabe o que est\u00e1 fazendo.\"  #TheSuicideSquad https://t.co/ZiqavvOQO2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954905623859200"]}, {"author_id": "1099332723049721863", "created_at": "2019-09-23T02:07:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175952124401860608"}], "id": "1175954834668867585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bezin777: Eu sei q sou um bosta suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bezin777", "id": "1072336528356069376"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954834668867585"]}, {"author_id": "2394264823", "created_at": "2019-09-23T02:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175954676732387328", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175954676732387328"]}, {"author_id": "1090562693403213826", "created_at": "2019-09-23T02:06:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175954673108475905", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954673108475905"]}, {"author_id": "1023044909417353217", "created_at": "2019-09-23T02:06:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175954571316912128", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175954571316912128"]}, {"author_id": "154326455", "created_at": "2019-09-23T02:06:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175954521949949952", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954521949949952"]}, {"author_id": "1045415202710278144", "created_at": "2019-09-23T02:06:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175954497090334720", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954497090334720"]}, {"author_id": "2946836673", "created_at": "2019-09-23T02:05:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175954396817121280", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175954396817121280"]}, {"author_id": "237547386", "created_at": "2019-09-23T02:05:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175954377707806720", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954377707806720"]}, {"author_id": "3138982306", "created_at": "2019-09-23T02:05:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "noah"}]}, "id": "1175954342295289856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se um dia eu morrer do nada foi a noah que me matou de amor boa noite", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954342295289856"]}, {"author_id": "88320256", "created_at": "2019-09-23T02:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "id": "1175954225521729536", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954225521729536"]}, {"author_id": "735618480704196608", "created_at": "2019-09-23T02:04:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175940138444234752"}], "id": "1175954173503987713", "in_reply_to_user_id": "1904784846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@musoverao Gosto musical com uma pitada de suicida em pot\u00eancial", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954173503987713"]}, {"author_id": "1171970079820570625", "created_at": "2019-09-23T02:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175953848999055362"}], "id": "1175954028133568512", "in_reply_to_user_id": "1004346425193398273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lunaxd__ Eso ya es level suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175954028133568512"]}, {"author_id": "2156353023", "created_at": "2019-09-23T02:04:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175953987423678471", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953987423678471"]}, {"author_id": "2470161776", "created_at": "2019-09-23T02:03:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "id": "1175953881941073920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "meu criterio pra avaliar Uber \u00e9: se nao me matou eu dou 5 cinco estrelas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953881941073920"]}, {"author_id": "719926948265390082", "created_at": "2019-09-23T02:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175953785878978562", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953785878978562"]}, {"author_id": "1168488126609874944", "created_at": "2019-09-23T02:03:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175953701737025539", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953701737025539"]}, {"author_id": "1040279124764442624", "created_at": "2019-09-23T02:02:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175953653108301825", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953653108301825"]}, {"author_id": "3395651261", "created_at": "2019-09-23T02:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175953646036684806", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953646036684806"]}, {"author_id": "3689536877", "created_at": "2019-09-23T02:02:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "id": "1175953621097361408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Porque no vi escuadron suicida antes?, peliculonnnn !!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953621097361408"]}, {"author_id": "1089649765443428353", "created_at": "2019-09-23T02:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175953572934094848", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953572934094848"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 246, "tag": "RoboEnElPatria"}]}, "author_id": "148135188", "created_at": "2019-09-23T02:02:33.000Z", "id": "1175953569440305154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Irse del pa\u00eds es como el suicida... el que se quiere suicidar se suicida sin avisar ... Irse del pais tambien ... el que avisa no se suicida ... no se va ..,\nPD. SI no tenes profesi\u00f3n o ciudadan\u00eda... OLVUDATE  Afuera son serios!!! #RoboEnElPatria", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953569440305154"]}, {"author_id": "410935210", "created_at": "2019-09-23T02:02:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175953196411494400"}], "geo": {"place_id": "3c0c87080f36bb99"}, "id": "1175953493955420161", "in_reply_to_user_id": "985562966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KAC2909 Yo no uwu, que me escuchen m\u00e1s alto para que dejen ese h\u00e1bito suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KAC2909", "id": "985562966"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953493955420161"]}, {"author_id": "734047893460516864", "created_at": "2019-09-23T02:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175873791278419969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "MAUROENAMERICA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luisduco", "id": "180769515"}]}, "id": "1175953435893686273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luisduco: @Mauro_lpv @JavierCatalano @AmericaTV @A24COM #MAUROENAMERICA OBVIAMENTE VOTO FF\nNO SOY SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953435893686273"]}, {"author_id": "1123442112849154048", "created_at": "2019-09-23T02:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "617747318410973184"}], "id": "1175953435050545159", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cutting_suicida: \u00bfcuantas veces has sonrreido mientras estas llorando por dentro?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cutting_suicida", "id": "3089329351"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953435050545159"]}, {"author_id": "38658899", "created_at": "2019-09-23T02:01:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175953355560181760", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953355560181760"]}, {"author_id": "3291965391", "created_at": "2019-09-23T02:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175953271544041472", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953271544041472"]}, {"author_id": "103356046", "created_at": "2019-09-23T02:01:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175953229416259589", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953229416259589"]}, {"author_id": "779804947856650240", "created_at": "2019-09-23T02:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1175953184726093825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez desd que fui ver no cinema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953184726093825"]}, {"author_id": "2352191880", "created_at": "2019-09-23T02:00:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175953149116526592", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953149116526592"]}, {"author_id": "37525414", "created_at": "2019-09-23T02:00:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175953120670769157", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175953120670769157"]}, {"author_id": "2511224350", "created_at": "2019-09-23T02:00:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175953052488085509", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953052488085509"]}, {"author_id": "1382547775", "created_at": "2019-09-23T02:00:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175953051997417474", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953051997417474"]}, {"author_id": "569222358", "created_at": "2019-09-23T02:00:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175952944581226497", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952944581226497"]}, {"author_id": "320047220", "created_at": "2019-09-23T02:00:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175952931541180416", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952931541180416"]}, {"author_id": "1060334261461491712", "created_at": "2019-09-23T01:59:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175743935500697601"}], "id": "1175952916710068224", "in_reply_to_user_id": "1161662905701609472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mazinha04_ S\u00e9rio,kkkk \nO certo \u00e9 bandido armado matando gente inocente, em q ponto chegamos, hoje mesmo soube q uma bandido matou um padre, isso q ele nem reagiu . A\u00ed se a pol\u00edcia mata o bandido vem um sem no\u00e7\u00e3o  defender \ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mazinha04_", "id": "1161662905701609472"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952916710068224"]}, {"author_id": "930973065210683393", "created_at": "2019-09-23T01:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175952800347541504", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952800347541504"]}, {"author_id": "1130184305202868224", "created_at": "2019-09-23T01:59:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175800835902717952"}], "id": "1175952776075128833", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoMaia A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952776075128833"]}, {"author_id": "303258622", "created_at": "2019-09-23T01:59:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1175952765627117568", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952765627117568"]}, {"author_id": "229564605", "created_at": "2019-09-23T01:59:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175952743778979840", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952743778979840"]}, {"author_id": "3395651261", "created_at": "2019-09-23T01:59:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175952719800164358", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952719800164358"]}, {"author_id": "71682665", "created_at": "2019-09-23T01:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175952666352074753", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952666352074753"]}, {"author_id": "200633388", "created_at": "2019-09-23T01:58:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175952536836169729", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952536836169729"]}, {"author_id": "1034565866258681856", "created_at": "2019-09-23T01:57:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175952395945353217", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952395945353217"]}, {"author_id": "571250591", "created_at": "2019-09-23T01:57:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175952284410425344", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952284410425344"]}, {"author_id": "992117809051328512", "created_at": "2019-09-23T01:57:15.000Z", "id": "1175952234812706819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se suicida al d\u00eda en nuestro estado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952234812706819"]}, {"author_id": "1606181900", "created_at": "2019-09-23T01:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175952231302139905", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952231302139905"]}, {"author_id": "1173751315924758536", "created_at": "2019-09-23T01:57:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175952189833039872", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952189833039872"]}, {"author_id": "817733191146569729", "created_at": "2019-09-23T01:57:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175952170400800768", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952170400800768"]}, {"author_id": "1119758191968051201", "created_at": "2019-09-23T01:56:57.000Z", "id": "1175952159596302336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e chocada cm a mo\u00e7a que se suicidou, sendo q a mesma vinha postando ind\u00edcios de que n\u00e3o tava bem emocionalmente, mesmo que disfar\u00e7ada. \nAi me vem com \"mas ela saiu na semana passada\" quem depress\u00e3o tbm tem uma vida, vive como outras pessoas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952159596302336"]}, {"author_id": "340067574", "created_at": "2019-09-23T01:56:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175952133881028613", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175952133881028613"]}, {"author_id": "1072336528356069376", "created_at": "2019-09-23T01:56:49.000Z", "id": "1175952124401860608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu sei q sou um bosta suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952124401860608"]}, {"author_id": "853841892013985792", "created_at": "2019-09-23T01:56:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "840616046084161536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Bates"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Bates Motel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "infinitswars", "id": "1311095171598163968"}]}, "id": "1175952086913159173", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infinitswars: - Norman Bates (Bates Motel)\n\n- matou o pai, professora, a m\u00e3e e por a\u00ed vai\n- obcecado pela m\u00e3e\n- tem rostinho angelical\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952086913159173"]}, {"author_id": "3056482607", "created_at": "2019-09-23T01:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175952039173660672", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952039173660672"]}, {"author_id": "1703732215", "created_at": "2019-09-23T01:55:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175951867723026432", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951867723026432"]}, {"author_id": "388400035", "created_at": "2019-09-23T01:55:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175951862891200512", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951862891200512"]}, {"author_id": "2176247325", "created_at": "2019-09-23T01:55:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175951824605667335", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951824605667335"]}, {"author_id": "433058788", "created_at": "2019-09-23T01:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175951819232743424", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951819232743424"]}, {"author_id": "44190483", "created_at": "2019-09-23T01:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175877844586680320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse Livermore"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "id": "1175951817609482242", "in_reply_to_user_id": "437824506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cafecomferri @tradersclubbr @ArenadoPavini O pr\u00f3prio Jesse Livermore, que teria sido o maior traders de todos, se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951817609482242"]}, {"author_id": "1260799724", "created_at": "2019-09-23T01:55:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175951808906354688", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951808906354688"]}, {"author_id": "527694098", "created_at": "2019-09-23T01:55:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175951695769198592", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951695769198592"]}, {"author_id": "61594192", "created_at": "2019-09-23T01:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949805014568961"}], "id": "1175951666190921728", "in_reply_to_user_id": "2668818262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YgoorDesouza Kkkkkkkkkk se enrola demais nas palavras, eu acho que ela matou e os filhos assumiram.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YgoorDesouza", "id": "2668818262"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951666190921728"]}, {"author_id": "109023362", "created_at": "2019-09-23T01:54:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175951655113674752", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951655113674752"]}, {"author_id": "414894951", "created_at": "2019-09-23T01:54:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175951604127846400", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951604127846400"]}, {"author_id": "788660215", "created_at": "2019-09-23T01:54:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175951555494928384", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951555494928384"]}, {"author_id": "451040265", "created_at": "2019-09-23T01:53:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175951245779111936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 94, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "id": "1175951385873059840", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MrElDiablo8: Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para da\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951385873059840"]}, {"author_id": "1145895155477688323", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7NdKzAzfLG", "expanded_url": "https://twitter.com/fernapaba/status/1175908265219239942", "display_url": "twitter.com/fernapaba/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ak47TheLegend", "id": "1035621306"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:53:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175939251021766656"}], "id": "1175951343745478657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ak47TheLegend: Vuelve la mano negra de los autoatentados! \u00bfUn \"buen suicida\"?\nhttps://t.co/7NdKzAzfLG\n@Marianiniecheve @LeilaChujfi @me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951343745478657"]}, {"author_id": "52398762", "created_at": "2019-09-23T01:53:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175951316385980416", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951316385980416"]}, {"author_id": "293063533", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594269191"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594224129"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238891999232"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951239177281542"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "id": "1175951245779111936", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "text": "Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/kdcFepvZU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951245779111936"]}, {"author_id": "4836664498", "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949667353452546"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "id": "1175951244302671873", "in_reply_to_user_id": "4836664498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por outro lado posso ser depressivo e suicida \u00e1 vontade que a Maria n\u00e3o tem mais ningu\u00e9m para ir fazer queixas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951244302671873"]}, {"author_id": "161187284", "created_at": "2019-09-23T01:53:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "id": "1175951195422068736", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951195422068736"]}, {"author_id": "4411593495", "created_at": "2019-09-23T01:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175950823186141184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3881, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "id": "1175951190850441218", "in_reply_to_user_id": "499907781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dunsforhxnds Pacto suicida y fue? ahr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951190850441218"]}, {"author_id": "317239429", "created_at": "2019-09-23T01:52:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175951122869231616", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951122869231616"]}, {"author_id": "267900081", "created_at": "2019-09-23T01:52:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175951022348558338", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175951022348558338"]}, {"author_id": "43907303", "created_at": "2019-09-23T01:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175951013544648705", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951013544648705"]}, {"author_id": "65790806", "created_at": "2019-09-23T01:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175950991222591488", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175950991222591488"]}, {"author_id": "821845301082333185", "created_at": "2019-09-23T01:51:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949212099514369"}], "id": "1175950786179809281", "in_reply_to_user_id": "1000827199275102208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YAMATLANTIC o background dele tbm \u00e9 t\u00e3o \u00fanico a\no povo s\u00f3 odeia ele pq ele matou * ******* \nse fosse outro oni com o passado triste clich\u00ea todo mundo ia lamber ele como fazem com certos personagens rs apenas os fatos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950786179809281"]}, {"author_id": "1039181111505641472", "created_at": "2019-09-23T01:51:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175950727388246016", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950727388246016"]}, {"author_id": "992099700676456450", "created_at": "2019-09-23T01:50:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914264407805952"}], "id": "1175950513311031299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liimalidi: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Uma colega se suicidou agora a pouco, a av\u00f3 encontrou ela morta, teve. Infarto e morreu. \nPor f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950513311031299"]}, {"author_id": "1115240882553409543", "created_at": "2019-09-23T01:50:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175950498559614983", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175950498559614983"]}, {"author_id": "399092326", "created_at": "2019-09-23T01:50:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "id": "1175950486756823040", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950486756823040"]}, {"author_id": "925623607", "created_at": "2019-09-23T01:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175950354464350208", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950354464350208"]}, {"author_id": "4254402113", "created_at": "2019-09-23T01:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175950304493412352", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950304493412352"]}, {"author_id": "212606845", "created_at": "2019-09-23T01:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949728065970178"}], "id": "1175950133189578754", "in_reply_to_user_id": "212606845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "engra\u00e7ado n\u00e9 pq minha m\u00e3e sempre se matou p me criar a\u00ed ele faz um coisinha legal e eu penso nossa q homem bonzinho  kkkkkkjjj....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950133189578754"]}, {"author_id": "904722187", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:48:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175944512205664256"}], "id": "1175950114839498752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175950114839498752"]}, {"author_id": "2483391898", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/GxGGkntoPT", "expanded_url": "https://twitter.com/wendelczr/status/1175871988239409154", "display_url": "twitter.com/wendelczr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:48:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175871988239409154"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1175950080752455681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Matou mil e poucas pessoas e prendeu 400 fuzis, \u00e9 revoltante e se ele pudesse mataria mais um, que saiu do s\u00e9rio pela revolta como qualquer um outro que vive em comunidade e v\u00ea a realidade de perto em que vivemos em nossa cidade. \u00c9 triste! https://t.co/GxGGkntoPT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950080752455681"]}, {"author_id": "1039742101775364096", "created_at": "2019-09-23T01:48:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175848893839544320"}], "id": "1175950024167047173", "in_reply_to_user_id": "441120475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Jonvlogs \ud83c\udf97 - s\u00edmbolo do setembro amarelo, se matou de tanta felicidade s\u00f3 pode", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Jonvlogs", "id": "441120475"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950024167047173"]}, {"author_id": "921498369222201344", "created_at": "2019-09-23T01:48:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175948762147164160"}], "id": "1175950007310176261", "in_reply_to_user_id": "423680192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@helodeandrad uai pq vc n pensa que alguns estao em situa\u00e7\u00f5es onde usar drogas com dinheiro do pai enquanto nao faz nada da vida eh algo simplesmente imposs\u00edvel e suicida\n\ne se pensar n sabe usar ironia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "helodeandrad", "id": "423680192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175950007310176261"]}, {"author_id": "108743829", "created_at": "2019-09-23T01:48:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175915666882387968"}], "id": "1175949975173419009", "in_reply_to_user_id": "437824506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cafecomferri @cafecomferri voc\u00ea conhece a vi\u00fava ou o rapaz que se suicidou? H\u00e1 garantias de que a esposa de fato receber\u00e1 o dinheiro arrecadado?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949975173419009"]}, {"author_id": "585611799", "created_at": "2019-09-23T01:46:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175949639478075392", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175949639478075392"]}, {"author_id": "1016305427380887554", "created_at": "2019-09-23T01:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175949520053645313", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949520053645313"]}, {"author_id": "77664502", "created_at": "2019-09-23T01:46:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175949481428291586", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175949481428291586"]}, {"author_id": "3656382016", "created_at": "2019-09-23T01:46:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175949429888733185", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949429888733185"]}, {"author_id": "202888354", "created_at": "2019-09-23T01:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175948431518556160"}], "id": "1175949418748620800", "in_reply_to_user_id": "273127647", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@williampfs Bah o cara se suicidou pra doar os \u00f3rg\u00e3os, pra quem ele achava que merecia mais que ele", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "williampfs", "id": "1293016003589427200"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949418748620800"]}, {"author_id": "906939425132818438", "created_at": "2019-09-23T01:45:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3452, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1175949367360000000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um tesao e o coringa \u00e9 muito foda Vsf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949367360000000"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/PoA9h3OJHE", "expanded_url": "https://bit.ly/2mmuD7A", "display_url": "bit.ly/2mmuD7A"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/HeVtHyK2PX", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1175949358455578626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HeVtHyK2PX", "media_key": "3_1175949226272055298"}]}, "author_id": "407162192", "created_at": "2019-09-23T01:45:49.000Z", "id": "1175949358455578626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LA AHORA OCCISA ERA ORIGINARIA DE TAMPICO; LOS INVESTIGADORES ANALIZAN EL CASO PARA DESCARTAR UN ASESINATO\n#Seguridad\nhttps://t.co/PoA9h3OJHE https://t.co/HeVtHyK2PX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175949358455578626"]}, {"author_id": "2987495087", "created_at": "2019-09-23T01:45:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175949305473097729", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175949305473097729"]}, {"author_id": "779396494810030080", "created_at": "2019-09-23T01:45:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175949219875774464", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949219875774464"]}, {"author_id": "45463813", "created_at": "2019-09-23T01:45:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175949186287767552", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949186287767552"]}, {"author_id": "1024850876006064130", "created_at": "2019-09-23T01:45:04.000Z", "id": "1175949167400824832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda n\u00e3o caiu a ficha que uma amiga minha se matou\ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949167400824832"]}, {"author_id": "74906834", "created_at": "2019-09-23T01:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949144206319617"}], "id": "1175949146030821376", "in_reply_to_user_id": "74906834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Organizava buffet, pintava quadros aparentemente algu\u00e9m que vivia a vida de forma intensa. Tirou a pr\u00f3pria vida. \ud83d\ude14 Depress\u00e3o \u00e9 real, minha gente. Cuidemos dos que est\u00e3o perto, mas acima de tudo cuidemos de n\u00f3s mesmos. Triste! \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949146030821376"]}, {"author_id": "230924593", "created_at": "2019-09-23T01:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 136, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "F. Suniaga"}]}, "id": "1175949036945313797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"El suicida muere por voluntad propia, por supuesto, pero no tiene ni idea de donde proviene el impulso de quitarse la vida\" \u2014 F. Suniaga.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175949036945313797"]}, {"author_id": "1085374461627588609", "created_at": "2019-09-23T01:44:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175949004779266048", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175949004779266048"]}, {"author_id": "1279396759", "created_at": "2019-09-23T01:44:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932810022072321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "id": "1175948981098225665", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiarioTalCual: \"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948981098225665"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "giuseppebrescia"}, {"start": 17, "end": 21, "tag": "m5s"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "umbira"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "emiliaromagna"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "cittadini"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/4ChJFPa6fX", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/"}]}, "author_id": "802611995283517442", "created_at": "2019-09-23T01:43:40.000Z", "id": "1175948816421478402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#giuseppebrescia #m5s adesso \u00e8 ufficiale siete impazziti, vi state suicida do politicamente  #umbira #emiliaromagna #cittadini pensate bene chi votate!  La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/4ChJFPa6fX", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175948816421478402"]}, {"author_id": "216180798", "created_at": "2019-09-23T01:43:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175935407248281600"}], "id": "1175948814022320130", "in_reply_to_user_id": "1555800074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@pmenesecamargo @Alcione78 Pero ademas no tiene sentido descalificar el todo por la parte. Vivir en la inopia y darse palmaditas en el propio lomo, con los numeros que tiene Uy en egreso en educaci\u00f3n media superior, es directamente suicida como sociedad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pmenesecamargo", "id": "1555800074"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Alcione78", "id": "160408798"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948814022320130"]}, {"author_id": "1155289911538388994", "created_at": "2019-09-23T01:43:29.000Z", "id": "1175948770380398593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte qui\u00e9n vive como un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948770380398593"]}, {"author_id": "549722325", "created_at": "2019-09-23T01:43:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1175948719839219712", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948719839219712"]}, {"author_id": "142456718", "created_at": "2019-09-23T01:43:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175948670740639747", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948670740639747"]}, {"author_id": "1150873459175677953", "created_at": "2019-09-23T01:42:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175948636645183489", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948636645183489"]}, {"author_id": "1103480903752392704", "created_at": "2019-09-23T01:42:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "id": "1175948624489922560", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175948624489922560"]}, {"author_id": "1085574182958714883", "created_at": "2019-09-23T01:41:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175948393744666625", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948393744666625"]}, {"author_id": "951188382641741824", "created_at": "2019-09-23T01:41:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175948271673597952", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175948271673597952"]}, {"author_id": "718137526783967233", "created_at": "2019-09-23T01:41:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175948262081277952", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948262081277952"]}, {"author_id": "1564085790", "created_at": "2019-09-23T01:41:26.000Z", "id": "1175948253210304512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "sabian que los avestruces tienen tendencia suicida? Yo no, igual a nadie le importa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948253210304512"]}, {"author_id": "2612313120", "created_at": "2019-09-23T01:41:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175948177440215043", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175948177440215043"]}, {"author_id": "1029557435835588608", "created_at": "2019-09-23T01:40:46.000Z", "id": "1175948087010967552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "modo suicida activado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948087010967552"]}, {"author_id": "239894537", "created_at": "2019-09-23T01:40:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175941944691871746"}], "id": "1175948023706324993", "in_reply_to_user_id": "172936511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@adriannavarrol @pabloduggan Al suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adriannavarrol", "id": "172936511"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175948023706324993"]}, {"author_id": "63867396", "created_at": "2019-09-23T01:40:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175948010896928773", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175948010896928773"]}, {"author_id": "3543826707", "created_at": "2019-09-23T01:40:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175947965728460800", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175947965728460800"]}, {"author_id": "1108665694063869952", "created_at": "2019-09-23T01:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175947873109839872", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175947873109839872"]}, {"author_id": "192678191", "created_at": "2019-09-23T01:39:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175947164104757248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "sherek"}]}, "id": "1175947776255057920", "in_reply_to_user_id": "764591568015781888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ilustreje Assiste encantada, esquadr\u00e3o suicida, ANAVIT\u00d3RIA, sherek, festa da salsicha, mas mano esse da salsicha \u00e9 muito porn\u00f4 s\u00e9rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175947776255057920"]}, {"author_id": "40561156", "created_at": "2019-09-23T01:39:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175947766067056642", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175947766067056642"]}, {"author_id": "1169278195180429313", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dntWuxfgkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ivanilnegro/status/1175947709863407616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dntWuxfgkQ", "media_key": "16_1175947700140990464"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175944920894509056"}], "id": "1175947709863407616", "in_reply_to_user_id": "140537378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@laurita1965 jaaass, vos decis?, naaa , bueno aunque pens\u00e1ndolo bien, casi se suicida con un bigote de utileria. https://t.co/dntWuxfgkQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175947709863407616"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 212, "tag": "Fazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda11"}]}, "author_id": "291405602", "created_at": "2019-09-23T01:39:08.000Z", "id": "1175947673934991360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ariana matou a pau agora conversando na sala sobre Drika...que ela entrou como a coitadinha traida,e na festa rebobou e mostrou a bunda.S\u00f3 se \u00e9 tudo combinado com o ex,para ganhar. Eu j\u00e1 havia pensado. #Fazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175947673934991360"]}, {"author_id": "2622574617", "created_at": "2019-09-23T01:38:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "id": "1175947629542432769", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175947629542432769"]}, {"author_id": "1106373448455122944", "created_at": "2019-09-23T01:38:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175947543747993600", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175947543747993600"]}, {"author_id": "408572310", "created_at": "2019-09-23T01:37:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175946242414850049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "you"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "in for a"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "fun ride"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Lannister"}]}, "id": "1175947194823843840", "in_reply_to_user_id": "1105507567323803649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bjorkqte jajajajaja, pues you are in for a fun ride. A mi del primer cap\u00edtulo me cay\u00f3 bien Jaime Lannister porque suicida a un ni\u00f1o y no puedo estar en contra de eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175947194823843840"]}, {"author_id": "170740428", "created_at": "2019-09-23T01:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175947141229027332", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175947141229027332"]}, {"author_id": "213049647", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lGBSAAlpse", "expanded_url": "https://twitter.com/RiseFallNick/status/1175492392578891777", "display_url": "twitter.com/RiseFallNick/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:36:47.000Z", "id": "1175947083083341824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Literal hicieron una referencia al creepypasta en el que calamardo se suicida https://t.co/lGBSAAlpse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175947083083341824"]}, {"author_id": "2473311787", "created_at": "2019-09-23T01:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "id": "1175947035184443392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Si andas suicida ll\u00e1mame, te invito un caf\u00e9... Tambi\u00e9n te dar\u00e9 una charla motivacional con mi mejor filosof\u00eda sacada de facebook\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175947035184443392"]}, {"author_id": "68248645", "created_at": "2019-09-23T01:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175946980062896129", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175946980062896129"]}, {"author_id": "890280026620530688", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9F9MnrUAHA", "expanded_url": "https://twitter.com/tisgopjl/status/1175921981209948165", "display_url": "twitter.com/tisgopjl/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "beck \nbeck"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:35:56.000Z", "id": "1175946870780284929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "fant\u00e1stica fabrica de beck \nbeck suicida \nquatro vidas de um beck \norigem dos becks https://t.co/9F9MnrUAHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946870780284929"]}, {"author_id": "1206552991", "created_at": "2019-09-23T01:35:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175946836160536577", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175946836160536577"]}, {"author_id": "917248681363034113", "created_at": "2019-09-23T01:35:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175872099367477249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RAFAsantosN", "id": "2413495932"}]}, "id": "1175946759136317441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RAFAsantosN: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946759136317441"]}, {"author_id": "2509356108", "created_at": "2019-09-23T01:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175946349193416705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "hurr"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3158, "type": "Person", "normalized_text": "giria"}]}, "id": "1175946628299198469", "in_reply_to_user_id": "2509356108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hurr durr matou giria tudo bem se envolver com menores de idade falar coisa sexual pra elas fingindo q eh nova tbm mas a giria?? absurdo revoltante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946628299198469"]}, {"author_id": "1195366008", "created_at": "2019-09-23T01:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175945509258846211"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "id": "1175946627246436352", "in_reply_to_user_id": "1195366008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu chamo as s\u00e9ries por apelidos mesmo \n\"S\u00e9rie dos menina morta na escola-Elite\"\n\"S\u00e9rie dos roubos- a casa de papel\"\n\"S\u00e9rie  suicida- 13 Reasons Why\"\nAssim vai ....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946627246436352"]}, {"author_id": "526891614", "created_at": "2019-09-23T01:34:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175946150756651009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariaterrass", "id": "913515999894425600"}]}, "id": "1175946583139110912", "in_reply_to_user_id": "526891614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariaterrass Acho que atrav\u00e9s do exame de bal\u00edstica \u00e9 mais f\u00e1cil. Comparar se a bala que matou o Patrick \u00e9 a mesma que \u00e9 emitida pela arma do F\u00e1bio. Pq cada arma deixa uma marca espec\u00edfica nas balas, \u00e9 como se fosse uma impress\u00e3o digital. Nenhuma arma \u00e9 igual a outra bahahah", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946583139110912"]}, {"author_id": "45470641", "created_at": "2019-09-23T01:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175946550402588672", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946550402588672"]}, {"author_id": "48196977", "created_at": "2019-09-23T01:34:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175946468886306816", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175946468886306816"]}, {"author_id": "1138994277168689152", "created_at": "2019-09-23T01:34:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175945833608634368"}], "id": "1175946421767462912", "in_reply_to_user_id": "1151844821507760130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@girlinfeminism o que mais tem no mundo \u00e9 macho putinho pq a boyzinha n deu p ele e p se vingar vazou nude, matou sla n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946421767462912"]}, {"author_id": "55907548", "created_at": "2019-09-23T01:33:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175946366150946816", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175946366150946816"]}, {"author_id": "897000310656434180", "created_at": "2019-09-23T01:33:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175946344365793281", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946344365793281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Qhzr6a2QNq", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}]}, "author_id": "279632020", "created_at": "2019-09-23T01:33:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175449287020486657"}], "id": "1175946321095643136", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FGR_SV: #Sab\u00edasQue \ud83d\udce3Desde el 1o. de enero a la fecha, la @FGR_SV reporta 96 feminicidios.\nhttps://t.co/Qhzr6a2QNq https://t.co/bnmJ0zJQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175946321095643136"]}, {"author_id": "89805273", "created_at": "2019-09-23T01:33:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175946288443076608", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175946288443076608"]}, {"author_id": "416339685", "created_at": "2019-09-23T01:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175946251721990144", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175946251721990144"]}, {"author_id": "1101788985389707264", "created_at": "2019-09-23T01:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175946145501237248", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946145501237248"]}, {"author_id": "25682844", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/YKyOYX6Mta", "expanded_url": "https://www.sonhosbr.com.br/horoscopo/cantinho-mistico/suicida-nao-e-obsessor.html", "display_url": "sonhosbr.com.br/horoscopo/cant\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/bb7ILjJokS", "expanded_url": "https://twitter.com/sonhosbr/status/1175946106183856129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bb7ILjJokS", "media_key": "3_1175946104602583043"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:32:54.000Z", "id": "1175946106183856129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida N\u00e3o \u00e9\u00a0Obsessor https://t.co/YKyOYX6Mta https://t.co/bb7ILjJokS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946106183856129"]}, {"author_id": "839117155115405312", "created_at": "2019-09-23T01:32:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175946029667143680", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946029667143680"]}, {"author_id": "748220209", "created_at": "2019-09-23T01:32:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175945972897210368", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945972897210368"]}, {"author_id": "1059252888847966210", "created_at": "2019-09-23T01:32:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Afonso"}]}, "id": "1175945959232147457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "ontem um cara se suicidou, hoje mais um, o \u00edndice de suic\u00eddio em Paulo Afonso t\u00e1 mt alto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945959232147457"]}, {"author_id": "2646621337", "created_at": "2019-09-23T01:32:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175945903057887232", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945903057887232"]}, {"author_id": "82266843", "created_at": "2019-09-23T01:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175945844484464640", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945844484464640"]}, {"author_id": "86630194", "created_at": "2019-09-23T01:31:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175945823340961793", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945823340961793"]}, {"author_id": "4833970181", "created_at": "2019-09-23T01:31:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820021190156288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "becerril"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}]}, "id": "1175945755695157249", "in_reply_to_user_id": "33786448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elvisocc Ja ja tu derecha es el suicida alan de la pitufera keiko de galarreta becerril muldet quesquen  de esa solito las redes se la almuerzan\nHoy tienen el poder pero ya el tiempo se le acaba no va ser la izquierda si no el pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945755695157249"]}, {"author_id": "286182015", "created_at": "2019-09-23T01:31:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175945689249005568", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945689249005568"]}, {"author_id": "181762817", "created_at": "2019-09-23T01:31:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Josa"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "nauticope", "id": "43343061"}]}, "id": "1175945633548689413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quase me matou do cora\u00e7\u00e3o? Sim mas se n for assim n \u00e9 o @nauticope \nJosa n \u00e9 jogador, mas fez gol! \u00c9 isto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945633548689413"]}, {"author_id": "712661986740477953", "created_at": "2019-09-23T01:30:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175945452333731841", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945452333731841"]}, {"author_id": "158872163", "created_at": "2019-09-23T01:30:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175945447883661315", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945447883661315"]}, {"author_id": "824263345347952641", "created_at": "2019-09-23T01:30:05.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "cuca"}]}, "id": "1175945396151099393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "updates: \n\na cuca suicida passa bem", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175945396151099393"]}, {"author_id": "442130585", "created_at": "2019-09-23T01:29:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175945368871350272", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945368871350272"]}, {"author_id": "570364034", "created_at": "2019-09-23T01:29:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175929528700592130"}], "id": "1175945289447989248", "in_reply_to_user_id": "3150765716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alondraesquiba Wey si yo puedo con dos de lunes a viernes y tengo la salud mental de un suicida, tu tambi\u00e9n puedes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945289447989248"]}, {"author_id": "991087925306757121", "created_at": "2019-09-23T01:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175765611265310725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Austen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PoetaCaminate", "id": "188367715"}]}, "id": "1175945235144351745", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PoetaCaminate: No s\u00e9 qui\u00e9n sea Jane Austen, pero necesita mucha ayuda, estos comentarios son propios de un suicida. Cuando se ama poco\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945235144351745"]}, {"author_id": "276816720", "created_at": "2019-09-23T01:29:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175945234515202049", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945234515202049"]}, {"author_id": "320510567", "created_at": "2019-09-23T01:29:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175945194853810177"}], "id": "1175945195801780230", "in_reply_to_user_id": "320510567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a ironia da pessoa suicida que morre de medo de morrer sabe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945195801780230"]}, {"author_id": "881695988649529344", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:29:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175944512205664256"}], "id": "1175945177816600576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945177816600576"]}, {"author_id": "3298221201", "created_at": "2019-09-23T01:29:08.000Z", "id": "1175945157302267904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a filha da puta da m\u00e3e da maca n certifica se matou mesmo aaaaaaaaa eu t\u00f4 revoltada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945157302267904"]}, {"author_id": "143630544", "created_at": "2019-09-23T01:29:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175945154336833536", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945154336833536"]}, {"author_id": "336730076", "created_at": "2019-09-23T01:28:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "id": "1175945096182804480", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945096182804480"]}, {"author_id": "403112484", "created_at": "2019-09-23T01:28:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175945003199336448", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175945003199336448"]}, {"author_id": "2835657027", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fjX3lA8OFy", "expanded_url": "https://twitter.com/rosariovillalb/status/1175786622127882242", "display_url": "twitter.com/rosariovillalb\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:28:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175786622127882242"}], "id": "1175944992977760256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "perdon por ser tan suicida, jajjasjs lit q sad https://t.co/fjX3lA8OFy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944992977760256"]}, {"author_id": "335549807", "created_at": "2019-09-23T01:28:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175944963374407688", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944963374407688"]}, {"author_id": "94663856", "created_at": "2019-09-23T01:27:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175944869765951493", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944869765951493"]}, {"author_id": "89022840", "created_at": "2019-09-23T01:27:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175944743420932098", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944743420932098"]}, {"author_id": "34411758", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DJqEKRikyv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2vDlgCnJui/?igshid=vdz4l2zltcdj", "display_url": "instagram.com/p/B2vDlgCnJui/\u2026"}]}, "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3450711, -22.93898351]}, "place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-09-23T01:27:13.000Z", "id": "1175944676399910913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os \"camaradas\" se confraternizam em nome da ideologia que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas inocentes. Usam a morte de uma crianca favelada como bandeira, mas eles pouco se importam se morrerem mais 100 milh\u00f5es\u2026 https://t.co/DJqEKRikyv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944676399910913"]}, {"author_id": "190812160", "created_at": "2019-09-23T01:27:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175944643411959809", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944643411959809"]}, {"author_id": "458719407", "created_at": "2019-09-23T01:27:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175866462906593280"}], "id": "1175944627695886337", "in_reply_to_user_id": "295294520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PoucoDotado @Estadao N\u00e3o importa de onde saiu a muni\u00e7\u00e3o.\nEsse m\u00e9todo de combate ao tr\u00e1fico tem +de 80 anos, e nunca resolveu.\nEu lhe pergunto:\nQuantos dos inocentes q o Estado matou no rio, eram brancos?\nVale a vida de um inocente pela de um Bandido? Se o inocente for preto, vale?", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944627695886337"]}, {"author_id": "16173851", "created_at": "2019-09-23T01:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175944613368147970", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944613368147970"]}, {"author_id": "136705727", "created_at": "2019-09-23T01:26:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175944602731384833", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944602731384833"]}, {"author_id": "547317422", "created_at": "2019-09-23T01:26:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "game of thrones"}]}, "id": "1175944524339789829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "lembrando que game of thrones matou drag\u00e3o como se fosse passarinho e passando raiva com aquele roteiro merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944524339789829"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:26:34.000Z", "id": "1175944512205664256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944512205664256"]}, {"author_id": "387626427", "created_at": "2019-09-23T01:26:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175944499585069058", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944499585069058"]}, {"author_id": "232935769", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vfUvai0jPl", "expanded_url": "https://twitter.com/raffajuruninha/status/1175940549058203655", "display_url": "twitter.com/raffajuruninha\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:26:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175940549058203655"}], "id": "1175944405724913664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A CURIOSIDADE MATOU UM GATO\nSe lhes digo que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de ouvirem o \u00e1udio do v\u00eddeo abaixo, acreditem-me.\nNada digno de nota. https://t.co/vfUvai0jPl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944405724913664"]}, {"author_id": "972597700599402496", "created_at": "2019-09-23T01:25:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175944275403661313", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944275403661313"]}, {"author_id": "1554642762", "created_at": "2019-09-23T01:25:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175473516705013760"}], "id": "1175944271029002243", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinSaludCol: .@MinSaludCol y la @ACPPsiquiatria activaron campa\u00f1a para prevenir el comportamiento suicida, poni\u00e9ndolo como un tema de c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944271029002243"]}, {"author_id": "107329307", "created_at": "2019-09-23T01:25:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "id": "1175944257129127937", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944257129127937"]}, {"author_id": "1682261666", "created_at": "2019-09-23T01:25:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175944253178089472", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175944253178089472"]}, {"author_id": "1046200683249246215", "created_at": "2019-09-23T01:25:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175792046453514242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "banjo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "smash"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "terry"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Calamardo"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4517, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}]}, "id": "1175944214808543232", "in_reply_to_user_id": "939329334036389888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rerebaka_GL Maso menos...\nApareci\u00f3 banjo en smash (terry fue anunciado)...\nEl Calamardo suicida se volvi\u00f3 canon...\nAsh por fin gana una liga...\nY si hubo personas en el area 51...\nndeah", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944214808543232"]}, {"author_id": "344813429", "created_at": "2019-09-23T01:25:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175944211075670016", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944211075670016"]}, {"author_id": "1168559181638656000", "created_at": "2019-09-23T01:24:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175943989423497216", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943989423497216"]}, {"author_id": "293517326", "created_at": "2019-09-23T01:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175943980875440128", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943980875440128"]}, {"author_id": "189748875", "created_at": "2019-09-23T01:24:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175943974735024129", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943974735024129"]}, {"author_id": "184896747", "created_at": "2019-09-23T01:24:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175943935660875776", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943935660875776"]}, {"author_id": "1060290015501189120", "created_at": "2019-09-23T01:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175943924826943488", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943924826943488"]}, {"author_id": "51529284", "created_at": "2019-09-23T01:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175943913028411392", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943913028411392"]}, {"author_id": "1107328195777441792", "created_at": "2019-09-23T01:23:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175940253997309952"}], "id": "1175943831864389633", "in_reply_to_user_id": "945827362880540672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gab_imoan Minha autoestima at\u00e9 se enforcou agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943831864389633"]}, {"author_id": "49798918", "created_at": "2019-09-23T01:23:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175943729741488145", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943729741488145"]}, {"author_id": "1173489470248751106", "created_at": "2019-09-23T01:23:10.000Z", "id": "1175943655133253638", "in_reply_to_user_id": "1173304548657631232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Asthmxtic_Boy\n@Trashmouth_Kid\n@Judio_Suicida @Billalwaysloser\n\n\u2014 Hey, chicos... \u00bfAun quieren a su amigo de regreso?, \u00e9l aun sigue gritando que vendran por \u00e9l \u2014", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Billalwaysloser", "id": "1173508291923795968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943655133253638"]}, {"author_id": "1168338181630173185", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Dxwk6UrblE", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/09/22/joven-se-suicida-en-tulancingo/", "display_url": "la4tmx.com/2019/09/22/jov\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/jO9w2l8qsT", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1175943582269788160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jO9w2l8qsT", "media_key": "3_1175943580940214274"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:22:52.000Z", "id": "1175943582269788160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida en\u00a0Tulancingo https://t.co/Dxwk6UrblE https://t.co/jO9w2l8qsT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943582269788160"]}, {"author_id": "80341833", "created_at": "2019-09-23T01:22:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175943574426411008", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943574426411008"]}, {"author_id": "874763700783243264", "created_at": "2019-09-23T01:22:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175943561080180738", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943561080180738"]}, {"author_id": "18340618", "created_at": "2019-09-23T01:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175943528138059776", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943528138059776"]}, {"author_id": "1134079956777164801", "created_at": "2019-09-23T01:22:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175922984986533891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "laurAlagoana", "id": "1109931683502010368"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "tisgopjl", "id": "2680187210"}]}, "id": "1175943527328600064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laurAlagoana: @tisgopjl Beck suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175943527328600064"]}, {"author_id": "218064284", "created_at": "2019-09-23T01:22:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175943503479746560", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943503479746560"]}, {"author_id": "62113328", "created_at": "2019-09-23T01:22:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175943467282980864", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943467282980864"]}, {"author_id": "2934600238", "created_at": "2019-09-23T01:22:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175943462757306368", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943462757306368"]}, {"author_id": "4714542041", "created_at": "2019-09-23T01:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175943447779401729", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943447779401729"]}, {"author_id": "242557167", "created_at": "2019-09-23T01:21:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175943311842009089", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943311842009089"]}, {"author_id": "1175906120763936768", "created_at": "2019-09-23T01:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175943303352782848", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943303352782848"]}, {"author_id": "1013595389528768514", "created_at": "2019-09-23T01:21:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175943253864136704", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943253864136704"]}, {"author_id": "51481524", "created_at": "2019-09-23T01:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175943249967665153", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943249967665153"]}, {"author_id": "1149130259725352961", "created_at": "2019-09-23T01:21:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}]}, "id": "1175943239079096320", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943239079096320"]}, {"author_id": "111510913", "created_at": "2019-09-23T01:21:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1175943236256448514", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943236256448514"]}, {"author_id": "111510913", "created_at": "2019-09-23T01:21:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1175943212193726464", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943212193726464"]}, {"author_id": "1140137618979639297", "created_at": "2019-09-23T01:21:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175943208297279488", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943208297279488"]}, {"author_id": "111510913", "created_at": "2019-09-23T01:21:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175943191222214656", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943191222214656"]}, {"author_id": "1068499401231003650", "created_at": "2019-09-23T01:21:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175943154962436096", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175943154962436096"]}, {"author_id": "108806238", "created_at": "2019-09-23T01:20:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175943098981134336", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943098981134336"]}, {"author_id": "110011648", "created_at": "2019-09-23T01:20:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175943028202180610", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175943028202180610"]}, {"author_id": "270691688", "created_at": "2019-09-23T01:20:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "Harris"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "actor"}]}, "id": "1175942967900745731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Harris n\u00e3o se enforcou na segunda serie so pra n\u00e3o levar lead actor n\u00e3o gente. Devolve o pr\u00eamio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942967900745731"]}, {"author_id": "980592953314902016", "created_at": "2019-09-23T01:20:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175942959252037635", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942959252037635"]}, {"author_id": "67149369", "created_at": "2019-09-23T01:20:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942929753489408", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942929753489408"]}, {"author_id": "302313966", "created_at": "2019-09-23T01:19:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}]}, "id": "1175942847926886400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Me sub\u00ed a un carro de unos desconocidos para ayudarlos a llegar a su destino, fue un acto suicida aqu\u00ed en Canc\u00fan pero ellos est\u00e1n en su destino y yo vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942847926886400"]}, {"author_id": "139277434", "created_at": "2019-09-23T01:19:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942837218807808", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942837218807808"]}, {"author_id": "147050388", "created_at": "2019-09-23T01:19:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942749545279488", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942749545279488"]}, {"author_id": "170086020", "created_at": "2019-09-23T01:19:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175942692666322944", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942692666322944"]}, {"author_id": "756283422", "created_at": "2019-09-23T01:19:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175942681295511557", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942681295511557"]}, {"author_id": "136617910", "created_at": "2019-09-23T01:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942440546689025", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942440546689025"]}, {"author_id": "549328592", "created_at": "2019-09-23T01:18:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175942436453064704", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942436453064704"]}, {"author_id": "1144101648287051776", "created_at": "2019-09-23T01:18:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175935753580437504"}], "id": "1175942409848545280", "in_reply_to_user_id": "834535608689315841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lrmrls Eu tinha medo que fosse a piada do peixe suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942409848545280"]}, {"author_id": "52912420", "created_at": "2019-09-23T01:18:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175942407206187008", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942407206187008"]}, {"author_id": "711949688765870080", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qd9w4eVMol", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckfaael/status/1175942406203760642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qd9w4eVMol", "media_key": "3_1175942401405390854"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qd9w4eVMol", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckfaael/status/1175942406203760642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qd9w4eVMol", "media_key": "3_1175942401388683264"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:18:12.000Z", "id": "1175942406203760642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu lendo a thread da Martha //  E se a Martha realmente matou a m\u00e3e dela pra ficar com a casa e a pens\u00e3o? https://t.co/qd9w4eVMol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942406203760642"]}, {"author_id": "1150936713394577409", "created_at": "2019-09-23T01:18:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942402709884928", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942402709884928"]}, {"author_id": "838563635668582402", "created_at": "2019-09-23T01:18:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175942402386931713", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942402386931713"]}, {"author_id": "348883264", "created_at": "2019-09-23T01:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175942186929668096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Alfacho"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "lali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "franzeta_", "id": "1137118660248645640"}]}, "id": "1175942369251905537", "in_reply_to_user_id": "1137118660248645640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@franzeta_ Tiene una obsesi\u00f3n con Alfacho, se suicida si gana lali", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942369251905537"]}, {"author_id": "25958738", "created_at": "2019-09-23T01:18:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175942359013629953", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942359013629953"]}, {"author_id": "1037475828488171520", "created_at": "2019-09-23T01:17:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942336985128962", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942336985128962"]}, {"author_id": "199867312", "created_at": "2019-09-23T01:17:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175942336787963906", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942336787963906"]}, {"author_id": "100050565", "created_at": "2019-09-23T01:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942288368906241", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942288368906241"]}, {"author_id": "72076257", "created_at": "2019-09-23T01:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175942274506797056", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942274506797056"]}, {"author_id": "192353270", "created_at": "2019-09-23T01:17:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175942268412485632", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942268412485632"]}, {"author_id": "1564250809", "created_at": "2019-09-23T01:17:30.000Z", "id": "1175942231817105408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942231817105408"]}, {"author_id": "1202671862", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7NdKzAzfLG", "expanded_url": "https://twitter.com/fernapaba/status/1175908265219239942", "display_url": "twitter.com/fernapaba/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ak47TheLegend", "id": "1035621306"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:17:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175939251021766656"}], "id": "1175942179753254912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ak47TheLegend: Vuelve la mano negra de los autoatentados! \u00bfUn \"buen suicida\"?\nhttps://t.co/7NdKzAzfLG\n@Marianiniecheve @LeilaChujfi @me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942179753254912"]}, {"author_id": "2658178801", "created_at": "2019-09-23T01:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175942145997529095", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942145997529095"]}, {"author_id": "76405643", "created_at": "2019-09-23T01:17:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175942112942206976", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942112942206976"]}, {"author_id": "1424467147", "created_at": "2019-09-23T01:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175942071267614720", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942071267614720"]}, {"author_id": "216803119", "created_at": "2019-09-23T01:16:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942057053085697", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942057053085697"]}, {"author_id": "376465489", "created_at": "2019-09-23T01:16:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175942047783686144", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175942047783686144"]}, {"author_id": "327171341", "created_at": "2019-09-23T01:16:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942011062501378", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942011062501378"]}, {"author_id": "816023587", "created_at": "2019-09-23T01:16:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175942003416338432", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175942003416338432"]}, {"author_id": "104235040", "created_at": "2019-09-23T01:16:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175941974198824960", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941974198824960"]}, {"author_id": "67463283", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/EW68Iij9Hp", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanFrutuozo/status/1175923830428184576", "display_url": "twitter.com/AllanFrutuozo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:16:21.000Z", "id": "1175941941634260993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pois \u00e9, a pol\u00edcia se protegendo dos tiros e a crian\u00e7a brincando como se n\u00e3o estivesse acontecendo nada!!! Depois que levar um tiro v\u00e3o dizer que foi a pol\u00edcia que matou!!! https://t.co/EW68Iij9Hp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941941634260993"]}, {"author_id": "2370751057", "created_at": "2019-09-23T01:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175941895266217985", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941895266217985"]}, {"author_id": "851925965458505728", "created_at": "2019-09-23T01:15:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.2941, "type": "Other", "normalized_text": "morena"}]}, "id": "1175941829696675840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me puse hablar con morena y nos\u00e9 cual se suicida primero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941829696675840"]}, {"author_id": "1108363011817959425", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/AevPCNjcYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mililousada/status/1175940581517713411", "display_url": "twitter.com/mililousada/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:15:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175940581517713411"}], "id": "1175941784842715137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "*ve la foto* *se suicida* https://t.co/AevPCNjcYQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175941784842715137"]}, {"author_id": "878789499731488768", "created_at": "2019-09-23T01:15:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175941653254823936", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941653254823936"]}, {"author_id": "1092074283071913986", "created_at": "2019-09-23T01:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175940431282102272"}], "id": "1175941649983266816", "in_reply_to_user_id": "1092074283071913986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sztajnszrajber Esto pasa porque sacaron Feliz domingo para la juventud. Este programa te secaba 5 horas centrales, donde no hab\u00eda tiempo para tomar un mate suicida como ese", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941649983266816"]}, {"author_id": "863887562", "created_at": "2019-09-23T01:15:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175941602373767174", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941602373767174"]}, {"author_id": "1403447233", "created_at": "2019-09-23T01:15:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175941600205299712", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941600205299712"]}, {"author_id": "52499387", "created_at": "2019-09-23T01:14:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175941585910919168", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941585910919168"]}, {"author_id": "1063421592112414720", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "id": "1175941532077178880", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941532077178880"]}, {"author_id": "28802350", "created_at": "2019-09-23T01:14:40.000Z", "id": "1175941518479302661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hija de mil puta suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941518479302661"]}, {"author_id": "47650393", "created_at": "2019-09-23T01:14:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175941512628244480", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941512628244480"]}, {"author_id": "82085239", "created_at": "2019-09-23T01:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175941309321940994", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941309321940994"]}, {"author_id": "222522870", "created_at": "2019-09-23T01:13:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175941245014855680", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941245014855680"]}, {"author_id": "50540918", "created_at": "2019-09-23T01:13:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175941232658472960", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941232658472960"]}, {"author_id": "624968514", "created_at": "2019-09-23T01:12:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hitler"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1175941066815614976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uma pesquisadora acredita que Adolf Hitler n\u00e3o se matou na Alemanha, mas mudou-se para o Brasil e viveu at\u00e9 os 95 anos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175941066815614976"]}, {"author_id": "877625727646130176", "created_at": "2019-09-23T01:12:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175940966559178753", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940966559178753"]}, {"author_id": "1403202164", "created_at": "2019-09-23T01:11:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940844853039104", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940844853039104"]}, {"author_id": "3012781882", "created_at": "2019-09-23T01:11:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175940815509700610", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940815509700610"]}, {"author_id": "92729373", "created_at": "2019-09-23T01:11:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175940788963938304", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940788963938304"]}, {"author_id": "65199857", "created_at": "2019-09-23T01:11:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940788863328259", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940788863328259"]}, {"author_id": "57163786", "created_at": "2019-09-23T01:11:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175940725244084229", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940725244084229"]}, {"author_id": "710249171652055041", "created_at": "2019-09-23T01:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "id": "1175940609493864448", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940609493864448"]}, {"author_id": "166828466", "created_at": "2019-09-23T01:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175940608990621701", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940608990621701"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Neuqu\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "Neuqu\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Que_tal_eh", "id": "1118661075866615808"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "NuncaMasK2019", "id": "1450579032"}]}, "author_id": "1167510078649487361", "created_at": "2019-09-23T01:10:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175925122521358336"}], "id": "1175940484356890624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Que_tal_eh: @NuncaMasK2019 Mmm hay olor a que #Neuqu\u00e9n se suicida en las presidenciales...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940484356890624"]}, {"author_id": "769459568", "created_at": "2019-09-23T01:10:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940465587363845", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940465587363845"]}, {"author_id": "1048956216888774658", "created_at": "2019-09-23T01:10:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940433849061376", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940433849061376"]}, {"author_id": "128706611", "created_at": "2019-09-23T01:10:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940397203431426", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940397203431426"]}, {"author_id": "50937093", "created_at": "2019-09-23T01:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175940353070981120", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940353070981120"]}, {"author_id": "816514284", "created_at": "2019-09-23T01:10:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940342312525824", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940342312525824"]}, {"author_id": "187066770", "created_at": "2019-09-23T01:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940291381092357", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940291381092357"]}, {"author_id": "131883466", "created_at": "2019-09-23T01:09:40.000Z", "id": "1175940260330659840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina...\n\nSocorro viciada nessa musica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940260330659840"]}, {"author_id": "964322231378640896", "created_at": "2019-09-23T01:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175940082173394946", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940082173394946"]}, {"author_id": "139507878", "created_at": "2019-09-23T01:08:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175940057171206144", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940057171206144"]}, {"author_id": "1606226352", "created_at": "2019-09-23T01:08:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175939895803699200", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939895803699200"]}, {"author_id": "906861830798266368", "created_at": "2019-09-23T01:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "day-trader"}]}, "id": "1175939869903937536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Curiosa a vakinha para ajudar a esposa do day-trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas para ela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939869903937536"]}, {"author_id": "3371443984", "created_at": "2019-09-23T01:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175939843576254466", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939843576254466"]}, {"author_id": "124797524", "created_at": "2019-09-23T01:07:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175939806163066881", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939806163066881"]}, {"author_id": "390025248", "created_at": "2019-09-23T01:07:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175939788446281736", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939788446281736"]}, {"author_id": "242488631", "created_at": "2019-09-23T01:07:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175939779281739777", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939779281739777"]}, {"author_id": "2352236899", "created_at": "2019-09-23T01:07:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175939765851410434", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939765851410434"]}, {"author_id": "944059020", "created_at": "2019-09-23T01:07:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175939714546900993", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939714546900993"]}, {"author_id": "787068427408142337", "created_at": "2019-09-23T01:07:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175939709639507968", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939709639507968"]}, {"author_id": "1085101143171256320", "created_at": "2019-09-23T01:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175939689896914945", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939689896914945"]}, {"author_id": "984825821532651520", "created_at": "2019-09-23T01:07:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175914264407805952"}], "id": "1175939679746576385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liimalidi: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Uma colega se suicidou agora a pouco, a av\u00f3 encontrou ela morta, teve. Infarto e morreu. \nPor f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939679746576385"]}, {"author_id": "288481165", "created_at": "2019-09-23T01:07:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175939661702868992", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939661702868992"]}, {"author_id": "332172091", "created_at": "2019-09-23T01:07:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175939650780827649", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939650780827649"]}, {"author_id": "1145501252488519680", "created_at": "2019-09-23T01:06:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175935766658244610"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 214, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "id": "1175939582665379841", "in_reply_to_user_id": "839853103679700993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@vivi0897_ resumidamente: uma velha, se passou por novinha. Pra a mina1: pagando de santa, pra a mina2: falando mal da mina1 e sua namorada (mina1 e mina2 s\u00e3o amigas) da\u00ed elas se juntaram pra desmascarar a tal marta, cuja matou a giria \"mo\" por inseri-la em *todas as frases das conversas*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939582665379841"]}, {"author_id": "489049193", "created_at": "2019-09-23T01:06:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175939571558834181", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939571558834181"]}, {"author_id": "266106172", "created_at": "2019-09-23T01:06:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175939509034409984", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939509034409984"]}, {"author_id": "1075919044493090817", "created_at": "2019-09-23T01:06:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175939343669768192", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939343669768192"]}, {"author_id": "938552642342711296", "created_at": "2019-09-23T01:05:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175939135997194240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4551, "type": "Other", "normalized_text": "sad"}]}, "id": "1175939298299957248", "in_reply_to_user_id": "1010305076437684224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@artsybwku @ysoftears t\u00e1 mas voc\u00ea \u00e9 stan do namorado do sad boy suicida do rol\u00ea", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939298299957248"]}, {"author_id": "630558474", "created_at": "2019-09-23T01:05:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1175939271192186881", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939271192186881"]}, {"author_id": "351204351", "created_at": "2019-09-23T01:05:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175893549029765120"}], "id": "1175939268805611522", "in_reply_to_user_id": "353301270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lildaiyan El reto suicida :o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lildaiyan", "id": "353301270"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939268805611522"]}, {"author_id": "39838234", "created_at": "2019-09-23T01:05:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175939263558537216", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939263558537216"]}, {"author_id": "1035621306", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7NdKzAzfLG", "expanded_url": "https://twitter.com/fernapaba/status/1175908265219239942", "display_url": "twitter.com/fernapaba/stat\u2026"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ILujUWR1qv", "expanded_url": "https://twitter.com/Marianiniecheve/status/1175875406030938116", "display_url": "twitter.com/Marianiniechev\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 103, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "LuisEdu620829", "id": "1399914055"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:05:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175875406030938116"}], "id": "1175939251021766656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Vuelve la mano negra de los autoatentados! \u00bfUn \"buen suicida\"?\nhttps://t.co/7NdKzAzfLG\n@Marianiniecheve @LeilaChujfi @merv59 @byronaedo @Lynx_581 @LuisEdu620829 https://t.co/ILujUWR1qv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939251021766656"]}, {"author_id": "1010305076437684224", "created_at": "2019-09-23T01:05:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175938885957955584"}], "id": "1175939135997194240", "in_reply_to_user_id": "1043568319645855744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ysoftears @httpkahei eh o seguinte\n\nsad boy suicida aqui nao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939135997194240"]}, {"author_id": "52337168", "created_at": "2019-09-23T01:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175939085413883904", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939085413883904"]}, {"author_id": "80450080", "created_at": "2019-09-23T01:05:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175939084583350272", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939084583350272"]}, {"author_id": "116801759", "created_at": "2019-09-23T01:04:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938997559988224", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938997559988224"]}, {"author_id": "189971539", "created_at": "2019-09-23T01:04:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175938089426051072"}], "id": "1175938988969988097", "in_reply_to_user_id": "1163920487598231552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nottcard Pocas, contadas, cosas en el mundo son lo que parecen.\nUn chico dif\u00edcil, eh?\n\nPareces demasiado joven para un h\u00e1bito suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nottcard", "id": "1163920487598231552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938988969988097"]}, {"author_id": "74444448", "created_at": "2019-09-23T01:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938873572167685", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938873572167685"]}, {"author_id": "113390974", "created_at": "2019-09-23T01:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938827967455233", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938827967455233"]}, {"author_id": "350177130", "created_at": "2019-09-23T01:03:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175938816403746816", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938816403746816"]}, {"author_id": "558206329", "created_at": "2019-09-23T01:03:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938717837668354", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938717837668354"]}, {"author_id": "70730279", "created_at": "2019-09-23T01:03:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938699789557766", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938699789557766"]}, {"author_id": "1628535037", "created_at": "2019-09-23T01:03:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175938386550501379"}], "id": "1175938658559569920", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Desesquerdizada: Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938658559569920"]}, {"author_id": "1586587686", "created_at": "2019-09-23T01:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "id": "1175938585251500032", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938585251500032"]}, {"author_id": "1085680267577167873", "created_at": "2019-09-23T01:02:45.000Z", "id": "1175938520856354816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O portugu\u00eas se matou depois desse texto que vc postou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938520856354816"]}, {"author_id": "1024976878464065537", "created_at": "2019-09-23T01:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938476149284864", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938476149284864"]}, {"author_id": "199965863", "created_at": "2019-09-23T01:02:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175938426702639104", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938426702639104"]}, {"author_id": "1287163506", "created_at": "2019-09-23T01:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938408323145728", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938408323145728"]}, {"author_id": "758519817578086400", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AbnZZiqGjX", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:02:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "id": "1175938386550501379", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 382, "quote_count": 1}, "text": "Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa perdeu o marido, ficou com a d\u00edvida e ainda entrou em depress\u00e3o.\nQuem puder ajudar ser\u00e1 bem-vindo! https://t.co/AbnZZiqGjX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938386550501379"]}, {"author_id": "793524044263989248", "created_at": "2019-09-23T01:02:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175938362206826496", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938362206826496"]}, {"author_id": "4878800026", "created_at": "2019-09-23T01:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938306439335936", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938306439335936"]}, {"author_id": "1143245976418885633", "created_at": "2019-09-23T01:01:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175613465077198848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio Caldas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ilisp_org", "id": "4871942260"}]}, "id": "1175938223798964226", "in_reply_to_user_id": "4871942260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ilisp_org Hoje eu enterrei um amigo de inf\u00e2ncia. 39 anos de amizade. Maur\u00edcio Caldas foi consumido pelas drogas e se enforcou na casa da m\u00e3e. Como ele, milhares j\u00e1 tiveram o mesmo fim.\nPor mim metia na cadeia quem ousasse falar em legalizar drogas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938223798964226"]}, {"author_id": "29628067", "created_at": "2019-09-23T01:01:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175938149136117761", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938149136117761"]}, {"author_id": "240710278", "created_at": "2019-09-23T01:01:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175938127682244608", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175938127682244608"]}, {"author_id": "803606269609332736", "created_at": "2019-09-23T01:00:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "id": "1175938032626753537", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938032626753537"]}, {"author_id": "341692813", "created_at": "2019-09-23T01:00:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175922999255433217"}], "id": "1175938026737938432", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JornalOGlobo A pol\u00edtica de seguran\u00e7a do governador est\u00e1 errada. J\u00e1 matou crian\u00e7as e centenas de pessoas.\nTem que mudar urgente a ideia de que tiroteiro e agressividade da PM vai fazer com que se melhore o nosso cen\u00e1rio acelerado de viol\u00eancia gratuita.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938026737938432"]}, {"author_id": "1147105755411165185", "created_at": "2019-09-23T01:00:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175937997977636866", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175937997977636866"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2367694306", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 403, "tweet_count": 28057, "listed_count": 0}, "name": "Vivian", "username": "Vivianlunna"}, {"verified": false, "id": "2393735490", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 520, "tweet_count": 125384, "listed_count": 10}, "name": "Soraya Marru\u00e1 Targaryen\ud83d\udc1c \u2b59", "username": "SorayaLestrange"}, {"verified": false, "id": "802220015739080704", "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "username": "jojoletthy"}, {"verified": false, "id": "860731629165305856", "location": "Cartagena de Indias \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 645, "tweet_count": 25611, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Castro\u270a\ud83c\udffe", "username": "gustavcast0930"}, {"verified": false, "id": "1160346705864404992", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 733, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "name": "Goginezluiz@gmail.com", "username": "goginezluiz"}, {"verified": true, "id": "293063533", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}, "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "username": "MrElDiablo8"}, {"verified": false, "id": "780215594184478721", "location": "Onde voc\u00ea n\u00e3o ia querer estar", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 379, "tweet_count": 43926, "listed_count": 0}, "name": "Freii \u262d", "username": "TikiiLoko"}, {"verified": false, "id": "9822902", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "name": "harmagedom", "username": "harmagedom"}, {"verified": false, "id": "1166844818603069440", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 82, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "name": "Gilbolineo", "username": "gilbolineo"}, {"verified": false, "id": "921202935102656512", "location": "mao", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 355, "tweet_count": 38241, "listed_count": 1}, "name": "maio", "username": "maioverso"}, {"verified": false, "id": "19327250", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 10802, "following_count": 5279, "tweet_count": 164033, "listed_count": 37}, "name": "Peter \ud83d\udc19\ud83d\udd34\u26ab", "username": "PeterMr"}, {"verified": false, "id": "997608366", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 845, "tweet_count": 10676, "listed_count": 1}, "name": "Luc\u00eda.\ud83e\udec0", "username": "itsguev"}, {"verified": false, "id": "473351532", "location": "Ilegal en un pais ilegal", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 177, "tweet_count": 10503, "listed_count": 4}, "name": "Manuelovich", "username": "smurfan22"}, {"verified": false, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 4998, "tweet_count": 792619, "listed_count": 5}, "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod"}, {"verified": false, "id": "78584859", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1915, "tweet_count": 132680, "listed_count": 0}, "name": "Lucia Alves", "username": "Lilu_Alves"}, {"verified": false, "id": "3906878971", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1475, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}, "name": "Anamaridelarosa De L", "username": "anamaridelaros1"}, {"verified": false, "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "id": "1146435950915928066", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1241, "tweet_count": 85628, "listed_count": 4}, "name": "NoTiCiaS-DeNuNciAS", "username": "RePoRteRos123"}, {"verified": false, "id": "3691083315", "location": "S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS - SP - BR", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1288, "tweet_count": 22872, "listed_count": 0}, "name": "Gerson Barbosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Gersonavionico"}, {"verified": true, "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "name": "Leandra Leal", "username": "leandraleal"}, {"verified": false, "id": "1124790997232361472", "location": "Meta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 78, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "name": "ASEP META", "username": "asepresidenciam"}, {"verified": false, "id": "1641726319", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "name": "Sindicato U.N.P.", "username": "asepresidencia"}, {"verified": false, "id": "935600305420603393", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 30, "tweet_count": 3935, "listed_count": 0}, "name": "Lucas SLop", "username": "LucasSLop"}, {"verified": false, "id": "320561298", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 117, "tweet_count": 2016, "listed_count": 1}, "name": "Mau", "username": "maumdss"}, {"verified": false, "id": "979694898", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 484, "tweet_count": 2403, "listed_count": 1}, "name": "jhon prey hernandez", "username": "jhonprey"}, {"verified": false, "id": "858913376109547521", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1041, "tweet_count": 145361, "listed_count": 0}, "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "1562015948", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1012, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}, "name": "Tom\u00e1s", "username": "TomiIvigliaOk"}, {"verified": false, "id": "2520037733", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 367, "tweet_count": 1902, "listed_count": 3}, "name": "Facu", "username": "FacuBustamante5"}, {"verified": false, "id": "91647564", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1524, "tweet_count": 109193, "listed_count": 15}, "name": "Pablo Bravo", "username": "pbravot911"}, {"verified": false, "id": "1142189836566183940", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 107, "tweet_count": 7264, "listed_count": 0}, "name": "Lulu", "username": "lumari_s"}, {"verified": false, "id": "3172720589", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 535, "tweet_count": 9711, "listed_count": 0}, "name": "artimanhosa\ud83d\udc9a", "username": "artimanhosa"}, {"verified": false, "id": "1154135787396587527", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 49, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "name": "Maria clara Fideles", "username": "fideles_clara"}, {"verified": false, "id": "1127504176412614658", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "name": "suicida_lovatic", "username": "suicida_lovatic"}, {"verified": false, "id": "54566035", "location": "Jundia\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 197, "tweet_count": 25884, "listed_count": 0}, "name": "Edgar Borges Jr", "username": "EdgarBorgesJr"}, {"verified": false, "id": "53257775", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 844, "tweet_count": 26404, "listed_count": 1}, "name": "Brun\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc99 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "cansadabh"}, {"verified": false, "id": "202367189", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 911, "tweet_count": 10203, "listed_count": 0}, "name": "boss\u00a1\u00a1", "username": "b00ss33s_"}, {"verified": false, "id": "1101679956", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1371, "tweet_count": 49487, "listed_count": 0}, "name": "@LaBala", "username": "LalabaArte"}, {"verified": false, "id": "111195056", "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "username": "amezgravis"}, {"verified": false, "id": "950567711125356545", "location": "Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 410, "tweet_count": 31381, "listed_count": 1}, "name": "El Viejo Del Costal", "username": "viejodelcostal7"}, {"verified": false, "id": "3740899873", "public_metrics": {"followers_count": 8828, "following_count": 91, "tweet_count": 2752, "listed_count": 27}, "name": "Cuajimalpa Noticias CDMX", "username": "CuajnoticiaCDMX"}, {"verified": false, "id": "112034627", "location": "Maturin, Monagas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2289, "tweet_count": 109235, "listed_count": 7}, "name": "pedro marsella", "username": "guacacaca"}, {"verified": false, "id": "113472533", "location": "\u00dcT: 10.450866,-66.874544", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1998, "tweet_count": 30255, "listed_count": 6}, "name": "Juana Antonia Hernaiz Landaez To\u00f1a", "username": "juanahernaiz"}, {"verified": false, "id": "1077046660809789440", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1653, "tweet_count": 28203, "listed_count": 0}, "name": "Repvblicano", "username": "RuivoVintage"}, {"verified": false, "id": "758519817578086400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292938, "following_count": 24, "tweet_count": 15235, "listed_count": 375}, "name": "Caneta | DerrotarLula.com", "username": "Desesquerdizada"}, {"verified": false, "id": "2748605781", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 121, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Nicanor", "username": "nicanor_com"}, {"verified": false, "id": "260397002", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 500, "tweet_count": 51206, "listed_count": 9}, "name": "Silvia Costa \u272813 \u2764\ufe0f", "username": "silvia_cst"}, {"verified": true, "id": "859495277031501824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "name": "Gilmar Mendes", "username": "gilmarmendes"}, {"verified": false, "id": "1154413211426414595", "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 293, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "name": "ju", "username": "one_silver_soul"}, {"verified": false, "id": "1080532445097877505", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 108, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "name": "Thelma Vaitses", "username": "Thelma54302016"}, {"verified": true, "id": "55729783", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "name": "Antero Greco", "username": "anterogreco"}, {"verified": false, "id": "578920674", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 913, "tweet_count": 115692, "listed_count": 5}, "name": "Amilcar A. Arenas", "username": "amilare"}, {"verified": false, "id": "3326183716", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 281, "tweet_count": 57915, "listed_count": 5}, "name": "Jet Rodr\u00edguez \u26be\ufe0f", "username": "liperalt"}, {"verified": false, "id": "1134865366000308224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 3149, "tweet_count": 27638, "listed_count": 1}, "name": "bru / meu m\u00eas\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf88", "username": "_camrenls"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "id": "850395633672486914", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 295, "tweet_count": 8755, "listed_count": 0}, "name": "Ana Lucia Assump\u00e7\u00e3o", "username": "AnaLuciaAssump1"}, {"verified": false, "id": "823267594190917632", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 299, "tweet_count": 3062, "listed_count": 0}, "name": "Storm\u26d3", "username": "Doarda_galvao"}, {"verified": false, "id": "1026649514202021888", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 2259, "tweet_count": 22829, "listed_count": 4}, "name": "\u0618gustavo", "username": "jmbisexuaI"}, {"verified": false, "id": "1149755015311048704", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 101, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "name": "Carmo Barbosa", "username": "CarmoBarbosa2"}, {"verified": false, "id": "1057106342283042816", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2233, "tweet_count": 16296, "listed_count": 1}, "name": "Paulete \ud83d\udc78\ud83c\udffe/\ud83d\udd25/\u2696\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Paula_Magnoo"}, {"verified": false, "id": "220788914", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 52450, "following_count": 997, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}, "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c", "username": "andreanobregaof"}, {"verified": false, "id": "255778333", "location": "Guanta ", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 4879, "tweet_count": 67848, "listed_count": 9}, "name": "Jose Castellano", "username": "josecastellanog"}, {"verified": false, "id": "68592163", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 235, "tweet_count": 7185, "listed_count": 1}, "name": "Viviane Maranh\u00e3o", "username": "maranhaovivi"}, {"verified": false, "id": "2767963021", "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}, "name": "J Godinho", "username": "lgodan"}, {"verified": false, "id": "48992982", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4991, "tweet_count": 494870, "listed_count": 4}, "name": "LULA \u00e9 13, PEDOFILIA \u00e9 CRIME", "username": "marcosportela"}, {"verified": false, "id": "214235009", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 371, "tweet_count": 221110, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "leticiaritter"}, {"verified": false, "id": "757993050719289344", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 429, "tweet_count": 12142, "listed_count": 0}, "name": "Nabru.", "username": "nabrulmartinss"}, {"verified": false, "id": "1086327692394414080", "location": "Ibipor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 135, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Henrique Barbosa", "username": "Gustavo14093736"}, {"verified": false, "id": "841946852", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 924, "tweet_count": 7740, "listed_count": 3}, "name": "Yezid Rodr\u00edguez", "username": "YGodriguez"}, {"verified": false, "id": "194132842", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "name": "Saulo Medina Ferrer", "username": "saulomf"}, {"verified": false, "id": "141801594", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1706, "tweet_count": 94115, "listed_count": 6}, "name": "iguanitaD'Aruba", "username": "marisol5555"}, {"verified": false, "id": "2440481138", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 229, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}, "name": "\u2660\ufe0f \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56 \u2660\ufe0f", "username": "JuanLopH"}, {"verified": false, "id": "1005111567619362816", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 438, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "name": "duda\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "dudafragasimmi1"}, {"verified": false, "id": "1015826596593393664", "location": "Esteio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 650, "tweet_count": 27754, "listed_count": 0}, "name": "Alex Muniz", "username": "AlexMun09549511"}, {"verified": false, "id": "3241305093", "location": "Alian\u00e7a, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1785, "tweet_count": 32492, "listed_count": 2}, "name": "Pedro Fidelis", "username": "pedrovfidelis"}, {"verified": false, "id": "55736862", "location": "Sapopemba, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1163, "tweet_count": 21247, "listed_count": 1}, "name": "vitu", "username": "viictorchags"}, {"verified": false, "id": "2196418885", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 465, "tweet_count": 133397, "listed_count": 3}, "name": "Lu", "username": "LuuMolinaok"}, {"verified": false, "id": "1046140094409838592", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 327, "tweet_count": 2356, "listed_count": 1}, "name": "Bri Sanchez", "username": "Brisanchez_10"}, {"verified": false, "id": "2321500430", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 609, "tweet_count": 154319, "listed_count": 8}, "name": "Maioli", "username": "jvmaioli"}, {"verified": false, "id": "1129554356322394112", "location": "Primavera do Leste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 536, "tweet_count": 7116, "listed_count": 0}, "name": "Cleiton RdM", "username": "CleitonRdm"}, {"verified": false, "id": "894281995689349120", "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "name": "Claudia Wild", "username": "Clauwild1"}, {"verified": false, "id": "189034281", "location": "Em algum lugar do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 483, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udd4e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd5d \u211a\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "WendelRudney"}, {"verified": false, "id": "1089760872246009857", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 703, "tweet_count": 18856, "listed_count": 2}, "name": "Bibi fon fon\ud83e\udd87", "username": "necromesis_"}, {"verified": false, "id": "144692340", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 991, "tweet_count": 99128, "listed_count": 0}, "name": "Isabella", "username": "isabellaktolik"}, {"verified": false, "id": "1475684648", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 5741, "tweet_count": 175133, "listed_count": 15}, "name": "MaLula", "username": "familiapetralha"}, {"verified": false, "id": "166405418", "location": "entre Jo\u00e3o Pessoa e Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 11890, "following_count": 9626, "tweet_count": 10779, "listed_count": 7}, "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma", "username": "alexmo3"}, {"verified": false, "id": "129035677", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1091, "tweet_count": 8937, "listed_count": 0}, "name": "Tentando manter a lucidez\ud83d\udd3a\ufe0f", "username": "arq_deboragui"}, {"verified": false, "id": "799084598089150464", "location": "Hogsmeade", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 540, "tweet_count": 4168, "listed_count": 2}, "name": "Nihil \u05b4\u05b6\u05b8 \u0b68\u09ce \u0743 \u22b9", "username": "S2Babyd0ll"}, {"verified": false, "id": "972261145489928192", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 746, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8bestef", "username": "estef_santos"}, {"verified": false, "id": "1139015442180313089", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 216, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "name": "stefi", "username": "GaticaStefania"}, {"verified": false, "id": "63182196", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 686, "tweet_count": 41889, "listed_count": 8}, "name": "Fronzai", "username": "amigodalaje"}, {"verified": false, "id": "166278836", "location": "-gu\u00e1rico-", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2383, "tweet_count": 112434, "listed_count": 30}, "name": "marbella palencia", "username": "marbelladej"}, {"verified": false, "id": "3416850358", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 5116, "tweet_count": 7456, "listed_count": 0}, "name": "Victorhmm\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "victorhmmachado"}, {"verified": true, "id": "25704704", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1743718, "following_count": 2018, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1846}, "name": "Gregorio Duvivier", "username": "gduvivier"}, {"verified": false, "id": "8572912", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31041, "following_count": 1249, "tweet_count": 165142, "listed_count": 445}, "name": "@TRETA \ud83d\udd0c 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "treta"}, {"verified": true, "id": "4690224271", "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "name": "Conrado Hubner", "username": "conradohubner"}, {"verified": false, "id": "2273677784", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 168, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Neto", "username": "Jnsjp"}, {"verified": false, "id": "2503070222", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 249, "tweet_count": 49993, "listed_count": 36}, "name": "Araujo - CAPSLOCK", "username": "CapslockAraujo"}, {"verified": false, "id": "464899882", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 607, "tweet_count": 39593, "listed_count": 4}, "name": "Alida Pe\u00f1a", "username": "alilou_pena"}, {"verified": false, "id": "195147951", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1183, "tweet_count": 1713, "listed_count": 1}, "name": "Maria Alejandra", "username": "lapichu87"}, {"verified": false, "id": "1137917955445071872", "location": "Siria", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 55, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "name": "Jaeger", "username": "JaegerMeliodas"}, {"verified": false, "id": "104571310", "location": "Contemplando el \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 645, "tweet_count": 29345, "listed_count": 33}, "name": "Rosa Gomes de Magne", "username": "rosamagne"}, {"verified": false, "id": "3404357375", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 586, "tweet_count": 9221, "listed_count": 1}, "name": "aguss\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "aguscastillo22"}, {"verified": false, "id": "732979899179368448", "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 486, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}, "name": "Leandro Farid", "username": "LeandroFarid_"}, {"verified": false, "id": "904895497537769472", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 2747, "tweet_count": 57545, "listed_count": 1}, "name": "Leonardo Osorio", "username": "Leorxtosorio"}, {"verified": false, "id": "2270629410", "public_metrics": {"followers_count": 9507, "following_count": 7953, "tweet_count": 98432, "listed_count": 25}, "name": "Ana Lula Concli", "username": "AnaConcli"}, {"verified": false, "id": "75387708", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 390, "tweet_count": 10933, "listed_count": 3}, "name": "Diego Pamplona", "username": "diego_pamplona"}, {"verified": true, "id": "437824506", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "name": "cafecomferri", "username": "cafecomferri"}, {"verified": false, "id": "322183168", "location": "Miguel Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 957, "tweet_count": 45671, "listed_count": 0}, "name": "Juana Mart\u00ednez", "username": "Juanysmv"}, {"verified": false, "id": "1068308084588711936", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 245, "tweet_count": 18678, "listed_count": 0}, "name": "Teresa Moras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LIBERDADE! #STFVergonhaNacional", "username": "MorasTeresa"}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor"}, {"verified": false, "id": "1167106971855728641", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 230, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "name": "Vizcarra te responde", "username": "TeVizcarra"}, {"verified": false, "id": "216721738", "location": "Lambayeque", "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "username": "JVelasquezQ"}, {"verified": false, "id": "1078713711165128704", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 217, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}, "name": "saraa", "username": "ssara_faria"}, {"verified": false, "id": "2236815740", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 590, "tweet_count": 39371, "listed_count": 4}, "name": "entrop\u00eda", "username": "entropia024"}, {"verified": false, "id": "821913488519995393", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14262, "following_count": 897, "tweet_count": 13718, "listed_count": 13}, "name": "JustAColombian", "username": "JustAColombian_"}, {"verified": false, "id": "229324628", "location": "- Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1804, "tweet_count": 43830, "listed_count": 4}, "name": "Pablo Ignacio Suarez", "username": "Pablo_Suarez_A"}, {"verified": false, "id": "2575480074", "location": "Rio de Janeiro, ZN", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 997, "tweet_count": 37554, "listed_count": 1}, "name": "igada", "username": "Coeigada"}, {"verified": false, "id": "40069119", "location": "Cuiab\u00e1 MT", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 243, "tweet_count": 20019, "listed_count": 3}, "name": "Arthur Gustavo", "username": "ArthurGustavo"}, {"verified": false, "id": "2447468534", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2157, "tweet_count": 100445, "listed_count": 3}, "name": "abiud hernandez", "username": "abiudhdz"}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "id": "48020003", "location": "Belo Horizonte- MG ", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 4823, "tweet_count": 70863, "listed_count": 28}, "name": "Janio Ribeiro", "username": "JanioRibeiro"}, {"verified": false, "id": "827163662494339072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "name": "Maisa Baria", "username": "maisabaria"}, {"verified": false, "id": "1141819280176099328", "location": "meia noite eu te conto", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 180, "tweet_count": 22233, "listed_count": 0}, "name": "barbalove", "username": "eliascamillo_"}, {"verified": false, "id": "735836564878675969", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1242, "tweet_count": 23972, "listed_count": 0}, "name": "caique", "username": "caiquelimao"}, {"verified": false, "id": "1039555920995516416", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 260, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}, "name": "GabiGol O Brabo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd2b\ud83e\uddbe", "username": "OTOPATAMAR2021"}, {"verified": false, "id": "34090165", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 508371, "following_count": 1777, "tweet_count": 104304, "listed_count": 603}, "name": "Paparazzo Rubro-Negro", "username": "PaparazzoRN"}, {"verified": false, "id": "2231930053", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 507, "tweet_count": 44428, "listed_count": 0}, "name": "lara", "username": "laragarx0"}, {"verified": false, "id": "498102398", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 200, "tweet_count": 3774, "listed_count": 0}, "name": "luisalbertocap", "username": "luisalbertocap"}, {"verified": false, "id": "36095071", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 555, "tweet_count": 990, "listed_count": 1}, "name": "Saulo Baptista", "username": "SauloBaptista"}, {"verified": false, "id": "59123527", "location": "Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 4858, "tweet_count": 121156, "listed_count": 8}, "name": "@PINTORAMIREZ", "username": "PINTORAMIREZ"}, {"verified": false, "id": "900691543580958720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2569, "tweet_count": 29194, "listed_count": 4}, "name": "Maicon Oliver", "username": "MaiconOliver77"}, {"verified": false, "id": "846346636016189440", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 681, "tweet_count": 35655, "listed_count": 0}, "name": "MDH77", "username": "MauricioDAH"}, {"verified": false, "id": "1939644721", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 306, "tweet_count": 16677, "listed_count": 0}, "name": "Valen\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "Valenderenzo"}, {"verified": false, "id": "1024545296989208576", "location": "\ud835\udc3f\u13a7\ud835\udd42\ud835\udc08 ", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 2269, "tweet_count": 25171, "listed_count": 25}, "name": "ster", "username": "explicithiddles"}, {"verified": false, "id": "855956884251193348", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1156, "tweet_count": 38844, "listed_count": 21}, "name": "gabi is the loneliest", "username": "damiauno"}, {"verified": false, "id": "956409980864946176", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 427, "tweet_count": 4691, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u01ddn\u0250n\u0279\u01dd 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "3rn4n3"}, {"verified": false, "id": "205502164", "location": "Mako Island ", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 126, "tweet_count": 60699, "listed_count": 10}, "name": "m", "username": "marimmalheiros"}, {"verified": false, "id": "1108119428326146049", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 392, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "name": "nana drepressivo", "username": "depressidixavei"}, {"verified": false, "id": "2707622484", "location": "No teu cu", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 862, "tweet_count": 67169, "listed_count": 4}, "name": "\u2728 \u2728", "username": "SK_QueenL"}, {"verified": false, "id": "29316116", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2790, "tweet_count": 37206, "listed_count": 13}, "name": "Zairet N Gonz\u00e1lez R", "username": "ZaiLez14"}, {"verified": false, "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}, "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1"}, {"verified": false, "id": "44025654", "location": "Terra de Areia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1318, "tweet_count": 37677, "listed_count": 8}, "name": "Elisiane da Silva", "username": "elisianedasilva"}, {"verified": false, "id": "2271834116", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4950, "tweet_count": 306259, "listed_count": 19}, "name": "Fabio Lemos", "username": "Fabio_Lemos55"}, {"verified": false, "id": "247153133", "location": "San Vicente, Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 502, "tweet_count": 88607, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Orloff", "username": "danielorloff"}, {"verified": false, "id": "108398101", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 620, "tweet_count": 3232, "listed_count": 8}, "name": "Guilherme Chaves", "username": "gcconcei"}, {"verified": false, "id": "1726514018", "location": "Inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1666, "tweet_count": 20623, "listed_count": 0}, "name": "matheus lula da Silva", "username": "teenchester"}, {"verified": false, "id": "68181186", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 896, "tweet_count": 56825, "listed_count": 4}, "name": "Pamella \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Pamellacos"}, {"verified": false, "id": "355947120", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 424, "tweet_count": 19749, "listed_count": 0}, "name": "Deninhoo\ud83e\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "username": "OoPanda99"}, {"verified": false, "id": "1033767456857317377", "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1704, "tweet_count": 8927, "listed_count": 0}, "name": "EduEdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "SkywalkerWayne"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "id": "72388783", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 957, "tweet_count": 40252, "listed_count": 1}, "name": "Polariza\u00e7\u00e3o eh meu p* na sua mao", "username": "twandbot"}, {"verified": false, "id": "1155967568798085122", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 968, "tweet_count": 5439, "listed_count": 0}, "name": "Maria de F\u00e1tima Benvenuti", "username": "de_benvenuti"}, {"verified": false, "id": "1225891490", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1780, "tweet_count": 4128, "listed_count": 1}, "name": "Josias Mar\u00e7al ", "username": "Josias_Mar"}, {"verified": false, "id": "105164149", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 3078, "tweet_count": 99377, "listed_count": 9}, "name": "Antonio Dominguez O", "username": "AntonioJDO"}, {"verified": false, "id": "794379023753342977", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1265, "tweet_count": 57944, "listed_count": 2}, "name": "Rosmari Santiago", "username": "rossant59"}, {"verified": false, "id": "426957796", "location": "Lago de Como, italia", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 886, "tweet_count": 474099, "listed_count": 24}, "name": "anna muller", "username": "sayue1928"}, {"verified": false, "id": "718514781754408965", "location": "XXIII", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 232, "tweet_count": 148105, "listed_count": 19}, "name": "manny", "username": "Iostcullen"}, {"verified": false, "id": "911085929867091969", "location": "La plata", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 501, "tweet_count": 56383, "listed_count": 0}, "name": "Tita Aguirre", "username": "lapreguntona01"}, {"verified": false, "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "name": "jorge", "username": "aguantelabanda"}, {"verified": false, "id": "353323617", "location": "Rio de Janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 242, "tweet_count": 31686, "listed_count": 7}, "name": "I'm Miss American Dream since I was seventeen.", "username": "Iziel_"}, {"verified": false, "id": "836644671887667200", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 504, "tweet_count": 18263, "listed_count": 0}, "name": "Val\ud83d\udda4", "username": "VidelaValenn"}, {"verified": false, "id": "2477810645", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 67, "tweet_count": 8017, "listed_count": 0}, "name": "Junior", "username": "jr_alvesc"}, {"verified": false, "id": "1091821263432138753", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 392, "tweet_count": 18775, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd97.", "username": "tourmenterl"}, {"verified": false, "id": "88456508", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1367, "tweet_count": 19102, "listed_count": 0}, "name": "Ram\u00f3n", "username": "Garaban1"}, {"verified": false, "id": "63643161", "location": "\u00dcT: 10.453345,-66.857391", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4678, "tweet_count": 124512, "listed_count": 16}, "name": "Rafael Pinto", "username": "rafapg"}, {"verified": false, "id": "118147834", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 276, "tweet_count": 24695, "listed_count": 1}, "name": "Amy", "username": "Fujiko_248"}, {"verified": false, "id": "762338231845326848", "location": "contato@entreterse.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1514, "tweet_count": 24170, "listed_count": 6}, "name": "Entreter-se", "username": "entreterse"}, {"verified": false, "id": "79614887", "location": "Malta", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 2767, "tweet_count": 108054, "listed_count": 35}, "name": "Irene Karenina", "username": "IreneKarenina"}, {"verified": false, "id": "1064276202855256064", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 66, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "name": "Rui E A", "username": "RuiAluvei"}, {"verified": false, "id": "1173755860524380165", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "name": "eu, apenas eu.", "username": "kkk_nem"}, {"verified": false, "id": "868590528786558977", "location": "red lotus pavilion & libei ", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 486, "tweet_count": 82251, "listed_count": 9}, "name": "\u029c\u1d00\u028f\u1d0f", "username": "cezhoumy"}, {"verified": false, "id": "332525517", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 1536, "tweet_count": 79456, "listed_count": 8}, "name": "MaFer Parodi", "username": "maferparodi"}, {"verified": false, "id": "1128617858706149376", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 425, "tweet_count": 4839, "listed_count": 0}, "name": ":)", "username": "rocktomlinsonl"}, {"verified": false, "id": "1327835953", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1441, "tweet_count": 74476, "listed_count": 14}, "name": "AlbanyMay", "username": "albanymay"}, {"verified": false, "id": "1431838663", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 431, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}, "name": "Jeremias Augusto - Conservador", "username": "jere_augusto"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "id": "3321843191", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 439, "tweet_count": 3184, "listed_count": 0}, "name": "Emily", "username": "Satonoly"}, {"verified": false, "id": "756397568024801280", "location": "aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1500, "tweet_count": 4449, "listed_count": 5}, "name": "dani", "username": "hcrryscline"}, {"verified": false, "id": "770836728605188096", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 2588, "tweet_count": 138612, "listed_count": 5}, "name": "Debora Soy del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "Missoles18"}, {"verified": false, "id": "208098404", "location": "Maracaibo Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2211, "tweet_count": 152887, "listed_count": 5}, "name": "Beatriz Molero", "username": "beamolero"}, {"verified": false, "id": "4377961876", "location": "multi; fan&personal account", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1518, "tweet_count": 87781, "listed_count": 5}, "name": "\u00edsis", "username": "isisdvergara23"}, {"verified": false, "id": "187033458", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1337, "tweet_count": 24690, "listed_count": 4}, "name": "S\u00e9rie C 2023 se a Nazinha deixar", "username": "fab_remista_"}, {"verified": false, "id": "1145397141172563968", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 57, "tweet_count": 22772, "listed_count": 0}, "name": "Alber Day", "username": "alber_day"}, {"verified": false, "id": "493408165", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 149, "tweet_count": 10851, "listed_count": 0}, "name": "Luis Francisco", "username": "LuisF9258"}, {"verified": false, "id": "1156760261170212864", "location": "\u2605      \ud835\udc12.\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11      \ufe4f   ", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 297, "tweet_count": 37277, "listed_count": 0}, "name": "\ua4b7\ua4a6", "username": "mnjiroqt"}, {"verified": false, "id": "395670586", "location": " \ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc18 \ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0d \u2039\ud835\udfd1 ", "public_metrics": {"followers_count": 241926, "following_count": 5082, "tweet_count": 141441, "listed_count": 555}, "name": "\u02d7\u02cf\u02cb \u1d30\u1da6\u1d49\u1d4d\u1d52 \u02ce\u02ca\u02d7 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\udcab | THE ASTRONAUT BY JIN", "username": "btsgaveme2wings"}, {"verified": false, "id": "4698181795", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 237, "tweet_count": 19406, "listed_count": 1}, "name": "Lara", "username": "xxlarav"}, {"verified": false, "id": "400071063", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 757, "tweet_count": 6497, "listed_count": 1}, "name": "CIG4NA", "username": "MelDazini"}, {"verified": false, "id": "1099332723049721863", "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 692, "tweet_count": 11193, "listed_count": 2}, "name": "men10 \ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "_someonekillsme"}, {"verified": false, "id": "1072336528356069376", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1067, "tweet_count": 19042, "listed_count": 0}, "name": "Bezin.", "username": "bezin777"}, {"verified": false, "id": "2394264823", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 561, "tweet_count": 142592, "listed_count": 9}, "name": "JA LavadoC", "username": "jalcds"}, {"verified": false, "id": "1090562693403213826", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 123, "tweet_count": 32040, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio", "username": "Fbio62024966"}, {"verified": false, "id": "1023044909417353217", "location": "Harry's House ", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 340, "tweet_count": 6235, "listed_count": 1}, "name": "Berni \u264f", "username": "bernirodriguez_"}, {"verified": false, "id": "154326455", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 132, "tweet_count": 5225, "listed_count": 0}, "name": "Sidnei S. Costa", "username": "SidneiSantCosta"}, {"verified": false, "id": "1045415202710278144", "location": " Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 3748, "tweet_count": 13792, "listed_count": 1}, "name": "T11", "username": "T11LBR10"}, {"verified": false, "id": "2946836673", "location": "Puerto Piritu", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 994, "tweet_count": 10100, "listed_count": 0}, "name": "Teresa Rojas", "username": "TeresaRojasVP"}, {"verified": false, "id": "237547386", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 83, "tweet_count": 10847, "listed_count": 0}, "name": "Nonato", "username": "Noshi0909"}, {"verified": false, "id": "3138982306", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 469, "tweet_count": 43449, "listed_count": 3}, "name": "Gaby\ud83e\udd87\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Acxqueen"}, {"verified": false, "id": "88320256", "location": "(Usem o emoji \ud83c\udf6a)", "public_metrics": {"followers_count": 4960, "following_count": 560, "tweet_count": 64852, "listed_count": 3}, "name": "QG Medrado \ud83c\udf6a", "username": "QGMedrado"}, {"verified": false, "id": "735618480704196608", "location": "Assis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 157, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "name": "Fernando", "username": "fernandbulhoes"}, {"verified": false, "id": "1904784846", "location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369091, "following_count": 25341, "tweet_count": 56130, "listed_count": 264}, "name": "jhon", "username": "musoverao"}, {"verified": false, "id": "1171970079820570625", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 126, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "name": "Castell", "username": "EsEl_JR"}, {"verified": false, "id": "1004346425193398273", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "neoluna__"}, {"verified": false, "id": "2156353023", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 494, "tweet_count": 87998, "listed_count": 0}, "name": "Romulo D. Segovia", "username": "Romulo_78326"}, {"verified": false, "id": "2470161776", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 844, "tweet_count": 11948, "listed_count": 3}, "name": "brunenrique \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa", "username": "brunohmrtns"}, {"verified": false, "id": "719926948265390082", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 542, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}, "name": "Toquinho", "username": "forabolzonazi"}, {"verified": false, "id": "1168488126609874944", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "name": "Consuelo_Francis", "username": "Consuel35780535"}, {"verified": false, "id": "1040279124764442624", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 146, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "magdalwnaromero"}, {"verified": false, "id": "3395651261", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 5008, "tweet_count": 91067, "listed_count": 3}, "name": "Neide kanaan. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "KanaanNeide"}, {"verified": false, "id": "3689536877", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 643, "tweet_count": 39331, "listed_count": 0}, "name": "LB \ud83d\udc51", "username": "LudmiLasoLeda20"}, {"verified": false, "id": "1089649765443428353", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 983, "tweet_count": 29972, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Hatanaka", "username": "DanielHatanaka"}, {"verified": false, "id": "148135188", "location": "Cerca....!!!", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 835, "tweet_count": 2694, "listed_count": 2}, "name": "Fabio Mur\u00faa", "username": "fabiomurua"}, {"verified": false, "id": "410935210", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 794, "tweet_count": 70773, "listed_count": 1}, "name": "Charlie Sparks", "username": "CarlosNarvaezGo"}, {"verified": false, "id": "985562966", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 253, "tweet_count": 10183, "listed_count": 0}, "name": "Desperate Housewife\ud83d\udc57", "username": "KAC2909"}, {"verified": false, "id": "734047893460516864", "location": "La deuda la paga quien la fug\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 4985, "tweet_count": 64870, "listed_count": 5}, "name": "Toto Paredes", "username": "totoparedes7"}, {"verified": false, "id": "180769515", "location": "De monta\u00f1a y mar", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 4917, "tweet_count": 131889, "listed_count": 36}, "name": "Luis V\u00ba\u270c\u267b", "username": "luisduco"}, {"verified": false, "id": "1123442112849154048", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 108, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf39BELINDA\ud83c\udf39", "username": "CartelleBelinda"}, {"verified": false, "id": "3089329351", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1585, "tweet_count": 59, "listed_count": 6}, "name": "chica suicida", "username": "cutting_suicida"}, {"verified": false, "id": "38658899", "location": "Teresina, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2297, "tweet_count": 121939, "listed_count": 6}, "name": "MARCOS ALCANTARA", "username": "EARONP"}, {"verified": false, "id": "3291965391", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4327, "tweet_count": 15138, "listed_count": 1}, "name": "Lula \u00e9 a certeira via.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LuizGuerreroRJ"}, {"verified": false, "id": "103356046", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 9453, "following_count": 2113, "tweet_count": 96114, "listed_count": 70}, "name": "Omar Maldonado S", "username": "locutor30"}, {"verified": false, "id": "779804947856650240", "location": "velaris ", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 871, "tweet_count": 42393, "listed_count": 30}, "name": "GIGI", "username": "twigmez"}, {"verified": false, "id": "2352191880", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 916, "tweet_count": 28681, "listed_count": 0}, "name": "Mar", "username": "marilumon07"}, {"verified": false, "id": "37525414", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 547, "tweet_count": 62332, "listed_count": 12}, "name": "Roberta", "username": "Rob_cacci"}, {"verified": false, "id": "2511224350", "location": "Quilmes,Bs.As-Aminga,La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 8841, "following_count": 6414, "tweet_count": 299592, "listed_count": 31}, "name": "Nicolas Melian", "username": "NicolasMelian4"}, {"verified": false, "id": "1382547775", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 817, "tweet_count": 124511, "listed_count": 5}, "name": "Betty Marina Montero", "username": "bettymmontero"}, {"verified": false, "id": "569222358", "location": "VENEZUELA.", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1015, "tweet_count": 50164, "listed_count": 7}, "name": "ALEJANDRO MARTINEZ R", "username": "ALEALMR"}, {"verified": false, "id": "320047220", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 767, "tweet_count": 3237, "listed_count": 0}, "name": "Frank Democracy", "username": "Franklin7141"}, {"verified": false, "id": "1060334261461491712", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 502, "tweet_count": 1961, "listed_count": 1}, "name": "Marta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "MartaG16_"}, {"verified": false, "id": "1161662905701609472", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 161, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "name": "Mazinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Mazinha04_"}, {"verified": false, "id": "930973065210683393", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 376, "tweet_count": 41109, "listed_count": 0}, "name": "Maria Auxiliadora Barrios De Ramos.", "username": "MariaAu02672594"}, {"verified": false, "id": "1130184305202868224", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 131, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "name": "Cristina R_F", "username": "CristinaRF5"}, {"verified": true, "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "name": "Rodrigo Maia", "username": "RodrigoMaia"}, {"verified": false, "id": "303258622", "location": "Navira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 879, "tweet_count": 29330, "listed_count": 0}, "name": "Murilo Caetano Marton", "username": "murilocmarton"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "229564605", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1480, "tweet_count": 63279, "listed_count": 2}, "name": "Mariana Serrano", "username": "mserrano07"}, {"verified": false, "id": "71682665", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 5001, "tweet_count": 111719, "listed_count": 4}, "name": "Daniel D'Jesus (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "username": "danieldjesus1"}, {"verified": false, "id": "200633388", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 201, "tweet_count": 14777, "listed_count": 101}, "name": "Thay na ansiedade", "username": "heyoliveiras"}, {"verified": false, "id": "1034565866258681856", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 3842, "tweet_count": 69534, "listed_count": 0}, "name": "Fei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7APB-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FeioFei"}, {"verified": false, "id": "571250591", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 942, "tweet_count": 89825, "listed_count": 5}, "name": "JEH", "username": "hernan_jeh"}, {"verified": false, "id": "992117809051328512", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 188, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "name": "zickopathha", "username": "Elzaico7"}, {"verified": false, "id": "1606181900", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2865, "tweet_count": 256766, "listed_count": 17}, "name": "V S", "username": "vlaoaot"}, {"verified": false, "id": "1173751315924758536", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1759, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "name": "Hazael", "username": "Montiel08789912"}, {"verified": false, "id": "817733191146569729", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 650, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "name": "\u00c1lvaro Carvalho", "username": "alvinhocc"}, {"verified": false, "id": "1119758191968051201", "location": "BTS.Ot7.", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 407, "tweet_count": 287227, "listed_count": 8}, "name": "Vit\u00f3ria G \ud83d\udc9c \u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "username": "vibangtan2"}, {"verified": false, "id": "340067574", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4579, "tweet_count": 81968, "listed_count": 5}, "name": "Milagros Linares", "username": "linaresmilagros"}, {"verified": false, "id": "853841892013985792", "location": "05/07/2022", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2929, "tweet_count": 71179, "listed_count": 70}, "name": "lets \u2615\ufe0f BIG SKY AND TW SPOILERS!!!", "username": "safeackIes"}, {"verified": false, "id": "3119476901", "location": "gabi \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 11207, "following_count": 9875, "tweet_count": 162129, "listed_count": 37}, "name": "sah | spoilers house of the dragon", "username": "lxrelaigilmore"}, {"verified": false, "id": "3056482607", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 459, "tweet_count": 6908, "listed_count": 2}, "name": "Davi Alves", "username": "Daviovizinho"}, {"verified": false, "id": "1703732215", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 923, "tweet_count": 18707, "listed_count": 2}, "name": "Goddamn it", "username": "rosevilletown"}, {"verified": false, "id": "388400035", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 168, "tweet_count": 213681, "listed_count": 15}, "name": "Tere", "username": "kambita2801"}, {"verified": false, "id": "2176247325", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 240, "tweet_count": 16981, "listed_count": 0}, "name": "lourdes cobo", "username": "LourdescoboH"}, {"verified": false, "id": "433058788", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 744, "tweet_count": 10379, "listed_count": 2}, "name": "Carol", "username": "eucarolinaj"}, {"verified": false, "id": "44190483", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 381, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "name": "joel aguiar", "username": "joelaguiar"}, {"verified": false, "id": "1260799724", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2199, "tweet_count": 257040, "listed_count": 1}, "name": "Pedro Dos Ramos", "username": "pedrodosramos"}, {"verified": false, "id": "527694098", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 7663, "following_count": 7690, "tweet_count": 15785, "listed_count": 1}, "name": "mary \ud83d\udc98\ud83d\udc14\ud83d\udc98 ( \u2580 \u035c\u035e\u0296\u2580)\u256d\u2584\ufe3b\u0337\u033f\u253b\u033f\u2550\u2501", "username": "22maryalves22"}, {"verified": false, "id": "61594192", "location": "Maric\u00e1 - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1245, "tweet_count": 110375, "listed_count": 0}, "name": "guxtavo", "username": "guxtavomaia"}, {"verified": false, "id": "2668818262", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 275, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "name": "Yg\u00e3o", "username": "YgoorDesouza"}, {"verified": false, "id": "109023362", "location": "En mi pais", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 367, "tweet_count": 54796, "listed_count": 4}, "name": "RR", "username": "2287ricardo"}, {"verified": false, "id": "414894951", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 4949, "tweet_count": 283061, "listed_count": 32}, "name": "El pueblo", "username": "elpueblo62"}, {"verified": false, "id": "788660215", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 3490, "tweet_count": 344311, "listed_count": 44}, "name": "Jose Lopez", "username": "JoseLop17273090"}, {"verified": false, "id": "451040265", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 477, "tweet_count": 154180, "listed_count": 50}, "name": "Polito Fifi", "username": "cucopit"}, {"verified": false, "id": "1145895155477688323", "public_metrics": {"followers_count": 8712, "following_count": 9572, "tweet_count": 239766, "listed_count": 2}, "name": "Clayita", "username": "Aldeana67944701"}, {"verified": false, "id": "1035621306", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 516, "tweet_count": 478159, "listed_count": 37}, "name": "Ak47 The Legend", "username": "Ak47TheLegend"}, {"verified": false, "id": "52398762", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 661, "tweet_count": 8555, "listed_count": 0}, "name": "Rolando Chirinos", "username": "RolandoJ"}, {"verified": false, "id": "4836664498", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 100, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "name": "ValakC", "username": "ValakCXbox"}, {"verified": false, "id": "161187284", "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 4221, "tweet_count": 13355, "listed_count": 20}, "name": "Mariana O.", "username": "MarianaOo"}, {"verified": true, "id": "305194289", "location": "Ciudad de M\u00e9xico / London", "public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}, "name": "Er\u00e9ndira Derbez", "username": "erederbez"}, {"verified": false, "id": "4411593495", "location": "kpopland ", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2402, "tweet_count": 31309, "listed_count": 4}, "name": "Agus\u2077\ud83c\udf19\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "taebebehyung"}, {"verified": false, "id": "317239429", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 268, "tweet_count": 20554, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Sene", "username": "mabsene"}, {"verified": false, "id": "267900081", "location": "Brasil/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1005, "tweet_count": 336923, "listed_count": 42}, "name": "Rondi Lula da Silva 13\u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Rondilost"}, {"verified": false, "id": "43907303", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1459, "tweet_count": 44105, "listed_count": 4}, "name": "Nelson", "username": "Nelson_JD"}, {"verified": false, "id": "65790806", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 376, "tweet_count": 37408, "listed_count": 0}, "name": "Adriana Manrique", "username": "Dark_Skay"}, {"verified": false, "id": "821845301082333185", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1125, "tweet_count": 42296, "listed_count": 9}, "name": "lily", "username": "daejinhwi"}, {"verified": false, "id": "1039181111505641472", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 379, "tweet_count": 33087, "listed_count": 0}, "name": "Andy May", "username": "AndyMay66667747"}, {"verified": false, "id": "992099700676456450", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 101, "tweet_count": 59885, "listed_count": 0}, "name": "Eliana \ud83c\udf92 \ud83e\ude81", "username": "ElianaRamos22"}, {"verified": false, "id": "832764316487139328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 417, "tweet_count": 24220, "listed_count": 0}, "name": "Lidi. \ud83e\udd7e\ud83e\udde1", "username": "lidilimas2"}, {"verified": false, "id": "1115240882553409543", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1629, "tweet_count": 17532, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Perez", "username": "CarlosEPerez57"}, {"verified": false, "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484760, "listed_count": 32}, "name": "#EuAvisei", "username": "Rangel_Lucia"}, {"verified": false, "id": "925623607", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1477, "tweet_count": 19813, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udea9Fabio Santos Barbosa\ud83d\udea9", "username": "fabio_santos64"}, {"verified": false, "id": "4254402113", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 375, "tweet_count": 34252, "listed_count": 2}, "name": "nico \u262d vote 13!", "username": "nicomunistaa"}, {"verified": false, "id": "212606845", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 122, "tweet_count": 67959, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc32", "username": "THIXLLY"}, {"verified": false, "id": "904722187", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 681, "tweet_count": 66468, "listed_count": 0}, "name": "maria esther hidalgo", "username": "mariaestherhid3"}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316244, "listed_count": 15370}, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "id": "2483391898", "location": "+55 ", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 400, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}, "name": "Thauan", "username": "ThauanPablo2"}, {"verified": false, "id": "3308098797", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14584, "following_count": 231, "tweet_count": 12041, "listed_count": 2}, "name": "DJ WENDEL CZR \ud83e\udd76", "username": "wendelczr"}, {"verified": false, "id": "1039742101775364096", "location": "Z.O", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 224, "tweet_count": 23488, "listed_count": 0}, "name": "Lo Salles\u2728", "username": "looCRF"}, {"verified": true, "id": "441120475", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 469954, "following_count": 744, "tweet_count": 15955, "listed_count": 75}, "name": "Jon Vlogs", "username": "Jonvlogs"}, {"verified": false, "id": "921498369222201344", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 383, "tweet_count": 52849, "listed_count": 3}, "name": "porcoide sapiens", "username": "propsandmaria"}, {"verified": false, "id": "108743829", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 433, "tweet_count": 2879, "listed_count": 11}, "name": "Guilherme Micelli", "username": "guinaaaaa"}, {"verified": false, "id": "585611799", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2743, "tweet_count": 16930, "listed_count": 1}, "name": "manuel torressegovia", "username": "MTorressegovia"}, {"verified": false, "id": "1016305427380887554", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 816, "tweet_count": 11592, "listed_count": 0}, "name": "EU SOU LULA. CLARO!", "username": "MANINO10438207"}, {"verified": false, "id": "77664502", "location": "Caracas Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 760, "tweet_count": 171387, "listed_count": 1}, "name": "Donovan Correa", "username": "donovancorrea"}, {"verified": false, "id": "3656382016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 81, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "name": "Monalisa M. Sanches \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "monamo40"}, {"verified": false, "id": "202888354", "location": "Porto Alegre\u2194S\u00e3o Luiz Gonzaga", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 303, "tweet_count": 9506, "listed_count": 0}, "name": "Roger", "username": "rogeerrp"}, {"verified": false, "id": "906939425132818438", "location": "Calif\u00f3rnia, USA ", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 394, "tweet_count": 18983, "listed_count": 0}, "name": "joker", "username": "cadu_miotto"}, {"verified": false, "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "username": "Periodico5inco"}, {"verified": false, "id": "2987495087", "location": "Cagua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 503, "tweet_count": 2012, "listed_count": 3}, "name": "Joaquin Bello", "username": "beeec3f268144e3"}, {"verified": false, "id": "779396494810030080", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1118, "tweet_count": 197638, "listed_count": 11}, "name": "Maria Eduarda Lula da Silva Cardoso\ud83d\udcd6\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "MariaEd07812623"}, {"verified": false, "id": "45463813", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1850, "tweet_count": 55272, "listed_count": 4}, "name": "quel\u00ea", "username": "cleusasampaio"}, {"verified": false, "id": "1024850876006064130", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 135, "tweet_count": 4747, "listed_count": 0}, "name": "Melanie", "username": "Joao_Orange"}, {"verified": false, "id": "74906834", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 988, "tweet_count": 22412, "listed_count": 0}, "name": "Fabricio Castilho", "username": "Fcastilhorj"}, {"verified": false, "id": "230924593", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 641, "tweet_count": 49201, "listed_count": 3}, "name": "Dimas Eduardo Ibarra", "username": "Sadbutrue5701"}, {"verified": false, "id": "1085374461627588609", "location": "luj\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 373, "tweet_count": 11348, "listed_count": 1}, "name": "i", "username": "iara9a"}, {"verified": false, "id": "1279396759", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1248, "tweet_count": 87651, "listed_count": 18}, "name": "Maria", "username": "mgalzuru"}, {"verified": false, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569372, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}, "name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual"}, {"verified": false, "id": "802611995283517442", "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 62, "tweet_count": 12045, "listed_count": 0}, "name": "Antonella", "username": "AntonellaBat70"}, {"verified": false, "id": "216180798", "public_metrics": {"followers_count": 13177, "following_count": 1194, "tweet_count": 13047, "listed_count": 48}, "name": "fernando santullo", "username": "fersantullo"}, {"verified": false, "id": "1555800074", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 805, "tweet_count": 5581, "listed_count": 4}, "name": "Pablo Menese Camargo", "username": "pmenesecamargo"}, {"verified": false, "id": "1155289911538388994", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 221, "tweet_count": 18907, "listed_count": 1}, "name": "La Yn.", "username": "1813Yam"}, {"verified": false, "id": "549722325", "location": "Soledad, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 221, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "name": "jairo alberto llamas", "username": "jairoalbertolla"}, {"verified": false, "id": "319280902", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "name": "AquinoTicias", "username": "AquinoTicias1"}, {"verified": false, "id": "142456718", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2375, "tweet_count": 347649, "listed_count": 0}, "name": "El OPOSiTOR. JK.", "username": "juancvarela72"}, {"verified": false, "id": "1150873459175677953", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 251, "tweet_count": 5226, "listed_count": 0}, "name": "Valentina Araujo", "username": "valearaujo88"}, {"verified": false, "id": "1103480903752392704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2516, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Moreira", "username": "Carloscem71"}, {"verified": false, "id": "1085574182958714883", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 1678, "tweet_count": 26473, "listed_count": 4}, "name": "Antonio Rivero", "username": "ansalomonico68"}, {"verified": false, "id": "951188382641741824", "location": "Santa Rosa, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 597, "tweet_count": 10630, "listed_count": 0}, "name": "Nardin\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Nardinh93476490"}, {"verified": false, "id": "718137526783967233", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 779, "tweet_count": 366635, "listed_count": 571}, "name": "Keira Nightly", "username": "KeiraNightly2"}, {"verified": false, "id": "1564085790", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 363, "tweet_count": 32086, "listed_count": 1}, "name": "facufer\u00b2\u00b2", "username": "facufrz"}, {"verified": false, "id": "2612313120", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 917, "tweet_count": 57066, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Zaffari", "username": "PauloZaffari"}, {"verified": false, "id": "1029557435835588608", "location": "en mi cama \ud83c\udf1d", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 164, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}, "name": "lautaro.tissot", "username": "NNOOCCAAPP"}, {"verified": false, "id": "239894537", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2297, "tweet_count": 80890, "listed_count": 13}, "name": "marcela rodr\u00edguez", "username": "marodontl"}, {"verified": false, "id": "172936511", "location": "mendoza  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 2131, "tweet_count": 36362, "listed_count": 2}, "name": "willy navarro", "username": "adriannavarrol"}, {"verified": false, "id": "63867396", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 409, "tweet_count": 12701, "listed_count": 0}, "name": "Antonio carlos dias", "username": "tuninhodias"}, {"verified": false, "id": "3543826707", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 177, "tweet_count": 65966, "listed_count": 2}, "name": "mirella canivete", "username": "bichabombe"}, {"verified": false, "id": "1108665694063869952", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 82, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "name": "Alessandro Silvestre", "username": "Alessan02570252"}, {"verified": false, "id": "192678191", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 1489, "tweet_count": 33594, "listed_count": 22}, "name": "A\u028d\u0105 \u0274\u0257a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mandappqp"}, {"verified": false, "id": "764591568015781888", "location": "19 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 240, "tweet_count": 19578, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcbf\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \ud83d\udcd6", "username": "mjessleu"}, {"verified": false, "id": "40561156", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 708, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Teixeira", "username": "danielstx182"}, {"verified": false, "id": "1169278195180429313", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 457, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "name": "ivan", "username": "ivanilnegro"}, {"verified": false, "id": "140537378", "location": "Buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 787, "tweet_count": 21484, "listed_count": 15}, "name": "Laurita\ud83d\udc9c", "username": "aural1965"}, {"verified": false, "id": "291405602", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 873, "tweet_count": 83626, "listed_count": 3}, "name": "ninagreco 1", "username": "ninagreco1"}, {"verified": false, "id": "2622574617", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 679, "tweet_count": 12628, "listed_count": 2}, "name": "NINGU\u00c9M", "username": "WillenRofe"}, {"verified": false, "id": "1106373448455122944", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 210, "tweet_count": 6413, "listed_count": 0}, "name": "Vilma Sequera", "username": "vilma_sequera"}, {"verified": false, "id": "408572310", "location": "Dining in Valhalla.", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 109, "tweet_count": 90645, "listed_count": 6}, "name": "Vector to the Heavens.", "username": "Carlositu_97"}, {"verified": false, "id": "1105507567323803649", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 217, "tweet_count": 13274, "listed_count": 0}, "name": "alfaro", "username": "alfaroter"}, {"verified": false, "id": "170740428", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 975, "tweet_count": 17800, "listed_count": 0}, "name": "Mery Rueda", "username": "delvallemery"}, {"verified": false, "id": "213049647", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 155, "tweet_count": 25837, "listed_count": 1}, "name": "Adriana\ud83d\udc7d", "username": "bragam__"}, {"verified": false, "id": "2473311787", "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 198, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "name": "Dzul\u00fam", "username": "MonicaE_Veloz"}, {"verified": false, "id": "68248645", "location": "El mejor pa\u00eds del mundo: Vzla ", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1515, "tweet_count": 20745, "listed_count": 14}, "name": "MARIANA DE CORREIA", "username": "MARIANADECORREI"}, {"verified": false, "id": "890280026620530688", "location": "banda morta", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 905, "tweet_count": 21978, "listed_count": 0}, "name": "\u200f\u0618", "username": "analenascif"}, {"verified": false, "id": "1206552991", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1116, "tweet_count": 10453, "listed_count": 2}, "name": "Karina", "username": "Nina25gimenez"}, {"verified": false, "id": "917248681363034113", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 173, "tweet_count": 14574, "listed_count": 0}, "name": "Andriele", "username": "Andi_neves"}, {"verified": false, "id": "2413495932", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 224, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "name": "Rafinha Neves", "username": "RAFAsantosN"}, {"verified": false, "id": "2509356108", "location": "23yo", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1255, "tweet_count": 246023, "listed_count": 7}, "name": "spooky nayIa\u2620\ufe0f", "username": "G00DCHAOS"}, {"verified": false, "id": "1195366008", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 743, "tweet_count": 37488, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud83c\udfee\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f", "username": "hellemclara"}, {"verified": false, "id": "526891614", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 461, "tweet_count": 12975, "listed_count": 1}, "name": "leleco", "username": "leoomarqz"}, {"verified": false, "id": "45470641", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2435, "tweet_count": 153292, "listed_count": 56}, "name": "Emanuele Kent \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "emanuelekent"}, {"verified": false, "id": "48196977", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 574, "tweet_count": 6058, "listed_count": 2}, "name": "Luis Eloy Feo", "username": "eloyfeo"}, {"verified": false, "id": "1138994277168689152", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 337, "tweet_count": 48964, "listed_count": 0}, "name": "comunista de motog7+ VOTE 13", "username": "jenninjas"}, {"verified": false, "id": "55907548", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1965, "tweet_count": 8485, "listed_count": 0}, "name": "juan nadira", "username": "jnadira"}, {"verified": false, "id": "897000310656434180", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 135, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}, "name": "Jasmin Ferrutti \u26a1", "username": "JasminFerrutti"}, {"verified": false, "id": "279632020", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 807, "tweet_count": 38447, "listed_count": 10}, "name": "@lopez65", "username": "noticia_lopez65"}, {"verified": false, "id": "611845716", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 474949, "following_count": 5, "tweet_count": 62542, "listed_count": 480}, "name": "Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica El Salvador", "username": "FGR_SV"}, {"verified": false, "id": "89805273", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1535, "tweet_count": 21446, "listed_count": 3}, "name": "Angel Villarroel", "username": "elnegriyo"}, {"verified": false, "id": "416339685", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 369, "tweet_count": 18970, "listed_count": 1}, "name": "Luzmar  Leon Rosario", "username": "Luchitaleon"}, {"verified": false, "id": "1101788985389707264", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "name": "K\u00e1tia Magalh\u00e3es", "username": "KtiaMagalhes9"}, {"verified": false, "id": "25682844", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 2300, "tweet_count": 46447, "listed_count": 15}, "name": "SonhosBr", "username": "sonhosbr"}, {"verified": false, "id": "839117155115405312", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 4985, "tweet_count": 7547, "listed_count": 0}, "name": "Wilsinho PUFF!!!!", "username": "xiuprincesa"}, {"verified": false, "id": "748220209", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}, "name": "Outrem Outrora", "username": "OutremOutrora"}, {"verified": false, "id": "1059252888847966210", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 210, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Julio \u26a7", "username": "edujsabino"}, {"verified": false, "id": "2646621337", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 261, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "name": "Com dois N e dois L", "username": "nnlldl"}, {"verified": false, "id": "82266843", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2410, "tweet_count": 143605, "listed_count": 9}, "name": "Leandro Fernandes BAH\u00caA!\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "Leandro_Fernand"}, {"verified": false, "id": "86630194", "location": "Loading 39% ...", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 131, "tweet_count": 12422, "listed_count": 4}, "name": "Carlos", "username": "krlos006"}, {"verified": false, "id": "4833970181", "location": "Independencia, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Mayta De La Cr", "username": "PedroMaytaDeLa2"}, {"verified": false, "id": "33786448", "location": "Lima - Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 15493, "following_count": 814, "tweet_count": 166042, "listed_count": 80}, "name": "ElvisOcc", "username": "elvisocc"}, {"verified": false, "id": "286182015", "location": "Sobral - CE", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 174, "tweet_count": 8270, "listed_count": 1}, "name": "DIIM", "username": "o_diim"}, {"verified": false, "id": "181762817", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 283, "tweet_count": 47207, "listed_count": 0}, "name": "Belly aborrecida \ud83d\udc99\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "SHEBELLYMRL"}, {"verified": false, "id": "712661986740477953", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1961, "tweet_count": 111785, "listed_count": 3}, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fraca_abusada"}, {"verified": false, "id": "158872163", "location": "Valera, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1287, "tweet_count": 16078, "listed_count": 1}, "name": "Yesenia Carolina", "username": "YeseCarolina"}, {"verified": false, "id": "824263345347952641", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 355, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}, "name": "eleij\u00e3o 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jlmeneghetti"}, {"verified": false, "id": "442130585", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 553, "tweet_count": 29115, "listed_count": 0}, "name": "Indignada", "username": "PamelaHFerrari"}, {"verified": false, "id": "570364034", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 142, "tweet_count": 10400, "listed_count": 0}, "name": "Rebek", "username": "Rebecalgg"}, {"verified": false, "id": "3150765716", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 858, "tweet_count": 36689, "listed_count": 0}, "name": "alondra", "username": "alondesquivel"}, {"verified": false, "id": "991087925306757121", "location": "si no eres AMLOISTA te bloqueo", "public_metrics": {"followers_count": 5067, "following_count": 1217, "tweet_count": 59265, "listed_count": 9}, "name": "Princesa Venus", "username": "REBECAF58430998"}, {"verified": false, "id": "188367715", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 24396, "tweet_count": 117338, "listed_count": 38}, "name": "Joel Flores", "username": "PoetaCaminate"}, {"verified": false, "id": "276816720", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 353, "tweet_count": 46029, "listed_count": 7}, "name": "Marta Crespo", "username": "martapcc"}, {"verified": false, "id": "320510567", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 288, "tweet_count": 32618, "listed_count": 11}, "name": "elaine", "username": "elainings"}, {"verified": false, "id": "881695988649529344", "public_metrics": {"followers_count": 9209, "following_count": 4097, "tweet_count": 197826, "listed_count": 12}, "name": "simo", "username": "Simonetadinnoc2"}, {"verified": false, "id": "3298221201", "location": " isso n\u00e3o \u00e9 uma fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 4768, "tweet_count": 134412, "listed_count": 4}, "name": "mi", "username": "mllemess"}, {"verified": false, "id": "143630544", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 615, "tweet_count": 42001, "listed_count": 1}, "name": "Felipe Eug\u00eanio", "username": "phellipeeugene"}, {"verified": false, "id": "336730076", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB", "public_metrics": {"followers_count": 4922, "following_count": 5231, "tweet_count": 61495, "listed_count": 4}, "name": "Ant\u00f4nio", "username": "AntonioAMoura1"}, {"verified": false, "id": "403112484", "location": "Ex zona dl hierro", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2174, "tweet_count": 26221, "listed_count": 5}, "name": "Maybellop", "username": "MaygleBelloP"}, {"verified": false, "id": "2835657027", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 467, "tweet_count": 16229, "listed_count": 0}, "name": "\u0394CHIS", "username": "_bonica01"}, {"verified": false, "id": "633314187", "public_metrics": {"followers_count": 26891, "following_count": 695, "tweet_count": 109140, "listed_count": 22}, "name": "rovi", "username": "rosariovillalb"}, {"verified": false, "id": "335549807", "location": "\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 69, "tweet_count": 14521, "listed_count": 0}, "name": "xaipada", "username": "luasurtadaaa"}, {"verified": false, "id": "94663856", "location": "NI, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1260, "tweet_count": 32984, "listed_count": 2}, "name": "Janice De Barros", "username": "JaniceBarros"}, {"verified": false, "id": "89022840", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1096, "tweet_count": 147189, "listed_count": 8}, "name": "Carlos Caraballo", "username": "CarlosOctavioc"}, {"verified": false, "id": "34411758", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6083, "tweet_count": 45805, "listed_count": 0}, "name": "SAULO VALLEY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "SAULOVALLEY"}, {"verified": false, "id": "190812160", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 2748, "tweet_count": 67477, "listed_count": 43}, "name": "Vladimir L\u00f3pez N.", "username": "vlopeznegretti"}, {"verified": false, "id": "458719407", "location": "Marseille", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 79, "tweet_count": 2376, "listed_count": 0}, "name": "Giu Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83c\udfb6\ud83c\udfad", "username": "Valentina4000"}, {"verified": false, "id": "16173851", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 4998, "tweet_count": 226584, "listed_count": 2}, "name": "EDUARDO VERA", "username": "eduardoevc"}, {"verified": false, "id": "136705727", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 461, "tweet_count": 44059, "listed_count": 2}, "name": "Venezuela", "username": "celyrau"}, {"verified": false, "id": "547317422", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2951, "tweet_count": 117340, "listed_count": 9}, "name": "porta-voz da ignor\u00e2ncia", "username": "prciousmetals"}, {"verified": false, "id": "387626427", "location": "Capital do Ceara", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 471, "tweet_count": 6575, "listed_count": 1}, "name": "Sabrina Alencar \ud83d\ude37", "username": "sassaalencar"}, {"verified": false, "id": "232935769", "location": "SSA - BA \u2013 BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3357, "tweet_count": 33097, "listed_count": 7}, "name": "Magno R Andrade", "username": "magnoreisand"}, {"verified": false, "id": "86313923", "public_metrics": {"followers_count": 12929, "following_count": 12451, "tweet_count": 136509, "listed_count": 17}, "name": "India Ir\u00f4nica\ud83d\udc9a \ud83c\udf34\ud83c\udff9", "username": "raffajuruninha"}, {"verified": false, "id": "972597700599402496", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 507, "tweet_count": 21451, "listed_count": 0}, "name": "saleslinhares", "username": "saleslinhares1"}, {"verified": false, "id": "1554642762", "location": "sonsoip dvr", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1225, "tweet_count": 5147, "listed_count": 10}, "name": "Hospitalsonson", "username": "hospitalsonson"}, {"verified": true, "id": "371797057", "public_metrics": {"followers_count": 1532238, "following_count": 842, "tweet_count": 81680, "listed_count": 1757}, "name": "MinSaludCol", "username": "MinSaludCol"}, {"verified": false, "id": "107329307", "location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29298, "following_count": 27224, "tweet_count": 200009, "listed_count": 65}, "name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "profsosa13"}, {"verified": false, "id": "1682261666", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 552, "tweet_count": 75579, "listed_count": 1}, "name": "Yasmentira", "username": "yas_marchezini"}, {"verified": false, "id": "1046200683249246215", "location": "Taco, Sombrero, Ay wey!!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2114, "tweet_count": 18313, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf83 Spooky Wu | Comissions: OPEN (5/5)", "username": "ClearlyNotLony"}, {"verified": false, "id": "344813429", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 465, "tweet_count": 36382, "listed_count": 1}, "name": "mery devia", "username": "merydevia"}, {"verified": false, "id": "1168559181638656000", "location": " ONLY army", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 352, "tweet_count": 33583, "listed_count": 2}, "name": "H\u0336o\u0336p\u0336e\u0336 \u0336A\u0336n\u0336g\u0336e\u0336l\u0336\u2077\u0336", "username": "H_Angel12"}, {"verified": false, "id": "293517326", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 363, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Abranches", "username": "marcosabranches"}, {"verified": false, "id": "189748875", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10437, "following_count": 9096, "tweet_count": 157793, "listed_count": 25}, "name": "\u24dfedro \u24dfessoa Terceiro\ud83d\udea9", "username": "PeterPerson"}, {"verified": false, "id": "184896747", "location": "PE - Recife", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 680, "tweet_count": 23538, "listed_count": 6}, "name": "Moacyr Neto #Forabolsonaro", "username": "netoo_6"}, {"verified": false, "id": "1060290015501189120", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1944, "tweet_count": 132282, "listed_count": 1}, "name": "\u00c9 Jair ou j\u00e1 era22_Lets go Lula!", "username": "ConservadoraPE"}, {"verified": false, "id": "51529284", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 442, "tweet_count": 24215, "listed_count": 0}, "name": "tatiana", "username": "tatiacero"}, {"verified": false, "id": "1107328195777441792", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 305, "tweet_count": 38570, "listed_count": 0}, "name": "Andy\ud83c\udf88", "username": "mil_maravilhas"}, {"verified": false, "id": "49798918", "location": "Pto Ordaz, Venezuela7\u2078\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 51160, "following_count": 1702, "tweet_count": 155434, "listed_count": 507}, "name": "Dami\u00e1n Prat C", "username": "damianprat"}, {"verified": false, "id": "1173489470248751106", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 20, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86", "username": "TheFatuousFires"}, {"verified": false, "id": "1168338181630173185", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}, "name": "4tmx", "username": "4tmx3"}, {"verified": false, "id": "80341833", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 798, "tweet_count": 5022, "listed_count": 3}, "name": "Fran Pimenta Guaiume", "username": "franpimenta"}, {"verified": false, "id": "874763700783243264", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 135, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}, "name": "Apesar de vc amanh\u00e3 h\u00e1 de ser um outro dia!", "username": "RaquelO77985371"}, {"verified": false, "id": "18340618", "location": "\u00dcT: -5.860447,-35.197846", "public_metrics": {"followers_count": 9449, "following_count": 10366, "tweet_count": 262494, "listed_count": 100}, "name": "Freire Neto - motoreseacao.com", "username": "freireneto"}, {"verified": false, "id": "1134079956777164801", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 514, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}, "name": "Dayyyy", "username": "Wtfkday"}, {"verified": false, "id": "1109931683502010368", "location": "Santa Maria, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1022, "tweet_count": 10842, "listed_count": 0}, "name": "palmeira", "username": "laurAlagoana"}, {"verified": false, "id": "218064284", "location": "San Antonio De Los Altos", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 4998, "tweet_count": 140207, "listed_count": 8}, "name": "N\u00e9stor R. Carvajal S", "username": "nestorcarvajals"}, {"verified": false, "id": "62113328", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1846, "tweet_count": 143430, "listed_count": 2}, "name": "Claudemir Lopes Miranda", "username": "claudemirmirand"}, {"verified": false, "id": "2934600238", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 961, "tweet_count": 213686, "listed_count": 5}, "name": "LorenzoX.", "username": "lorenzoxmartins"}, {"verified": false, "id": "4714542041", "location": "Cachoeira Sul-Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 822, "tweet_count": 3897, "listed_count": 1}, "name": "Zarur Mariano", "username": "ZarurMariano"}, {"verified": false, "id": "242557167", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1010, "tweet_count": 25107, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Elena Gonz\u00e1lez", "username": "megonzalezdep"}, {"verified": false, "id": "1175906120763936768", "location": "Chromatica ", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 616, "tweet_count": 7373, "listed_count": 0}, "name": "veneno pa tu piel", "username": "itsybitsyspder"}, {"verified": false, "id": "1013595389528768514", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 269, "tweet_count": 40240, "listed_count": 0}, "name": "Augusto Viglioni", "username": "AugustoViglioni"}, {"verified": false, "id": "51481524", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 3718, "tweet_count": 77575, "listed_count": 3}, "name": "Mario Viera G", "username": "laorejapelaa"}, {"verified": false, "id": "1149130259725352961", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 287, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "name": "Esteban Ram\u00edrez", "username": "estivi_ramirez"}, {"verified": false, "id": "320525156", "location": "||-//", "public_metrics": {"followers_count": 26696, "following_count": 47, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}, "name": "Blurryfake \u03a8", "username": "TioBlurryfake"}, {"verified": false, "id": "111510913", "location": " In some place ", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 4970, "tweet_count": 714822, "listed_count": 448}, "name": "free zone", "username": "gmizrachi"}, {"verified": false, "id": "1140137618979639297", "location": "analise ", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1034, "tweet_count": 9636, "listed_count": 1}, "name": "351323152314", "username": "zomorovi"}, {"verified": false, "id": "1068499401231003650", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1771, "tweet_count": 79675, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo Costa", "username": "Rodrigo_Costa84"}, {"verified": false, "id": "108806238", "location": "Cariaco, Edo. Sucre, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1335, "tweet_count": 20010, "listed_count": 4}, "name": "CARLOS MARX BASTARDO", "username": "CarlosMarxBH"}, {"verified": false, "id": "110011648", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 3354, "tweet_count": 5801, "listed_count": 4}, "name": "tony 1", "username": "tonytjf"}, {"verified": false, "id": "270691688", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 242, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "name": "brayan", "username": "knotlessfathom"}, {"verified": false, "id": "980592953314902016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 478, "tweet_count": 12217, "listed_count": 0}, "name": "Gamer Nerd Caseiro Emocionado", "username": "MiguelPMDR"}, {"verified": false, "id": "67149369", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3457, "tweet_count": 62766, "listed_count": 0}, "name": "\u1d07\u029f\u026a\u1d22\u1d00\u0299\u1d07\u1d1b\u029c \u1d18\u1d07\u0280\u1d07\u1d22", "username": "perezconde"}, {"verified": false, "id": "302313966", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 129, "tweet_count": 18478, "listed_count": 0}, "name": "Carrillo.", "username": "DamiianCarrillo"}, {"verified": false, "id": "139277434", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 460, "tweet_count": 11206, "listed_count": 2}, "name": "Garcont", "username": "hodalita"}, {"verified": false, "id": "147050388", "location": "Ciudad Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4471, "tweet_count": 88656, "listed_count": 7}, "name": "otto jansen maneiro", "username": "OttoJansen"}, {"verified": false, "id": "170086020", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 546, "tweet_count": 9572, "listed_count": 3}, "name": "o outro zel\u00e3o", "username": "zeloon"}, {"verified": false, "id": "756283422", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 73, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "name": "verareginavon \ud83c\udfe1", "username": "verareginavon"}, {"verified": false, "id": "136617910", "location": "Sobreviviendo En Coro", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2395, "tweet_count": 70553, "listed_count": 32}, "name": "Fra\u00f1k Leal Mora.", "username": "MeDicenFrancho"}, {"verified": false, "id": "549328592", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1287, "tweet_count": 60840, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd96\ud83c\udffbMonica sem acento\ud83d\udd95\ud83c\udffc", "username": "mo_acunha"}, {"verified": false, "id": "1144101648287051776", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 113, "tweet_count": 19565, "listed_count": 0}, "name": "ligma", "username": "victorbrvs"}, {"verified": false, "id": "834535608689315841", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 105, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}, "name": "croft", "username": "marimrls0"}, {"verified": false, "id": "52912420", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1099, "tweet_count": 164935, "listed_count": 78}, "name": "JP 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "JPalvees"}, {"verified": false, "id": "711949688765870080", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 825, "tweet_count": 37306, "listed_count": 1}, "name": "rafa", "username": "orafahx"}, {"verified": false, "id": "1150936713394577409", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 472, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}, "name": "Liliana Oropeza", "username": "LilianaOropez16"}, {"verified": false, "id": "838563635668582402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 582, "tweet_count": 22148, "listed_count": 0}, "name": "Barbie da pistola", "username": "fckanadias"}, {"verified": false, "id": "348883264", "location": "Avellaneda, Sarand\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 554, "tweet_count": 42034, "listed_count": 2}, "name": "JCruz", "username": "JCruzM113217"}, {"verified": false, "id": "25958738", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 3966, "tweet_count": 47660, "listed_count": 3}, "name": "Renato Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab Todos menos alguns. \ud83e\udd86\ud83e\udd86", "username": "rrlimarj"}, {"verified": false, "id": "1037475828488171520", "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 323, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "name": "@mercylob18", "username": "mercylob18"}, {"verified": false, "id": "199867312", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 830, "tweet_count": 14145, "listed_count": 1}, "name": "Almir Cunha | \u00c9 Lula 13 \u2b50\ufe0f", "username": "cunhalmir"}, {"verified": false, "id": "100050565", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1369, "tweet_count": 87709, "listed_count": 6}, "name": "MartinAlonsoMoncadaRamirez", "username": "martinmoncada"}, {"verified": false, "id": "72076257", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 2152, "tweet_count": 15297, "listed_count": 3}, "name": "Cl\u00e1udio Farias Jr.", "username": "ClaudioFariasJr"}, {"verified": false, "id": "192353270", "location": "Valpara\u00edso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 703, "tweet_count": 10918, "listed_count": 23}, "name": "M\u00e3e dos pesares - A Lam\u00faria\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "_Orquestra"}, {"verified": false, "id": "1564250809", "location": "Uberaba/MG", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 626, "tweet_count": 24908, "listed_count": 0}, "name": "\u2729", "username": "psiflavinha"}, {"verified": false, "id": "1202671862", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "name": "byron marulanda", "username": "byronaedo"}, {"verified": false, "id": "2658178801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 215, "tweet_count": 13690, "listed_count": 1}, "name": "XESSIK", "username": "xessik4_"}, {"verified": false, "id": "76405643", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 369, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Owen", "username": "mcfsowen"}, {"verified": false, "id": "1424467147", "location": "he/him \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 396, "tweet_count": 330484, "listed_count": 20}, "name": "\u6d6e\u4e16\u9591\u6b69", "username": "fushiita"}, {"verified": false, "id": "216803119", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 118, "tweet_count": 31421, "listed_count": 0}, "name": "Nathaly Silva", "username": "Rosa_Nathaly"}, {"verified": false, "id": "376465489", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 102, "tweet_count": 38509, "listed_count": 2}, "name": "Luiz Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udfe1", "username": "eusuzano"}, {"verified": false, "id": "327171341", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1245, "tweet_count": 64547, "listed_count": 1}, "name": "lucia saputelli", "username": "lsaputelli"}, {"verified": false, "id": "816023587", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2947, "tweet_count": 52874, "listed_count": 18}, "name": "\u2728Andry Bosc\u00e1n\u2728", "username": "Andry_Boscan"}, {"verified": false, "id": "104235040", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 256, "tweet_count": 78356, "listed_count": 21}, "name": "tha\u00edgglypuff Miss Piometra\u2122", "username": "Thatajia"}, {"verified": false, "id": "67463283", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 516, "tweet_count": 9233, "listed_count": 0}, "name": "rita andrade", "username": "ritapadrao"}, {"verified": false, "id": "2370751057", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 2502, "tweet_count": 191322, "listed_count": 11}, "name": "Eu sou uma id\u00e9ia", "username": "JosRobertoMart5"}, {"verified": false, "id": "851925965458505728", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 342, "tweet_count": 25685, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0a\u026a\u1d0d\u1d07", "username": "jimesancheez"}, {"verified": false, "id": "1108363011817959425", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 939, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "name": "Malena", "username": "MalenaGuerrico0"}, {"verified": false, "id": "854071187466596352", "public_metrics": {"followers_count": 16847, "following_count": 394, "tweet_count": 6563, "listed_count": 9}, "name": "Mili \ud83d\udc8b\ud83d\udc0d", "username": "mililousada"}, {"verified": false, "id": "878789499731488768", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 4899, "tweet_count": 2995, "listed_count": 3}, "name": "Luiz Ot\u00e1vio \ud83d\udde3\ud83e\udd8a", "username": "vieiraalbino96"}, {"verified": false, "id": "1092074283071913986", "location": "Argentina virtual", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 756, "tweet_count": 5147, "listed_count": 0}, "name": "Titoqueteimporta", "username": "Titoqteimporta"}, {"verified": false, "id": "863887562", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1794, "tweet_count": 189602, "listed_count": 19}, "name": "Jacqueline  Hurtado", "username": "Jacquehurtado4"}, {"verified": false, "id": "1403447233", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 320, "tweet_count": 125456, "listed_count": 18}, "name": "Elsa Beatriz Romero", "username": "ElsBeatriz"}, {"verified": true, "id": "52499387", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773439, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}, "name": "Nil Moretto", "username": "nilmoretto"}, {"verified": false, "id": "1063421592112414720", "location": "treasure victon & enhypen \ud83c\udf37\ufe46", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 3049, "tweet_count": 10683, "listed_count": 2}, "name": "\u05b6\u05b8\u05a2", "username": "heetulips"}, {"verified": false, "id": "3064924797", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}, "name": "mio.pe \u2606", "username": "nighthannie"}, {"verified": false, "id": "28802350", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 0, "tweet_count": 50752, "listed_count": 29}, "name": "\u2716", "username": "nimio"}, {"verified": false, "id": "47650393", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237897, "listed_count": 16}, "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "username": "drica_salam"}, {"verified": false, "id": "82085239", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 619, "tweet_count": 5417, "listed_count": 1}, "name": "Cmva", "username": "Cmva09"}, {"verified": false, "id": "222522870", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 283, "tweet_count": 22229, "listed_count": 2}, "name": "Daniela Romero", "username": "danrro_412"}, {"verified": false, "id": "50540918", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1762, "tweet_count": 93121, "listed_count": 3}, "name": "jose f salas", "username": "kikosalas69"}, {"verified": false, "id": "624968514", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36458, "following_count": 70, "tweet_count": 243616, "listed_count": 47}, "name": "Voc\u00ea Sabia?", "username": "vocesabendo"}, {"verified": false, "id": "877625727646130176", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2667, "tweet_count": 59110, "listed_count": 12}, "name": "Anderson\ud83e\udd4a", "username": "oi_meuchapa"}, {"verified": false, "id": "1403202164", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1312, "tweet_count": 59518, "listed_count": 1}, "name": "Raiza bracho", "username": "RaizaGomez"}, {"verified": false, "id": "3012781882", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 100, "tweet_count": 22225, "listed_count": 0}, "name": "DR.", "username": "Devair_Rosa"}, {"verified": false, "id": "92729373", "location": "Teresina PI, Bahia BA e SP", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 5003, "tweet_count": 204180, "listed_count": 21}, "name": "Alexandre Marques", "username": "Alexmas1"}, {"verified": false, "id": "65199857", "location": "NOW AT POOLE, UNITED KINGDOM", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 2715, "tweet_count": 90628, "listed_count": 28}, "name": "Jos\u00e9 Emiliano Curie", "username": "Emiliano57"}, {"verified": false, "id": "57163786", "location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 157, "tweet_count": 3395, "listed_count": 1}, "name": "Graz\u00e3o", "username": "grazao_aracaju"}, {"verified": false, "id": "710249171652055041", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 729, "tweet_count": 17038, "listed_count": 3}, "name": "Leonardofonseca\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "leoff27"}, {"verified": false, "id": "166828466", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1272, "tweet_count": 10722, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Luis Augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BORA BRASIL!!!", "username": "lugajuba"}, {"verified": false, "id": "1167510078649487361", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342313, "listed_count": 2}, "name": "Mirta Lanzone", "username": "lanzone_mirta"}, {"verified": false, "id": "1118661075866615808", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 378, "tweet_count": 14341, "listed_count": 0}, "name": "Buenasss", "username": "Que_tal_eh"}, {"verified": false, "id": "769459568", "location": "Estado Miranda. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1679, "tweet_count": 8418, "listed_count": 0}, "name": "Reina Acosta", "username": "Reinafer7"}, {"verified": false, "id": "1048956216888774658", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 60, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "name": "Falconleo", "username": "Falconleo4"}, {"verified": false, "id": "128706611", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 3483, "tweet_count": 36674, "listed_count": 3}, "name": "Elizabeth Perez", "username": "elimariper"}, {"verified": false, "id": "50937093", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 612, "tweet_count": 22254, "listed_count": 21}, "name": "Adham Miles", "username": "Adham_Miles"}, {"verified": false, "id": "816514284", "location": "Caracas.", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2944, "tweet_count": 199619, "listed_count": 20}, "name": "Marlene Mater\u00e1n.", "username": "marlenesanoja"}, {"verified": false, "id": "187066770", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 326, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "name": "Alexis Then", "username": "alexthen_8"}, {"verified": false, "id": "131883466", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 512, "tweet_count": 52992, "listed_count": 21}, "name": "avermelhou! 13 \u2b50", "username": "mirelesoares"}, {"verified": false, "id": "964322231378640896", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 637, "tweet_count": 9977, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "allegratanzillo"}, {"verified": false, "id": "139507878", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 530, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "name": "Delfina Vasquez", "username": "DelfinaIsabel"}, {"verified": false, "id": "1606226352", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1291, "tweet_count": 25246, "listed_count": 1}, "name": "Alvino Lara", "username": "AlvinoLara"}, {"verified": false, "id": "906861830798266368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6641, "following_count": 125, "tweet_count": 52619, "listed_count": 54}, "name": "C\u00c9TICO", "username": "cetico_real"}, {"verified": false, "id": "3371443984", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1524, "tweet_count": 31329, "listed_count": 0}, "name": "Kids02love", "username": "EscarletRolda"}, {"verified": false, "id": "124797524", "location": "En Un Lugar del Universo.", "public_metrics": {"followers_count": 9211, "following_count": 5081, "tweet_count": 248989, "listed_count": 50}, "name": "Marisa M de M", "username": "En_Democraicia"}, {"verified": false, "id": "390025248", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1556, "tweet_count": 11423, "listed_count": 0}, "name": "L\u00e1zaro Bernardes", "username": "lazarobernardes"}, {"verified": false, "id": "242488631", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1571, "tweet_count": 9682, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "UKinmyPocket"}, {"verified": false, "id": "2352236899", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 3877, "tweet_count": 113984, "listed_count": 2}, "name": "R", "username": "rennymadrid123"}, {"verified": false, "id": "944059020", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 834, "tweet_count": 65038, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Wendhausen", "username": "EduWendhausen"}, {"verified": false, "id": "787068427408142337", "location": "Villa Flandria ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 318, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "name": "\u0256\u025b\u0196", "username": "delfimusso14"}, {"verified": false, "id": "1085101143171256320", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 705, "tweet_count": 15327, "listed_count": 0}, "name": "a_boutsoccer", "username": "ABout_soccer_"}, {"verified": false, "id": "984825821532651520", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 191, "tweet_count": 20743, "listed_count": 0}, "name": "Mariafatimamanoelde Oliveira", "username": "Mariafatimaman2"}, {"verified": false, "id": "288481165", "location": "Colinas T\u00e3o Distantes", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1687, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}, "name": "Lou \u2605\u2605\u2605 13", "username": "loulouzinhaa"}, {"verified": false, "id": "332172091", "location": "Ciudad Bol\u00edvar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1651, "tweet_count": 366657, "listed_count": 28}, "name": "Rosario Larr\u00e9", "username": "LarreRosa"}, {"verified": false, "id": "1145501252488519680", "location": "081", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 494, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}, "name": "veg4n4z", "username": "offveg4naz"}, {"verified": false, "id": "839853103679700993", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 574, "tweet_count": 15692, "listed_count": 0}, "name": "aspirante a dan\u00e7arina", "username": "gomesxs"}, {"verified": false, "id": "489049193", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1746, "tweet_count": 355301, "listed_count": 0}, "name": "Juan Pablo", "username": "juanchitico50"}, {"verified": false, "id": "266106172", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 200, "tweet_count": 39814, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Santos", "username": "mais_um_ale"}, {"verified": false, "id": "1075919044493090817", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 640, "tweet_count": 13528, "listed_count": 0}, "name": "\u0250u\u0250\u1d09ln\u1d09\u0183", "username": "parodigiuliana5"}, {"verified": false, "id": "938552642342711296", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 948, "tweet_count": 21307, "listed_count": 10}, "name": "amanda \u26a2\ufe0e", "username": "i4elric"}, {"verified": false, "id": "1010305076437684224", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2207, "tweet_count": 109831, "listed_count": 9}, "name": "julinha mitagens", "username": "O8h20m"}, {"verified": false, "id": "630558474", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 944, "tweet_count": 50307, "listed_count": 0}, "name": "Lu", "username": "___Lula"}, {"verified": false, "id": "351204351", "location": "Emerald Bar", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1798, "tweet_count": 7569, "listed_count": 1}, "name": "Mike", "username": "_magb14"}, {"verified": false, "id": "353301270", "location": "lanus oeste", "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 394, "tweet_count": 60723, "listed_count": 19}, "name": "daiyan\ud83e\ude78\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "lildaiyan"}, {"verified": false, "id": "39838234", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 2907, "tweet_count": 21451, "listed_count": 3}, "name": "Maria Rosales (E)", "username": "miramelindo"}, {"verified": false, "id": "148996782", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 59699, "following_count": 7713, "tweet_count": 141678, "listed_count": 118}, "name": "Maria Niny Echeverry", "username": "Marianiniecheve"}, {"verified": false, "id": "52337168", "location": "Santos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 596, "tweet_count": 5559, "listed_count": 0}, "name": "Beto Clemente", "username": "clemente_jr"}, {"verified": false, "id": "80450080", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2689, "tweet_count": 115277, "listed_count": 16}, "name": "Morella GonzalezT", "username": "moreliagonzalez"}, {"verified": false, "id": "116801759", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 4093, "tweet_count": 146361, "listed_count": 3}, "name": "Gilberto Marquez L", "username": "marquezgilbert"}, {"verified": false, "id": "189971539", "location": "bosque prohibido", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 232, "tweet_count": 8340, "listed_count": 1}, "name": "\u16c1\u16b9\u16d6\u16be", "username": "IvenG"}, {"verified": false, "id": "74444448", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 340, "tweet_count": 70145, "listed_count": 0}, "name": "PKES", "username": "PatriKare"}, {"verified": false, "id": "113390974", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1828, "tweet_count": 23171, "listed_count": 4}, "name": "judith", "username": "sincosturas"}, {"verified": false, "id": "350177130", "location": "CASCAVEL PR", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 2573, "tweet_count": 176210, "listed_count": 24}, "name": "REDE TUDOW", "username": "REDETUDOW"}, {"verified": false, "id": "558206329", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 806, "tweet_count": 59140, "listed_count": 0}, "name": "anakin *\ud83d\ude4e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc71\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\ud83d\udc99", "username": "anakinsnoopy60"}, {"verified": false, "id": "70730279", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 320, "tweet_count": 3165, "listed_count": 6}, "name": "Jose Rojas S", "username": "joserentahouse"}, {"verified": false, "id": "1628535037", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 269, "tweet_count": 109272, "listed_count": 0}, "name": "Marcus Rocha", "username": "MarcusRocha1986"}, {"verified": false, "id": "1586587686", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 105, "tweet_count": 7480, "listed_count": 1}, "name": "Intensamente", "username": "Romeo_Caam"}, {"verified": false, "id": "1085680267577167873", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 253, "tweet_count": 17357, "listed_count": 0}, "name": "Lady Devil", "username": "Karina_Sou_eu"}, {"verified": false, "id": "1024976878464065537", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 350, "tweet_count": 18963, "listed_count": 0}, "name": "Adulfo S\u00e1nchez Torres", "username": "TorresAdulfo"}, {"verified": false, "id": "199965863", "location": "Eu dormi e acordei no inferno!", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 285, "tweet_count": 18782, "listed_count": 3}, "name": "Nelly e Giih Marru\u00e1 \ud83d\udc06", "username": "Freak_Sisters"}, {"verified": false, "id": "1287163506", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 360, "tweet_count": 411558, "listed_count": 21}, "name": "Arkhangell", "username": "Arkhangell"}, {"verified": false, "id": "52456482", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2240, "tweet_count": 4626, "listed_count": 25}, "name": "LR", "username": "officialxvv"}, {"verified": false, "id": "793524044263989248", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "username": "EroniLiane"}, {"verified": false, "id": "4878800026", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}, "name": "Margarita \ud83c\udf3b", "username": "mahernandezm27"}, {"verified": false, "id": "1143245976418885633", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 92, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "name": "Paul\u00e3o \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "PaulaoCacetada"}, {"verified": false, "id": "4871942260", "public_metrics": {"followers_count": 56726, "following_count": 55, "tweet_count": 5385, "listed_count": 172}, "name": "ILISP", "username": "Ilisp_org"}, {"verified": false, "id": "29628067", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1205, "tweet_count": 59479, "listed_count": 1}, "name": "Luizinho Cortez (luizinhocortez)", "username": "luizinhocortez"}, {"verified": false, "id": "240710278", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 2517, "tweet_count": 65563, "listed_count": 5}, "name": "CARMEN GUADALUPE TORRELLAS V.", "username": "carmentorrellas"}, {"verified": false, "id": "803606269609332736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 165, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "name": "\u2022\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8e\u2022", "username": "SpringsVenus"}, {"verified": false, "id": "341692813", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 547, "tweet_count": 14407, "listed_count": 0}, "name": "Duarte Primeiro", "username": "CDuarte83"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7202389, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "id": "1147105755411165185", "location": "Valera, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 232, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "name": "@lucilalopeeez", "username": "lucilalopeeez4"}], "tweets": [{"author_id": "2367694306", "created_at": "2019-09-23T02:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175885305779503104"}], "id": "1175963377333657600", "in_reply_to_user_id": "4745333777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gb_eduardo021 @uchihanitro @raullsantiago @GMonteiroRJ Caralho, a menina tomou um tiro de fuzil e tava no colo da m\u00e3e! Vai la na fazendinha, no local onde ela morreu e v\u00ea quem \u00e9 que fica l\u00e1! Quem \u00e9 q \u201cMarca\u201d l\u00e1! O tiro veio do Policial despreparado q atirou na dire\u00e7\u00e3o de uma moto \u201csuspeita\u201d cheio de gente na rua, foi 1 tiro s\u00f3!", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "uchihanitro", "id": "49158153"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175963377333657600"]}, {"author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175783740930494464", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"]}, {"author_id": "293063533", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594269191"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238594224129"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951238891999232"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kdcFepvZU6", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1175951245779111936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdcFepvZU6", "media_key": "3_1175951239177281542"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 77, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6989, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "AlcaldiaAO", "id": "861911432"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:53:19.000Z", "id": "1175951245779111936", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 19, "like_count": 64, "quote_count": 7}, "text": "Mujer se suicida al interior de su domicilio en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, @AlcaldiaAO, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/kdcFepvZU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175951245779111936"]}, {"author_id": "9822902", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1175753066022412289", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"]}, {"author_id": "921202935102656512", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/W6Ng9AwKJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Pat1sg0_/status/1175904963370913792", "display_url": "twitter.com/Pat1sg0_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:41:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175904963370913792"}], "id": "1175918059153973248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 uma merda isso, pq TODO post sobre suic\u00eddio, crises e problemas mentais t\u00eam isso, mas vc vai atr\u00e1s e encontra uma fila enorme. at\u00e9 ser atendido, a pessoa j\u00e1 se matou :( eu sei q depende de volunt\u00e1rios e por isso msm as pessoas deviam se mobilizar mais n somente na internet https://t.co/W6Ng9AwKJ1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175918059153973248"]}, {"author_id": "87586196", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175936630001217537", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"]}, {"author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "id": "1175426754753814529", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"]}, {"author_id": "1641726319", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "id": "1175583753059667968", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/q1dWOUuZ1D", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1175757731208278016", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "REDES"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:13:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175757731208278016"}], "id": "1175835519965716481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Sin leer este art\u00edculo vemos el RT de la Madeleine, la MASTER DE LAS FUJITROLLS EN REDES, con LA BETO, amiguis, super pinky de la hija del cobarde suicida, para qu\u00e9 m\u00e1s. https://t.co/q1dWOUuZ1D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175835519965716481"]}, {"author_id": "2520037733", "created_at": "2019-09-23T02:36:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175959750741286913"}], "id": "1175962098255499265", "in_reply_to_user_id": "1562015948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TomiIvigliaOk Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TomiIvigliaOk", "id": "1562015948"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175962098255499265"]}, {"author_id": "3172720589", "created_at": "2019-09-23T01:09:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5412, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "id": "1175940268023005190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o gosto de aqu\u00e1rio. Eu nao teria um aquario. Ainda mais os que s\u00e3o pequenos.\n Aqu\u00e1rio pra mim \u00e9 igual gaiola para passarinho. Eu n\u00e3o consigo achar legal o bichinho preso no cub\u00edculo. Voc\u00ea fica ali admirando um bicho  preso e provavelmente solit\u00e1rio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940268023005190"]}, {"author_id": "1127504176412614658", "created_at": "2019-09-19T20:09:46.000Z", "id": "1174777622418591744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 sentia saudades de vir aqui", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174777622418591744"]}, {"author_id": "1562015948", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wzw2FxOR07", "expanded_url": "https://twitter.com/temaikenescl/status/1175939503766327302", "display_url": "twitter.com/temaikenescl/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:27:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175939503766327302"}], "id": "1175959750741286913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uh chabon por qu\u00e9 justo un domingo a esta hora por queeeeee https://t.co/wzw2FxOR07", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959750741286913"]}, {"author_id": "111195056", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "id": "1174822929412108288", "in_reply_to_user_id": "111195056", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 38, "tag": "\u00c1lvaroObreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EjoJhZr1qA", "expanded_url": "https://twitter.com/CuajnoticiaCDMX/status/1175955879159619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjoJhZr1qA", "media_key": "3_1175955853410742273"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EjoJhZr1qA", "expanded_url": "https://twitter.com/CuajnoticiaCDMX/status/1175955879159619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjoJhZr1qA", "media_key": "3_1175955861279322112"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/EjoJhZr1qA", "expanded_url": "https://twitter.com/CuajnoticiaCDMX/status/1175955879159619584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjoJhZr1qA", "media_key": "3_1175955871148445697"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.7057, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaroObreg\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.5916, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "author_id": "3740899873", "created_at": "2019-09-23T02:11:44.000Z", "id": "1175955879159619584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida una mujer en #\u00c1lvaroObreg\u00f3n \n\nMujer se ahorca al interior de su domicilio ubicado en la Col. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez, en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, un hombre que la baj\u00f3 para darle los primeros auxilios fue presentado al MP, donde se deslindaran responsabilidades. https://t.co/EjoJhZr1qA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175955879159619584"]}, {"author_id": "758519817578086400", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AbnZZiqGjX", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:02:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "id": "1175938386550501379", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 382, "quote_count": 1}, "text": "Um homem surtou investindo na bolsa, torrou todo o dinheiro da fam\u00edlia e mais um pouco, e depois se matou. A esposa perdeu o marido, ficou com a d\u00edvida e ainda entrou em depress\u00e3o.\nQuem puder ajudar ser\u00e1 bem-vindo! https://t.co/AbnZZiqGjX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175938386550501379"]}, {"author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175600277136793602", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}, "text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"]}, {"author_id": "55729783", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175858813615923201", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "id": "1175432710996840451", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"]}, {"author_id": "1026649514202021888", "created_at": "2019-09-21T00:56:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "id": "1175212070322786304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "thiago ricelly se matou, n\u00e3o fico triste por ele. e sim pela familia, espero q deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de cada e que thiago tenha ido pro inferno.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175212070322786304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "TeamAndrea"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912888386707463"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912896653643776"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9a"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "TeamAndrea"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "220788914", "created_at": "2019-09-22T23:20:58.000Z", "id": "1175912903330992128", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, editar a foto, pra depois postar kkkkk \nSe eu n\u00e3o estiver mais por aqui \u00e9 pq ela me matou hahah \n#TeamAndrea \n#AFazenda11 https://t.co/ZtPESLiZhJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175912903330992128"]}, {"author_id": "2767963021", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bHf9f2iwvE", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1175561312216260609", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-09-22T05:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561312216260609"}], "id": "1175650016159031296", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "text": "Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2ncia quanto o Mc Rea\u00e7a\" pra fazer o presidente lamentar. https://t.co/bHf9f2iwvE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175650016159031296"]}, {"author_id": "757993050719289344", "created_at": "2019-09-23T02:19:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1175957869688164352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida amanh\u00e3 na tela quente pra eu assistir pela mil\u00e9sima vez e me apaixonar mais uma pelo Coringa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957869688164352"]}, {"author_id": "194132842", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "id": "1175583670058573829", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"]}, {"author_id": "1046140094409838592", "created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "id": "1175935586743570432", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"]}, {"author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "id": "1175700110438801408", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"]}, {"author_id": "189034281", "created_at": "2019-09-23T02:25:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799543184658432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 263, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "id": "1175959306518351872", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoMaia Sabe vcs podem resolver esse problema, vcs aprovaram o fund\u00e3o eleitoral, esse dinheiro poderia ser destinado a seguran\u00e7a p\u00fablica, sa\u00fade infraestrutura etc...\nMas n\u00e3o o que importa \u00e9 o dinheiro s\u00f3 para beneficiar o umbigo de vcs pol\u00edticos, Rodrigo Maia chega de HIPOCRISIA!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175959306518351872"]}, {"author_id": "1089760872246009857", "created_at": "2019-09-14T01:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "id": "1172678960909619203", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "uau eh o thiago ricelly dnv doente mental dk caralho foi internado e n deu em nd matou o pr\u00f3prio gato e agr ta postando video de beb\u00ea sendo estuprado tmnc porra se mata filho da putinha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172678960909619203"]}, {"author_id": "166405418", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/N1oIC9V0Dt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/22/caso-agatha-nao-pode-ser-usado-para-derrubar-excludente-de-ilicitude-diz-relator.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 259, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 260, "end": 264, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:58:11.000Z", "id": "1175922271367704577", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Que coisa imbecil... \n\nSe o cara tivesse tivesse matado querendo seria zero bronca, s\u00f3 que ele matou sem querer, a\u00ed zero bronca tamb\u00e9m.\n\nCaso Agatha n\u00e3o pode ser usado para derrubar excludente de ilicitude, diz relator https://t.co/N1oIC9V0Dt via @UOLNoticias @UOL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175922271367704577"]}, {"author_id": "799084598089150464", "created_at": "2019-09-20T20:42:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "id": "1175148229056499725", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Mano fds se esse thiago ricelly se suicidou. Vcs ficam dizendo que \u00e9 errado comemorar, mas quando esse fdp escroto tava torturando o animal, ceis tavam tudo comovida e n\u00e3o duvido nd q nessa \u00e9poca vcs estavam desejando a morte dele, ent\u00e3o n\u00e3o venham pagar de boa mo\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175148229056499725"]}, {"author_id": "25704704", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/vAVuiIuzi8", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175753878710738945", "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:26:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175753878710738945"}], "id": "1175763263482716164", "public_metrics": {"retweet_count": 1054, "reply_count": 2865, "like_count": 16715, "quote_count": 311}, "text": "Meu amigo, sinto muito pelas suas perdas. Mas a maconha n\u00e3o tem porra nenhuma a ver com elas. Voc\u00ea t\u00e1 sendo manipulado. A culpa \u00e9 do Estado, a culpa \u00e9 da proibi\u00e7\u00e3o que, ela sim, fomenta o tr\u00e1fico. Abs. https://t.co/vAVuiIuzi8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175763263482716164"]}, {"author_id": "4690224271", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "id": "1175752218944950277", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"]}, {"author_id": "2503070222", "created_at": "2019-09-22T23:27:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "Side Quests"}]}, "id": "1175914630369202181", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "text": "Anotem... o Esquadr\u00e3o Suicida estar\u00e1 no novo jogo do Batman e voc\u00ea vai ter de se aliar temporariamente a eles em alguns miss\u00f5es, depois ser traido por eles e ter de capturar todos em Side Quests paralelas a campanha principal.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175914630369202181"]}, {"author_id": "1137917955445071872", "created_at": "2019-09-23T02:24:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175927814215884800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 270, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "id": "1175959185097416704", "in_reply_to_user_id": "526912263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sifrerom @Henryflorestv @nayibbukele Porque simpre salen con estupideces de \"dictadura\"? Acaso el cabron hace leyes a sus antojo o que? Acaso gobierna s\u00f3lo? Est\u00e1n igual a los que dicen \"fascismo\" cuando ese t\u00e9rmino ni siquiera tiene una definici\u00f3n exacta, s\u00f3lo Mussolini hizo \"fascismo\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959185097416704"]}, {"author_id": "732979899179368448", "created_at": "2019-09-23T02:26:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175956014195191810"}], "id": "1175959535950786560", "in_reply_to_user_id": "3404357375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aguscastillo22 cuando se fue?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguscastillo22", "id": "3404357375"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175959535950786560"]}, {"author_id": "437824506", "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "id": "1175835883091705860", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"]}, {"author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"]}, {"author_id": "216721738", "created_at": "2019-09-23T00:16:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4034, "type": "Organization", "normalized_text": "Montesinismo"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}]}, "id": "1175926857373573121", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 1740, "like_count": 1250, "quote_count": 164}, "text": "!al puro estilo dl Montesinismo! se difunde audio editado , se pretende manchar honras ; ciertos sectores sin \u00c9tica lo difunden para descalificar ,ni Montesinos se atrevi\u00f3 a grabar en el Congreso, ni editarlo delictivamente ; No nos intimidar\u00e1n.lo difunden los parlantes del gbno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175926857373573121"]}, {"author_id": "821913488519995393", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UZuJBAxkpH", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAColombian_/status/1174843734908899328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZuJBAxkpH", "media_key": "3_1174843726818136068"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 181, "username": "garssl", "id": "1873310754"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:32:28.000Z", "id": "1174843734908899328", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "text": "Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a tragarse un carrotanque de mierda y aprenda a ser humana @Garssl https://t.co/UZuJBAxkpH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174843734908899328"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"author_id": "827163662494339072", "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175932781639143424", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"]}, {"author_id": "34090165", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/KiWj4R9AhL", "expanded_url": "https://twitter.com/OTOPATAMAR2021/status/1175957533481197569", "display_url": "twitter.com/OTOPATAMAR2021\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-23T02:20:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175957533481197569"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1175958077771833346", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "Fracos! N\u00e3o sabem nada de cinema. Querem mandar na gente. N\u00e3o tem o cora\u00e7\u00e3o. Eles avaliam: \u201cAinnnn tem viol\u00eancia\u201d. Por isso o cinema est\u00e1 um lixo. Criticam Rambo e elogiam Titanic. https://t.co/KiWj4R9AhL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175958077771833346"]}, {"author_id": "846346636016189440", "created_at": "2019-09-22T23:12:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175902726800236544"}], "id": "1175910738172502019", "in_reply_to_user_id": "1089511067779325952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@xenotar2 @SF_Moro @FFrancischini_ (+) policia atirando em cima de uma escola!!\nSe o ministro da seguran\u00e7a n\u00e3o faz nada, ele se torna conivente.\nNao existe lado politico na morte de crian\u00e7as pelo estado! \nTbm nao existe lado politico na morte de policiais, mesmo eles sabendo do risco do trabalho.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xenotar2", "id": "1089511067779325952"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175910738172502019"]}, {"author_id": "855956884251193348", "created_at": "2019-09-23T02:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957241779896320"}], "id": "1175957475943694341", "in_reply_to_user_id": "1024545296989208576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TWHIDDLEST0M vc \u00e9 de onde? poxa, queria falar MO, pq essa mulher teve que matar nossa giria? \ud83d\ude14 agora n sei que vocativo usar kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957475943694341"]}, {"author_id": "205502164", "created_at": "2019-09-23T02:18:19.000Z", "id": "1175957534085210121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o consigo compreender como as pessoas n\u00e3o param pra pensar nas fam\u00edlias, de como nossa seguran\u00e7a \u00e9 uma bosta e de todos esses acontecimentos e postam coisas defendendo um governador rid\u00edculo como esse que temos. Tanta coisa pra postar e voc\u00ea posta isso? \u00c9 s\u00e9rio mesmo isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175957534085210121"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 261, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZiqavvOQO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1175954905623859200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiqavvOQO2", "media_key": "3_1175954903702933505"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Boomerang"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 246, "end": 260, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-23T02:07:52.000Z", "id": "1175954905623859200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Em entrevista, o ator Jai Courtney, int\u00e9rprete do Capit\u00e3o Boomerang, mostrou estar confiante que James Gunn trar\u00e1 a melhor vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida aos cinemas.\n\n\"Eu amei o filme de David... Mas Gunn \u00e9 daqueles que sabe o que est\u00e1 fazendo.\"  #TheSuicideSquad https://t.co/ZiqavvOQO2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954905623859200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 293, "tag": "AculpaEDoTrafico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "author_id": "1225891490", "created_at": "2019-09-21T18:49:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175360735523811328"}], "id": "1175482186272837633", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@taliriapetrone Com certeza os Bandidos est\u00e3o se sentindo os reis do peda\u00e7o vendo algumas pessoas os defendendo e colocando a culpa nos policiais, ningu\u00e9m sabe ainda quem matou essa crian\u00e7a, pode at\u00e9 ser estes mesmos bandidos que voc\u00ea est\u00e1 defendendo. Tomem vergonha na cara. #AculpaEDoTrafico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175482186272837633"]}, {"author_id": "67619109", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "id": "1175756778178568192", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"]}, {"author_id": "756397568024801280", "created_at": "2019-09-22T15:39:27.000Z", "id": "1175796759139930112", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 66, "like_count": 149, "quote_count": 48}, "text": "gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175796759139930112"]}, {"author_id": "718514781754408965", "created_at": "2019-09-23T02:07:25.000Z", "id": "1175954792872591366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "me diz como que eu vou sobreviver sem uma rede de apoio. eu sou meu pr\u00f3prio experimento humano. to me observando at\u00e9 onde consigo aguentar e depois vou desistir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175954792872591366"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 218, "tag": "TheGroup"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "BTS"}, {"start": 224, "end": 229, "tag": "PCAs"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "TheGroup"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sofxmin", "id": "1404327081022955525"}, {"start": 230, "end": 238, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "395670586", "created_at": "2019-09-23T02:06:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175953745601007616"}], "id": "1175954447899475968", "in_reply_to_user_id": "1156760261170212864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sofxmin Es una app que se usa para saber si le gustas a alguien, si le gustas a alguien har\u00e1 sonar su celular, lo mismo pasa si te gusta alguien ysi jaja, pero es re sad porque aveces uno no gusta del otro \ud83d\udc94\n#TheGroup #BTS #PCAs @BTS_twt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175954447899475968"]}, {"author_id": "1072336528356069376", "created_at": "2019-09-23T01:56:49.000Z", "id": "1175952124401860608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu sei q sou um bosta suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175952124401860608"]}, {"author_id": "1904784846", "created_at": "2019-09-23T01:09:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "id": "1175940138444234752", "public_metrics": {"retweet_count": 506, "reply_count": 10, "like_count": 1111, "quote_count": 44}, "text": "amigo eu estou ben sin este eh apenas meu gosto musical", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940138444234752"]}, {"author_id": "1004346425193398273", "created_at": "2019-09-23T02:03:40.000Z", "id": "1175953848999055362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Tantas paginas tristes para ver y yo prefiero meterme a la plataforma de notas de la u jahaahaxd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953848999055362"]}, {"author_id": "985562966", "created_at": "2019-09-23T02:01:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175951078707421185"}], "geo": {"place_id": "3c0c87080f36bb99"}, "id": "1175953196411494400", "in_reply_to_user_id": "410935210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosNarvaezGo JAJAJJAJAJAJAJA y yo as\u00ed de tragame tierra u.u", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosNarvaezGo", "id": "410935210"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175953196411494400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "MAUROENAMERICA"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "MAUROENAMERICA"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "JavierCatalano", "id": "179348858"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "AmericaTV", "id": "137486112"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "author_id": "180769515", "created_at": "2019-09-22T20:45:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832080045027332"}], "id": "1175873791278419969", "in_reply_to_user_id": "706493883618869249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Mauro_lpv @JavierCatalano @AmericaTV @A24COM #MAUROENAMERICA OBVIAMENTE VOTO FF\nNO SOY SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175873791278419969"]}, {"author_id": "3089329351", "created_at": "2015-07-05T17:30:12.000Z", "id": "617747318410973184", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 1, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfcuantas veces has sonrreido mientras estas llorando por dentro?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["617747318410973184"]}, {"author_id": "1161662905701609472", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/TvvVZOr8WK", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1175548582159691777", "display_url": "twitter.com/blogdopannunzi\u2026"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "BATMAN"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:09:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175548582159691777"}], "id": "1175743935500697601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A que ponto chega a mente doentia desses \"jornalistas\" \nA pol\u00edcia mata BANDIDO, culpa a pol\u00edcia.\nA pol\u00edcia PRENDE, culpa a pol\u00edcia.\nA\u00ed s\u00e3o assaltados, roubados..querem chamar a pol\u00edcia.\nViu, quando precisar da pol\u00edcia, CHAMA O BATMAN. https://t.co/TvvVZOr8WK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175743935500697601"]}, {"author_id": "35260027", "created_at": "2019-09-22T15:55:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799544950513665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "id": "1175800835902717952", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 3843, "like_count": 1335, "quote_count": 211}, "text": "\u00c9 por isso que defendo uma avalia\u00e7\u00e3o muito cuidadosa e criteriosa sobre o excludente de ilicitude que est\u00e1 em discuss\u00e3o no Parlamento.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175800835902717952"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "id": "1175446552413921287", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"]}, {"author_id": "3119476901", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/59jAKRf7HD", "expanded_url": "https://twitter.com/foryoupompeo/status/840616046084161536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/59jAKRf7HD", "media_key": "16_840616003260338179"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Bates"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Bates Motel"}]}, "created_at": "2017-03-11T17:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "839967829302583297"}], "id": "840616046084161536", "in_reply_to_user_id": "3119476901", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "text": "- Norman Bates (Bates Motel)\n\n- matou o pai, professora, a m\u00e3e e por a\u00ed vai\n- obcecado pela m\u00e3e\n- tem rostinho angelical\n- n\u00e3o se enganem! https://t.co/59jAKRf7HD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["840616046084161536"]}, {"author_id": "437824506", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sJK3gpn0jr", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 133, "end": 147, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:01:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "id": "1175877844586680320", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 209, "quote_count": 5}, "text": "AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no nome dela.\n\nO @ArenadoPavini me passou contato e conversei com ela. Muito muito triste a hist\u00f3ria. Quem quiser ajudar com qualquer valor. Obrigado.\n\nVou doar 5k! https://t.co/sJK3gpn0jr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175877844586680320"]}, {"author_id": "1035621306", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7NdKzAzfLG", "expanded_url": "https://twitter.com/fernapaba/status/1175908265219239942", "display_url": "twitter.com/fernapaba/stat\u2026"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ILujUWR1qv", "expanded_url": "https://twitter.com/Marianiniecheve/status/1175875406030938116", "display_url": "twitter.com/Marianiniechev\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 103, "username": "Marianiniecheve", "id": "148996782"}, {"start": 117, "end": 124, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "LuisEdu620829", "id": "1399914055"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:05:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175875406030938116"}], "id": "1175939251021766656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Vuelve la mano negra de los autoatentados! \u00bfUn \"buen suicida\"?\nhttps://t.co/7NdKzAzfLG\n@Marianiniecheve @LeilaChujfi @merv59 @byronaedo @Lynx_581 @LuisEdu620829 https://t.co/ILujUWR1qv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175939251021766656"]}, {"author_id": "4836664498", "created_at": "2019-09-23T01:47:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949593479131136"}], "id": "1175949667353452546", "in_reply_to_user_id": "4836664498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas vou ter bu\u00e9 saudades dela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949667353452546"]}, {"author_id": "305194289", "created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "id": "1175815449155723264", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"]}, {"author_id": "832764316487139328", "created_at": "2019-09-22T23:26:22.000Z", "id": "1175914264407805952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Uma colega se suicidou agora a pouco, a av\u00f3 encontrou ela morta, teve. Infarto e morreu. \nPor favor, cuidem de quem voc\u00eas tem possibilidade de cuidar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175914264407805952"]}, {"author_id": "212606845", "created_at": "2019-09-23T01:47:17.000Z", "id": "1175949728065970178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "toda vez que paro pra pensar sobre meu pai eu sinto mto \u00f3dio dele mas imposs\u00edvel manter isso mais q uma semana kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949728065970178"]}, {"author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:26:34.000Z", "id": "1175944512205664256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944512205664256"]}, {"author_id": "3308098797", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eU3PAJ0sFs", "expanded_url": "https://twitter.com/wendelczr/status/1175871988239409154/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eU3PAJ0sFs", "media_key": "7_1175870536473305088"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:38:23.000Z", "id": "1175871988239409154", "public_metrics": {"retweet_count": 397, "reply_count": 171, "like_count": 1245, "quote_count": 448}, "text": "\u00c9 rapaziada um dia a mascara cai !\nEra s\u00f3 entrar no carro e sair saindo...\nVeja o video at\u00e9 o Final \u203c\ufe0f https://t.co/eU3PAJ0sFs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175871988239409154"]}, {"author_id": "441120475", "created_at": "2019-09-22T19:06:37.000Z", "id": "1175848893839544320", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 3166, "like_count": 5519, "quote_count": 506}, "text": "a pessoa q vc gosta te pediu em namoro e o terceiro emoji do seu teclado \u00e9 a sua rea\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175848893839544320"]}, {"author_id": "437824506", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sJK3gpn0jr", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T23:31:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "id": "1175915666882387968", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "text": "S\u00e3o 39 doadores e 30% da metade batida.\n\nFaltam 100 doadores de 300 pratas! https://t.co/sJK3gpn0jr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175915666882387968"]}, {"author_id": "74906834", "created_at": "2019-09-23T01:44:58.000Z", "id": "1175949144206319617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Meu Deus! Que desola\u00e7\u00e3o e impot\u00eancia. Pra iniciar a semana acabei de receber a p\u00e9ssima not\u00edcia do suic\u00eddio de uma ex-aluna. Jovem, cheia de vida, bonita. Fazia mil coisas: teatro, trabalhava com sa\u00fade, inclusive (olha que ironia) dando palestras sobre sa\u00fade mental.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175949144206319617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8CmqPK3Eil", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0u43e", "display_url": "bit.ly/2m0u43e"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/DstyEgeepi", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1175932810022072321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DstyEgeepi", "media_key": "3_1175932808121999360"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina G\u00f3mez"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1vila"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "cgomezavila", "id": "69002392"}]}, "author_id": "147589125", "created_at": "2019-09-23T00:40:04.000Z", "id": "1175932810022072321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderlo, ambos deben firmar un acuerdo para comerciarlo\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Carolina G\u00f3mez-\u00c1vila @cgomezavila #Opini\u00f3n https://t.co/8CmqPK3Eil https://t.co/DstyEgeepi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175932810022072321"]}, {"author_id": "1555800074", "created_at": "2019-09-23T00:50:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928797469782016"}], "id": "1175935407248281600", "in_reply_to_user_id": "160408798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Alcione78 Muy muy muy jodido y por suerte se supo lo que pasaba. Ojala ac\u00e1 supieramos -al menos- si nuestras politicas publicas hacen lo que dicen que hacen!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alcione78", "id": "160408798"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175935407248281600"]}, {"author_id": "319280902", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "id": "1174776501360893954", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"]}, {"author_id": "172936511", "created_at": "2019-09-23T01:16:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175940920837050368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "id": "1175941944691871746", "in_reply_to_user_id": "145677457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pabloduggan Peor vos que defiendes homicidas CON LA MUERTE DE NISMAN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175941944691871746"]}, {"author_id": "764591568015781888", "created_at": "2019-09-23T01:37:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175944901961367552"}], "id": "1175947164104757248", "in_reply_to_user_id": "192678191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mandappqp Ai quais? Me indica pelo amor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mandappqp", "id": "192678191"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175947164104757248"]}, {"author_id": "140537378", "created_at": "2019-09-23T01:28:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1175944920894509056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ustedes dicen que el gato podr\u00eda tener un as en la manga, como un autoatentado al estilo Bolsonaro? ... Estoy muy paranoica. \ud83e\udd26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175944920894509056"]}, {"author_id": "2413495932", "created_at": "2019-09-22T20:38:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1175872099367477249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, a cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque a falsidade vem de quem a gente menos espera! \ud83d\ude0e\ud83d\ude44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175872099367477249"]}, {"author_id": "2509356108", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/2E1JY9m9Pq", "expanded_url": "https://twitter.com/brineysgf/status/1175817410210930689", "display_url": "twitter.com/brineysgf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3481, "type": "Person", "normalized_text": "giria"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:33:52.000Z", "id": "1175946349193416705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mt engra\u00e7ado vcs preocupados com giria sendo q a historia dessa mulher envolve PEDOFILIA.. realmente nao sabem definir prioridades https://t.co/2E1JY9m9Pq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946349193416705"]}, {"author_id": "1195366008", "created_at": "2019-09-23T01:30:32.000Z", "id": "1175945509258846211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queria saber o nome das s\u00e9ries como voc\u00eas sabem\ud83d\ude41", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945509258846211"]}, {"author_id": "526891614", "created_at": "2019-09-23T01:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936339553992705"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariaterrass", "id": "913515999894425600"}]}, "id": "1175946150756651009", "in_reply_to_user_id": "913515999894425600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariaterrass Os exames de res\u00edduos de disparo n\u00e3o acharam a presen\u00e7a de nada  no F\u00e1bio. para todos que trabalham com per\u00edcia que se uma arma for disparada vai ficar presente nas roupas e na pr\u00f3pria pessoa res\u00edduos do disparo. Mas n\u00e3o pode ser o \u00fanico elemento pra tornar ele inocente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175946150756651009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Qhzr6a2QNq", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bnmJ0zJQzD", "expanded_url": "https://twitter.com/FGR_SV/status/1175449287020486657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnmJ0zJQzD", "media_key": "3_1175449284759752704"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 56, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}]}, "author_id": "611845716", "created_at": "2019-09-21T16:38:43.000Z", "id": "1175449287020486657", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "#Sab\u00edasQue \ud83d\udce3Desde el 1o. de enero a la fecha, la @FGR_SV reporta 96 feminicidios.\nhttps://t.co/Qhzr6a2QNq https://t.co/bnmJ0zJQzD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175449287020486657"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "derecha"}]}, "author_id": "33786448", "created_at": "2019-09-22T17:11:53.000Z", "id": "1175820021190156288", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 30, "like_count": 344, "quote_count": 5}, "text": "La \u00fanica derecha peruana algo organizada est\u00e1 en las Redes Sociales. Cuando esa derecha deje el mundo virtual para combatir en el mundo real, entonces la izquierda y sus secuaces sabr\u00e1n que es #derecha pura y dura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175820021190156288"]}, {"author_id": "3150765716", "created_at": "2019-09-23T00:27:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "id": "1175929528700592130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfCreen que pueda con la carrera y meterme a estudiar para azafata los s\u00e1bados? Ayuda, el Carlos me est\u00e1 lavando el coco", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175929528700592130"]}, {"author_id": "188367715", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/SoUq73EA9o", "expanded_url": "https://twitter.com/literlandweb1/status/1175755671947685890", "display_url": "twitter.com/literlandweb1/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Austen"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:35:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175755671947685890"}], "id": "1175765611265310725", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "No s\u00e9 qui\u00e9n sea Jane Austen, pero necesita mucha ayuda, estos comentarios son propios de un suicida. Cuando se ama poco y se desconf\u00eda mucho, la vida se convierte en un infierno.\nEl amor no es solo algo que se d\u00e9 o se reciba. El amor es el motivo de la existencia de la vida https://t.co/SoUq73EA9o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175765611265310725"]}, {"author_id": "320510567", "created_at": "2019-09-23T01:29:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1175945194853810177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu deus do c\u00e9u eu n\u00e3o aguento mais achar que vou morrer todo dia por um motivo diferente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175945194853810177"]}, {"author_id": "633314187", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/zsPgdnaFOF", "expanded_url": "https://twitter.com/rosariovillalb/status/1175786622127882242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zsPgdnaFOF", "media_key": "3_1175786614393581568"}]}, "created_at": "2019-09-22T14:59:10.000Z", "id": "1175786622127882242", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 99, "like_count": 443, "quote_count": 957}, "text": "Jajsjaj Y S https://t.co/zsPgdnaFOF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175786622127882242"]}, {"author_id": "86313923", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/a4CGfzZY1k", "expanded_url": "https://twitter.com/raffapotira/status/1175940549058203655/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/a4CGfzZY1k", "media_key": "7_1175940248012034048"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Leilane"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.8203, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:10:49.000Z", "id": "1175940549058203655", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 29, "like_count": 107, "quote_count": 11}, "text": "Se a vida t\u00e1 ruim pra voc\u00ea, imagina pra Leilane, apresentadora da GloboNews\nGenteee que \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a https://t.co/a4CGfzZY1k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175940549058203655"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 195, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/w3ex3uYs5K", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMBk2M", "display_url": "bit.ly/2lMBk2M"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yj6nhOwl3T", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludCol/status/1175473516705013760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yj6nhOwl3T", "media_key": "3_1175386589268234240"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}]}, "author_id": "371797057", "created_at": "2019-09-21T18:15:00.000Z", "id": "1175473516705013760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": ".@MinSaludCol y la @ACPPsiquiatria activaron campa\u00f1a para prevenir el comportamiento suicida, poni\u00e9ndolo como un tema de conversaci\u00f3n y estimulando las visitas al psiquiatra. #PrevenirEsPreguntar https://t.co/w3ex3uYs5K https://t.co/yj6nhOwl3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175473516705013760"]}, {"author_id": "1109931683502010368", "created_at": "2019-09-23T00:01:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175921981209948165"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tisgopjl", "id": "2680187210"}]}, "id": "1175922984986533891", "in_reply_to_user_id": "2680187210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tisgopjl Beck suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175922984986533891"]}, {"author_id": "320525156", "created_at": "2019-09-21T22:41:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "id": "1175540707148349443", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 327, "quote_count": 2}, "text": "necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de acordarme no puedo en donde fue que lo menciono, o si fue en una entrevista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175540707148349443"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"]}, {"author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"]}, {"author_id": "854071187466596352", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/UFlQ9SrkIV", "expanded_url": "https://twitter.com/mililousada/status/1175940581517713411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFlQ9SrkIV", "media_key": "3_1175940574102396928"}]}, "created_at": "2019-09-23T01:10:57.000Z", "id": "1175940581517713411", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 22, "like_count": 3092, "quote_count": 456}, "text": "\ud83e\udd2d\ud83d\udc0d https://t.co/UFlQ9SrkIV", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1175940581517713411"]}, {"author_id": "1092074283071913986", "created_at": "2019-09-23T01:10:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175889574385586176"}], "id": "1175940431282102272", "in_reply_to_user_id": "103629069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sztajnszrajber Maldita secularizaci\u00f3n de los dioses,ahora tenemos domingos para la muerte.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175940431282102272"]}, {"author_id": "3064924797", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "id": "1175811809133105162", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Neuqu\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Neuqu\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NuncaMasK2019", "id": "1450579032"}]}, "author_id": "1118661075866615808", "created_at": "2019-09-23T00:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175916040871710727"}], "id": "1175925122521358336", "in_reply_to_user_id": "1450579032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@NuncaMasK2019 Mmm hay olor a que #Neuqu\u00e9n se suicida en las presidenciales...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175925122521358336"]}, {"author_id": "839853103679700993", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fhQxzZGC7g", "expanded_url": "https://t.co/fhQxzZGC7g", "display_url": "t.co/fhQxzZGC7g"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:51:49.000Z", "id": "1175935766658244610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m me explica https://t.co/fhQxzZGC7g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175935766658244610"]}, {"author_id": "1010305076437684224", "created_at": "2019-09-23T01:05:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175938885957955584"}], "id": "1175939135997194240", "in_reply_to_user_id": "1043568319645855744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ysoftears @httpkahei eh o seguinte\n\nsad boy suicida aqui nao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175939135997194240"]}, {"author_id": "353301270", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Gzh8xjYpKa", "expanded_url": "https://twitter.com/lildaiyan/status/1175893549029765120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gzh8xjYpKa", "media_key": "3_1175893543409397765"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:04:03.000Z", "id": "1175893549029765120", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 495, "quote_count": 14}, "text": "llego el momento de la verdad https://t.co/Gzh8xjYpKa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175893549029765120"]}, {"author_id": "148996782", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/5dHEuZK0nS", "expanded_url": "https://twitter.com/Marianiniecheve/status/1175875406030938116/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5dHEuZK0nS", "media_key": "3_1175875389836734465"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:51:58.000Z", "id": "1175875406030938116", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 143, "like_count": 838, "quote_count": 50}, "text": "\u00bfUribe se amenaza a \u00e9l mismo?...\ud83e\uddd0 https://t.co/5dHEuZK0nS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175875406030938116"]}, {"author_id": "52456482", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/jC1nR7d3BW", "expanded_url": "http://vaka.me/728323", "display_url": "vaka.me/728323", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/ajude-a-esposa-do-daytrader-que-cometeu-suicidio-a-se-recuperar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Traders"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:59:10.000Z", "id": "1175877217999577089", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 37, "like_count": 282, "quote_count": 17}, "text": "Traders, \u00e9 hora de mostrar nossa for\u00e7a e solidariedade. \n\nSeguindo a ideia de @cafecomferri, criei uma vaquinha para ajudarmos a esposa do daytrader que cometeu suic\u00eddio a pagar as d\u00edvidas que ele deixou no nome dela. \n\nAjudem com o que puderem em: https://t.co/jC1nR7d3BW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175877217999577089"]}, {"author_id": "4871942260", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9D3HFJcGSt", "expanded_url": "https://twitter.com/JSoares1805/status/1175608264383442945", "display_url": "twitter.com/JSoares1805/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Souza Cruz"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Fuzil"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Morro"}]}, "created_at": "2019-09-22T03:31:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175608264383442945"}], "id": "1175613465077198848", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 19, "like_count": 177, "quote_count": 1}, "text": "Ningu\u00e9m diz que o traficante virar\u00e1 microempres\u00e1rio, mas que ele ter\u00e1 que competir com a Souza Cruz, uma empresa muito mais competente na \u00e1rea do que o Z\u00e9 Fuzil do Morro.\nQuanto aos cigarros contrabandeados, eles s\u00f3 existem porque h\u00e1 altos impostos sobre os locais. Estado agindo. https://t.co/9D3HFJcGSt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175613465077198848"]}, {"author_id": "54341363", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/p8BnV7GXEb", "expanded_url": "https://glo.bo/30hpmBt", "display_url": "glo.bo/30hpmBt"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tK6JUBoxky", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1175922999255433217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tK6JUBoxky", "media_key": "3_1175922997770604544"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5936, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-23T00:01:05.000Z", "id": "1175922999255433217", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 58, "like_count": 170, "quote_count": 10}, "text": "Sil\u00eancio do governador: procurado, Witzel ainda n\u00e3o se manifestou sobre morte de \u00c1gatha https://t.co/p8BnV7GXEb https://t.co/tK6JUBoxky", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175922999255433217"]}], "places": [{"full_name": "Alian\u00e7a, Brasil", "id": "dc856ca8cdea087d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Oth\u00f3n P. Blanco, Quintana Roo", "id": "3c0c87080f36bb99"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"value": "2285752466", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2285752466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2285752466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175869807419416577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175869807419416577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175869807419416577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175920590273830913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175920590273830913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175920590273830913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3785360055", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3785360055].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3785360055", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175961390034669568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175961390034669568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175961390034669568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747830289649504256", "value": "747830289649504256", "detail": "User has been suspended: [747830289649504256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175923525657550848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175923525657550848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175923525657550848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175951744750301184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175951744750301184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175951744750301184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175954774551879681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175954774551879681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175954774551879681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175949805014568961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175949805014568961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175949805014568961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "499907781", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [499907781].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "499907781", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175950823186141184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175950823186141184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175950823186141184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1000827199275102208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000827199275102208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000827199275102208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175949212099514369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175949212099514369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175949212099514369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "423680192", "value": "423680192", "detail": "User has been suspended: [423680192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175948762147164160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175948762147164160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175948762147164160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "273127647", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [273127647].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "273127647", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175948431518556160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175948431518556160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175948431518556160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175946242414850049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175946242414850049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175946242414850049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151844821507760130", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151844821507760130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151844821507760130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175945833608634368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175945833608634368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175945833608634368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "295294520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [295294520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "295294520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175866462906593280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175866462906593280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175866462906593280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "939329334036389888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939329334036389888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939329334036389888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175792046453514242", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175792046453514242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175792046453514242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "945827362880540672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [945827362880540672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "945827362880540672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175940253997309952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175940253997309952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175940253997309952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173304548657631232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173304548657631232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173304548657631232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175935753580437504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175935753580437504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175935753580437504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1137118660248645640", "value": "1137118660248645640", "detail": "User has been suspended: [1137118660248645640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175942186929668096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175942186929668096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175942186929668096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043568319645855744", "value": "1043568319645855744", "detail": "User has been suspended: [1043568319645855744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175938885957955584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175938885957955584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175938885957955584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163920487598231552", "value": "1163920487598231552", "detail": "User has been suspended: [1163920487598231552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175938089426051072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175938089426051072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175938089426051072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175963719798525953", "oldest_id": "1175937997977636866", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gzp90talyc3e0g43g2pp9srct"}}