{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167545071316668417"], "created_at": "2019-08-30T21:10:11.000Z", "id": "1167545071316668417", "author_id": "2244190507", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 130, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/R1MGMKRZVB", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/xdAO8kMAgz", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167545051389530120"], "created_at": "2019-08-30T21:10:06.000Z", "id": "1167545051389530120", "author_id": "367210075", "text": "#Catalu\u00f1a | Participan m\u00faltiples grupos de investigaci\u00f3n que estudian las bases gen\u00e9ticas de enfermedades psiqui\u00e1tricas cc @_ibima https://t.co/R1MGMKRZVB https://t.co/xdAO8kMAgz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2414070806", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167500307749855235"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544988047163392"], "created_at": "2019-08-30T21:09:51.000Z", "id": "1167544988047163392", "author_id": "1229854219", "text": "@GiuseppePalma78 @francesco201423 @luigidimaio Si suicida. Con quale credibilit\u00e0 si presenter\u00e0 alle elezioni?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544928639078402"], "created_at": "2019-08-30T21:09:37.000Z", "id": "1167544928639078402", "author_id": "806587158756786176", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544878961692673"], "created_at": "2019-08-30T21:09:25.000Z", "id": "1167544878961692673", "author_id": "3378907157", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544803392937984"], "created_at": "2019-08-30T21:09:07.000Z", "id": "1167544803392937984", "author_id": "1121796058751705088", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544793339256834"], "created_at": "2019-08-30T21:09:05.000Z", "id": "1167544793339256834", "author_id": "3744038237", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/uaYRCALWGZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1444475955/posts/10214546797410719/", "display_url": "facebook.com/1444475955/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167544774452305922"], "created_at": "2019-08-30T21:09:00.000Z", "id": "1167544774452305922", "author_id": "97905593", "text": "PERICOLO PUBBLICO INTERNAZIONALE\n\nSalvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri. Nel frattempo il mondo festeggia. Lo spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui. Non quegli... https://t.co/uaYRCALWGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1000517485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167538769337233408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544773726679042"], "created_at": "2019-08-30T21:09:00.000Z", "geo": {"place_id": "0067ac795cb0bcc9"}, "id": "1167544773726679042", "author_id": "142047721", "text": "@Nellatronic Bestia suicida \ud83d\ude33", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544755108175872"], "created_at": "2019-08-30T21:08:56.000Z", "id": "1167544755108175872", "author_id": "133765661", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544715006361600"], "created_at": "2019-08-30T21:08:46.000Z", "id": "1167544715006361600", "author_id": "967246975379955714", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MuyInteresanteM", "id": "134964927"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "Curiosidades"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167542565417246720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544712431095809"], "created_at": "2019-08-30T21:08:46.000Z", "id": "1167544712431095809", "author_id": "172122894", "text": "RT @MuyInteresanteM: #Curiosidades | A veces, el sexo puede llegar a matar. El siguiente marsupial practica la reproducci\u00f3n suicida: aparea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544697113300992"], "created_at": "2019-08-30T21:08:42.000Z", "id": "1167544697113300992", "author_id": "1716325964", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544696249470982"], "created_at": "2019-08-30T21:08:42.000Z", "id": "1167544696249470982", "author_id": "713478318880894978", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaudTorquato", "id": "44915986"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 87, "end": 109, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167543681097850880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544650430857217"], "created_at": "2019-08-30T21:08:31.000Z", "id": "1167544650430857217", "author_id": "35921755", "text": "RT @GaudTorquato: V\u00e9speras de 24/08/54, quando se matou, Get\u00falio Vargas conversava com Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida, ministro da Via\u00e7\u00e3o. \n\u2013 Impo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fcin1908it", "id": "51723300"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mdbJahmP1Y", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/?p=1471913", "display_url": "fcinter1908.it/?p=1471913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536166805147649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544641429942272"], "created_at": "2019-08-30T21:08:29.000Z", "id": "1167544641429942272", "author_id": "291153958", "text": "RT @fcin1908it: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\" - https://t.co/mdbJahmP1Y ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544626447880194"], "created_at": "2019-08-30T21:08:25.000Z", "id": "1167544626447880194", "author_id": "760215674677407744", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544615488172034"], "created_at": "2019-08-30T21:08:22.000Z", "id": "1167544615488172034", "author_id": "1084619052394446848", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2901602044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "cintiagarciaL", "id": "1045094056265691136"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9301, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167542631624249345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544601026203649"], "created_at": "2019-08-30T21:08:19.000Z", "id": "1167544601026203649", "author_id": "1045840494817873921", "text": "@Smith_Hays @claudioedantas @cintiagarciaL O pior \u00e9 que eles j\u00e1 foram v\u00edtima de censura pelo STF mesmo antes dessa lei. Tem gente que \u00e9 suicida mesmo :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544567110995969"], "created_at": "2019-08-30T21:08:11.000Z", "id": "1167544567110995969", "author_id": "298238251", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544560421154816"], "created_at": "2019-08-30T21:08:09.000Z", "id": "1167544560421154816", "author_id": "970686591873282049", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544512966791168"], "created_at": "2019-08-30T21:07:58.000Z", "id": "1167544512966791168", "author_id": "1009392233966120960", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544503407976449"], "created_at": "2019-08-30T21:07:56.000Z", "id": "1167544503407976449", "author_id": "742485504801800192", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "552204818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167541310963814400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544458742775809"], "created_at": "2019-08-30T21:07:45.000Z", "id": "1167544458742775809", "author_id": "35404188", "text": "@CrisCampoi Ainda mais dedetiza\u00e7\u00e3o que precisa t\u00e1 em dia em restaurante, n\u00e3o d\u00e1 nem pra brincar \ud83d\ude13\n\nAqui foram fornecedores menores e que eu sei que se o dono descobre do descaso do atendente tem um avc coitado porque se matou pra abrir empresa pro funcion\u00e1rio fazer isso depois...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544451226591237"], "created_at": "2019-08-30T21:07:43.000Z", "id": "1167544451226591237", "author_id": "856680168051658752", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544387238334464"], "created_at": "2019-08-30T21:07:28.000Z", "id": "1167544387238334464", "author_id": "1037276935670456321", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/XtLXZAb3Xp", "expanded_url": "https://www.ntv.com.mx/2019/08/30/se-suicida-reconocido-dentista-de-acaponeta/", "display_url": "ntv.com.mx/2019/08/30/se-\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hh68O7fX51", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniotello/status/1167544377117270016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hh68O7fX51", "media_key": "3_1167544375607513093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167544377117270016"], "created_at": "2019-08-30T21:07:26.000Z", "id": "1167544377117270016", "author_id": "35697139", "text": "Se suicida reconocido dentista de\u00a0Acaponeta https://t.co/XtLXZAb3Xp https://t.co/hh68O7fX51", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544340379590656"], "created_at": "2019-08-30T21:07:17.000Z", "id": "1167544340379590656", "author_id": "996411120121458695", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544337875517440"], "created_at": "2019-08-30T21:07:16.000Z", "id": "1167544337875517440", "author_id": "1027659445017436160", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544318657216512"], "created_at": "2019-08-30T21:07:12.000Z", "id": "1167544318657216512", "author_id": "767690896406093824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Portu"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Illarramendi"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "MCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167544311610793997"], "created_at": "2019-08-30T21:07:10.000Z", "id": "1167544311610793997", "author_id": "2631740320", "text": "Una cosa os digo, para m\u00ed, lo de meter a Portu por la lesi\u00f3n de Illarramendi es un tiro en el pie. Jugar con cuatro MCO y s\u00f3lo un MC, cuando queda una hora de partido? Me parece que es suicida \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rioTajoVIVO", "id": "2997908133"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "REGA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400528382431232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544303037624321"], "created_at": "2019-08-30T21:07:08.000Z", "id": "1167544303037624321", "author_id": "932600242394025984", "text": "RT @rioTajoVIVO: El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.699, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "CHIHUAHUA"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/IJGXcTkXks", "expanded_url": "https://noticiaslocales.mx/2019/08/30/se-suicida-hombre-en-su-domicilio-en-la-colonia-santo-domingo-deja-carta-postuma/", "display_url": "noticiaslocales.mx/2019/08/30/se-\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wJuaWkIev0", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_Local/status/1167544299208290304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wJuaWkIev0", "media_key": "3_1167544297597673472"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "Suicidio"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "CHIHUAHUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167544299208290304"], "created_at": "2019-08-30T21:07:07.000Z", "id": "1167544299208290304", "author_id": "1397434368", "text": "Se suicida hombre en su domicilio en la colonia Santo Domingo; deja carta p\u00f3stuma \n\n#Suicidio\n#CHIHUAHUA\nhttps://t.co/IJGXcTkXks https://t.co/wJuaWkIev0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544279927050240"], "created_at": "2019-08-30T21:07:02.000Z", "id": "1167544279927050240", "author_id": "1025357179715506176", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544265486020609"], "created_at": "2019-08-30T21:06:59.000Z", "id": "1167544265486020609", "author_id": "964718131150315520", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 119, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167544208942686208"], "created_at": "2019-08-30T21:06:45.000Z", "id": "1167544208942686208", "author_id": "2702009108", "text": "Tienen que poner un 0800 atenci\u00f3n al suicida para esos que van a votar para que los gobierne tipos como An\u00edbal Fern\u00e1ndez otra vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544191192371201"], "created_at": "2019-08-30T21:06:41.000Z", "id": "1167544191192371201", "author_id": "1121592931494834176", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544186394075137"], "created_at": "2019-08-30T21:06:40.000Z", "id": "1167544186394075137", "author_id": "781217191165304833", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544161966395392"], "created_at": "2019-08-30T21:06:34.000Z", "id": "1167544161966395392", "author_id": "946150588072554496", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544157990244353"], "created_at": "2019-08-30T21:06:33.000Z", "id": "1167544157990244353", "author_id": "186982343", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167517184991666176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Parviu"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LIQe2VQsm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1167517184991666176", "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167544151359008771"], "created_at": "2019-08-30T21:06:32.000Z", "id": "1167544151359008771", "author_id": "1038829945596850176", "text": "Pois \u00e9..... Extremamente perigoso e suicida e o juiz solta?!!!! Porva Que o Parviu!!! https://t.co/LIQe2VQsm7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544149253513218"], "created_at": "2019-08-30T21:06:31.000Z", "id": "1167544149253513218", "author_id": "1096150840027635714", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544144660697088"], "created_at": "2019-08-30T21:06:30.000Z", "id": "1167544144660697088", "author_id": "1097951749250469889", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167229192599035906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544106857504768"], "created_at": "2019-08-30T21:06:21.000Z", "id": "1167544106857504768", "author_id": "972899538590666764", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544097382572038"], "created_at": "2019-08-30T21:06:19.000Z", "id": "1167544097382572038", "author_id": "175411219", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fcin1908it", "id": "51723300"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mdbJahmP1Y", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/?p=1471913", "display_url": "fcinter1908.it/?p=1471913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536166805147649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167544042231619586"], "created_at": "2019-08-30T21:06:06.000Z", "id": "1167544042231619586", "author_id": "1108382552115556353", "text": "RT @fcin1908it: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\" - https://t.co/mdbJahmP1Y ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543989148573696"], "created_at": "2019-08-30T21:05:53.000Z", "id": "1167543989148573696", "author_id": "3333870491", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543895959461893"], "created_at": "2019-08-30T21:05:31.000Z", "id": "1167543895959461893", "author_id": "3131423902", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5929, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/OafChDi2wp", "expanded_url": "http://www.derechopenitenciario.com/noticias/noticia.asp?id=8878", "display_url": "derechopenitenciario.com/noticias/notic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543895938478085"], "created_at": "2019-08-30T21:05:31.000Z", "id": "1167543895938478085", "author_id": "703364904", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\nhttps://t.co/OafChDi2wp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "947096531571822592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AsmenosH", "id": "947096531571822592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167540257916686341"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543868235141122"], "created_at": "2019-08-30T21:05:24.000Z", "id": "1167543868235141122", "author_id": "85197910", "text": "@AsmenosH Es tan \"com\u00fan\" como cuando alguien se suicida en una celda bajo supervisi\u00f3n con \ud83d\udcf9 24/7....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543847863365635"], "created_at": "2019-08-30T21:05:19.000Z", "id": "1167543847863365635", "author_id": "908409463056551941", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543770029658113"], "created_at": "2019-08-30T21:05:01.000Z", "id": "1167543770029658113", "author_id": "1055839004774621185", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543725318377472"], "created_at": "2019-08-30T21:04:50.000Z", "id": "1167543725318377472", "author_id": "222118814", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543720989921281"], "created_at": "2019-08-30T21:04:49.000Z", "id": "1167543720989921281", "author_id": "994951001537957888", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543706456612864"], "created_at": "2019-08-30T21:04:46.000Z", "id": "1167543706456612864", "author_id": "1159262416380792836", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543687406137345"], "created_at": "2019-08-30T21:04:41.000Z", "id": "1167543687406137345", "author_id": "1122691402696151040", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543685606727682"], "created_at": "2019-08-30T21:04:41.000Z", "id": "1167543685606727682", "author_id": "928794302746112000", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 69, "end": 91, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Metade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543681097850880"], "created_at": "2019-08-30T21:04:40.000Z", "id": "1167543681097850880", "author_id": "44915986", "text": "V\u00e9speras de 24/08/54, quando se matou, Get\u00falio Vargas conversava com Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida, ministro da Via\u00e7\u00e3o. \n\u2013 Imposs\u00edvel governar. Os homens de p\u00fablico sumiram.  \n\u2013 Presidente, o que o sr.acha dos homens do governo?\n\u2013 Metade n\u00e3o \u00e9 capaz de nada e metade \u00e9 capaz de tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543677499117579"], "created_at": "2019-08-30T21:04:39.000Z", "id": "1167543677499117579", "author_id": "729143580", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543676530286592"], "created_at": "2019-08-30T21:04:39.000Z", "id": "1167543676530286592", "author_id": "1058169672", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543672663150599"], "created_at": "2019-08-30T21:04:38.000Z", "id": "1167543672663150599", "author_id": "739561311353380865", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543629101109256"], "created_at": "2019-08-30T21:04:27.000Z", "id": "1167543629101109256", "author_id": "1126945099156471808", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543617671630848"], "created_at": "2019-08-30T21:04:25.000Z", "id": "1167543617671630848", "author_id": "1156398247235055617", "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543595626377217"], "created_at": "2019-08-30T21:04:19.000Z", "id": "1167543595626377217", "author_id": "1027695085805359104", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543595601203207"], "created_at": "2019-08-30T21:04:19.000Z", "id": "1167543595601203207", "author_id": "2442897402", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543570628259841"], "created_at": "2019-08-30T21:04:13.000Z", "id": "1167543570628259841", "author_id": "158849163", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543555168096261"], "created_at": "2019-08-30T21:04:10.000Z", "id": "1167543555168096261", "author_id": "1083494914074308609", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543552987021320"], "created_at": "2019-08-30T21:04:09.000Z", "id": "1167543552987021320", "author_id": "4230770417", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 171, "username": "futurofm", "id": "59248607"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Imhay"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Palabra"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/dHYUDNYbeE", "expanded_url": "https://www.futuro.cl/2019/08/vania-martinez-psiquiatra-infantil-y-del-adolescente-la-depresion-es-uno-de-los-cuadros-mas-importantes-y-de-consecuencia-muy-grave-por-el-riesgo-suicida/", "display_url": "futuro.cl/2019/08/vania-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Imhay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543545617702912"], "created_at": "2019-08-30T21:04:07.000Z", "id": "1167543545617702912", "author_id": "1017503187585167361", "text": "[VUELVE A ESCUCHAR] \ud83c\udf99\nCompartimos entrevista realizada a la directora de #Imhay @CienciaMilenio , Dra. Vania Mart\u00ednez, en el programa \"Palabra que es noticia\" de @futurofm , quien habl\u00f3 de salud mental de adolescentes y j\u00f3venes.\n\nhttps://t.co/dHYUDNYbeE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543529721212935"], "created_at": "2019-08-30T21:04:04.000Z", "id": "1167543529721212935", "author_id": "3377930979", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543472175362049"], "created_at": "2019-08-30T21:03:50.000Z", "id": "1167543472175362049", "author_id": "974044710858829824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543431750721541"], "created_at": "2019-08-30T21:03:40.000Z", "id": "1167543431750721541", "author_id": "1028787830200389632", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543403569172480"], "created_at": "2019-08-30T21:03:33.000Z", "id": "1167543403569172480", "author_id": "929873446082932737", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/12LbiDpNCN", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-filme-tera-uma-trilha-sonora-marcante/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0Lp9OMPOvw", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1167543391556644864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Lp9OMPOvw", "media_key": "3_1167543389744746496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543391556644864"], "created_at": "2019-08-30T21:03:31.000Z", "id": "1167543391556644864", "author_id": "757180600591802368", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida chega aos cinemas em 06 de agosto de 2021 https://t.co/12LbiDpNCN https://t.co/0Lp9OMPOvw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543386213113856"], "created_at": "2019-08-30T21:03:29.000Z", "id": "1167543386213113856", "author_id": "1063881919744622593", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543368253091841"], "created_at": "2019-08-30T21:03:25.000Z", "id": "1167543368253091841", "author_id": "1081415949952131072", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543324674338816"], "created_at": "2019-08-30T21:03:15.000Z", "id": "1167543324674338816", "author_id": "545527093", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543298053070849"], "created_at": "2019-08-30T21:03:08.000Z", "id": "1167543298053070849", "author_id": "1010607252808654849", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167543266188939264"], "created_at": "2019-08-30T21:03:01.000Z", "id": "1167543266188939264", "author_id": "1061428282514702338", "text": "O suicida n\u00e3o quer tirar a vida, mas acabar com a dor!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543191219908609"], "created_at": "2019-08-30T21:02:43.000Z", "id": "1167543191219908609", "author_id": "1004136694306746368", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CpQnUEbo4X", "expanded_url": "https://consciencianerd.com/nova-sequencia-de-esquadrao-suicida-vai-conter-diversas-musicas/", "display_url": "consciencianerd.com/nova-sequencia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543183728939010"], "created_at": "2019-08-30T21:02:41.000Z", "id": "1167543183728939010", "author_id": "1085586273908244485", "text": "Nova sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida vai conter diversas\u00a0m\u00fasicas https://t.co/CpQnUEbo4X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543182374199301"], "created_at": "2019-08-30T21:02:41.000Z", "id": "1167543182374199301", "author_id": "980728194394411008", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "913971619747516416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.7675, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167270641470517250"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543175931715586"], "created_at": "2019-08-30T21:02:39.000Z", "id": "1167543175931715586", "author_id": "3003583733", "text": "@tramrsec En memoria del suicida Alan Garc\u00eda, el hermano Hinostroza fue condecorado por los valiosos servicios prestados a la Marina de Guerra del Per\u00fa. En qu\u00e9 habr\u00e1n consistido, ese solamente ve\u00eda cutra con libros.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543161327181824"], "created_at": "2019-08-30T21:02:36.000Z", "id": "1167543161327181824", "author_id": "447984064", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543160173711360"], "created_at": "2019-08-30T21:02:35.000Z", "id": "1167543160173711360", "author_id": "1345806212", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543112849330182"], "created_at": "2019-08-30T21:02:24.000Z", "id": "1167543112849330182", "author_id": "1726089612", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543083514388481"], "created_at": "2019-08-30T21:02:17.000Z", "id": "1167543083514388481", "author_id": "1077231613451354113", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167543057593622534"], "created_at": "2019-08-30T21:02:11.000Z", "id": "1167543057593622534", "author_id": "363179188", "text": "Se hoje meu pai n\u00e3o me matou, nunca mais eu morro! HAHAHAHAH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543057279004672"], "created_at": "2019-08-30T21:02:11.000Z", "id": "1167543057279004672", "author_id": "705774264205635584", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543036768858112"], "created_at": "2019-08-30T21:02:06.000Z", "id": "1167543036768858112", "author_id": "142487624", "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Present day"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/4cMvZY6qH4", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcos_Cesar_/status/1167543014073556992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cMvZY6qH4", "media_key": "3_1167543006817394689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543014073556992"], "created_at": "2019-08-30T21:02:01.000Z", "id": "1167543014073556992", "author_id": "299178478", "text": "No passado ap\u00f3s assistir Esquadr\u00e3o Suicida: \u201cNossa, nunca mais vou criar expectativa para um filme da DC! / Present day. https://t.co/4cMvZY6qH4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167543002786484225"], "created_at": "2019-08-30T21:01:58.000Z", "id": "1167543002786484225", "author_id": "2346297786", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542998667845632"], "created_at": "2019-08-30T21:01:57.000Z", "id": "1167542998667845632", "author_id": "613134012", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542990774161414"], "created_at": "2019-08-30T21:01:55.000Z", "id": "1167542990774161414", "author_id": "1167159737479286786", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "143303770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jachinto_", "id": "143303770"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "JaVrx", "id": "1350677626088792064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167541839626473472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542923841421314"], "created_at": "2019-08-30T21:01:39.000Z", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "id": "1167542923841421314", "author_id": "513493768", "text": "@Jachinto_ @javRx Ya anda en modo suicida mi bro....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "57955465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "Nalga Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167540403127668737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542899048927233"], "created_at": "2019-08-30T21:01:33.000Z", "id": "1167542899048927233", "author_id": "41880514", "text": "@Pa__tty @Nellatronic Nalga Suicida... me fui a la B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542895387336704"], "created_at": "2019-08-30T21:01:32.000Z", "id": "1167542895387336704", "author_id": "1591785746", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542894523277312"], "created_at": "2019-08-30T21:01:32.000Z", "id": "1167542894523277312", "author_id": "763403876431257600", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542871463026688"], "created_at": "2019-08-30T21:01:27.000Z", "id": "1167542871463026688", "author_id": "808150128628551684", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542842987884545"], "created_at": "2019-08-30T21:01:20.000Z", "id": "1167542842987884545", "author_id": "902013790207737857", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542832594333696"], "created_at": "2019-08-30T21:01:17.000Z", "id": "1167542832594333696", "author_id": "478854257", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542821596934151"], "created_at": "2019-08-30T21:01:15.000Z", "id": "1167542821596934151", "author_id": "157847737", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542817478139907"], "created_at": "2019-08-30T21:01:14.000Z", "id": "1167542817478139907", "author_id": "936619206195535873", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542786092146688"], "created_at": "2019-08-30T21:01:06.000Z", "id": "1167542786092146688", "author_id": "636619145", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542757902209024"], "created_at": "2019-08-30T21:01:00.000Z", "id": "1167542757902209024", "author_id": "151197235", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542753296822275"], "created_at": "2019-08-30T21:00:58.000Z", "id": "1167542753296822275", "author_id": "3082037323", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542747751997440"], "created_at": "2019-08-30T21:00:57.000Z", "id": "1167542747751997440", "author_id": "829567166", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542724993716224"], "created_at": "2019-08-30T21:00:52.000Z", "id": "1167542724993716224", "author_id": "1568931672", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542628260429824"], "created_at": "2019-08-30T21:00:29.000Z", "id": "1167542628260429824", "author_id": "971260056", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542616524808192"], "created_at": "2019-08-30T21:00:26.000Z", "id": "1167542616524808192", "author_id": "2764203485", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DQ6dvR8Z9P", "expanded_url": "http://ow.ly/7SpB30prLkx", "display_url": "ow.ly/7SpB30prLkx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Curiosidades"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167542565417246720"], "created_at": "2019-08-30T21:00:14.000Z", "id": "1167542565417246720", "author_id": "134964927", "text": "#Curiosidades | A veces, el sexo puede llegar a matar. El siguiente marsupial practica la reproducci\u00f3n suicida: aparearse hasta caer muerto. Ent\u00e9rate: https://t.co/DQ6dvR8Z9P", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542549533331456"], "created_at": "2019-08-30T21:00:10.000Z", "id": "1167542549533331456", "author_id": "1067906370958225408", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542530411573249"], "created_at": "2019-08-30T21:00:05.000Z", "id": "1167542530411573249", "author_id": "1009634701806534656", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542499029737481"], "created_at": "2019-08-30T20:59:58.000Z", "id": "1167542499029737481", "author_id": "1143079470536044544", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "499080824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BsbAdriana", "id": "499080824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167018541477965824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542453307695110"], "created_at": "2019-08-30T20:59:47.000Z", "id": "1167542453307695110", "author_id": "1131637571077980160", "text": "@BsbAdriana Se importa porra nenhuma a uns tres anos atras um maluco estuprou e matou uma feminista a base de pauladas e ngm falou NADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1024805188635373569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lalinhafb", "id": "1445168359985799170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167542241654706177"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542402598526976"], "created_at": "2019-08-30T20:59:35.000Z", "id": "1167542402598526976", "author_id": "1894054584", "text": "@lalinhafb a diferen\u00e7a eh que agora eu sou su\u00edcida e menos patricinha\nKKKKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542397313703936"], "created_at": "2019-08-30T20:59:34.000Z", "id": "1167542397313703936", "author_id": "161789032", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542394952278016"], "created_at": "2019-08-30T20:59:33.000Z", "id": "1167542394952278016", "author_id": "627823207", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542384164401152"], "created_at": "2019-08-30T20:59:30.000Z", "id": "1167542384164401152", "author_id": "948826986905923584", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542356016586753"], "created_at": "2019-08-30T20:59:24.000Z", "id": "1167542356016586753", "author_id": "274134110", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542344360570883"], "created_at": "2019-08-30T20:59:21.000Z", "id": "1167542344360570883", "author_id": "1024348242409148418", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542325805027330"], "created_at": "2019-08-30T20:59:17.000Z", "id": "1167542325805027330", "author_id": "861232788686737410", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542280938561536"], "created_at": "2019-08-30T20:59:06.000Z", "id": "1167542280938561536", "author_id": "1122528471119478784", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542239976919040"], "created_at": "2019-08-30T20:58:56.000Z", "id": "1167542239976919040", "author_id": "919720225", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "53652311", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "betosalesrio", "id": "53652311"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 145, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3oPresidi\u00e1rio"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5693, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "C.Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167451738720411650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542231022133248"], "created_at": "2019-08-30T20:58:54.000Z", "id": "1167542231022133248", "author_id": "1062375613837860864", "text": "@betosalesrio Sempre perguntei aos petralhas imundos defensores de ladr\u00f5es quem paga os honor\u00e1rios car\u00edssimos dos advogados de Luladr\u00e3oPresidi\u00e1rio, se n\u00e3o \u00e9 da zelite mas um pobre homem remediado do povo que vive de pens\u00f5es. E quem paga os do Adelio. E quem matou C.Daniel. Mas ningu\u00e9m responde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542225045262336"], "created_at": "2019-08-30T20:58:52.000Z", "id": "1167542225045262336", "author_id": "991852650", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542164559204353"], "created_at": "2019-08-30T20:58:38.000Z", "id": "1167542164559204353", "author_id": "198700879", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542151858794499"], "created_at": "2019-08-30T20:58:35.000Z", "id": "1167542151858794499", "author_id": "453596273", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542124302209024"], "created_at": "2019-08-30T20:58:28.000Z", "id": "1167542124302209024", "author_id": "718495305210150916", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542097324457984"], "created_at": "2019-08-30T20:58:22.000Z", "id": "1167542097324457984", "author_id": "1043718906215636992", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6417, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal 11"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.4654, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.3379, "type": "Organization", "normalized_text": "Superta\u00e7a"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zwafqmixb9", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroNotavel/status/1167542056451026946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zwafqmixb9", "media_key": "16_1167542046850211842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167542056451026946"], "created_at": "2019-08-30T20:58:12.000Z", "id": "1167542056451026946", "author_id": "56721454", "text": "\u00c9 enternecedora a forma como o comentador 'acompanhante' do Canal 11 d\u00e1 voltas e reviravoltas para ir adaptando a narrativa de forma a justificar o verdadeiro exerc\u00edcio de sodomia q os lampi\u00f5es est\u00e3o a levar do Sporting na Superta\u00e7a de futsal. Acho q at\u00e9 ao fim ainda se suicida. https://t.co/zwafqmixb9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfilchel", "id": "2147959290"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536491683352576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542043712937985"], "created_at": "2019-08-30T20:58:09.000Z", "id": "1167542043712937985", "author_id": "1123421233222225920", "text": "RT @mfilchel: #FernandezTraidor   Fernandez esta cumpliendo ordenes de la peor lacra corrupta que tuvo en el  gobierno la Argentina, lo man\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542025501196288"], "created_at": "2019-08-30T20:58:05.000Z", "id": "1167542025501196288", "author_id": "1104388316194058240", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "Twitter", "id": "783214"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "TwitterBrasil", "id": "263884490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167541972321652737"], "created_at": "2019-08-30T20:57:52.000Z", "id": "1167541972321652737", "author_id": "252849998", "text": "Bem que o @Twitter @TwitterBrasil poderia implementar den\u00fancia de fake-news, posts que amea\u00e7am a sa\u00fade p\u00fablica (conte\u00fado antivacinas, charlatanismo, chamar depress\u00e3o e outros transtornos de \"frescura\" ou \"mimimi\") e tamb\u00e9m reporta\u00e7\u00e3o de tweets que declaram tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541897604292612"], "created_at": "2019-08-30T20:57:34.000Z", "id": "1167541897604292612", "author_id": "1161663610831233024", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541838728826880"], "created_at": "2019-08-30T20:57:20.000Z", "id": "1167541838728826880", "author_id": "2696171131", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541812548067328"], "created_at": "2019-08-30T20:57:14.000Z", "id": "1167541812548067328", "author_id": "2176251375", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541775726186496"], "created_at": "2019-08-30T20:57:05.000Z", "id": "1167541775726186496", "author_id": "999626959473795072", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Naiara25370621", "id": "1118998615891038216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167215622511583234"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541766502912000"], "created_at": "2019-08-30T20:57:03.000Z", "id": "1167541766502912000", "author_id": "1059565240331964422", "text": "RT @Naiara25370621: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541741844652032"], "created_at": "2019-08-30T20:56:57.000Z", "id": "1167541741844652032", "author_id": "1159206898337533952", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167541711771459585"], "created_at": "2019-08-30T20:56:50.000Z", "id": "1167541711771459585", "author_id": "1070132443708096512", "text": "\u201cNossa, para de dizer q voc\u00ea est\u00e1 triste querendo se matar, voc\u00ea toma antidepressivo, n\u00e3o tem o q reclamar\u201d\n\nMano eu tomo um \u201calinhador\u201d de sentimento, n\u00e3o alegria em p\u00edlula krl. Eu posso ficar triste e ter desejo suicida, o q torna tudo pior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1000517485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/F4080DjUZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/LastraferBass/status/1167541707807821824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F4080DjUZ7", "media_key": "16_1167541696554504193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167538769337233408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541707807821824"], "created_at": "2019-08-30T20:56:49.000Z", "id": "1167541707807821824", "author_id": "893258935116877825", "text": "@Nellatronic Tormenta suicida https://t.co/F4080DjUZ7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541703697453056"], "created_at": "2019-08-30T20:56:48.000Z", "id": "1167541703697453056", "author_id": "606471816", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541688346251276"], "created_at": "2019-08-30T20:56:45.000Z", "id": "1167541688346251276", "author_id": "1143864815955435520", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541656809328642"], "created_at": "2019-08-30T20:56:37.000Z", "id": "1167541656809328642", "author_id": "755225747762061313", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541614648156160"], "created_at": "2019-08-30T20:56:27.000Z", "id": "1167541614648156160", "author_id": "2502176058", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541520276307968"], "created_at": "2019-08-30T20:56:04.000Z", "id": "1167541520276307968", "author_id": "1102736518375006209", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541436893544448"], "created_at": "2019-08-30T20:55:45.000Z", "id": "1167541436893544448", "author_id": "2617536341", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541419126509568"], "created_at": "2019-08-30T20:55:40.000Z", "id": "1167541419126509568", "author_id": "1142003792986198016", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541373639299074"], "created_at": "2019-08-30T20:55:30.000Z", "id": "1167541373639299074", "author_id": "1111071738593460224", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541359311499264"], "created_at": "2019-08-30T20:55:26.000Z", "id": "1167541359311499264", "author_id": "454983027", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541241044721665"], "created_at": "2019-08-30T20:54:58.000Z", "id": "1167541241044721665", "author_id": "824347107821780992", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541235193528321"], "created_at": "2019-08-30T20:54:56.000Z", "id": "1167541235193528321", "author_id": "2281074457", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541184216125440"], "created_at": "2019-08-30T20:54:44.000Z", "id": "1167541184216125440", "author_id": "628337169", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541105996554243"], "created_at": "2019-08-30T20:54:26.000Z", "id": "1167541105996554243", "author_id": "1051514042781786112", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541082554535944"], "created_at": "2019-08-30T20:54:20.000Z", "id": "1167541082554535944", "author_id": "1106591485", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541075956916229"], "created_at": "2019-08-30T20:54:19.000Z", "id": "1167541075956916229", "author_id": "1056969570974687232", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541075810148352"], "created_at": "2019-08-30T20:54:18.000Z", "id": "1167541075810148352", "author_id": "1093279187610357760", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541022995427329"], "created_at": "2019-08-30T20:54:06.000Z", "id": "1167541022995427329", "author_id": "837081890838495232", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541007631736832"], "created_at": "2019-08-30T20:54:02.000Z", "id": "1167541007631736832", "author_id": "931067973036642304", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "209309183", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pablocarrozza", "id": "209309183"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3209, "type": "Organization", "normalized_text": "ketchup"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167515573510725635"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540999352213505"], "created_at": "2019-08-30T20:54:00.000Z", "id": "1167540999352213505", "author_id": "1325715758", "text": "@pablocarrozza No mientas, nadie es tan suicida como para invitarte a morfar, globo aerost\u00e1tico de ketchup..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1000517485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/LdHbbg7pzN", "expanded_url": "https://twitter.com/lucialopezchile/status/1167540995568930818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LdHbbg7pzN", "media_key": "16_1167540986375004160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167539867376599043"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540995568930818"], "created_at": "2019-08-30T20:53:59.000Z", "id": "1167540995568930818", "author_id": "19848554", "text": "@Nellatronic @Pa__tty Bestia suicida! https://t.co/LdHbbg7pzN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540994335809536"], "created_at": "2019-08-30T20:53:59.000Z", "id": "1167540994335809536", "author_id": "810827461093158913", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540942045437952"], "created_at": "2019-08-30T20:53:47.000Z", "id": "1167540942045437952", "author_id": "897636453550891009", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540925289156609"], "created_at": "2019-08-30T20:53:43.000Z", "id": "1167540925289156609", "author_id": "3091478735", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540896667176960"], "created_at": "2019-08-30T20:53:36.000Z", "id": "1167540896667176960", "author_id": "996792000707006469", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540885195829250"], "created_at": "2019-08-30T20:53:33.000Z", "id": "1167540885195829250", "author_id": "1011791589046448128", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PinoCacucci1", "id": "598543652"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167426026340831232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540814647570434"], "created_at": "2019-08-30T20:53:16.000Z", "id": "1167540814647570434", "author_id": "153519870", "text": "RT @PinoCacucci1: la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" son\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540700172435456"], "created_at": "2019-08-30T20:52:49.000Z", "id": "1167540700172435456", "author_id": "756733138986995712", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfilchel", "id": "2147959290"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536491683352576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540670225141760"], "created_at": "2019-08-30T20:52:42.000Z", "id": "1167540670225141760", "author_id": "494388254", "text": "RT @mfilchel: #FernandezTraidor   Fernandez esta cumpliendo ordenes de la peor lacra corrupta que tuvo en el  gobierno la Argentina, lo man\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1000517485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.348, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e1guila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167538769337233408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540656123850752"], "created_at": "2019-08-30T20:52:38.000Z", "id": "1167540656123850752", "author_id": "65386821", "text": "@Nellatronic \"\u00e1guila suicida\" \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167537751274795010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540648184090628"], "created_at": "2019-08-30T20:52:37.000Z", "id": "1167540648184090628", "author_id": "205963404", "text": "@ExpresoPeru En palabras del cobarde suicida \u201cPruebenlo pues Imbeciles\u201d .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540605045657601"], "created_at": "2019-08-30T20:52:26.000Z", "id": "1167540605045657601", "author_id": "1080270291669008385", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540597592350720"], "created_at": "2019-08-30T20:52:24.000Z", "id": "1167540597592350720", "author_id": "4053210252", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540543691403265"], "created_at": "2019-08-30T20:52:12.000Z", "id": "1167540543691403265", "author_id": "993814564214013952", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540502343901190"], "created_at": "2019-08-30T20:52:02.000Z", "id": "1167540502343901190", "author_id": "854581043147440129", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1495789315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AleXCambiemos", "id": "1495789315"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RepublicoB", "id": "1096057310584233984"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167216526937776134"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540488288768000"], "created_at": "2019-08-30T20:51:58.000Z", "id": "1167540488288768000", "author_id": "986371164959399936", "text": "@AleXCambiemos @RepublicoB Eso por no irse cuando dijo, gana Macri me voy. Son tan falsos. Capaz se accidenta o se suicida, este no cobraba millones x nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540419359588353"], "created_at": "2019-08-30T20:51:42.000Z", "id": "1167540419359588353", "author_id": "875016710058856451", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540410622889984"], "created_at": "2019-08-30T20:51:40.000Z", "id": "1167540410622889984", "author_id": "3931805777", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "160341518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167536420019494913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540396173512704"], "created_at": "2019-08-30T20:51:36.000Z", "id": "1167540396173512704", "author_id": "73429326", "text": "@cbuteler Totalmente obvio. Traer dinero ac\u00e1 es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540377613733888"], "created_at": "2019-08-30T20:51:32.000Z", "id": "1167540377613733888", "author_id": "1104545828373442560", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540371930394625"], "created_at": "2019-08-30T20:51:31.000Z", "id": "1167540371930394625", "author_id": "185731854", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540342704496641"], "created_at": "2019-08-30T20:51:24.000Z", "id": "1167540342704496641", "author_id": "239823246", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaineBR3", "id": "917623228604080130"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167243326078279680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540302162190336"], "created_at": "2019-08-30T20:51:14.000Z", "id": "1167540302162190336", "author_id": "802108939995230216", "text": "RT @ElaineBR3: @folha @revistapiaui O cara MATOU PQ QUIS e isso se chama ASSASSINATO e n\u00e3o trag\u00e9dia\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nAs pessoas precisam ser responsabi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540287025160193"], "created_at": "2019-08-30T20:51:10.000Z", "id": "1167540287025160193", "author_id": "779860504009445376", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540180783419395"], "created_at": "2019-08-30T20:50:45.000Z", "id": "1167540180783419395", "author_id": "876138153429651456", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540179248263169"], "created_at": "2019-08-30T20:50:45.000Z", "id": "1167540179248263169", "author_id": "897560180539502594", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540129185128448"], "created_at": "2019-08-30T20:50:33.000Z", "id": "1167540129185128448", "author_id": "908409463056551941", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540086453522432"], "created_at": "2019-08-30T20:50:23.000Z", "id": "1167540086453522432", "author_id": "1003294325189554176", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "41881267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167158194822701056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540014957453313"], "created_at": "2019-08-30T20:50:06.000Z", "id": "1167540014957453313", "author_id": "103454038", "text": "@xicograziano @kimpkat @BolsonaroSP Kim matou a pau. O moleque se encondeu do \"moleque\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167368214642331648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539999149121536"], "created_at": "2019-08-30T20:50:02.000Z", "id": "1167539999149121536", "author_id": "3898955560", "text": "RT @RasdavideDave: Salvini si Suicida da sole da la colpa agli altri..\nNel Frattempo il  Mondo festeggia.\nLo Spread Cala a Picco a conferma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539986348027909"], "created_at": "2019-08-30T20:49:59.000Z", "id": "1167539986348027909", "author_id": "968818728606556160", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539981977575424"], "created_at": "2019-08-30T20:49:58.000Z", "id": "1167539981977575424", "author_id": "2798631353", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539918710743040"], "created_at": "2019-08-30T20:49:43.000Z", "id": "1167539918710743040", "author_id": "1059264353432670211", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539880815149056"], "created_at": "2019-08-30T20:49:34.000Z", "id": "1167539880815149056", "author_id": "750786316648886272", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539849727008776"], "created_at": "2019-08-30T20:49:26.000Z", "id": "1167539849727008776", "author_id": "919912956703453184", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539834539393026"], "created_at": "2019-08-30T20:49:23.000Z", "id": "1167539834539393026", "author_id": "3359119450", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539815312764928"], "created_at": "2019-08-30T20:49:18.000Z", "id": "1167539815312764928", "author_id": "728970048547766272", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539774728675330"], "created_at": "2019-08-30T20:49:08.000Z", "id": "1167539774728675330", "author_id": "1473584768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539705031942144"], "created_at": "2019-08-30T20:48:52.000Z", "id": "1167539705031942144", "author_id": "170171647", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539702913744896"], "created_at": "2019-08-30T20:48:51.000Z", "id": "1167539702913744896", "author_id": "737433077174173696", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167538769337233408"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/QKYkA2leOE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1167538769337233408", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167539693786935299"], "created_at": "2019-08-30T20:48:49.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "id": "1167539693786935299", "author_id": "379003751", "text": "\u201cM\u00e1scara suicida\u201d. Qu\u00e9 jevi!! https://t.co/QKYkA2leOE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539689533956096"], "created_at": "2019-08-30T20:48:48.000Z", "id": "1167539689533956096", "author_id": "3051587099", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539678813347840"], "created_at": "2019-08-30T20:48:45.000Z", "id": "1167539678813347840", "author_id": "753527425", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539671678799879"], "created_at": "2019-08-30T20:48:44.000Z", "id": "1167539671678799879", "author_id": "913851898947653632", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166497622095486976"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3MW6j8Q0PT", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1166497622095486976", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167539582226903040"], "created_at": "2019-08-30T20:48:22.000Z", "id": "1167539582226903040", "author_id": "75792703", "text": "ai gente.\nse voc\u00ea \u00e9 a favor desse tipo de coisa voc\u00ea \u00e9 um lixo de ser humano.\nquem mata n\u00e3o merece reintegra\u00e7\u00e3o.\nmerece morrer na cadeia e pronto.\ne esse a\u00ed matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho.\nvergonha pro time, pro torcedor, pra quem defende, pro ve\u00edculo que t\u00e1 divulgando. \nPQP mundo. https://t.co/3MW6j8Q0PT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539580519759872"], "created_at": "2019-08-30T20:48:22.000Z", "id": "1167539580519759872", "author_id": "1367603106", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539545296035840"], "created_at": "2019-08-30T20:48:14.000Z", "id": "1167539545296035840", "author_id": "930543793", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "LatinaHamburg", "id": "702623125633105920"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "JLTN69", "id": "313195250"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "jesdalu", "id": "1848288914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167525955868536837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539501826301954"], "created_at": "2019-08-30T20:48:03.000Z", "id": "1167539501826301954", "author_id": "842763781", "text": "RT @mnajadia1407: @LatinaHamburg @chichofru @JLTN69 @jesdalu @PacitaGuerra @tema0902 @Fuerzadeley @AidaNeumanH @veroca327 @Stacy14364318 @P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539481777508353"], "created_at": "2019-08-30T20:47:58.000Z", "id": "1167539481777508353", "author_id": "1083547094575693824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539447963013120"], "created_at": "2019-08-30T20:47:50.000Z", "id": "1167539447963013120", "author_id": "1040858010", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539429327720450"], "created_at": "2019-08-30T20:47:46.000Z", "id": "1167539429327720450", "author_id": "36192189", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539394250776577"], "created_at": "2019-08-30T20:47:38.000Z", "id": "1167539394250776577", "author_id": "755933068695928832", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539384872329216"], "created_at": "2019-08-30T20:47:35.000Z", "id": "1167539384872329216", "author_id": "952209739022323714", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SPFCDaDecepcao", "id": "755084557733494785"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5354, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.573, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167225651889410048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539355734425601"], "created_at": "2019-08-30T20:47:28.000Z", "id": "1167539355734425601", "author_id": "315924941", "text": "RT @SPFCDaDecepcao: isso que est\u00e1 acontecendo no est\u00e1dio do Cerro mostra como os clubes BR se rende f\u00e1cil a entidade corrupta que comanda o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539354937548800"], "created_at": "2019-08-30T20:47:28.000Z", "id": "1167539354937548800", "author_id": "4302303687", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539305675468801"], "created_at": "2019-08-30T20:47:16.000Z", "id": "1167539305675468801", "author_id": "1129184476301541376", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539302647156739"], "created_at": "2019-08-30T20:47:16.000Z", "id": "1167539302647156739", "author_id": "980881032122654720", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539294363357184"], "created_at": "2019-08-30T20:47:14.000Z", "id": "1167539294363357184", "author_id": "2902283368", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539293650243584"], "created_at": "2019-08-30T20:47:14.000Z", "id": "1167539293650243584", "author_id": "966837070722314240", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539293151252480"], "created_at": "2019-08-30T20:47:13.000Z", "id": "1167539293151252480", "author_id": "1036935440719339520", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539292626927617"], "created_at": "2019-08-30T20:47:13.000Z", "id": "1167539292626927617", "author_id": "737750943043887104", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539290643009545"], "created_at": "2019-08-30T20:47:13.000Z", "id": "1167539290643009545", "author_id": "2750809976", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539267746357250"], "created_at": "2019-08-30T20:47:07.000Z", "id": "1167539267746357250", "author_id": "1126943915897229312", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}, {"start": 125, "end": 132, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Pacientes"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167480889745563648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539250667163649"], "created_at": "2019-08-30T20:47:03.000Z", "id": "1167539250667163649", "author_id": "3001433639", "text": "RT @Consalud_es: #Pacientes | Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida en personas con problemas de #SaludMental cc @_ibima https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539227783041025"], "created_at": "2019-08-30T20:46:58.000Z", "id": "1167539227783041025", "author_id": "128256187", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539168869781506"], "created_at": "2019-08-30T20:46:44.000Z", "id": "1167539168869781506", "author_id": "920008831136124928", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539156274356229"], "created_at": "2019-08-30T20:46:41.000Z", "id": "1167539156274356229", "author_id": "1065596712356667393", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539152948211712"], "created_at": "2019-08-30T20:46:40.000Z", "id": "1167539152948211712", "author_id": "2317184725", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnnaMariaDeFalc", "id": "1244210036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167530675622285313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539107050004481"], "created_at": "2019-08-30T20:46:29.000Z", "id": "1167539107050004481", "author_id": "1369173655", "text": "RT @AnnaMariaDeFalc: Governati da uno che si suicida mentre sta governando\n\ne l'altro che starebbe gia' governando ma fa di tutto per andar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539083939389440"], "created_at": "2019-08-30T20:46:24.000Z", "id": "1167539083939389440", "author_id": "388799294", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539078939717638"], "created_at": "2019-08-30T20:46:22.000Z", "id": "1167539078939717638", "author_id": "811265826682761220", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1616146872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RogerHernandezS", "id": "119721555"}, {"start": 165, "end": 177, "username": "dsalaverryv", "id": "725011475903950848"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8411, "type": "Organization", "normalized_text": "ppc"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "kouri"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167503369096896513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539063752204288"], "created_at": "2019-08-30T20:46:19.000Z", "id": "1167539063752204288", "author_id": "735932270377349121", "text": "@Politica_ECpe @RogerHernandezS Vamos Per\u00fa fue aliado del corrupto suicida y ppc.\nCanteras de chimp\u00fan del corrupto kouri y moreno.\nVaya partido. All\u00ed ten\u00eda que caer @dsalaverryv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "27117834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "myplus", "id": "27117834"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "orochimaru"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Hokage"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167509456005058560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539026498379776"], "created_at": "2019-08-30T20:46:10.000Z", "id": "1167539026498379776", "author_id": "714666462405861376", "text": "@myplus Se orochimaru matou um Hokage est\u00e1 viv\u00edssima \nPq n\u00e3o n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539011495354374"], "created_at": "2019-08-30T20:46:06.000Z", "id": "1167539011495354374", "author_id": "1252771057", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539007947005952"], "created_at": "2019-08-30T20:46:05.000Z", "id": "1167539007947005952", "author_id": "1673390168", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538985847185408"], "created_at": "2019-08-30T20:46:00.000Z", "id": "1167538985847185408", "author_id": "1910897012", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538981401190400"], "created_at": "2019-08-30T20:45:59.000Z", "id": "1167538981401190400", "author_id": "4835448501", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538968994430982"], "created_at": "2019-08-30T20:45:56.000Z", "id": "1167538968994430982", "author_id": "498757755", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538936354430977"], "created_at": "2019-08-30T20:45:48.000Z", "id": "1167538936354430977", "author_id": "831725548267257856", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538905668890624"], "created_at": "2019-08-30T20:45:41.000Z", "id": "1167538905668890624", "author_id": "167062817", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538853072297984"], "created_at": "2019-08-30T20:45:29.000Z", "id": "1167538853072297984", "author_id": "2396754324", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538819463286784"], "created_at": "2019-08-30T20:45:21.000Z", "id": "1167538819463286784", "author_id": "810969680378728448", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538801624924166"], "created_at": "2019-08-30T20:45:16.000Z", "id": "1167538801624924166", "author_id": "4245624214", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538787490156544"], "created_at": "2019-08-30T20:45:13.000Z", "id": "1167538787490156544", "author_id": "774469976", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538784742891520"], "created_at": "2019-08-30T20:45:12.000Z", "id": "1167538784742891520", "author_id": "736398761077919745", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538782201139200"], "created_at": "2019-08-30T20:45:12.000Z", "id": "1167538782201139200", "author_id": "343367281", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538728140775425"], "created_at": "2019-08-30T20:44:59.000Z", "id": "1167538728140775425", "author_id": "1686952213", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538725376745472"], "created_at": "2019-08-30T20:44:58.000Z", "id": "1167538725376745472", "author_id": "1154795566808932352", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538713523605505"], "created_at": "2019-08-30T20:44:55.000Z", "id": "1167538713523605505", "author_id": "1084528607995875330", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538675086962689"], "created_at": "2019-08-30T20:44:46.000Z", "id": "1167538675086962689", "author_id": "908639152270446592", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538645059952645"], "created_at": "2019-08-30T20:44:39.000Z", "id": "1167538645059952645", "author_id": "2979913096", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/IqWXv9aSHc", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167538619726385155"], "created_at": "2019-08-30T20:44:33.000Z", "id": "1167538619726385155", "author_id": "1073697036816576513", "text": "Allora come si dice povero coglione in Argentino??\n\nCausa Icardi, l\u2019avvocato Arnaboldi: \u201cMi sembra una mossa suicida, se l\u2019Inter va a prendere\u2026\u201d https://t.co/IqWXv9aSHc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538619357249536"], "created_at": "2019-08-30T20:44:33.000Z", "id": "1167538619357249536", "author_id": "585531943", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490323968385024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538511043538946"], "created_at": "2019-08-30T20:44:07.000Z", "id": "1167538511043538946", "author_id": "4045324043", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538459914964994"], "created_at": "2019-08-30T20:43:55.000Z", "id": "1167538459914964994", "author_id": "4404465436", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538453288050688"], "created_at": "2019-08-30T20:43:53.000Z", "id": "1167538453288050688", "author_id": "794203376942809088", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538445054545921"], "created_at": "2019-08-30T20:43:51.000Z", "id": "1167538445054545921", "author_id": "923323176293158912", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538327635017728"], "created_at": "2019-08-30T20:43:23.000Z", "id": "1167538327635017728", "author_id": "3410841988", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538318596366338"], "created_at": "2019-08-30T20:43:21.000Z", "id": "1167538318596366338", "author_id": "1146109324076474368", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538315794571264"], "created_at": "2019-08-30T20:43:20.000Z", "id": "1167538315794571264", "author_id": "1059254189723975680", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538274354774016"], "created_at": "2019-08-30T20:43:11.000Z", "id": "1167538274354774016", "author_id": "867045833199558658", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538269267079174"], "created_at": "2019-08-30T20:43:09.000Z", "id": "1167538269267079174", "author_id": "705051768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538247859408896"], "created_at": "2019-08-30T20:43:04.000Z", "id": "1167538247859408896", "author_id": "3293954570", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538195795308544"], "created_at": "2019-08-30T20:42:52.000Z", "id": "1167538195795308544", "author_id": "1006615571293786113", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538146827018240"], "created_at": "2019-08-30T20:42:40.000Z", "id": "1167538146827018240", "author_id": "1046041915869876226", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538129852669959"], "created_at": "2019-08-30T20:42:36.000Z", "id": "1167538129852669959", "author_id": "1117079635", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538050064367617"], "created_at": "2019-08-30T20:42:17.000Z", "id": "1167538050064367617", "author_id": "929373307731890176", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538037531824130"], "created_at": "2019-08-30T20:42:14.000Z", "id": "1167538037531824130", "author_id": "811609045555703810", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167538024957317122"], "created_at": "2019-08-30T20:42:11.000Z", "id": "1167538024957317122", "author_id": "480032706", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3176, "type": "Other", "normalized_text": "Arlquina"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/SHhVjOymWe", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvcuGP", "display_url": "bit.ly/2ZvcuGP"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/h3n9FHIPmE", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1167538019169185792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3n9FHIPmE", "media_key": "3_1167538009379680262"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "OmeleteLive"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167538019169185792"], "created_at": "2019-08-30T20:42:10.000Z", "id": "1167538019169185792", "author_id": "9612112", "text": "\"Arlquina foi o maior acerto de Esquadr\u00e3o Suicida\" Voc\u00ea concorda? Use a hashtag #OmeleteLive, diz o que voc\u00ea acha e participe do papo que est\u00e1 rolando  AGORA na live https://t.co/SHhVjOymWe https://t.co/h3n9FHIPmE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 163, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537989846806530"], "created_at": "2019-08-30T20:42:03.000Z", "id": "1167537989846806530", "author_id": "1043292669190004736", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537904350105608"], "created_at": "2019-08-30T20:41:42.000Z", "id": "1167537904350105608", "author_id": "1372682527", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537904261967873"], "created_at": "2019-08-30T20:41:42.000Z", "id": "1167537904261967873", "author_id": "2351803884", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537842358280192"], "created_at": "2019-08-30T20:41:28.000Z", "id": "1167537842358280192", "author_id": "843315210861658112", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537816643022849"], "created_at": "2019-08-30T20:41:21.000Z", "id": "1167537816643022849", "author_id": "145009453", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mfilchel", "id": "2147959290"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536491683352576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537763589210112"], "created_at": "2019-08-30T20:41:09.000Z", "id": "1167537763589210112", "author_id": "131352269", "text": "RT @mfilchel: #FernandezTraidor   Fernandez esta cumpliendo ordenes de la peor lacra corrupta que tuvo en el  gobierno la Argentina, lo man\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537762779770880"], "created_at": "2019-08-30T20:41:09.000Z", "id": "1167537762779770880", "author_id": "979597333129293826", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537738113007616"], "created_at": "2019-08-30T20:41:03.000Z", "id": "1167537738113007616", "author_id": "2985273033", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537708547420160"], "created_at": "2019-08-30T20:40:56.000Z", "id": "1167537708547420160", "author_id": "2590445369", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537678142922755"], "created_at": "2019-08-30T20:40:48.000Z", "id": "1167537678142922755", "author_id": "997918123994025987", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537660820447232"], "created_at": "2019-08-30T20:40:44.000Z", "id": "1167537660820447232", "author_id": "995401490255802368", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fcin1908it", "id": "51723300"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mdbJahmP1Y", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/?p=1471913", "display_url": "fcinter1908.it/?p=1471913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536166805147649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537629656682496"], "created_at": "2019-08-30T20:40:37.000Z", "id": "1167537629656682496", "author_id": "876138153429651456", "text": "RT @fcin1908it: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\" - https://t.co/mdbJahmP1Y ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537616746622979"], "created_at": "2019-08-30T20:40:34.000Z", "id": "1167537616746622979", "author_id": "4728978870", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537551068008450"], "created_at": "2019-08-30T20:40:18.000Z", "id": "1167537551068008450", "author_id": "995259833308864512", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537534999699456"], "created_at": "2019-08-30T20:40:14.000Z", "id": "1167537534999699456", "author_id": "1039291217077592065", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537530377527297"], "created_at": "2019-08-30T20:40:13.000Z", "id": "1167537530377527297", "author_id": "1078059877325508609", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537527802269696"], "created_at": "2019-08-30T20:40:13.000Z", "id": "1167537527802269696", "author_id": "1088913544555450370", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537509976412161"], "created_at": "2019-08-30T20:40:08.000Z", "id": "1167537509976412161", "author_id": "907768738539343872", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/UIi9HvLl8x", "expanded_url": "https://goo.gl/G48qHQ", "display_url": "goo.gl/G48qHQ", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564685740700844033/WhKJ6Tcl?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564685740700844033/WhKJ6Tcl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fino all'ultimo respiro", "description": "\u00c0 bout de souffle Francia 1960 con Jean-Paul Belmondo, Jean Seberg, Daniel Boulanger, Jean-Pierre Melville, Henri-Jacques Huet, Van Doude, Claude Mansard regia di Jean-Luc Godard Dopo un colpo a Marsiglia il piccolo delinquente Michel Poiccard ruba un auto per andare...", "unwound_url": "https://www.desordre.it/desordre/2018/04/fino-allultimo-respiro.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "JeanSeberg"}, {"start": 99, "end": 120, "tag": "FinoAllUltimoRespiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167537493908107264"], "created_at": "2019-08-30T20:40:05.000Z", "id": "1167537493908107264", "author_id": "383302183", "text": "#AccaddeOggi nel 1979 si suicida 40enne l'attrice americana  #JeanSeberg dea della nouvelle vague  #FinoAllUltimoRespiro https://t.co/UIi9HvLl8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537491408228352"], "created_at": "2019-08-30T20:40:04.000Z", "id": "1167537491408228352", "author_id": "978759828", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537423502512129"], "created_at": "2019-08-30T20:39:48.000Z", "id": "1167537423502512129", "author_id": "2764465137", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fcin1908it", "id": "51723300"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mdbJahmP1Y", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/?p=1471913", "display_url": "fcinter1908.it/?p=1471913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536166805147649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537377155461121"], "created_at": "2019-08-30T20:39:37.000Z", "id": "1167537377155461121", "author_id": "401507232", "text": "RT @fcin1908it: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\" - https://t.co/mdbJahmP1Y ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537322411339777"], "created_at": "2019-08-30T20:39:24.000Z", "id": "1167537322411339777", "author_id": "4528738287", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537294334730245"], "created_at": "2019-08-30T20:39:17.000Z", "id": "1167537294334730245", "author_id": "1101351331", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537236830752770"], "created_at": "2019-08-30T20:39:03.000Z", "id": "1167537236830752770", "author_id": "375851320", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537215255306246"], "created_at": "2019-08-30T20:38:58.000Z", "id": "1167537215255306246", "author_id": "1674746424", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537169805824000"], "created_at": "2019-08-30T20:38:47.000Z", "id": "1167537169805824000", "author_id": "1019948491127361536", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexWpgCa", "id": "883035739"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "animartino", "id": "137143681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536003231473665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537073341026311"], "created_at": "2019-08-30T20:38:24.000Z", "id": "1167537073341026311", "author_id": "137143681", "text": "RT @AlexWpgCa: @animartino No creo que sea imitable esa pulsion suicida que tiene el peronismo. Es el loco que enfrenta a un ejercito porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537057633329153"], "created_at": "2019-08-30T20:38:20.000Z", "id": "1167537057633329153", "author_id": "757381139300483073", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167537016327876608"], "created_at": "2019-08-30T20:38:11.000Z", "id": "1167537016327876608", "author_id": "901591793812348929", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167537007725334528"], "created_at": "2019-08-30T20:38:09.000Z", "id": "1167537007725334528", "author_id": "1071557549391011841", "text": "Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536982987292672"], "created_at": "2019-08-30T20:38:03.000Z", "id": "1167536982987292672", "author_id": "1914884593", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536950141751298"], "created_at": "2019-08-30T20:37:55.000Z", "id": "1167536950141751298", "author_id": "749374035797143552", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536936178868226"], "created_at": "2019-08-30T20:37:52.000Z", "id": "1167536936178868226", "author_id": "825780212025659392", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536862858219521"], "created_at": "2019-08-30T20:37:34.000Z", "id": "1167536862858219521", "author_id": "160375787", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536801772445696"], "created_at": "2019-08-30T20:37:19.000Z", "id": "1167536801772445696", "author_id": "2375336107", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536788879171585"], "created_at": "2019-08-30T20:37:16.000Z", "id": "1167536788879171585", "author_id": "773624865165303810", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536766808723456"], "created_at": "2019-08-30T20:37:11.000Z", "id": "1167536766808723456", "author_id": "1622006760", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536758260686850"], "created_at": "2019-08-30T20:37:09.000Z", "id": "1167536758260686850", "author_id": "1068821801214636032", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536735074639875"], "created_at": "2019-08-30T20:37:04.000Z", "id": "1167536735074639875", "author_id": "1106602380039213056", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536711070564352"], "created_at": "2019-08-30T20:36:58.000Z", "id": "1167536711070564352", "author_id": "865992488791814144", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536710567321600"], "created_at": "2019-08-30T20:36:58.000Z", "id": "1167536710567321600", "author_id": "942420158164987910", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536708172353536"], "created_at": "2019-08-30T20:36:57.000Z", "id": "1167536708172353536", "author_id": "1045910997968531456", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536672038428680"], "created_at": "2019-08-30T20:36:49.000Z", "id": "1167536672038428680", "author_id": "1153152130712244224", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536662043353088"], "created_at": "2019-08-30T20:36:46.000Z", "id": "1167536662043353088", "author_id": "798365334281469952", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536658494959616"], "created_at": "2019-08-30T20:36:45.000Z", "id": "1167536658494959616", "author_id": "1398182916", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536626228191232"], "created_at": "2019-08-30T20:36:38.000Z", "id": "1167536626228191232", "author_id": "1478620194", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536607081029632"], "created_at": "2019-08-30T20:36:33.000Z", "id": "1167536607081029632", "author_id": "1556334276", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536590484398082"], "created_at": "2019-08-30T20:36:29.000Z", "id": "1167536590484398082", "author_id": "2253141079", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536531067871236"], "created_at": "2019-08-30T20:36:15.000Z", "id": "1167536531067871236", "author_id": "989725970604044288", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536527720747008"], "created_at": "2019-08-30T20:36:14.000Z", "id": "1167536527720747008", "author_id": "3076267582", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536525116084225"], "created_at": "2019-08-30T20:36:14.000Z", "id": "1167536525116084225", "author_id": "703464474", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/e0gF5lfuMI", "expanded_url": "https://twitter.com/mfilchel/status/1167536491683352576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0gF5lfuMI", "media_key": "3_1167536483798044673"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167536491683352576"], "created_at": "2019-08-30T20:36:06.000Z", "geo": {"place_id": "012a97e00aba1e81"}, "id": "1167536491683352576", "author_id": "2147959290", "text": "#FernandezTraidor   Fernandez esta cumpliendo ordenes de la peor lacra corrupta que tuvo en el  gobierno la Argentina, lo mando a incendiar todo, no quiere ir presa, y suicida a todo un pais que mira azorado, que otra vez volvemos FOJAS CERO https://t.co/e0gF5lfuMI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536464995016705"], "created_at": "2019-08-30T20:35:59.000Z", "id": "1167536464995016705", "author_id": "2447869495", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536463904464902"], "created_at": "2019-08-30T20:35:59.000Z", "id": "1167536463904464902", "author_id": "718947429144510464", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536463136874497"], "created_at": "2019-08-30T20:35:59.000Z", "id": "1167536463136874497", "author_id": "2508727687", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536457759842304"], "created_at": "2019-08-30T20:35:57.000Z", "id": "1167536457759842304", "author_id": "1167170187436679169", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536456136568832"], "created_at": "2019-08-30T20:35:57.000Z", "id": "1167536456136568832", "author_id": "846117348042006531", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536446162579457"], "created_at": "2019-08-30T20:35:55.000Z", "id": "1167536446162579457", "author_id": "335271819", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536437849468930"], "created_at": "2019-08-30T20:35:53.000Z", "id": "1167536437849468930", "author_id": "4100895209", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536431180472320"], "created_at": "2019-08-30T20:35:51.000Z", "id": "1167536431180472320", "author_id": "2777372820", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536429284626434"], "created_at": "2019-08-30T20:35:51.000Z", "id": "1167536429284626434", "author_id": "341755768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fcin1908it", "id": "51723300"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mdbJahmP1Y", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/?p=1471913", "display_url": "fcinter1908.it/?p=1471913"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167536166805147649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536405050011648"], "created_at": "2019-08-30T20:35:45.000Z", "id": "1167536405050011648", "author_id": "3342666221", "text": "RT @fcin1908it: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\" - https://t.co/mdbJahmP1Y ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536376532914184"], "created_at": "2019-08-30T20:35:38.000Z", "id": "1167536376532914184", "author_id": "981273964277321729", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536370023186433"], "created_at": "2019-08-30T20:35:37.000Z", "id": "1167536370023186433", "author_id": "910249401699983361", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536334908641280"], "created_at": "2019-08-30T20:35:28.000Z", "id": "1167536334908641280", "author_id": "1160221219846860805", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "612248701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167533176887136257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167536273621475330"], "created_at": "2019-08-30T20:35:14.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1167536273621475330", "author_id": "80846793", "text": "@saiIormila Ai eu amo esquadr\u00e3o suicida eu j\u00e1 vi umas 5 vezes p mais hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536237135224835"], "created_at": "2019-08-30T20:35:05.000Z", "id": "1167536237135224835", "author_id": "3063738106", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mdbJahmP1Y", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/?p=1471913", "display_url": "fcinter1908.it/?p=1471913"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TjM3enHtTG", "expanded_url": "https://twitter.com/fcin1908it/status/1167536166805147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TjM3enHtTG", "media_key": "3_1167536163760103424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167536166805147649"], "created_at": "2019-08-30T20:34:48.000Z", "id": "1167536166805147649", "author_id": "51723300", "text": "Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\" - https://t.co/mdbJahmP1Y https://t.co/TjM3enHtTG", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536149386158086"], "created_at": "2019-08-30T20:34:44.000Z", "id": "1167536149386158086", "author_id": "1032051269962268672", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536141744181248"], "created_at": "2019-08-30T20:34:42.000Z", "id": "1167536141744181248", "author_id": "717639020", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536137038172161"], "created_at": "2019-08-30T20:34:41.000Z", "id": "1167536137038172161", "author_id": "949929612", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536103399841794"], "created_at": "2019-08-30T20:34:33.000Z", "id": "1167536103399841794", "author_id": "880107276325015552", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536102296735747"], "created_at": "2019-08-30T20:34:33.000Z", "id": "1167536102296735747", "author_id": "950422586399379456", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536024857305088"], "created_at": "2019-08-30T20:34:14.000Z", "id": "1167536024857305088", "author_id": "3419274837", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "137143681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "animartino", "id": "137143681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167532911412895745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536003231473665"], "created_at": "2019-08-30T20:34:09.000Z", "geo": {"place_id": "0811cf61cd9ea52f"}, "id": "1167536003231473665", "author_id": "883035739", "text": "@animartino No creo que sea imitable esa pulsion suicida que tiene el peronismo. Es el loco que enfrenta a un ejercito porque tiene un arma y de corajudo que es mientras el resto de su ejercito tienen piedras. Muy del \u201cvalor\u201d argentino en su epopeya contra los imperios que lo quiere someter.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535999343374338"], "created_at": "2019-08-30T20:34:08.000Z", "id": "1167535999343374338", "author_id": "758427034502782980", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535974534000641"], "created_at": "2019-08-30T20:34:02.000Z", "id": "1167535974534000641", "author_id": "919141821980250112", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535956506947586"], "created_at": "2019-08-30T20:33:58.000Z", "id": "1167535956506947586", "author_id": "357868282", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535903063126017"], "created_at": "2019-08-30T20:33:45.000Z", "id": "1167535903063126017", "author_id": "3390842098", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535890312417282"], "created_at": "2019-08-30T20:33:42.000Z", "id": "1167535890312417282", "author_id": "1152341505778094086", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535872448897024"], "created_at": "2019-08-30T20:33:38.000Z", "id": "1167535872448897024", "author_id": "712844506", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danielerielli", "id": "93088737"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "GovernoContebis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167411600099356672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535761035583488"], "created_at": "2019-08-30T20:33:11.000Z", "id": "1167535761035583488", "author_id": "198624618", "text": "RT @danielerielli: C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535745990635520"], "created_at": "2019-08-30T20:33:08.000Z", "id": "1167535745990635520", "author_id": "891736652611235840", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535736326959104"], "created_at": "2019-08-30T20:33:05.000Z", "id": "1167535736326959104", "author_id": "1123247504756236288", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535721693032449"], "created_at": "2019-08-30T20:33:02.000Z", "id": "1167535721693032449", "author_id": "2175048552", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535719029587968"], "created_at": "2019-08-30T20:33:01.000Z", "id": "1167535719029587968", "author_id": "2195019483", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535695197593600"], "created_at": "2019-08-30T20:32:56.000Z", "id": "1167535695197593600", "author_id": "1216401846", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535646933770241"], "created_at": "2019-08-30T20:32:44.000Z", "id": "1167535646933770241", "author_id": "3508672041", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535636053540865"], "created_at": "2019-08-30T20:32:42.000Z", "id": "1167535636053540865", "author_id": "1142529279747489792", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535627635761152"], "created_at": "2019-08-30T20:32:40.000Z", "id": "1167535627635761152", "author_id": "1090020806602735617", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535614918635522"], "created_at": "2019-08-30T20:32:37.000Z", "id": "1167535614918635522", "author_id": "2693657245", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535596069371905"], "created_at": "2019-08-30T20:32:32.000Z", "id": "1167535596069371905", "author_id": "882497005", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535587265523713"], "created_at": "2019-08-30T20:32:30.000Z", "id": "1167535587265523713", "author_id": "2674344709", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535523390513153"], "created_at": "2019-08-30T20:32:15.000Z", "id": "1167535523390513153", "author_id": "766601799155449857", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535511570931717"], "created_at": "2019-08-30T20:32:12.000Z", "id": "1167535511570931717", "author_id": "483341742", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535503178117120"], "created_at": "2019-08-30T20:32:10.000Z", "id": "1167535503178117120", "author_id": "868308374949175296", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535476347219968"], "created_at": "2019-08-30T20:32:03.000Z", "id": "1167535476347219968", "author_id": "1560883368", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535435767328769"], "created_at": "2019-08-30T20:31:54.000Z", "id": "1167535435767328769", "author_id": "1036994180860571649", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535408256815111"], "created_at": "2019-08-30T20:31:47.000Z", "id": "1167535408256815111", "author_id": "2292909084", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535312941264899"], "created_at": "2019-08-30T20:31:25.000Z", "id": "1167535312941264899", "author_id": "1112719072159059968", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535257547083776"], "created_at": "2019-08-30T20:31:11.000Z", "id": "1167535257547083776", "author_id": "57019789", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535234151325702"], "created_at": "2019-08-30T20:31:06.000Z", "id": "1167535234151325702", "author_id": "2664637649", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535228992315398"], "created_at": "2019-08-30T20:31:05.000Z", "id": "1167535228992315398", "author_id": "398853834", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535110134083586"], "created_at": "2019-08-30T20:30:36.000Z", "id": "1167535110134083586", "author_id": "915287023736541186", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535102458552320"], "created_at": "2019-08-30T20:30:34.000Z", "id": "1167535102458552320", "author_id": "970445402662227969", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535046363951105"], "created_at": "2019-08-30T20:30:21.000Z", "id": "1167535046363951105", "author_id": "1316690852", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167535043650236419"], "created_at": "2019-08-30T20:30:20.000Z", "id": "1167535043650236419", "author_id": "2765432472", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534965598371840"], "created_at": "2019-08-30T20:30:02.000Z", "id": "1167534965598371840", "author_id": "1035338771577884672", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534950993653761"], "created_at": "2019-08-30T20:29:58.000Z", "id": "1167534950993653761", "author_id": "993082092", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534947776847873"], "created_at": "2019-08-30T20:29:57.000Z", "id": "1167534947776847873", "author_id": "101900518", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534778113044486"], "created_at": "2019-08-30T20:29:17.000Z", "id": "1167534778113044486", "author_id": "977743611419942913", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69412760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167534445617963009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534774178787329"], "created_at": "2019-08-30T20:29:16.000Z", "id": "1167534774178787329", "author_id": "69412760", "text": "Ficar especulando que a menina se ofereceu, que tava drogada/b\u00eabada????? Isso \u00e9 rid\u00edculo caralho ele matou ela e n\u00e3o existe justificativa pra isso cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534709422907392"], "created_at": "2019-08-30T20:29:01.000Z", "id": "1167534709422907392", "author_id": "255469697", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534575339393031"], "created_at": "2019-08-30T20:28:29.000Z", "id": "1167534575339393031", "author_id": "888520704123162625", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534563293310979"], "created_at": "2019-08-30T20:28:26.000Z", "id": "1167534563293310979", "author_id": "923392753597341696", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534547245969411"], "created_at": "2019-08-30T20:28:22.000Z", "id": "1167534547245969411", "author_id": "3357279731", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534539436175367"], "created_at": "2019-08-30T20:28:20.000Z", "id": "1167534539436175367", "author_id": "1111037805730451456", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534496163479552"], "created_at": "2019-08-30T20:28:10.000Z", "id": "1167534496163479552", "author_id": "1099150020589355008", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534470095937541"], "created_at": "2019-08-30T20:28:04.000Z", "id": "1167534470095937541", "author_id": "220189329", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534460612558850"], "created_at": "2019-08-30T20:28:01.000Z", "id": "1167534460612558850", "author_id": "1125237419949920256", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "456895106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ferchvzq", "id": "456895106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167527162116759553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534447350226944"], "created_at": "2019-08-30T20:27:58.000Z", "id": "1167534447350226944", "author_id": "972923666", "text": "@ferchvzq yo ni te extra\u00f1aba ni te quer\u00eda ver pero pusieron la canci\u00f3n que te gusta poner \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534429729898498"], "created_at": "2019-08-30T20:27:54.000Z", "id": "1167534429729898498", "author_id": "76080599", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534397463158784"], "created_at": "2019-08-30T20:27:46.000Z", "id": "1167534397463158784", "author_id": "1081227163", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167534347005677568"], "created_at": "2019-08-30T20:27:34.000Z", "id": "1167534347005677568", "author_id": "586030939", "text": "uma hora dessas em 2016 eu tava em dourados assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534341888626693"], "created_at": "2019-08-30T20:27:33.000Z", "id": "1167534341888626693", "author_id": "3180062334", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534340697415681"], "created_at": "2019-08-30T20:27:33.000Z", "id": "1167534340697415681", "author_id": "2238354577", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534339728400384"], "created_at": "2019-08-30T20:27:32.000Z", "id": "1167534339728400384", "author_id": "1058969520872869888", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534310229831680"], "created_at": "2019-08-30T20:27:25.000Z", "id": "1167534310229831680", "author_id": "1143915816645267461", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534293096325120"], "created_at": "2019-08-30T20:27:21.000Z", "id": "1167534293096325120", "author_id": "1345005890", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534257004273665"], "created_at": "2019-08-30T20:27:13.000Z", "id": "1167534257004273665", "author_id": "89266108", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534196786642947"], "created_at": "2019-08-30T20:26:58.000Z", "id": "1167534196786642947", "author_id": "209310315", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534185898270723"], "created_at": "2019-08-30T20:26:56.000Z", "id": "1167534185898270723", "author_id": "739481529164935168", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534160023609345"], "created_at": "2019-08-30T20:26:50.000Z", "id": "1167534160023609345", "author_id": "722864986494799872", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534144403968000"], "created_at": "2019-08-30T20:26:46.000Z", "id": "1167534144403968000", "author_id": "1090836448759164929", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534140901732352"], "created_at": "2019-08-30T20:26:45.000Z", "id": "1167534140901732352", "author_id": "806956768609914886", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534139458932737"], "created_at": "2019-08-30T20:26:45.000Z", "id": "1167534139458932737", "author_id": "1330512408", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534132789989376"], "created_at": "2019-08-30T20:26:43.000Z", "id": "1167534132789989376", "author_id": "915026621773549568", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534121251479552"], "created_at": "2019-08-30T20:26:40.000Z", "id": "1167534121251479552", "author_id": "1072181201425874946", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534097679429642"], "created_at": "2019-08-30T20:26:35.000Z", "id": "1167534097679429642", "author_id": "133846490", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534071821606917"], "created_at": "2019-08-30T20:26:29.000Z", "id": "1167534071821606917", "author_id": "339117763", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167534066851287040"], "created_at": "2019-08-30T20:26:27.000Z", "id": "1167534066851287040", "author_id": "1012382136568090624", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533936869871618"], "created_at": "2019-08-30T20:25:56.000Z", "id": "1167533936869871618", "author_id": "994216737531887616", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533921279651840"], "created_at": "2019-08-30T20:25:53.000Z", "id": "1167533921279651840", "author_id": "1486108080", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533919375429634"], "created_at": "2019-08-30T20:25:52.000Z", "id": "1167533919375429634", "author_id": "2873740808", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533874177593349"], "created_at": "2019-08-30T20:25:41.000Z", "id": "1167533874177593349", "author_id": "2466330884", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533873259003904"], "created_at": "2019-08-30T20:25:41.000Z", "id": "1167533873259003904", "author_id": "1144177051", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533867080847360"], "created_at": "2019-08-30T20:25:40.000Z", "id": "1167533867080847360", "author_id": "3080260461", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533864740220928"], "created_at": "2019-08-30T20:25:39.000Z", "id": "1167533864740220928", "author_id": "991831437685993472", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533813083365376"], "created_at": "2019-08-30T20:25:27.000Z", "id": "1167533813083365376", "author_id": "2832995926", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "iamjhope", "id": "4764883999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167496554288230405"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533806963830784"], "created_at": "2019-08-30T20:25:25.000Z", "id": "1167533806963830784", "author_id": "1044294705952051201", "text": "RT @iamjhope: Fico muito triste e puta quando dizem que ningu\u00e9m fez projeto de anivers\u00e1rio pra fulano enquanto tem gente que se matou pra f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533761136865280"], "created_at": "2019-08-30T20:25:15.000Z", "id": "1167533761136865280", "author_id": "738154468148027392", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533737485189120"], "created_at": "2019-08-30T20:25:09.000Z", "id": "1167533737485189120", "author_id": "550158055", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533720846393345"], "created_at": "2019-08-30T20:25:05.000Z", "id": "1167533720846393345", "author_id": "1050552397997764608", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533705138774016"], "created_at": "2019-08-30T20:25:01.000Z", "id": "1167533705138774016", "author_id": "1360808256", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533696645251073"], "created_at": "2019-08-30T20:24:59.000Z", "id": "1167533696645251073", "author_id": "1076309620447166465", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533687434616833"], "created_at": "2019-08-30T20:24:57.000Z", "id": "1167533687434616833", "author_id": "916062681538408449", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533634758348800"], "created_at": "2019-08-30T20:24:44.000Z", "id": "1167533634758348800", "author_id": "806378257864151040", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533627959382016"], "created_at": "2019-08-30T20:24:43.000Z", "id": "1167533627959382016", "author_id": "726896691270529024", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533606060929025"], "created_at": "2019-08-30T20:24:38.000Z", "id": "1167533606060929025", "author_id": "2779047435", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167533312379936768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533605943427074"], "created_at": "2019-08-30T20:24:38.000Z", "id": "1167533605943427074", "author_id": "1037152208754823168", "text": "RT @CeliaCa65828426: @JaspionOpressor @MariahOpressora @LuFerrer4 @DireitaJunta @Denise_RM_ @EdmarBonoro @F5Nando @nzmendes1 @SamBolsonaro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533603846275075"], "created_at": "2019-08-30T20:24:37.000Z", "id": "1167533603846275075", "author_id": "2906582374", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533578172940291"], "created_at": "2019-08-30T20:24:31.000Z", "id": "1167533578172940291", "author_id": "1574496577", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533568840667136"], "created_at": "2019-08-30T20:24:29.000Z", "id": "1167533568840667136", "author_id": "378778481", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533496992223233"], "created_at": "2019-08-30T20:24:12.000Z", "id": "1167533496992223233", "author_id": "764557764", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533467548160000"], "created_at": "2019-08-30T20:24:05.000Z", "id": "1167533467548160000", "author_id": "815795179143761920", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533461126746112"], "created_at": "2019-08-30T20:24:03.000Z", "id": "1167533461126746112", "author_id": "805468848963092480", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533422543290373"], "created_at": "2019-08-30T20:23:54.000Z", "id": "1167533422543290373", "author_id": "1443987212", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533409842974721"], "created_at": "2019-08-30T20:23:51.000Z", "id": "1167533409842974721", "author_id": "977257683018567680", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533369049137157"], "created_at": "2019-08-30T20:23:41.000Z", "id": "1167533369049137157", "author_id": "1313372124", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Sway"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167533325633970179"], "created_at": "2019-08-30T20:23:31.000Z", "id": "1167533325633970179", "author_id": "1411451593", "text": "Sway deixou o amigo dele vazar no meio do camp, n\u00e3o matou ningu\u00e9m e n boostou, n sei o que opinar, pq quando jogo camp Solo em call evitou cair no mesmo drop etc, mas n sei se deixaria algu\u00e9m vazar do nada\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533325172576256"], "created_at": "2019-08-30T20:23:31.000Z", "id": "1167533325172576256", "author_id": "861428461537288192", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "826974049767153665", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "LuFerrer4", "id": "1107277034022207490"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "DireitaJunta", "id": "1142760538126061574"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "F5Nando", "id": "2400538824"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "SamBolsonaro", "id": "1068102850092429312"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "SandraMaraLopez", "id": "1058474999013695493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167434218848301061"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533312379936768"], "created_at": "2019-08-30T20:23:28.000Z", "id": "1167533312379936768", "author_id": "1164541344095887362", "text": "@JaspionOpressor @MariahOpressora @LuFerrer4 @DireitaJunta @Denise_RM_ @EdmarBonoro @F5Nando @nzmendes1 @SamBolsonaro @dermatosp @SandraMaraLopez Como falei , uma crian\u00e7a dessas que n\u00e3o sabe nem que apito toca , acha que est\u00e1 apto para escolher o que quer ser ? Cresce se enfastia , perde o rumo e se suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533298446491655"], "created_at": "2019-08-30T20:23:24.000Z", "id": "1167533298446491655", "author_id": "95453394", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533267743981568"], "created_at": "2019-08-30T20:23:17.000Z", "id": "1167533267743981568", "author_id": "935339443585798145", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533239499722754"], "created_at": "2019-08-30T20:23:10.000Z", "id": "1167533239499722754", "author_id": "729624705238368257", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166891680731193344"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/1gEmr3TNNl", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaWeffer/status/1166891680731193344", "display_url": "twitter.com/PatriciaWeffer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167533233690566656"], "created_at": "2019-08-30T20:23:09.000Z", "id": "1167533233690566656", "author_id": "814266002393497600", "text": "Nada Suicida https://t.co/1gEmr3TNNl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167533176887136257"], "created_at": "2019-08-30T20:22:55.000Z", "id": "1167533176887136257", "author_id": "612248701", "text": "eu sou o unico ser humano do universo q gosta de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt facil me agradar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533173116473344"], "created_at": "2019-08-30T20:22:54.000Z", "id": "1167533173116473344", "author_id": "773983533228523525", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533097145044996"], "created_at": "2019-08-30T20:22:36.000Z", "id": "1167533097145044996", "author_id": "1033730077081718784", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533060256088065"], "created_at": "2019-08-30T20:22:27.000Z", "id": "1167533060256088065", "author_id": "2395332763", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dudukkj", "id": "1444790415559901188"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fhUWdRM3qa", "expanded_url": "https://twitter.com/dudukkj/status/1167435860507267077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhUWdRM3qa", "media_key": "3_1167435856212299777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167435860507267077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533038089252870"], "created_at": "2019-08-30T20:22:22.000Z", "id": "1167533038089252870", "author_id": "843272518911889409", "text": "RT @dudukkj: mais um dia se passou e ngm matou o Bolsonaro https://t.co/fhUWdRM3qa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533010952052736"], "created_at": "2019-08-30T20:22:16.000Z", "id": "1167533010952052736", "author_id": "2560277739", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532996381032451"], "created_at": "2019-08-30T20:22:12.000Z", "id": "1167532996381032451", "author_id": "2299723165", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "273617648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167532683800567809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532956782596096"], "created_at": "2019-08-30T20:22:03.000Z", "id": "1167532956782596096", "author_id": "273617648", "text": "s\u00e9rio, meus hormonios est\u00e3o me desequilibrando emocionalmente, unma hora eu to completamente suicida depressiva, outra hora eu to de boa, outra hora eu to animada pra caralho e parece que minha vida \u00e9 incrivel e amo todo mundo, outra hora eu quero matar td mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532903187849216"], "created_at": "2019-08-30T20:21:50.000Z", "id": "1167532903187849216", "author_id": "1044908827311779840", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532900977393665"], "created_at": "2019-08-30T20:21:49.000Z", "id": "1167532900977393665", "author_id": "799218735672397824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532897148002304"], "created_at": "2019-08-30T20:21:49.000Z", "id": "1167532897148002304", "author_id": "820685363211599874", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532896586031104"], "created_at": "2019-08-30T20:21:48.000Z", "id": "1167532896586031104", "author_id": "918182131897118720", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532877128638464"], "created_at": "2019-08-30T20:21:44.000Z", "id": "1167532877128638464", "author_id": "731988938429214720", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532874112929792"], "created_at": "2019-08-30T20:21:43.000Z", "id": "1167532874112929792", "author_id": "1446997028", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532865497833472"], "created_at": "2019-08-30T20:21:41.000Z", "id": "1167532865497833472", "author_id": "1127308931603283968", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532846807957504"], "created_at": "2019-08-30T20:21:37.000Z", "id": "1167532846807957504", "author_id": "585052934", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532755728633857"], "created_at": "2019-08-30T20:21:15.000Z", "id": "1167532755728633857", "author_id": "2180929452", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532748153790464"], "created_at": "2019-08-30T20:21:13.000Z", "id": "1167532748153790464", "author_id": "3177274683", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532740956344320"], "created_at": "2019-08-30T20:21:11.000Z", "id": "1167532740956344320", "author_id": "3739421303", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532656910897152"], "created_at": "2019-08-30T20:20:51.000Z", "id": "1167532656910897152", "author_id": "1912325702", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532645288501250"], "created_at": "2019-08-30T20:20:49.000Z", "id": "1167532645288501250", "author_id": "1055076609827463170", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532642335625218"], "created_at": "2019-08-30T20:20:48.000Z", "id": "1167532642335625218", "author_id": "724675588473126912", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532637839339522"], "created_at": "2019-08-30T20:20:47.000Z", "id": "1167532637839339522", "author_id": "900764116763201537", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532635335340033"], "created_at": "2019-08-30T20:20:46.000Z", "id": "1167532635335340033", "author_id": "1026301804961779712", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532623410937856"], "created_at": "2019-08-30T20:20:43.000Z", "id": "1167532623410937856", "author_id": "1186727316", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167532614951079936"], "created_at": "2019-08-30T20:20:41.000Z", "id": "1167532614951079936", "author_id": "1671652730", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167532564543938560"], "created_at": "2019-08-30T20:20:29.000Z", "id": "1167532564543938560", "author_id": "477364845", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\ud83c\udf40", "id": "2244190507", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 428, "tweet_count": 9553, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ZahiiidelValle"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": true, "name": "ConSalud.es", "id": "367210075", "public_metrics": {"followers_count": 142646, "following_count": 88483, "tweet_count": 312969, "listed_count": 1872}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Consalud_es"}, {"verified": false, "name": "rosyca", "id": "1229854219", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 132, "tweet_count": 703, "listed_count": 0}, "username": "lenacem"}, {"verified": false, "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "id": "2414070806", "public_metrics": {"followers_count": 27991, "following_count": 2283, "tweet_count": 74485, "listed_count": 111}, "location": "Milano (originario di Ostuni)", "username": "GiuseppePalma78"}, {"verified": false, "name": "Mary", "id": "806587158756786176", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "location": "mallorca", "username": "Mary_blackmoon"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "juli\ud83d\udc9b", "id": "3378907157", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 473, "tweet_count": 14290, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "cchuli_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd86 \u00c1\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f \u2721", "id": "1121796058751705088", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 403, "tweet_count": 20826, "listed_count": 0}, "username": "maartalvarezz"}, {"verified": false, "name": "brenda maria 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "3744038237", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 616, "tweet_count": 25796, "listed_count": 0}, "location": "natal/rn", "username": "brenndasol"}, {"verified": true, "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa"}, {"verified": false, "name": "giuliana", "id": "97905593", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1108, "tweet_count": 17449, "listed_count": 0}, "username": "cobica13953"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd52 \ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd5d \ud835\udd40", "id": "142047721", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1056, "tweet_count": 54450, "listed_count": 49}, "location": "CHILE", "username": "Leyestrambotica"}, {"verified": false, "name": "Elisa Forever", "id": "1000517485", "public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Nellatronic"}, {"verified": false, "name": "Bea\ud83d\udc9b", "id": "133765661", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 430, "tweet_count": 18276, "listed_count": 5}, "location": "En las nubes, casi siempre.", "username": "Beu_13"}, {"verified": false, "name": "coto", "id": "967246975379955714", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 113, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}, "username": "cotinocettii"}, {"verified": false, "name": "GADA", "id": "172122894", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 864, "tweet_count": 15193, "listed_count": 0}, "username": "GADA271"}, {"verified": true, "name": "Muy Interesante MX", "id": "134964927", "public_metrics": {"followers_count": 106588, "following_count": 156, "tweet_count": 44488, "listed_count": 922}, "username": "MuyInteresanteM"}, {"verified": false, "name": "Eva\u2601\ufe0f\ud83d\udc99", "id": "1716325964", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 405, "tweet_count": 47365, "listed_count": 0}, "location": "Tae's heart.(*\u02d8\ufe36\u02d8*).\uff61*\u2661", "username": "taedefresitas"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86 \u26d3\ufe0f", "id": "713478318880894978", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 172, "tweet_count": 21922, "listed_count": 1}, "location": "past the castle walls", "username": "ripvalentona"}, {"verified": false, "name": "Paulo De Boni", "id": "35921755", "public_metrics": {"followers_count": 73882, "following_count": 179, "tweet_count": 103432, "listed_count": 647}, "location": "Brasil", "username": "TO_DE_OLHO"}, {"verified": false, "name": "Gaudencio Torquato", "id": "44915986", "public_metrics": {"followers_count": 25460, "following_count": 1274, "tweet_count": 78327, "listed_count": 388}, "location": "Brasil", "username": "GaudTorquato"}, {"verified": false, "name": "4-3-3", "id": "291153958", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4422, "tweet_count": 44150, "listed_count": 7}, "username": "saltaluomo"}, {"verified": false, "name": "Fcinter1908", "id": "51723300", "public_metrics": {"followers_count": 26217, "following_count": 941, "tweet_count": 145607, "listed_count": 209}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "fcin1908it"}, {"verified": false, "name": "Dianath17 \u2728\ud83d\udc9c \ud83d\udc8c \u00b9\u00b3\u2087", "id": "760215674677407744", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1077, "tweet_count": 52813, "listed_count": 14}, "location": "M\u00c9XICO CABRONEZ (???", "username": "DianaTH17_2"}, {"verified": false, "name": "annita;)", "id": "1084619052394446848", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 241, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "username": "annisosaa"}, {"verified": false, "name": "Fellipe Luiz", "id": "1045840494817873921", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 287, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}, "location": "Washington, USA", "username": "flvfre"}, {"verified": false, "name": "salvajealbino#", "id": "298238251", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1061, "tweet_count": 28974, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "SalvajeAlbino"}, {"verified": false, "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "username": "titotarnogol"}, {"verified": false, "name": "Mel Spooky season\ud83c\udf83", "id": "970686591873282049", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 422, "tweet_count": 110010, "listed_count": 1}, "location": "Continent of Trench \u22ac\u03c8", "username": "Melkad0nas"}, {"verified": false, "name": "Jocelyn \ud83d\udc1e", "id": "1009392233966120960", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 154, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "LeslieF43669666"}, {"verified": false, "name": "ame\ud83d\udc98", "id": "742485504801800192", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 411, "tweet_count": 10992, "listed_count": 1}, "username": "ameliedewouters"}, {"verified": false, "name": "Jessica Fiuza", "id": "35404188", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 640, "tweet_count": 66321, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "JessicaFiuza"}, {"verified": false, "name": "Cris de Cristiane", "id": "552204818", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 410, "tweet_count": 54151, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Cris__Crica"}, {"verified": false, "name": "Nadia \ud83e\udd0c\ud83c\udffc", "id": "856680168051658752", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 395, "tweet_count": 48093, "listed_count": 0}, "username": "NadiiaRenk"}, {"verified": false, "name": "irennee.__", "id": "1037276935670456321", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 150, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "username": "irennee3"}, {"verified": false, "name": "Antonio Tello", "id": "35697139", "public_metrics": {"followers_count": 28539, "following_count": 292, "tweet_count": 44884, "listed_count": 201}, "location": "Tepic, Nayarit, M\u00e9xico", "username": "antoniotello"}, {"verified": false, "name": "Ros \ud83c\udf38 \u2077", "id": "996411120121458695", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 102, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}, "location": "BTS \ud83d\udc9c | Day6 \u2764\ufe0f", "username": "ros_bts"}, {"verified": false, "name": "Ciro\ud83d\udc51", "id": "1027659445017436160", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 517, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "CiroDyj"}, {"verified": false, "name": "Spooky Firu \u2728", "id": "767690896406093824", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 761, "tweet_count": 14755, "listed_count": 0}, "location": "she/they | 20", "username": "_odaleg"}, {"verified": false, "name": "Jon Garc\u00eda \ud83e\udd81", "id": "2631740320", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1009, "tweet_count": 63634, "listed_count": 11}, "location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "JGC1898"}, {"verified": false, "name": "Rojinya \ud83c\udf3e", "id": "932600242394025984", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 832, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "location": "CASTILLA LA MALA", "username": "Paco65337568"}, {"verified": false, "name": "R\u00edo Tajo VIVO\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "2997908133", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 2420, "tweet_count": 19078, "listed_count": 59}, "username": "rioTajoVIVO"}, {"verified": false, "name": "Noticias Locales", "id": "1397434368", "public_metrics": {"followers_count": 24164, "following_count": 14, "tweet_count": 19009, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "Noticias_Local"}, {"verified": false, "name": "\u02da\u2727.*\u2b52\u05c1 \u2727", "id": "1025357179715506176", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 836, "tweet_count": 9893, "listed_count": 0}, "username": "pizarnikwoolf"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3b", "id": "964718131150315520", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 321, "tweet_count": 12980, "listed_count": 0}, "location": "Roldan, Argentina", "username": "Diamelapirani_"}, {"verified": false, "name": "Elizabetta", "id": "2702009108", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 672, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "username": "AspirinetaVenc"}, {"verified": false, "name": "lulype", "id": "1121592931494834176", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 538, "tweet_count": 8260, "listed_count": 0}, "location": "donde vos no estes", "username": "lulype666"}, {"verified": false, "name": "La Mery\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "781217191165304833", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 243, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "username": "MariaClaros_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf9\ud835\udcfe\u2605", "id": "946150588072554496", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 333, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cballosAzulcii"}, {"verified": false, "name": "Belen Capella", "id": "186982343", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 375, "tweet_count": 12656, "listed_count": 2}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "BeelCapella"}, {"verified": false, "name": "Patr\u00edcia Reis \ud83d\udc9a 22 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "1038829945596850176", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 3498, "tweet_count": 43034, "listed_count": 1}, "location": "Colombo, Brasil", "username": "PatrciaRuizRei1"}, {"verified": true, "name": "Bia Kicis", "id": "357030742", "public_metrics": {"followers_count": 1544521, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1894}, "username": "Biakicis"}, {"verified": false, "name": "kitten", "id": "1096150840027635714", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 62, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "username": "Guadi47167691"}, {"verified": false, "name": "Solana", "id": "1097951749250469889", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 336, "tweet_count": 2541, "listed_count": 2}, "username": "solcascallares"}, {"verified": false, "name": "Vis\u00e3o Progresso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "972899538590666764", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 180, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}, "username": "visaoprogresso"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551577, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "\u21ba \u043c a \u0131", "id": "175411219", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 410, "tweet_count": 70134, "listed_count": 9}, "username": "hunhanee"}, {"verified": false, "name": "Giosaronno", "id": "1108382552115556353", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 43, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "username": "Giosaronno1"}, {"verified": false, "name": "mc \u03b5\u0457\u0437 \u2727*:\uff65\uff9f", "id": "3333870491", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 149, "tweet_count": 43837, "listed_count": 2}, "location": "she/her | 20 | \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "mcchelita"}, {"verified": false, "name": "Abril\ud83d\udc9c", "id": "3131423902", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 108, "tweet_count": 88184, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "TejedaAbii5"}, {"verified": false, "name": "DerechoPenitenciario", "id": "703364904", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 926, "tweet_count": 3661, "listed_count": 27}, "location": "Pamplona", "username": "DPenitenciario"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Rivera (TITO) \u262e\ufe0f\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83d\udd11\u2122\ufe0f", "id": "85197910", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1236, "tweet_count": 68931, "listed_count": 6}, "location": "Mi lindo Ponce", "username": "JoseRivera321"}, {"verified": false, "name": "Asmenos Heraldo", "id": "947096531571822592", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 257, "tweet_count": 30872, "listed_count": 2}, "username": "AsmenosH"}, {"verified": false, "name": "Jeannesart", "id": "908409463056551941", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 453, "tweet_count": 31645, "listed_count": 3}, "username": "jeannesart2"}, {"verified": false, "name": "Adri", "id": "1055839004774621185", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 327, "tweet_count": 24090, "listed_count": 0}, "username": "adrianamirkovaa"}, {"verified": false, "name": "jair medrano", "id": "222118814", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 804, "tweet_count": 3243, "listed_count": 1}, "username": "jairid7"}, {"verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "id": "290419538", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito"}, {"verified": false, "name": "Gema\ud83e\udee7", "id": "994951001537957888", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 410, "tweet_count": 29909, "listed_count": 0}, "location": "Malaga, Spain", "username": "ItsGeema"}, {"verified": false, "name": "milu VA A VER A HARRY \ud83e\udd8b", "id": "1159262416380792836", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2249, "tweet_count": 12463, "listed_count": 19}, "location": " + \u00d7 \u00f7 = - | ravenclaw", "username": "aftglobroden"}, {"verified": false, "name": "Lourdes\u2604", "id": "1122691402696151040", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}, "username": "Lulipertiga"}, {"verified": false, "name": "\u2727\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22\u2727", "id": "928794302746112000", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 234, "tweet_count": 13954, "listed_count": 0}, "username": "Glenda_____08"}, {"verified": false, "name": "Ari\u2664", "id": "729143580", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1932, "tweet_count": 29489, "listed_count": 1}, "location": "Adrogue", "username": "AriMaxyy"}, {"verified": false, "name": "Andrea\ud83d\udc9c", "id": "1058169672", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 928, "tweet_count": 9421, "listed_count": 0}, "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "diazannnx"}, {"verified": false, "name": "Rea \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "739561311353380865", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 193, "tweet_count": 87730, "listed_count": 4}, "username": "KazeREaSon"}, {"verified": false, "name": "Laura \u273f", "id": "549323888", "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 486, "tweet_count": 55570, "listed_count": 107}, "location": "de vuelta en Valladolid ", "username": "bastanteregu"}, {"verified": false, "name": "pil \ud811\ude13\u0338", "id": "1126945099156471808", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 758, "tweet_count": 35510, "listed_count": 24}, "location": "skz day6 only", "username": "chanfairie"}, {"verified": false, "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 2}, "location": "EDOMEX. ", "username": "CFHernandez01_"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312", "public_metrics": {"followers_count": 234624, "following_count": 93, "tweet_count": 82018, "listed_count": 497}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RaulGtzNR"}, {"verified": false, "name": "ARJINTINA", "id": "1027695085805359104", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 736, "tweet_count": 59276, "listed_count": 22}, "location": "she/her  /ella", "username": "cutmayday"}, {"verified": false, "name": "Y\u03b1mi \u2728", "id": "2442897402", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 950, "tweet_count": 38539, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gattas_yami"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\u2077 \u273f | \ud83c\udf53\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "158849163", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 949, "tweet_count": 48053, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd66 ", "username": "__yoongirx"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3a Aitor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1083494914074308609", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1959, "tweet_count": 11184, "listed_count": 1}, "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "username": "trecex_"}, {"verified": false, "name": "Isabellecba", "id": "4230770417", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 372, "tweet_count": 20040, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "isabellecba1"}, {"verified": false, "name": "N\u00facleo Milenio Imhay", "id": "1017503187585167361", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1496, "listed_count": 18}, "location": "Chile", "username": "nm_imhay"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf39", "id": "3377930979", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 575, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7-\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "sofiacas10"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud83e\udd0d\u2728", "id": "974044710858829824", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 196, "tweet_count": 20453, "listed_count": 0}, "username": "lournicolee"}, {"verified": false, "name": "M \u2077 |", "id": "1028787830200389632", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 957, "tweet_count": 160205, "listed_count": 2}, "location": "BTS", "username": "loverofvante"}, {"verified": false, "name": "liv\u2077", "id": "929873446082932737", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1132, "tweet_count": 123011, "listed_count": 1}, "username": "knamstars"}, {"verified": false, "name": "Trabalho Geek", "id": "757180600591802368", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "TrabalhoGeek"}, {"verified": false, "name": "sandra moreno", "id": "1063881919744622593", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 86, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}, "username": "sandratgdt_"}, {"verified": false, "name": "estefania :)", "id": "1081415949952131072", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 36, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "username": "ripmccormickk"}, {"verified": false, "name": "Sieg Freddo", "id": "545527093", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 28, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}, "username": "Mandenspam"}, {"verified": false, "name": "\u203c\ufe0f", "id": "1010607252808654849", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 127, "tweet_count": 21370, "listed_count": 0}, "username": "cutiewlls"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc85 \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "id": "1061428282514702338", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 247, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "username": "suicida1889"}, {"verified": false, "name": "mel", "id": "1004136694306746368", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 732, "tweet_count": 13945, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "meelbre"}, {"verified": false, "name": "Consci\u00eancia Nerd", "id": "1085586273908244485", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 28, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "NerdConsciencia"}, {"verified": false, "name": "the Kender \u26a7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "980728194394411008", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 498, "tweet_count": 17633, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_TheKender"}, {"verified": false, "name": "carlos gold #PAL", "id": "3003583733", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "username": "cggh12"}, {"verified": false, "name": "Roberto", "id": "913971619747516416", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 211, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "tramrsec"}, {"verified": false, "name": "Lorena Fanchetti", "id": "447984064", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 454, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}, "username": "LorenaFanchetti"}, {"verified": false, "name": "Tina", "id": "1345806212", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 786, "tweet_count": 27242, "listed_count": 0}, "location": " Argentina", "username": "agossabas"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "id": "1726089612", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 267, "tweet_count": 43498, "listed_count": 2}, "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "RecaldeCamila_"}, {"verified": false, "name": "n\u00e9mesis!", "id": "1077231613451354113", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 857, "tweet_count": 93371, "listed_count": 6}, "location": "\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f", "username": "nem3s1s"}, {"verified": false, "name": "Yas", "id": "363179188", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 491, "tweet_count": 36658, "listed_count": 0}, "location": "Mirandopolis", "username": "YasmimGolin"}, {"verified": false, "name": "Ivvenik me dicen xd", "id": "705774264205635584", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 583, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "ivvenik_"}, {"verified": false, "name": "totoy rocker", "id": "142487624", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1289, "tweet_count": 8229, "listed_count": 0}, "username": "keka1903"}, {"verified": false, "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "id": "378857736", "public_metrics": {"followers_count": 333169, "following_count": 3959, "tweet_count": 21856, "listed_count": 730}, "location": "Vallenata en M\u00e9xico ", "username": "AmatistaStone"}, {"verified": false, "name": "Marcos C\u00e9sar", "id": "299178478", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 3432, "tweet_count": 6259, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Marcos_Cesar_"}, {"verified": false, "name": "Milagros\ud83e\udd8b", "id": "2346297786", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 375, "tweet_count": 17790, "listed_count": 0}, "username": "MilagrosJuarez_"}, {"verified": false, "name": "danny", "id": "613134012", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 1416, "tweet_count": 40249, "listed_count": 14}, "username": "koompartido"}, {"verified": false, "name": "Meely", "id": "1167159737479286786", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 52, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}, "username": "Meelybaustian"}, {"verified": false, "name": "LA BOA", "id": "513493768", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 271, "tweet_count": 13298, "listed_count": 2}, "location": "Compton, CA", "username": "Gamboa_95"}, {"verified": false, "name": "JacintoTrevi\u00f1o", "id": "143303770", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 441, "tweet_count": 6823, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "Jachinto_"}, {"verified": false, "name": "Felipe Andr\u00e9s Leiva Bruce", "id": "41880514", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 1131, "tweet_count": 33258, "listed_count": 43}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "leivabruce"}, {"verified": false, "name": "Patty Mu\u00f1oz Garc\u00eda", "id": "57955465", "public_metrics": {"followers_count": 146038, "following_count": 3446, "tweet_count": 65201, "listed_count": 178}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Pa__tty"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a", "id": "1591785746", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 967, "tweet_count": 51167, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "marlucapoulat"}, {"verified": false, "name": "\u0618ju | yuki au \ud83d\udccc", "id": "763403876431257600", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1634, "tweet_count": 65372, "listed_count": 19}, "location": "l\u00ea o carrd", "username": "yanantisocial"}, {"verified": false, "name": "Mili", "id": "808150128628551684", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 807, "tweet_count": 29136, "listed_count": 0}, "username": "milileonal"}, {"verified": false, "name": "s o f i t a", "id": "902013790207737857", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 115, "tweet_count": 24927, "listed_count": 1}, "username": "Sbarrozoo"}, {"verified": false, "name": "Elentiya", "id": "478854257", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 301, "tweet_count": 100279, "listed_count": 20}, "location": "Paradise hills", "username": "Daniella_maarti"}, {"verified": false, "name": "Nic \u269c", "id": "157847737", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 229, "tweet_count": 14597, "listed_count": 2}, "username": "nicoolevelyn"}, {"verified": false, "name": "CHEERS\ud83d\udc9e\ud83e\udd42", "id": "936619206195535873", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 251, "tweet_count": 22350, "listed_count": 1}, "username": "silverhobii"}, {"verified": false, "name": "Miguel A Medina", "id": "636619145", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1065, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "migue_medina01"}, {"verified": false, "name": "L \u2661", "id": "151197235", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 490, "tweet_count": 2943, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "lessingermx"}, {"verified": false, "name": "luciana", "id": "3082037323", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 584, "tweet_count": 54733, "listed_count": 0}, "location": "Esquel.C\u00f3rdoba\u26a1", "username": "LucianaVernet23"}, {"verified": false, "name": "Oriana", "id": "829567166", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 217, "tweet_count": 8421, "listed_count": 0}, "username": "oricapello"}, {"verified": false, "name": "Spooky Venga, troc\u00e9alo\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83e\uddd9", "id": "1568931672", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 426, "tweet_count": 19288, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla-Madrid", "username": "lunukeoo"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc8e", "id": "971260056", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 724, "tweet_count": 71061, "listed_count": 5}, "location": "Paraguay", "username": "melabazan_"}, {"verified": false, "name": "Carmine\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "2764203485", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3095, "tweet_count": 80265, "listed_count": 3}, "username": "d_acierno"}, {"verified": false, "name": "dukana", "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14277, "following_count": 15591, "tweet_count": 305248, "listed_count": 118}, "username": "dukana2"}, {"verified": false, "name": "g\u00e9minis", "id": "1067906370958225408", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 124, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "marinnalopez99"}, {"verified": false, "name": "UnT\u00e9ConWhiskyPorfavor", "id": "1009634701806534656", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 161, "tweet_count": 15175, "listed_count": 0}, "username": "mica_c1223"}, {"verified": false, "name": "\u8f49 ; \ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddd0\u1d2c\u1d30\u00b2", "id": "1143079470536044544", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 817, "tweet_count": 11769, "listed_count": 8}, "location": "everythingoes\u2661", "username": "stealmyyoongi"}, {"verified": false, "name": "Elias", "id": "1131637571077980160", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "username": "joao_pipinoo"}, {"verified": false, "name": "Dri \ud83e\udd21", "id": "499080824", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 366, "tweet_count": 9402, "listed_count": 1}, "location": "Brasilia/Brasil", "username": "BsbAdriana"}, {"verified": false, "name": "(s/h) gio\u2077 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1894054584", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 970, "tweet_count": 122492, "listed_count": 0}, "location": "PT-BR/ENG \u2022 ADHD \u2022 NSFW ", "username": "bloodysmells"}, {"verified": false, "name": "Lalinha 1\ufe0f\u20e3 3\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1024805188635373569", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 824, "tweet_count": 5805, "listed_count": 3}, "username": "lalinhagm"}, {"verified": false, "name": "Llanos \ud83c\udf19", "id": "161789032", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 875, "tweet_count": 37685, "listed_count": 0}, "location": "Moreno, Argentina", "username": "agustinllanoss"}, {"verified": false, "name": "Vergara \u2618", "id": "627823207", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 209, "tweet_count": 64145, "listed_count": 3}, "location": "Arauco, Chile", "username": "frnvv_"}, {"verified": false, "name": "Unbreakable\ud83d\udca5\ud83d\udc94", "id": "948826986905923584", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 558, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Pe\u00f1asco, Sonora", "username": "paola011flx"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e1n Moreno L\u00f3pez", "id": "274134110", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 214, "tweet_count": 7238, "listed_count": 1}, "username": "alameda153"}, {"verified": false, "name": "Antonio Papell", "id": "58761547", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Apapell"}, {"verified": false, "name": "Larissa", "id": "1024348242409148418", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 619, "tweet_count": 16350, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "larimeaurio_"}, {"verified": false, "name": "Alba S.D.", "id": "861232788686737410", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 814, "tweet_count": 26509, "listed_count": 6}, "location": "A orillas del Leteo.", "username": "FromDawnToDawn"}, {"verified": false, "name": "Sunny\u264c \u2728Palmerita\u2728", "id": "1122528471119478784", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 732, "tweet_count": 20083, "listed_count": 1}, "location": "Castillo de Fuego, Gaia", "username": "SunnyOnFire"}, {"verified": false, "name": "\u00d7Lay\u2113ia \ud83c\udf39", "id": "919720225", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 888, "tweet_count": 135292, "listed_count": 0}, "location": "Mislata, Espa\u00f1a", "username": "Noelulava"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Hom\u00f4nimo do Blogueiro", "id": "1062375613837860864", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 53, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gustavo56361745"}, {"verified": false, "name": "Beto Sales", "id": "53652311", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 725, "tweet_count": 59692, "listed_count": 50}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "betosalesrio"}, {"verified": false, "name": "KAY \u26a7\ufe0f", "id": "991852650", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1822, "tweet_count": 14692, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "username": "elcriajo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc12 \ud835\udc2d \ud835\udc1e \ud835\udc1f \ud835\udc22", "id": "198700879", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1083, "tweet_count": 92432, "listed_count": 9}, "username": "StefaniaPerez_"}, {"verified": false, "name": "marta abadie", "id": "453596273", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 270, "tweet_count": 111071, "listed_count": 0}, "location": "Bs.As Argentina", "username": "martaabadie"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Carlos\u2744\ufe0fB\u1c6cnks \ud83e\udd84", "id": "718495305210150916", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 2557, "tweet_count": 76673, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "Carlos_Banks_"}, {"verified": false, "name": "Jochu\ud83c\udf3c", "id": "1043718906215636992", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 166, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}, "username": "jochu_torres"}, {"verified": false, "name": "Piotr Ilich Leobowsky", "id": "56721454", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 497, "tweet_count": 9559, "listed_count": 6}, "username": "PiotrLeobowsky"}, {"verified": false, "name": "Tamara68\ud83d\udc31", "id": "1123421233222225920", "public_metrics": {"followers_count": 9838, "following_count": 8992, "tweet_count": 15563, "listed_count": 5}, "username": "Tamara6815"}, {"verified": false, "name": "maria filchel", "id": "2147959290", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 3907, "tweet_count": 255727, "listed_count": 37}, "username": "mfilchel"}, {"verified": false, "name": "afri\ud83c\udf83", "id": "1104388316194058240", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 185, "tweet_count": 7643, "listed_count": 3}, "location": "Madrid", "username": "africaortega_"}, {"verified": false, "name": "Robson Fernando de Souza \ud83c\udf31\u221e\ud83d\udcd7 (ele/he)", "id": "252849998", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 2303, "tweet_count": 19004, "listed_count": 26}, "location": "Recife, PE, Brasil", "username": "robfbms"}, {"verified": false, "name": "Magali", "id": "1161663610831233024", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 53, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "username": "Magali24290804"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd20", "id": "2696171131", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 597, "tweet_count": 293490, "listed_count": 33}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "hobifairyangel"}, {"verified": false, "name": "Andrea.", "id": "2176251375", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 622, "tweet_count": 59561, "listed_count": 19}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "kyyand"}, {"verified": false, "name": "sol3te\u2600\ufe0f", "id": "999626959473795072", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 110, "tweet_count": 10916, "listed_count": 0}, "location": "Mallorca", "username": "maratorresx"}, {"verified": false, "name": "alvitkbron", "id": "1059565240331964422", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 260, "tweet_count": 12826, "listed_count": 0}, "location": "dohko de libra ", "username": "alviimoreyra_"}, {"verified": false, "name": "cusicusi", "id": "1118998615891038216", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 184, "tweet_count": 17400, "listed_count": 0}, "username": "Naiara25370621"}, {"verified": false, "name": "Simone Chirico", "id": "1159206898337533952", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 178, "tweet_count": 8326, "listed_count": 1}, "location": "Brescia, Lombardia", "username": "SimoneChirico1"}, {"verified": false, "name": "Daniele Mari", "id": "1071557549391011841", "public_metrics": {"followers_count": 53214, "following_count": 1081, "tweet_count": 35553, "listed_count": 237}, "location": "Italia", "username": "marifcinter"}, {"verified": false, "name": "o tal do \u2018imGabs\u2019", "id": "1070132443708096512", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 306, "tweet_count": 43570, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Im_g4bs"}, {"verified": false, "name": "DanielSan", "id": "893258935116877825", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 2845, "tweet_count": 62588, "listed_count": 8}, "username": "LastraferBass"}, {"verified": false, "name": "\u01a7\u039b\u042f\u039bBI\ud83e\udd8b", "id": "606471816", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 289, "tweet_count": 47532, "listed_count": 13}, "location": "Narnia", "username": "sarasaig"}, {"verified": false, "name": "Inter club Pulsano (Ta) Giacinto Facchetti", "id": "1143864815955435520", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 464, "tweet_count": 7843, "listed_count": 0}, "location": "Taranto ", "username": "Lautaro79772178"}, {"verified": false, "name": "Meg\u2728", "id": "755225747762061313", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 673, "tweet_count": 27785, "listed_count": 3}, "location": "Durazno, Uruguay", "username": "MegannAlvarez"}, {"verified": false, "name": "\u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00", "id": "2502176058", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 339, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AgusVillalba22"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1102736518375006209", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 157, "tweet_count": 22335, "listed_count": 0}, "username": "AleeCaprotta"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "id": "2617536341", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 374, "tweet_count": 12851, "listed_count": 2}, "location": "Boulogne. ", "username": "Daiinani"}, {"verified": false, "name": "tomi", "id": "1142003792986198016", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 514, "tweet_count": 36147, "listed_count": 6}, "location": " \u6697\u95c7\u306e\u4e2d\u3067\u3042\u306a\u305f\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u3053\u3068\u3092\u9858\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059.  \ud80c\udd88 ", "username": "z0roangel"}, {"verified": false, "name": "kally \ud83c\udf37 (taylor's version)", "id": "1111071738593460224", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1050, "tweet_count": 63101, "listed_count": 29}, "location": " thinking about anto and meri", "username": "esqsinmas"}, {"verified": false, "name": "\u25baRenzii\u25c4", "id": "454983027", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 462, "tweet_count": 18537, "listed_count": 1}, "location": "Saavedra", "username": "RenzoPaolino"}, {"verified": false, "name": "chip\u00b0", "id": "824347107821780992", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 988, "tweet_count": 47903, "listed_count": 1}, "location": "lt2 hs3", "username": "habitmoonlt"}, {"verified": false, "name": ".\u30fbJp-bts\u30fb.", "id": "2281074457", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 456, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}, "location": "Republic of Korea", "username": "JAP_JJK"}, {"verified": false, "name": "anto", "id": "628337169", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 411, "tweet_count": 20061, "listed_count": 0}, "location": "aguadulce", "username": "_lilsuki"}, {"verified": false, "name": "la capri", "id": "1051514042781786112", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 78, "tweet_count": 44903, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "username": "SantanaPrxsci_"}, {"verified": false, "name": "Angie", "id": "1106591485", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 729, "tweet_count": 30957, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "angelaamarilla1"}, {"verified": false, "name": "melxox \ud83c\udf83", "id": "1056969570974687232", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 609, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "location": "bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mialopezr"}, {"verified": false, "name": "BTS; Mai\ud83c\udf38", "id": "1093279187610357760", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 449, "tweet_count": 5600, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "Jikookmai"}, {"verified": false, "name": "imjustnak", "id": "837081890838495232", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 245, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "location": "\u2609\u2650\ufe0e     \ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc50\u2652\ufe0e     \u263d\u264e\ufe0e", "username": "Aidowii"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19 Barca de Alexia.", "id": "931067973036642304", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 780, "tweet_count": 46611, "listed_count": 1}, "location": "writing for myself ", "username": "pharmony_2"}, {"verified": false, "name": "MANUK psiconauta del inconciente", "id": "1325715758", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 47, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}, "location": "Caballito", "username": "MarceloBourne1"}, {"verified": true, "name": "Pablo Carrozza", "id": "209309183", "public_metrics": {"followers_count": 177714, "following_count": 123, "tweet_count": 11739, "listed_count": 317}, "username": "pablocarrozza"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9a", "id": "19848554", "public_metrics": {"followers_count": 368592, "following_count": 9181, "tweet_count": 97330, "listed_count": 512}, "username": "lucialopezchile"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc56 \u2728", "id": "810827461093158913", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 246, "tweet_count": 11706, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "thatsweetcoffee"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u03b9\u0438\u03b1", "id": "897636453550891009", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 560, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}, "username": "Martina38867636"}, {"verified": false, "name": "\u1d20 \u026a \u1d04 \u1d1b \u1d0f \u0280 \u026a \u1d00 \ud83e\uddcb", "id": "3091478735", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 476, "tweet_count": 20297, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "Vickyflores_31"}, {"verified": false, "name": "May", "id": "996792000707006469", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 532, "tweet_count": 70972, "listed_count": 0}, "username": "maariia6223"}, {"verified": false, "name": "Sofia", "id": "1011791589046448128", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 286, "tweet_count": 16995, "listed_count": 1}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "sofuupavon9"}, {"verified": false, "name": "gaia capogna", "id": "153519870", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 4818, "tweet_count": 307131, "listed_count": 115}, "username": "palabritadepape"}, {"verified": false, "name": "pino cacucci", "id": "598543652", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 982, "tweet_count": 4521, "listed_count": 27}, "username": "PinoCacucci1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8", "id": "756733138986995712", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 251, "tweet_count": 30724, "listed_count": 0}, "username": "AntoVinadolaz"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcaayosoyranquel\ud83d\udcaa", "id": "494388254", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 5004, "tweet_count": 18115, "listed_count": 2}, "username": "havgcosta"}, {"verified": false, "name": "AL", "id": "65386821", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 880, "tweet_count": 7100, "listed_count": 0}, "location": "Los Andes", "username": "losandes_03"}, {"verified": false, "name": "Rolando Carbajal", "id": "205963404", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}, "location": "Lima peru", "username": "nightowl2311"}, {"verified": false, "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "public_metrics": {"followers_count": 418757, "following_count": 622, "tweet_count": 166717, "listed_count": 784}, "location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "name": "gA", "id": "1080270291669008385", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 357, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "username": "stfu_nk"}, {"verified": false, "name": "Sunghetta", "id": "4053210252", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 2207, "tweet_count": 125536, "listed_count": 0}, "location": "Highland Village, TX", "username": "sunghetta15"}, {"verified": false, "name": "latequi", "id": "993814564214013952", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 136, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "minaglamourosa"}, {"verified": false, "name": "PutYourGrassesON", "id": "854581043147440129", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1942, "tweet_count": 59498, "listed_count": 0}, "username": "Guts1997"}, {"verified": false, "name": "Josias Te\u00f3filo", "id": "2836815753", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "josiasteofilo"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Silva. Un abismo, no grieta. \ud83d\udc31 \ud83d\udd90\ufe0f", "id": "986371164959399936", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4486, "tweet_count": 37642, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "betty_nachi"}, {"verified": false, "name": "ALEX-RE-HARTO y HALC\u00d3N", "id": "1495789315", "public_metrics": {"followers_count": 21027, "following_count": 6558, "tweet_count": 56070, "listed_count": 11}, "location": "bs  as", "username": "AleXCambiemos"}, {"verified": false, "name": "V\u03b1le\u0274\u0442\u03b9\u0274\u03b1 B\u03b1rco\ud83c\udf3b", "id": "875016710058856451", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 255, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "valeenbarco"}, {"verified": false, "name": "Cristina Roncal", "id": "3931805777", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 139, "tweet_count": 6580, "listed_count": 0}, "username": "cristainaaaa"}, {"verified": false, "name": "Ale en Foco \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udf0e\ud83e\udded\ud83d\ude98\u231a\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc", "id": "73429326", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 521, "tweet_count": 22229, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "AlejandroPRB"}, {"verified": false, "name": "Christian Buteler", "id": "160341518", "public_metrics": {"followers_count": 61676, "following_count": 1500, "tweet_count": 84169, "listed_count": 606}, "location": "Argentina", "username": "cbuteler"}, {"verified": false, "name": "M FUI A @YUR1LVZ GRACIAS!!", "id": "1104545828373442560", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 146, "tweet_count": 4663, "listed_count": 1}, "location": "\u2397 \u02d2 \ufe0f yuyu", "username": "dailyrimie"}, {"verified": false, "name": "Maria M", "id": "185731854", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 929, "tweet_count": 53799, "listed_count": 5}, "location": "Disney World ", "username": "MacaCallejera"}, {"verified": false, "name": "PPPPPPPPPPPPPP", "id": "239823246", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 305, "tweet_count": 86437, "listed_count": 10}, "location": "Entre cono y cono.", "username": "Lilledierk"}, {"verified": false, "name": "MarinaM.", "id": "802108939995230216", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1427, "tweet_count": 122058, "listed_count": 6}, "location": "Long Beach, CA", "username": "NonDucorDuco11"}, {"verified": false, "name": "Tia do Zap", "id": "917623228604080130", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1415, "tweet_count": 27580, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "ElaineBR3"}, {"verified": false, "name": "Victoria Molina", "id": "779860504009445376", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 241, "tweet_count": 14790, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "vvmolina_"}, {"verified": false, "name": "Mariscia Fox", "id": "876138153429651456", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2198, "tweet_count": 428005, "listed_count": 7}, "location": "Boston, MA", "username": "MarisciaFox"}, {"verified": false, "name": "Freak \u262d", "id": "897560180539502594", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 87, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1}, "location": "Hyrule", "username": "annatomago"}, {"verified": false, "name": "Dominicus", "id": "1003294325189554176", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 886, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "username": "HirpinusDom"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "103454038", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1188, "tweet_count": 10534, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "RicardoRangel_"}, {"verified": true, "name": "Xico Graziano", "id": "41881267", "public_metrics": {"followers_count": 122752, "following_count": 1880, "tweet_count": 40231, "listed_count": 474}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "xicograziano"}, {"verified": false, "name": "Claudio Zavattini", "id": "3898955560", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208172, "listed_count": 1}, "location": "Pozzolengo, Lombardia", "username": "ClaudioZavatti1"}, {"verified": false, "name": "Dave #iorestoacasa", "id": "722843819553660928", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 248, "tweet_count": 24805, "listed_count": 7}, "username": "Ras_Dave_"}, {"verified": false, "name": "\u5a77\u7389 (Ting yu) \u2077", "id": "968818728606556160", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 831, "tweet_count": 22156, "listed_count": 0}, "username": "wh0re_rmy"}, {"verified": false, "name": "Ana\ud83c\udfb2", "id": "2798631353", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 117, "tweet_count": 8293, "listed_count": 3}, "username": "tyrionisbae"}, {"verified": false, "name": "milo y yoongi comiendo turr\u00f3n", "id": "1059264353432670211", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1778, "tweet_count": 30344, "listed_count": 7}, "location": "dpr / bts ! ", "username": "gguklybae"}, {"verified": false, "name": "\u00b0\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udd02\u00b0 \u1d2e\u1d31\u2077 \ud83c\udf42\ud83e\udd0e", "id": "750786316648886272", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 168, "tweet_count": 31725, "listed_count": 1}, "location": "MagicShop", "username": "DoubleBunnyMbb"}, {"verified": false, "name": "aby\ud83e\udd0d TORTILLA 2 y KARMALAND V |\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "919912956703453184", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 408, "tweet_count": 44272, "listed_count": 2}, "location": "ella/\u00e9l - she/he", "username": "yooniecutely"}, {"verified": false, "name": "nay \u2b50", "id": "3359119450", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 687, "tweet_count": 19556, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_nayg0mes"}, {"verified": false, "name": "\ub2e4\ub2c8\uc5d8\ub77c", "id": "728970048547766272", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 415, "tweet_count": 17421, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "DaniielaFlores_"}, {"verified": false, "name": "NotEnzo", "id": "1473584768", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 209, "tweet_count": 5063, "listed_count": 0}, "username": "0800en"}, {"verified": false, "name": "Bellot@", "id": "170171647", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 3064, "tweet_count": 38896, "listed_count": 4}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "RiverCampeonOk"}, {"verified": false, "name": "Luciana Lucero", "id": "737433077174173696", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 99, "tweet_count": 6242, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "luu_lucero3800"}, {"verified": false, "name": "Quique Letelier", "id": "379003751", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 613, "tweet_count": 8810, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "HCaulfield1972"}, {"verified": false, "name": "Xia \ud83c\udf40", "id": "3051587099", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 435, "tweet_count": 31489, "listed_count": 8}, "username": "Chiandtea"}, {"verified": false, "name": "nicole\ud83c\udf38", "id": "753527425", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 210, "tweet_count": 32538, "listed_count": 5}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "nicolestatk"}, {"verified": false, "name": "tezi", "id": "913851898947653632", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 114, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "tdetezi"}, {"verified": false, "name": "power ranger vermelho", "id": "75792703", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 158, "tweet_count": 23208, "listed_count": 0}, "username": "logp93"}, {"verified": true, "name": "ge", "id": "10842792", "public_metrics": {"followers_count": 6114261, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "location": "Brasil", "username": "geglobo"}, {"verified": false, "name": "Josefina \ud83d\udc51\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1367603106", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 386, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}, "location": "Esquina, Corrientes", "username": "JoAranguizCh"}, {"verified": false, "name": "karito", "id": "930543793", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 358, "tweet_count": 19247, "listed_count": 0}, "location": "Sour                          ", "username": "karoyasupiste"}, {"verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327"}, {"verified": false, "name": "Melissa Najadia", "id": "3774665956", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 630, "tweet_count": 7222, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "username": "melnajadia"}, {"verified": false, "name": ":: \ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd9c \ud835\udd8e \ud80c\udd38 au's \u2605\u0337", "id": "1083547094575693824", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 1335, "tweet_count": 32684, "listed_count": 10}, "location": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd88 \ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89", "username": "seesxwyg"}, {"verified": false, "name": "| Spookypolvorita |", "id": "1040858010", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 686, "tweet_count": 140704, "listed_count": 20}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Isapolvorita"}, {"verified": false, "name": "Kardanido", "id": "36192189", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 581, "tweet_count": 128941, "listed_count": 39}, "location": "Madrid", "username": "Kardanido"}, {"verified": false, "name": "FAFC \u26a1\ufe0f", "id": "755933068695928832", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 805, "tweet_count": 54326, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "lelafleitas_6"}, {"verified": false, "name": "Nuri", "id": "952209739022323714", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 175, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}, "username": "mike21247"}, {"verified": false, "name": "Morf\u00e9ticos do SPFC", "id": "315924941", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 424, "tweet_count": 28705, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Real", "username": "alysoon_10"}, {"verified": false, "name": "SPFC Da Decep\u00e7\u00e3o", "id": "755084557733494785", "public_metrics": {"followers_count": 60783, "following_count": 815, "tweet_count": 49179, "listed_count": 87}, "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "username": "SPFCDaDecepcao"}, {"verified": false, "name": "Arqtana", "id": "4302303687", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 36, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "username": "Arqtana"}, {"verified": false, "name": "zai\ud83e\udd40", "id": "1129184476301541376", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 116, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}, "username": "zaida_abrahan"}, {"verified": false, "name": "N\u00e6ru: \ud83c\udf80", "id": "980881032122654720", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1228, "tweet_count": 15406, "listed_count": 4}, "location": "Caratland // Missing EX\u00d8 ", "username": "HeechulsMyQueen"}, {"verified": false, "name": "Leila \ud83c\udf35", "id": "2902283368", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 623, "tweet_count": 23858, "listed_count": 1}, "username": "leilamstrg_"}, {"verified": false, "name": "blue\ud811\ude13\u0338 -\ud83c\udf42", "id": "966837070722314240", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 286, "tweet_count": 21435, "listed_count": 0}, "location": "\u2022exile    \u2022she/them     \u202219yrs", "username": "ghostofevermore"}, {"verified": false, "name": "Rocio", "id": "1036935440719339520", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 242, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina", "username": "_Rocio629"}, {"verified": false, "name": "ailu uzumaki", "id": "737750943043887104", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 326, "tweet_count": 56680, "listed_count": 5}, "location": "Arg.", "username": "itsailuu"}, {"verified": false, "name": "Jime godoy", "id": "2750809976", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 431, "tweet_count": 13633, "listed_count": 1}, "username": "jimegoodoy"}, {"verified": false, "name": "rosie", "id": "1126943915897229312", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 260, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "username": "stucktl"}, {"verified": false, "name": "batiburrillo", "id": "3001433639", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 3342, "tweet_count": 20183, "listed_count": 9}, "location": "uno que no viene en el mapa", "username": "mitwittwat"}, {"verified": false, "name": "Daissy.", "id": "128256187", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 268, "tweet_count": 19397, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay !", "username": "ichiarguello"}, {"verified": false, "name": "M\ud83c\udf29", "id": "920008831136124928", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 227, "tweet_count": 49493, "listed_count": 1}, "username": "slartsbo"}, {"verified": false, "name": "Val \ud83e\udd8b", "id": "1065596712356667393", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 238, "tweet_count": 8617, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Kisha_1899"}, {"verified": false, "name": "Jose \u00c1ngel Le\u00f1ero", "id": "2317184725", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2081, "tweet_count": 65273, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "joseangel_lesc"}, {"verified": false, "name": "lawetorder", "id": "1369173655", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 650, "tweet_count": 39718, "listed_count": 6}, "location": "Napoli, Campania", "username": "lawetorder"}, {"verified": false, "name": "Anna Maria", "id": "1244210036", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 3128, "tweet_count": 98758, "listed_count": 40}, "username": "AnnaMariaDeFalc"}, {"verified": false, "name": "Sergi", "id": "388799294", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 210, "tweet_count": 59544, "listed_count": 5}, "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "username": "SergiMC2011"}, {"verified": false, "name": "nadie", "id": "811265826682761220", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 524, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00f1uelas", "username": "agueroagusss"}, {"verified": false, "name": "Nancy", "id": "735932270377349121", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55440, "listed_count": 0}, "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872", "public_metrics": {"followers_count": 539163, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "name": "Gabrihell", "id": "714666462405861376", "public_metrics": {"followers_count": 7975, "following_count": 1939, "tweet_count": 34971, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabrihell_ink"}, {"verified": false, "name": "victor myplus", "id": "27117834", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 676, "tweet_count": 77179, "listed_count": 21}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "myplus"}, {"verified": false, "name": ",", "id": "1252771057", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 292, "tweet_count": 16683, "listed_count": 5}, "location": "Gordexola", "username": "Erikapinedo_12"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "id": "1673390168", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 700, "tweet_count": 26984, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mel_ld12"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "id": "1910897012", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 874, "tweet_count": 34822, "listed_count": 97}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "cutresadness"}, {"verified": false, "name": "jimin-shi\ud83d\udc9b\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4835448501", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 0, "tweet_count": 14427, "listed_count": 1}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "bangtan_sjm"}, {"verified": false, "name": "Francesco Puzzo", "id": "498757755", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 665, "tweet_count": 130128, "listed_count": 4}, "location": "Ferrara-Paris-Stanford", "username": "cicciopuz"}, {"verified": false, "name": "Lautaro alias Lato alias Angelo", "id": "831725548267257856", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 340, "tweet_count": 5994, "listed_count": 0}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "lautarobbcit"}, {"verified": false, "name": "vedamina\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "id": "167062817", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 655, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "location": "tucuman- argentina", "username": "ESCORPIONADO"}, {"verified": false, "name": "manolini \ud83c\udf42", "id": "2396754324", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 744, "tweet_count": 14166, "listed_count": 1}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "moscasines"}, {"verified": false, "name": "Lua \ud83c\udfd0\ud83d\udca7\ud83c\udfb9 \ud83c\udf4a", "id": "810969680378728448", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 169, "tweet_count": 5186, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LunniKordei"}, {"verified": false, "name": "Porte\u00f1o PhD", "id": "4245624214", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 637, "tweet_count": 21445, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "gussan70"}, {"verified": false, "name": "Alessandro Giuriati", "id": "774469976", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 716, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "username": "AleGiuriati"}, {"verified": false, "name": "Lali", "id": "736398761077919745", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1428, "tweet_count": 17197, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "lali_fp_"}, {"verified": false, "name": "Once Upon a Time, Ana", "id": "343367281", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 848, "tweet_count": 23901, "listed_count": 6}, "location": "Linares, Espa\u00f1a", "username": "anaom2"}, {"verified": false, "name": "Valito\u2661", "id": "1686952213", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 386, "tweet_count": 23670, "listed_count": 2}, "location": "Tostado-Santa Fe", "username": "ValentinAdrover"}, {"verified": false, "name": "sacarina", "id": "1154795566808932352", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 24, "tweet_count": 1176, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "sacarinarica"}, {"verified": false, "name": "Ana_morcega", "id": "1084528607995875330", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2687, "tweet_count": 21186, "listed_count": 2}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "AnaBana45314029"}, {"verified": false, "name": "v\u03b9c\u0442or\u03b9\u03b1 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "908639152270446592", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1168, "tweet_count": 120666, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "_ortizvictoria"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00edn Mereles", "id": "2979913096", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 343, "tweet_count": 11342, "listed_count": 0}, "location": "Luque - Paraguay", "username": "martin_merelesc"}, {"verified": false, "name": "puoitripletere", "id": "1073697036816576513", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 632, "tweet_count": 32126, "listed_count": 1}, "username": "Triplete12"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude12 Il Verbo \ud83e\udd28", "id": "585531943", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 901, "tweet_count": 19831, "listed_count": 7}, "location": "Milano", "username": "verbo_il"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49"}, {"verified": false, "name": "car", "id": "4404465436", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 159, "tweet_count": 45821, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "itscarlacrespo"}, {"verified": false, "name": "Bel\u00e9n Vera", "id": "794203376942809088", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1354, "tweet_count": 14008, "listed_count": 0}, "username": "Belen_vera96"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc27Coni", "id": "923323176293158912", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 164, "tweet_count": 7067, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "coniinada"}, {"verified": false, "name": "F\u04c0\u0585\u027e\u04bd\u0572\u03c2\u00ed\u0251\ud83c\udf38", "id": "3410841988", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 262, "tweet_count": 15377, "listed_count": 0}, "username": "florsantangelo_"}, {"verified": false, "name": "Marco Leone", "id": "1146109324076474368", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 827, "tweet_count": 46018, "listed_count": 0}, "username": "MarcoLe86931402"}, {"verified": false, "name": "CARENN", "id": "1059254189723975680", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 146, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "username": "CarenElianaa"}, {"verified": false, "name": "\u2728\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93\u2728", "id": "867045833199558658", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 346, "tweet_count": 22048, "listed_count": 0}, "location": "Mi puta casa pork no salgo ", "username": "bailefelis"}, {"verified": false, "name": "[M\u00e4rz]", "id": "705051768", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 788, "tweet_count": 30858, "listed_count": 1}, "location": "Valladolid \u2744", "username": "DanielaaOsorio_"}, {"verified": false, "name": "Andrea\ud83d\udddd\ufe0f", "id": "3293954570", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 663, "tweet_count": 8468, "listed_count": 3}, "location": "En t\u00fa coraz\u00f3n ", "username": "saro2620"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ufe0fsvt's maca\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1006615571293786113", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 781, "tweet_count": 77084, "listed_count": 8}, "location": "\ud80c\udf7cwooahae\ud80c\udf6f", "username": "H0SH1T"}, {"verified": false, "name": "S A R A", "id": "1046041915869876226", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 135, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "saramnnz"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Farf\u00e1n", "id": "1117079635", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 751, "tweet_count": 20166, "listed_count": 5}, "location": "Peru", "username": "MariaFarfanV"}, {"verified": false, "name": "Milangaa \ud83c\udf3a", "id": "929373307731890176", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1208, "tweet_count": 16863, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Milealtamiran"}, {"verified": false, "name": "esther\u00b9\u00b3", "id": "811609045555703810", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 620, "tweet_count": 29313, "listed_count": 27}, "location": "1312", "username": "lukaxflores"}, {"verified": false, "name": "\u2728MaJo\u2728", "id": "480032706", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 620, "tweet_count": 2531, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "misterysuol"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "Fever: Fab's", "id": "1043292669190004736", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 236, "tweet_count": 39516, "listed_count": 0}, "username": "Fabs_twtvh"}, {"verified": false, "name": "Marco Santella", "id": "1372682527", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 3531, "tweet_count": 117260, "listed_count": 40}, "location": "Ancona, Marche", "username": "SantellaMarco"}, {"verified": false, "name": "Luulo\u264f", "id": "2351803884", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 1981, "tweet_count": 93839, "listed_count": 2}, "location": "Rafaverga", "username": "Lulonoesta"}, {"verified": false, "name": "\u1d04\u1d07\u0280\u028fs", "id": "843315210861658112", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 782, "tweet_count": 37114, "listed_count": 0}, "location": "she/he | 16 | bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "satangoogie"}, {"verified": false, "name": "Pao\u2077", "id": "145009453", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 452, "tweet_count": 17712, "listed_count": 29}, "username": "Epipheilany"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "131352269", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 771, "tweet_count": 48701, "listed_count": 0}, "location": "Florida", "username": "mery7963"}, {"verified": false, "name": "LUCI\ud83d\udd73\ufe0f", "id": "979597333129293826", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 170, "tweet_count": 23502, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "luci_martinez24"}, {"verified": false, "name": "m e r", "id": "2985273033", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 47, "tweet_count": 4043, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "TuAdiosEsMiFin"}, {"verified": false, "name": "v\u00edctor", "id": "2590445369", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 184, "tweet_count": 95185, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "thurnadu"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd2a\u1d09\u029e\u1d09u", "id": "997918123994025987", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1519, "tweet_count": 21575, "listed_count": 0}, "location": "Rio Primero, C\u00f3rdoba\ud83d\udccc", "username": "nikiiferreyra"}, {"verified": false, "name": "Luca Roviso \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "995401490255802368", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 594, "tweet_count": 36594, "listed_count": 1}, "location": "Mosca, Russia", "username": "LucaRovisoINTER"}, {"verified": false, "name": "Esme \u2661", "id": "4728978870", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 251, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala", "username": "Smeragda"}, {"verified": false, "name": "Berenice\ud83c\udf39", "id": "995259833308864512", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 30, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "username": "berenicgongora"}, {"verified": false, "name": "Tessa \ud83d\udda4", "id": "1039291217077592065", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 394, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}, "username": "buah_tessi"}, {"verified": false, "name": "RadPotato", "id": "1078059877325508609", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 235, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "RadPotato3"}, {"verified": false, "name": "Natli", "id": "1088913544555450370", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 452, "tweet_count": 39565, "listed_count": 0}, "username": "Natli_B_G"}, {"verified": false, "name": "mirrorball", "id": "907768738539343872", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 395, "tweet_count": 44751, "listed_count": 1}, "username": "idkimara"}, {"verified": false, "name": "avadesordre", "id": "383302183", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92201, "listed_count": 91}, "username": "avadesordre"}, {"verified": false, "name": "Noe", "id": "978759828", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 787, "tweet_count": 48195, "listed_count": 0}, "location": "Asturies", "username": "Noearango95"}, {"verified": false, "name": "Wal_halla\u2728", "id": "2764465137", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 214, "tweet_count": 42558, "listed_count": 7}, "location": "Macei\u00f3, Alagoas/ Brasil ", "username": "wal_mlcosta"}, {"verified": false, "name": "Rita Machad\u00f8", "id": "797169914", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11353, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "username": "nesimachado"}, {"verified": false, "name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "id": "401507232", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204741, "listed_count": 21}, "location": "ASSISI  - Perugia", "username": "MaMaurizi9"}, {"verified": false, "name": "ruzma", "id": "4528738287", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 369, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "location": "Tordehumos, Espa\u00f1a", "username": "ruthmanrique7"}, {"verified": false, "name": "Javier San Sebastian \ud83d\udc25", "id": "1101351331", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2055, "tweet_count": 17255, "listed_count": 0}, "username": "jjsansebastian"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Candela", "id": "375851320", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 173, "tweet_count": 5762, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "candegonano"}, {"verified": false, "name": "Cami Schmidt", "id": "1674746424", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 367, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}, "location": "Daireaux - La Plata", "username": "CamiSchmidt15"}, {"verified": false, "name": "berenice\u2640\ufe0f", "id": "1019948491127361536", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 279, "tweet_count": 11102, "listed_count": 0}, "location": "rosario - 19", "username": "bellgerbasi"}, {"verified": false, "name": "Ani Martino \ud83c\udfd6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "137143681", "public_metrics": {"followers_count": 26448, "following_count": 3976, "tweet_count": 425513, "listed_count": 69}, "location": "Narnia", "username": "animartino"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "883035739", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 39, "tweet_count": 22246, "listed_count": 1}, "location": "Winnipeg, Manitoba", "username": "AlexWpgCa"}, {"verified": false, "name": "Gise Medina", "id": "757381139300483073", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 258, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "username": "GiseMedina94"}, {"verified": false, "name": "Aida :)", "id": "901591793812348929", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1, "tweet_count": 18639, "listed_count": 0}, "location": "Nerva (Huelva)", "username": "aidavr_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "1914884593", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 904, "tweet_count": 17177, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "IbarraDanielaI"}, {"verified": false, "name": "Aga \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "749374035797143552", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 570, "tweet_count": 8214, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "AgataLeylen"}, {"verified": false, "name": "victoria", "id": "825780212025659392", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 341, "tweet_count": 7839, "listed_count": 0}, "location": "Cordoba, Arg", "username": "vvikygomez"}, {"verified": false, "name": "Chriis \ud83d\udc51", "id": "160375787", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 600, "tweet_count": 38858, "listed_count": 3}, "location": "La Plata", "username": "ChriisCaballero"}, {"verified": false, "name": "Flaqui \u2650", "id": "2375336107", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 161, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "username": "YohiPalacio1"}, {"verified": false, "name": "victoria", "id": "773624865165303810", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 579, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "location": "san juan", "username": "viccmarinero"}, {"verified": false, "name": "Geryzzz se mudo.", "id": "1622006760", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 858, "tweet_count": 24490, "listed_count": 5}, "username": "Sung04_g"}, {"verified": false, "name": "Mel\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "1068821801214636032", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 287, "tweet_count": 12863, "listed_count": 3}, "location": "Islas Afortunadas \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Melaniielpez"}, {"verified": false, "name": "Mica \u2728", "id": "1106602380039213056", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 129, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "location": "Pueblo Esther, Argentina", "username": "Micarickert1"}, {"verified": false, "name": "ackermansimp\ud83c\udf40", "id": "865992488791814144", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 727, "tweet_count": 1788, "listed_count": 1}, "location": "Honduras", "username": "moon_lucas1"}, {"verified": false, "name": "\u1d0b \u026a \u0280 \u1d00 \u2077\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "942420158164987910", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 4391, "tweet_count": 152581, "listed_count": 8}, "location": "\u2022 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2022", "username": "Kirxpjmjk_"}, {"verified": false, "name": "Patriota \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1045910997968531456", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 78, "tweet_count": 46155, "listed_count": 0}, "username": "brasilsemperfi"}, {"verified": true, "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "id": "228120886", "public_metrics": {"followers_count": 591160, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "location": "Orlando", "username": "GeracaodeValor"}, {"verified": false, "name": "\u2022 \u2022\u2022\u00b4\u00ba\u00b4\u2022\u00bb Christy \u00ab\u2022\u00b4\u00ba\u00b4\u2022\u2022 \u2022", "id": "1153152130712244224", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 133, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "ChristyARO1"}, {"verified": false, "name": "Camila Elizabeth \ud83d\ude0e", "id": "798365334281469952", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 413, "tweet_count": 14679, "listed_count": 1}, "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "username": "CamilaMichel95"}, {"verified": false, "name": "estrella", "id": "1398182916", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 254, "tweet_count": 26224, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MaaleGoonzalez"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "id": "1478620194", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 639, "tweet_count": 67058, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "SoffyMaciel"}, {"verified": false, "name": "@32biela", "id": "1556334276", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 247, "tweet_count": 88219, "listed_count": 1}, "username": "32Biela"}, {"verified": false, "name": "angela montanaro \ud83e\ude90", "id": "2253141079", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 291, "tweet_count": 18813, "listed_count": 0}, "location": "Pescara", "username": "angelamontanar3"}, {"verified": false, "name": "miller", "id": "989725970604044288", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 111, "tweet_count": 13987, "listed_count": 0}, "username": "Llizmillerr"}, {"verified": false, "name": "pab.", "id": "3076267582", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 460, "tweet_count": 12685, "listed_count": 0}, "location": " Argentina", "username": "PabloBarbosaSM"}, {"verified": false, "name": "Luu\ud83d\udc51", "id": "703464474", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 919, "tweet_count": 35142, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "luumancera"}, {"verified": false, "name": "Cam \u1d56\u2071\u1d49\u02b3\u02b3\u1d52\u1d57", "id": "2447869495", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2122, "tweet_count": 72406, "listed_count": 7}, "location": "llorando ", "username": "bibicrunch"}, {"verified": false, "name": "Souvenir", "id": "718947429144510464", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 405, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}, "location": "Wonderland", "username": "pia_silva9"}, {"verified": false, "name": "paula", "id": "2508727687", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 129, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "username": "apvorburger"}, {"verified": false, "name": "ia\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1167170187436679169", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 131, "tweet_count": 7289, "listed_count": 0}, "username": "iaraschneider1"}, {"verified": false, "name": "Ally esta en depresi\u00f3n (no pidan mucho) \ud83d\udc9c\ud83d\udc19", "id": "846117348042006531", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1088, "tweet_count": 80009, "listed_count": 1}, "location": "She \ud83d\udc9c", "username": "Allychan136"}, {"verified": false, "name": "sheyla", "id": "335271819", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 98, "tweet_count": 43698, "listed_count": 1}, "location": "melilla / granada", "username": "sheylakaddur"}, {"verified": false, "name": "yoshi!", "id": "4100895209", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 719, "tweet_count": 12908, "listed_count": 5}, "location": "ele/dele", "username": "luvsminseokie"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf42", "id": "2777372820", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 555, "tweet_count": 24862, "listed_count": 0}, "username": "mg_1795"}, {"verified": false, "name": "Sonia Rodr\u00edguez", "id": "341755768", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 772, "tweet_count": 45931, "listed_count": 5}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "Soniirodri"}, {"verified": false, "name": "Adolfo Crotti", "id": "3342666221", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 289, "tweet_count": 79178, "listed_count": 8}, "location": "Valenza(Al) Italy- Milano", "username": "AdolfoCrotti"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "981273964277321729", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 11, "tweet_count": 11599, "listed_count": 7}, "username": "mailosbrocoli"}, {"verified": false, "name": "Camila", "id": "910249401699983361", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 82, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "location": "Illange, France", "username": "Rocio_saldivia_"}, {"verified": false, "name": "Snor\u25cf\u2664", "id": "1160221219846860805", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 160, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "location": "Santa Rosa La Py", "username": "ManuchoHicks"}, {"verified": false, "name": "zeina \u2b50\ufe0f", "id": "80846793", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 568, "tweet_count": 24825, "listed_count": 24}, "username": "xyzeina"}, {"verified": false, "name": "blue", "id": "612248701", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 432, "tweet_count": 185262, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "sailormila"}, {"verified": false, "name": "Orsettoo\u0287\u0287oz\u0279\u0250\ufec9\u221eLuca \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "3063738106", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 840, "tweet_count": 163694, "listed_count": 107}, "username": "menelaolemanine"}, {"verified": false, "name": "Meel\ud83c\udf43|| \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1032051269962268672", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2093, "tweet_count": 61385, "listed_count": 24}, "location": "en el cora de Chris ", "username": "velezxethereal"}, {"verified": false, "name": "Raquel \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "id": "717639020", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1404, "tweet_count": 61744, "listed_count": 8}, "location": "\t", "username": "_RaquelGT"}, {"verified": false, "name": "Abejuan", "id": "949929612", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 740, "tweet_count": 29820, "listed_count": 0}, "username": "anabenavent94"}, {"verified": false, "name": "\u0434\u0436\u0435\u0431", "id": "880107276325015552", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1116, "tweet_count": 30282, "listed_count": 0}, "location": "Lloret del Mal, desgraciadamen", "username": "JebTheCommie"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "950422586399379456", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 112, "tweet_count": 16079, "listed_count": 0}, "username": "laauraa017"}, {"verified": false, "name": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00\ud83c\udf38", "id": "3419274837", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 389, "tweet_count": 5865, "listed_count": 1}, "username": "ValenCaceres13"}, {"verified": false, "name": "Reinilgod", "id": "758427034502782980", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 524, "tweet_count": 16169, "listed_count": 0}, "location": "Flores, Uruguay", "username": "holalfo"}, {"verified": false, "name": "~Kimie~\ud83d\udc9c\u27ed\u27ec \u27ec\u27ed\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "919141821980250112", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1322, "tweet_count": 28253, "listed_count": 0}, "username": "Nsyhjtj00"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "357868282", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 282, "tweet_count": 27543, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Micaelaaa_08"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd90\ud835\udd9e", "id": "3390842098", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 572, "tweet_count": 16738, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "ripslinky"}, {"verified": false, "name": "Pame Larrion", "id": "1152341505778094086", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 314, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "location": "Chu\u00ed, Brasil", "username": "LarrionPamela"}, {"verified": false, "name": "Laura Lo", "id": "712844506", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 708, "tweet_count": 46143, "listed_count": 2}, "username": "lauritaa_1213"}, {"verified": false, "name": "andrea campana", "id": "198624618", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 393, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "username": "andrea_cmp"}, {"verified": false, "name": "Daniele Rielli", "id": "93088737", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 99, "tweet_count": 2987, "listed_count": 123}, "location": "Roma", "username": "danielerielli"}, {"verified": false, "name": "ami", "id": "891736652611235840", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 318, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "username": "amiganum"}, {"verified": false, "name": "Shey\ud83e\udd8b", "id": "1123247504756236288", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 217, "tweet_count": 35062, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Sheilalaraaa"}, {"verified": false, "name": "Julieta \ud83d\udc9a\u270a", "id": "2175048552", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 476, "tweet_count": 100821, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "JuliToorres"}, {"verified": false, "name": "Pouch\ud83c\udf52", "id": "2195019483", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 201, "tweet_count": 5764, "listed_count": 1}, "username": "AgusDaloisio"}, {"verified": false, "name": "moonchild \ud83c\udf19", "id": "1216401846", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 404, "tweet_count": 44958, "listed_count": 0}, "username": "MOONCHILD_01234"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcb0\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud83e\udd8b", "id": "3508672041", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1305, "tweet_count": 23139, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "avrulaa"}, {"verified": false, "name": "yanosoyyaaam", "id": "1142529279747489792", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 274, "tweet_count": 5466, "listed_count": 3}, "username": "exsoyyaaam"}, {"verified": false, "name": "Saskia '\u2077 TXT EN CHILE", "id": "1090020806602735617", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 270, "tweet_count": 9952, "listed_count": 0}, "username": "smotidkl"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc37\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc66:.;", "id": "2693657245", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 600, "tweet_count": 11074, "listed_count": 0}, "username": "Hxnest_heart"}, {"verified": false, "name": "bad bitch lusi\u2694", "id": "882497005", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1002, "tweet_count": 122055, "listed_count": 4}, "location": "polar tank", "username": "__cora____"}, {"verified": false, "name": "zoe", "id": "2674344709", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1382, "tweet_count": 33725, "listed_count": 2}, "username": "thenicol4"}, {"verified": false, "name": "Voi Nemici di Roma", "id": "766601799155449857", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 1635, "tweet_count": 104984, "listed_count": 44}, "location": "Puglia, Italia", "username": "XMERIDIO78"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ufe0fManu\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "483341742", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 356, "tweet_count": 21762, "listed_count": 5}, "location": "Logro\u00f1o, Spain", "username": "ManuGar25"}, {"verified": false, "name": "\u00c2\ud83c\udf19 ~ \ud83d\udda4", "id": "868308374949175296", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 284, "tweet_count": 46382, "listed_count": 0}, "location": "Tu \u2763\ufe0f", "username": "dopemila09"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78 \ud83d\uddef\ufe0f", "id": "1560883368", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 847, "tweet_count": 35054, "listed_count": 1}, "username": "MatiasS_12"}, {"verified": false, "name": "n\u0131cky \ud83c\udf83", "id": "1036994180860571649", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 566, "tweet_count": 26445, "listed_count": 7}, "location": "Spain (Espa\u00f1ita)", "username": "imnotgothic_"}, {"verified": false, "name": "Isaa \ud83e\udd80\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2292909084", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 408, "tweet_count": 64273, "listed_count": 0}, "location": "she/her \u2022 LG(B)T \u2022 Spain", "username": "isafm97"}, {"verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31Lud\u2077\ud83c\udde6\ud83c\uddf7|\ud83c\udf9f\ufe0f", "id": "1112719072159059968", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 611, "tweet_count": 14986, "listed_count": 1}, "username": "2101Army"}, {"verified": false, "name": "Meldie \u2625 IWTV Season \ud83e\udd87", "id": "57019789", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 189, "tweet_count": 106142, "listed_count": 4}, "location": "New Orleans", "username": "ItsMeMeldie"}, {"verified": false, "name": "spooky paula \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "2664637649", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1256, "tweet_count": 151811, "listed_count": 24}, "location": "\u2640", "username": "paula_afi"}, {"verified": false, "name": "Taku", "id": "398853834", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 196, "tweet_count": 30072, "listed_count": 4}, "location": "Valladolid", "username": "Marta_huler"}, {"verified": false, "name": "Ain \ud83e\udda6", "id": "915287023736541186", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 791, "tweet_count": 23858, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "aiiinaraaa_"}, {"verified": false, "name": "abyss \u263e", "id": "970445402662227969", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 946, "tweet_count": 76265, "listed_count": 2}, "location": "Velaris", "username": "shymynx"}, {"verified": false, "name": "Mar \ud83e\udde3\ud83e\udde3", "id": "1316690852", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1239, "tweet_count": 46010, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "Martuu_16"}, {"verified": false, "name": "Yago; \ud83d\udc51", "id": "2765432472", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 285, "tweet_count": 7809, "listed_count": 1}, "username": "AxelMattias"}, {"verified": false, "name": "MiqueVentos", "id": "1035338771577884672", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 222, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}, "location": "PARQUE PATRICIOS", "username": "ventosmiqueas"}, {"verified": false, "name": "JESS", "id": "993082092", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1232, "tweet_count": 8551, "listed_count": 2}, "location": "Madrid ", "username": "jessie6a"}, {"verified": false, "name": "\u2728mera's the sandman & trop stan account", "id": "101900518", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 383, "tweet_count": 204328, "listed_count": 27}, "username": "meradeatlantis"}, {"verified": false, "name": "DILA ||JAEHYUN ACTOR", "id": "977743611419942913", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 3275, "tweet_count": 12882, "listed_count": 10}, "location": "\u05e4\u05dc\u05d5\u05d8\u05d5", "username": "MEQUIEROMORIRPM"}, {"verified": false, "name": "emily", "id": "69412760", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1114, "tweet_count": 57887, "listed_count": 10}, "username": "lalisvenxs"}, {"verified": false, "name": "Nerea\ud83e\udd84Huffy\ud83c\udf08", "id": "255469697", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1046, "tweet_count": 57683, "listed_count": 17}, "username": "Nereahuffy"}, {"verified": false, "name": "Sady Zaracho Baz\u00e1n", "id": "888520704123162625", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 773, "tweet_count": 4294, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay", "username": "sadycita_zb"}, {"verified": false, "name": "M;\ud83d\udd4a", "id": "923392753597341696", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 1042, "tweet_count": 120287, "listed_count": 53}, "location": "torna a casa", "username": "ohbellaciao_"}, {"verified": false, "name": "Clari Moscol", "id": "3357279731", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 431, "tweet_count": 9727, "listed_count": 0}, "username": "moscolclari"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc95\u2728", "id": "1111037805730451456", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 148, "tweet_count": 9736, "listed_count": 0}, "username": "Galax__y__"}, {"verified": false, "name": "\ud14c\ud14c\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1099150020589355008", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 426, "tweet_count": 7672, "listed_count": 1}, "location": "el mejor pa\u00eds de chile", "username": "fakelovectm"}, {"verified": false, "name": "Adriana Mann", "id": "220189329", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 531, "tweet_count": 30233, "listed_count": 0}, "username": "Adimendonca"}, {"verified": false, "name": "be d-day \ud83d\udcac", "id": "1125237419949920256", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 176, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}, "username": "BlueW0nd3r"}, {"verified": false, "name": "fernanda", "id": "972923666", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 312, "tweet_count": 14781, "listed_count": 0}, "location": "qro-cdmx ", "username": "fernanda__naj"}, {"verified": false, "name": "fernanda ch\u00e1vez", "id": "456895106", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 354, "tweet_count": 12832, "listed_count": 1}, "location": "cdmx", "username": "ferchvzq"}, {"verified": false, "name": "Claudia \ud83d\udc80 TLT Brainrot \ud83d\udc80", "id": "76080599", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 2071, "tweet_count": 33249, "listed_count": 1}, "location": "Republic of Catalonia", "username": "kuraudia16"}, {"verified": false, "name": "perasperaadastra", "id": "1081227163", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1091, "tweet_count": 14232, "listed_count": 0}, "username": "cominciaascavar"}, {"verified": false, "name": "Udo G\u00fcmpel", "id": "2348699587", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "location": "Rom", "username": "udogumpel"}, {"verified": false, "name": "bia matsumoto \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "id": "586030939", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 499, "tweet_count": 51031, "listed_count": 1}, "username": "hneym00n"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd9d\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \u2606", "id": "3180062334", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 194, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "username": "_axelortiz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcae\ud835\udc5c\ud835\udcbb\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "2238354577", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 592, "tweet_count": 45048, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SofiaRizzello"}, {"verified": false, "name": "Carmen\ud83c\udf83\ud83e\uddf8", "id": "1058969520872869888", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 607, "tweet_count": 11420, "listed_count": 0}, "location": "\u2661", "username": "Lovelycarmeen"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "1143915816645267461", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 224, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "location": "cansado de estar aqu\u00ed ", "username": "cactusplik"}, {"verified": false, "name": "Antonio Barber\u00e1", "id": "1345005890", "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 1823, "tweet_count": 605087, "listed_count": 141}, "username": "antoniobb1953"}, {"verified": false, "name": "La Parda Yogures", "id": "89266108", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 614, "tweet_count": 97876, "listed_count": 4}, "location": "Kalokairi", "username": "Aranschwa"}, {"verified": false, "name": "Eri", "id": "209310315", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 2069, "tweet_count": 35426, "listed_count": 4}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "mamadelucecita"}, {"verified": false, "name": "elena\u2728", "id": "739481529164935168", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 326, "tweet_count": 88768, "listed_count": 4}, "location": "Almeria \ud83d\udccd", "username": "eleena26"}, {"verified": false, "name": "spooky sammy \ud83c\udf83", "id": "722864986494799872", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 580, "tweet_count": 44936, "listed_count": 10}, "location": "nb \u2022\u2022\u2022 he/they/she ", "username": "vantte97"}, {"verified": false, "name": "Xime Molino", "id": "1090836448759164929", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 175, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MolinoXime"}, {"verified": false, "name": "roside", "id": "806956768609914886", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 209, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "depirosa29"}, {"verified": false, "name": "R\ud83c\udf38", "id": "1330512408", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 233, "tweet_count": 15778, "listed_count": 0}, "username": "Roquirogaa98"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b", "id": "915026621773549568", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 692, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "carolvargass_"}, {"verified": false, "name": "knd\ud83d\udc84", "id": "1072181201425874946", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 151, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}, "username": "CandeFrata"}, {"verified": false, "name": "Emiliano Lopez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "133846490", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1603, "tweet_count": 11105, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Emi_Lopez"}, {"verified": false, "name": "\u275b Hachi", "id": "339117763", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 779, "tweet_count": 66277, "listed_count": 5}, "location": "hisnameisbucky pal | she/they", "username": "winterisrevenge"}, {"verified": false, "name": "Guada\ud83e\uddea", "id": "1012382136568090624", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 163, "tweet_count": 9555, "listed_count": 5}, "location": "twice\ud83d\udc9e", "username": "guada_211"}, {"verified": false, "name": "Euge Alvarado\u2728", "id": "994216737531887616", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 145, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "username": "EugecAlvarado"}, {"verified": false, "name": "H is a complete mess", "id": "1486108080", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 207, "tweet_count": 64190, "listed_count": 5}, "location": "She/Her", "username": "Camii__Heredia"}, {"verified": false, "name": "Esther \ud83d\udc2f", "id": "2873740808", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 190, "tweet_count": 12347, "listed_count": 2}, "location": "Legan\u00e9s, Madrid", "username": "esther_rig"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44.", "id": "2466330884", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1409, "tweet_count": 35794, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "username": "MicaelaaGarcia_"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Virginia \ud83e\udd8b", "id": "1144177051", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 397, "tweet_count": 23258, "listed_count": 1}, "username": "VirAriasOK"}, {"verified": false, "name": "alimm", "id": "3080260461", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 503, "tweet_count": 10436, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "alimcaniza"}, {"verified": false, "name": "n0saandwich \ud811\ude13", "id": "991831437685993472", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 189, "tweet_count": 9303, "listed_count": 1}, "location": "enhypen ; bangtan ; troye ", "username": "reesistool"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "2832995926", "public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 2680, "tweet_count": 16747, "listed_count": 6}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "mcmaaar"}, {"verified": false, "name": "Andy! \u27ed\u27ec\ud83d\udc9c", "id": "1044294705952051201", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1747, "tweet_count": 110020, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "AndyRod_BL6"}, {"verified": false, "name": "Love \u611b\u2077", "id": "4764883999", "public_metrics": {"followers_count": 50439, "following_count": 13413, "tweet_count": 151130, "listed_count": 87}, "username": "iamjhope"}, {"verified": false, "name": "Miau", "id": "738154468148027392", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 511, "tweet_count": 15352, "listed_count": 0}, "location": "Mi casa ,bb", "username": "DnskrlR"}, {"verified": false, "name": "Flavia", "id": "550158055", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 175, "tweet_count": 27401, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "fmoraes__"}, {"verified": false, "name": "yo soy cf mami", "id": "1050552397997764608", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 135, "tweet_count": 4825, "listed_count": 0}, "username": "Caaro_Fumega07"}, {"verified": false, "name": "TordoRepublicano", "id": "1360808256", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 556, "tweet_count": 98115, "listed_count": 0}, "username": "TordoMoncho"}, {"verified": false, "name": "Ayelen \ud83d\udcab", "id": "1076309620447166465", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 98, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "location": " tablada \ud83c\udfe0", "username": "ayelennaylen"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd65", "id": "916062681538408449", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 818, "tweet_count": 24743, "listed_count": 4}, "username": "LKittenLover"}, {"verified": false, "name": "Sol sanchez \ud83d\udcab", "id": "806378257864151040", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1024, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "viirusantiamor"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "726896691270529024", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 277, "tweet_count": 57556, "listed_count": 0}, "location": "\u266c \u03b9\u03c5 \u266c \u0432\u0442\u0455 \u266c ", "username": "hobi_rap"}, {"verified": false, "name": "\u1da0\u02e1\u1d52\u02b3\u1d49\u207f\u1d9c\u2071\u1d43", "id": "2779047435", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 338, "tweet_count": 18995, "listed_count": 0}, "username": "f_cayunir"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c", "id": "1037152208754823168", "public_metrics": {"followers_count": 129049, "following_count": 121626, "tweet_count": 283676, "listed_count": 153}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "FabioTalhari"}, {"verified": false, "name": "lal\u00e1", "id": "1164541344095887362", "public_metrics": {"followers_count": 13183, "following_count": 12735, "tweet_count": 58837, "listed_count": 4}, "username": "lalapaulistana"}, {"verified": false, "name": "s\u026a\u029f\u1d20\u026a\u0274\u1d00\ud83c\udf3b", "id": "2906582374", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 597, "tweet_count": 7524, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina\ud83c\udf41", "username": "Silvii_DosReis"}, {"verified": false, "name": "Mate girl", "id": "1574496577", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 340, "tweet_count": 33312, "listed_count": 5}, "username": "soyrigoberta"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8blou\ud83e\udd8b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "378778481", "public_metrics": {"followers_count": 8375, "following_count": 7393, "tweet_count": 209752, "listed_count": 24}, "location": "Argentina", "username": "eternityl0u"}, {"verified": false, "name": "Velas", "id": "764557764", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 248, "tweet_count": 3708, "listed_count": 1}, "location": "La concha de tu madre", "username": "UnTalVelas"}, {"verified": false, "name": "hamburguesa con tuco", "id": "815795179143761920", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 0, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "emivegaa_"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda\ud83c\udf83", "id": "805468848963092480", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 790, "tweet_count": 38815, "listed_count": 2}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "_mariaaxs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "id": "1443987212", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 503, "tweet_count": 26896, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ebss98"}, {"verified": false, "name": "me mudo", "id": "977257683018567680", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1085, "tweet_count": 17145, "listed_count": 26}, "username": "adoreyouutommo"}, {"verified": false, "name": "Yai.", "id": "1313372124", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 808, "tweet_count": 23240, "listed_count": 5}, "location": "Alicante \u2708 Ponferrada ", "username": "Yaiza_rf"}, {"verified": true, "name": "Ghost #LothusTalk", "id": "1411451593", "public_metrics": {"followers_count": 77256, "following_count": 1812, "tweet_count": 146021, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GhostUEP"}, {"verified": false, "name": "Morticia\ud83d\udc0d", "id": "861428461537288192", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 613, "tweet_count": 27925, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "Karenfiorellanv"}, {"verified": false, "name": "albi\ud83c\udf3b", "id": "95453394", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2728, "tweet_count": 50666, "listed_count": 2}, "username": "notodayok4"}, {"verified": false, "name": "M", "id": "935339443585798145", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1097, "tweet_count": 58228, "listed_count": 1}, "username": "lady_anxiety"}, {"verified": false, "name": "Pepita\ud83d\udc96", "id": "729624705238368257", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 318, "tweet_count": 13021, "listed_count": 0}, "username": "pepita1429"}, {"verified": false, "name": "puto loco bohemio", "id": "814266002393497600", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 196, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "rene_elq"}, {"verified": false, "name": ":'(", "id": "833711942242025472", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 4577, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "username": "PatriciaWeffer"}, {"verified": false, "name": "Witchy Season Marth \ud83c\udf83\ud83c\udf41", "id": "773983533228523525", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 687, "tweet_count": 44175, "listed_count": 0}, "username": "marth_1703"}, {"verified": false, "name": "Allison", "id": "1033730077081718784", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1363, "tweet_count": 31256, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "godofretas_"}, {"verified": false, "name": "Maria Belen B.", "id": "2395332763", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 278, "tweet_count": 5259, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "BeluBravo12"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc14\ud835\udc0b\ud835\udc0e \ud83e\udd96", "id": "843272518911889409", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 139, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "blxdwtch"}, {"verified": false, "name": "milk 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2528382901", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1982, "tweet_count": 37936, "listed_count": 10}, "username": "ginetonica"}, {"verified": false, "name": "anka-maria\ud83d\udcda\ud83c\udf3b\u2728", "id": "2560277739", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 1235, "tweet_count": 94565, "listed_count": 84}, "location": "Beacon Falls, Panem | Hogwarts", "username": "EVILPASTELIT0"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u044f\u03c5\u03c3\u03c9\u2113\u0455\u03b1\u044f\u0442\u0455 | Illustrator \ud83c\uddee\ud83c\udde8 Festival Manga GC", "id": "2299723165", "public_metrics": {"followers_count": 8023, "following_count": 983, "tweet_count": 317940, "listed_count": 82}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "AruOwlsArts"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd30", "id": "273617648", "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 1873, "tweet_count": 123682, "listed_count": 18}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "am0unda"}, {"verified": false, "name": "Marta \ud83c\udf19 @ long break", "id": "1044908827311779840", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 456, "tweet_count": 13568, "listed_count": 0}, "username": "gaydedahes"}, {"verified": false, "name": "Burbrujita.", "id": "799218735672397824", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1470, "tweet_count": 13507, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "burbrusim"}, {"verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud83e\udd0d", "id": "820685363211599874", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 285, "tweet_count": 26916, "listed_count": 1}, "location": "Saenz Pe\u00f1a ", "username": "caande_inna"}, {"verified": false, "name": "\u2744\ufe0fReina Bruja Invernal \u2744\ufe0f", "id": "918182131897118720", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 402, "tweet_count": 24791, "listed_count": 0}, "location": "Mi puta casa", "username": "evilwitchqueen"}, {"verified": false, "name": "Lulu\u2077 JIMTOBER\ud83c\udf83", "id": "731988938429214720", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 335, "tweet_count": 26157, "listed_count": 3}, "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Lulu_twtok"}, {"verified": false, "name": "Shiro \ud83c\udf83", "id": "1446997028", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 413, "tweet_count": 26292, "listed_count": 2}, "username": "MartinaShiMei"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92 \u2022\u0301 \u203f ,\u2022\u0300", "id": "1127308931603283968", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1605, "tweet_count": 18451, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "hobiwingxs"}, {"verified": false, "name": "FRANCISCO FLORES", "id": "585052934", "public_metrics": {"followers_count": 40323, "following_count": 44361, "tweet_count": 225135, "listed_count": 272}, "location": "M\u00e1laga", "username": "curroflores1952"}, {"verified": false, "name": "Clau \ud83c\udf83", "id": "2180929452", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 567, "tweet_count": 244282, "listed_count": 37}, "location": "esp-eng || rp tag: #\u1d00\u1d04\u1d07s\u026a\u0280\u1d07\u0274", "username": "frankenjoly"}, {"verified": false, "name": "Maira", "id": "3177274683", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 169, "tweet_count": 17584, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Argentina", "username": "Agostina6661"}, {"verified": false, "name": "Ne \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f SPOOKY SEASON \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "3739421303", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 956, "tweet_count": 103470, "listed_count": 32}, "location": "Orofin", "username": "ArtOfNe"}, {"verified": false, "name": "Flori\u2728", "id": "1912325702", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1592, "tweet_count": 31105, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "florencia_loza"}, {"verified": false, "name": "Mica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udda4", "id": "1055076609827463170", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 426, "tweet_count": 17224, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Rmica94"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2d \ud835\udd1e \ud835\udd31 \ud835\udd2f \ud835\udd26 \ud835\udd20 \ud835\udd26 \ud835\udd1e", "id": "724675588473126912", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 465, "tweet_count": 3941, "listed_count": 2}, "location": "no ubication", "username": "patriciacgomezz"}, {"verified": false, "name": "Brisaa", "id": "900764116763201537", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 88, "tweet_count": 32919, "listed_count": 0}, "location": "fuentes, Santa fe", "username": "Brisaa_lagoss"}, {"verified": false, "name": "Morocha", "id": "1026301804961779712", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 731, "tweet_count": 19385, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "brisanoeliaa"}, {"verified": false, "name": "Valent\u00edna\ud83e\ude90", "id": "1186727316", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 153, "tweet_count": 27461, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1,Colombia.", "username": "vaalgxr"}, {"verified": false, "name": "capocha", "id": "1671652730", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 431, "tweet_count": 16538, "listed_count": 1}, "location": "La Pampa, Argentina", "username": "Rodribillazuzu"}, {"verified": false, "name": "Julieta", "id": "477364845", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 806, "tweet_count": 37663, "listed_count": 1}, "username": "JuliCarriizo"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 70, "tag": "Renzi"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "Pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167500307749855235"], "created_at": "2019-08-30T18:12:19.000Z", "id": "1167500307749855235", "author_id": "2414070806", "text": "Se @luigidimaio fa saltare il banco, in un colpo solo distrugge #Renzi, #Zingaretti e tutto il #Pd.\nLuigi, non ti ricapiter\u00e0 mai pi\u00f9.", "public_metrics": {"retweet_count": 713, "reply_count": 229, "like_count": 2059, "quote_count": 64}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wNskpa8aV2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490060423507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNskpa8aV2", "media_key": "3_1167490054677245952"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490060423507968"], "created_at": "2019-08-30T17:31:35.000Z", "id": "1167490060423507968", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/wNskpa8aV2", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "author_id": "3347283070", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/UUJqBh1tXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1167538769337233408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUJqBh1tXE", "media_key": "3_1167538764111056896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167538769337233408"], "created_at": "2019-08-30T20:45:09.000Z", "id": "1167538769337233408", "author_id": "1000517485", "text": "Talawe\u00e1 \u201cVenganza Fl\u00e1cida\u201d \ud83d\ude12\ud83d\ude14 https://t.co/UUJqBh1tXE", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 243, "like_count": 148, "quote_count": 113}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DQ6dvR8Z9P", "expanded_url": "http://ow.ly/7SpB30prLkx", "display_url": "ow.ly/7SpB30prLkx"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Curiosidades"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167542565417246720"], "created_at": "2019-08-30T21:00:14.000Z", "id": "1167542565417246720", "author_id": "134964927", "text": "#Curiosidades | A veces, el sexo puede llegar a matar. El siguiente marsupial practica la reproducci\u00f3n suicida: aparearse hasta caer muerto. Ent\u00e9rate: https://t.co/DQ6dvR8Z9P", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 69, "end": 91, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Metade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543681097850880"], "created_at": "2019-08-30T21:04:40.000Z", "id": "1167543681097850880", "author_id": "44915986", "text": "V\u00e9speras de 24/08/54, quando se matou, Get\u00falio Vargas conversava com Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida, ministro da Via\u00e7\u00e3o. \n\u2013 Imposs\u00edvel governar. Os homens de p\u00fablico sumiram.  \n\u2013 Presidente, o que o sr.acha dos homens do governo?\n\u2013 Metade n\u00e3o \u00e9 capaz de nada e metade \u00e9 capaz de tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mdbJahmP1Y", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/?p=1471913", "display_url": "fcinter1908.it/?p=1471913"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TjM3enHtTG", "expanded_url": "https://twitter.com/fcin1908it/status/1167536166805147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TjM3enHtTG", "media_key": "3_1167536163760103424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167536166805147649"], "created_at": "2019-08-30T20:34:48.000Z", "id": "1167536166805147649", "author_id": "51723300", "text": "Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\" - https://t.co/mdbJahmP1Y https://t.co/TjM3enHtTG", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "id": "1167261310138159105", "author_id": "2482193320", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "35404188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JessicaFiuza", "id": "35404188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167539876105003010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541310963814400"], "created_at": "2019-08-30T20:55:15.000Z", "id": "1167541310963814400", "author_id": "552204818", "text": "@JessicaFiuza Dei piti hoje com a empresa de dedetiza\u00e7\u00e3o que eu trabalho.\n\n5 dias pra me responder um e-mail.\n\nFiquei puta da cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wGLZYT6ehY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/comunidad-pide-ayuda-20190830001218-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/comunid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 226, "tag": "NOalTrasvaseTajoSegura"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "SOSmarMenor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167400528382431232"], "created_at": "2019-08-30T11:35:49.000Z", "id": "1167400528382431232", "author_id": "2997908133", "text": "El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGAD\u00cdOS  ILEGALES que ha consentido y a los que defiende cada d\u00eda de manera suicida\n#NOalTrasvaseTajoSegura #SOSmarMenor \nhttps://t.co/wGLZYT6ehY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Herzog"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7772, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "TRANSTORNO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167517184991666176"], "created_at": "2019-08-30T19:19:22.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1167517184991666176", "author_id": "357030742", "text": "Vitor Herzog, o homem  que quebrou a vidra\u00e7a do Senado ontem, foi solto em audi\u00eancia de cust\u00f3dia. Ele sofre de TRANSTORNO DELIRANTE PERSISTENTE TIPO GRANDIOSO. Segundo seu psiquiatra, sem seus medicamentos \u00e9 um sujeito extremamente perigoso, c/tend\u00eancias suicidas e criminosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1263, "reply_count": 1078, "like_count": 7330, "quote_count": 207}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167229192599035906"], "created_at": "2019-08-30T00:15:00.000Z", "id": "1167229192599035906", "author_id": "14594813", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 64, "like_count": 204, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167258083892105216"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/p8MwjuSI2S", "expanded_url": "https://twitter.com/OrdenDivino/status/1167258083892105216", "display_url": "twitter.com/OrdenDivino/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167540257916686341"], "created_at": "2019-08-30T20:51:03.000Z", "id": "1167540257916686341", "author_id": "947096531571822592", "text": "\u00bfQ tan com\u00fan es q muera gente asesinada en la carcel? https://t.co/p8MwjuSI2S", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "id": "1167275433844453376", "author_id": "290419538", "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia Coppola"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gpODkO33jH", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1167499725668589568", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529380119273473"], "created_at": "2019-08-30T20:07:50.000Z", "id": "1167529380119273473", "author_id": "549323888", "text": "me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3 Jumanji, que fue una v\u00edrgen suicida de Sofia Coppola, y as\u00ed hasta el infinito... es mejor conocida como \"la novia de\" un personaje ficticio!?!?\n\nmira... \ud83d\ude12 https://t.co/gpODkO33jH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167466999041146881"], "created_at": "2019-08-30T15:59:57.000Z", "id": "1167466999041146881", "author_id": "2445330312", "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Villa Stein"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Hinostroza"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Burgos"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Moreno"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Rey"}, {"start": 194, "end": 212, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Antero Florez Araoz"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/9KA8s8ywWN", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1167270641470517250/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KA8s8ywWN", "media_key": "7_1167270546444312577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167270641470517250"], "created_at": "2019-08-30T02:59:42.000Z", "id": "1167270641470517250", "author_id": "913971619747516416", "text": "Villa Stein, el juez que favoreci\u00f3 al grupo colina, fue condecorado por el mismo gobierno que condecor\u00f3 a C\u00e9sar Hinostroza, Carlos Burgos y Felix Moreno.\nPresentes en la ceremonia: Rafael Rey y Antero Florez Araoz.\n\u00bfAs\u00ed habla de vividores del gobierno de turno? https://t.co/9KA8s8ywWN", "public_metrics": {"retweet_count": 549, "reply_count": 73, "like_count": 1037, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "id": "1167109308313735169", "author_id": "378857736", "text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2316659917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JaVrx", "id": "1350677626088792064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167436658284720129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167541839626473472"], "created_at": "2019-08-30T20:57:21.000Z", "id": "1167541839626473472", "author_id": "143303770", "text": "@javRx Estaba mejor la playlist buchona de la ma\u00f1ana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1000517485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ygB0jCMpMg", "expanded_url": "https://twitter.com/Pa__tty/status/1167540403127668737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygB0jCMpMg", "media_key": "16_1167540393933758466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167539867376599043"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167540403127668737"], "created_at": "2019-08-30T20:51:38.000Z", "id": "1167540403127668737", "author_id": "57955465", "text": "@Nellatronic Es verdad!! Jajaaja y aplica en mi caso!! https://t.co/ygB0jCMpMg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oz8YCwBcYc", "expanded_url": "https://infosannio.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/", "display_url": "infosannio.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "spread"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "SalviniAcasa"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "SalviniTraditore"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Eni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167512206931648512"], "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z", "id": "1167512206931648512", "author_id": "2832335447", "text": "#Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui...\ud83d\udc47...#SalviniAcasa #SalviniTraditore Leccaculo #Eni .... https://t.co/Oz8YCwBcYc", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167018541477965824"], "created_at": "2019-08-29T10:17:57.000Z", "id": "1167018541477965824", "author_id": "499080824", "text": "Eu n\u00e3o me importo se voc\u00ea serve a mesa pro seu marido e diz \"as feminista pira ou as feministas v\u00e3o odiar isso\", eu de verdade n\u00e3o ligo, n\u00e3o piro, n\u00e3o me importo, mas se esse seu marido, ou qualquer outro homem te agride, te maltrata, te MATA, eu piro, eu ligo eu me importo.", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 5, "like_count": 764, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1894054584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giolovesblood", "id": "1519159876542414850"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "cablis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167461866504884224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167542241654706177"], "created_at": "2019-08-30T20:58:56.000Z", "id": "1167542241654706177", "author_id": "1024805188635373569", "text": "@giolovesblood Que nen\u00e9m, s\u00f3 mudou o cablis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "id": "1167373265096101888", "author_id": "58761547", "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "Einsten"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167451738720411650"], "created_at": "2019-08-30T14:59:19.000Z", "id": "1167451738720411650", "author_id": "53652311", "text": "Diferentemente de alguns her\u00f3is brasileiros, n\u00e3o tripudio sobre morte ou doen\u00e7a de ningu\u00e9m. Isso dito, acho que \u00e9 justo perguntar: o Queiroz tem dinheiro pra morar no Morumbi e ser tratado no Einsten? Se tem, de onde veio? Se n\u00e3o tem, quem est\u00e1 pagando?\nMelhoras.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/e0gF5lfuMI", "expanded_url": "https://twitter.com/mfilchel/status/1167536491683352576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e0gF5lfuMI", "media_key": "3_1167536483798044673"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167536491683352576"], "created_at": "2019-08-30T20:36:06.000Z", "geo": {"place_id": "012a97e00aba1e81"}, "id": "1167536491683352576", "author_id": "2147959290", "text": "#FernandezTraidor   Fernandez esta cumpliendo ordenes de la peor lacra corrupta que tuvo en el  gobierno la Argentina, lo mando a incendiar todo, no quiere ir presa, y suicida a todo un pais que mira azorado, que otra vez volvemos FOJAS CERO https://t.co/e0gF5lfuMI", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167215622511583234"], "created_at": "2019-08-29T23:21:04.000Z", "id": "1167215622511583234", "author_id": "1118998615891038216", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167537007725334528"], "created_at": "2019-08-30T20:38:09.000Z", "id": "1167537007725334528", "author_id": "1071557549391011841", "text": "Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Little Witch Ver\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167515573510725635"], "created_at": "2019-08-30T19:12:58.000Z", "id": "1167515573510725635", "author_id": "209309183", "text": "Me vieron tan mal por lo que me hizo Little Witch Ver\u00f3n que me invitaron a comer una bondiola al horno de barro, con un blend de tintas, criado en barrica de roble franc\u00e9s de primer uso durante 18 meses. Igual nada se compara con el vac\u00edo de la tribuna del Pincha.", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 60, "like_count": 483, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "57955465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pa__tty", "id": "57955465"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167539611779981312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167539867376599043"], "created_at": "2019-08-30T20:49:30.000Z", "id": "1167539867376599043", "author_id": "1000517485", "text": "@Pa__tty Jajajajajaja pero bailonga es mejor que fl\u00e1cida, Patty", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167426026340831232"], "created_at": "2019-08-30T13:17:09.000Z", "id": "1167426026340831232", "author_id": "598543652", "text": "la decisione di Iv\u00e1n M\u00e1rquez di riprendere le armi \u00e8 probabilmente una scelta suicida. Ma in due anni di \"armistizio\" sono stati assassinati 160 ex combattenti e oltre 500 militanti dell'opposizione: \u00e8 questo che il governo colombiano intende per \"pace\"? S\u00ec... la pace eterna", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6451, "type": "Organization", "normalized_text": "CASA"}, {"start": 66, "end": 88, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Club de la Construcci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7YfYGHBcv3", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/martin-vizcarra-peruanos-por-el-kambio-tuvo-financiamientos-cuestionados/#.XWmJ3ZVF4Pw.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/politica/marti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/martin-vizcarra-peruanos-por-el-kambio-tuvo-financiamientos-cuestionados/#.XWmJ3ZVF4Pw.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167537751274795010"], "created_at": "2019-08-30T20:41:06.000Z", "id": "1167537751274795010", "author_id": "225232891", "text": "Un aspirante a colaborador ha declarado que la empresa CASA, del 'Club de la Construcci\u00f3n', inyect\u00f3 irregularmente 100 mil d\u00f3lares a la campa\u00f1a pepekausa del 2016, cuando Vizcarra era jefe de campa\u00f1a. https://t.co/7YfYGHBcv3", "public_metrics": {"retweet_count": 469, "reply_count": 80, "like_count": 718, "quote_count": 26}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "id": "1167097524961853440", "author_id": "2836815753", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7926, "type": "Organization", "normalized_text": "C5N"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/UbGdhZTqZp", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/television/victor-hugo-morales-su-salida-c5n-parece-nid2282580", "display_url": "lanacion.com.ar/espectaculos/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/espectaculos/television/victor-hugo-morales-su-salida-c5n-parece-nid2282580/"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 27, "tag": "Kirchnerista"}, {"start": 47, "end": 51, "tag": "C5N"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "BuenJueves"}, {"start": 173, "end": 185, "tag": "BuenViernes"}, {"start": 186, "end": 197, "tag": "NoAlGolpeK"}, {"start": 198, "end": 211, "tag": "NoVuelvenMas"}, {"start": 212, "end": 216, "tag": "CFK"}, {"start": 217, "end": 235, "tag": "MacriPichetto2019"}, {"start": 236, "end": 254, "tag": "JuntosPorElCambio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167216526937776134"], "created_at": "2019-08-29T23:24:40.000Z", "id": "1167216526937776134", "author_id": "1495789315", "text": "MIRA KUMPA\nAL #Kirchnerista M\u00c1S EMBLEM\u00c1TICO DE #C5N\n\nLE DIERON 1 VOLEO EN EL ORTO\nPOR HABLAR MAL DE ALBERTITO\n\nESO HACEN CON LOS PROPIOS\nTE IMAGINAS SI GANAN ?\n\n#BuenJueves #BuenViernes #NoAlGolpeK #NoVuelvenMas #CFK #MacriPichetto2019\n#JuntosPorElCambio\n\n https://t.co/UbGdhZTqZp", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 57, "like_count": 570, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "979417894579785729"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/5drrwrkmkN", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/979417894579785729", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167536420019494913"], "created_at": "2019-08-30T20:35:48.000Z", "id": "1167536420019494913", "author_id": "160341518", "text": "El que sabe, sabe. https://t.co/5drrwrkmkN", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 25, "like_count": 394, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 262, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "s E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167229192599035906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167243326078279680"], "created_at": "2019-08-30T01:11:09.000Z", "id": "1167243326078279680", "author_id": "917623228604080130", "text": "@folha @revistapiaui O cara MATOU PQ QUIS e isso se chama ASSASSINATO e n\u00e3o trag\u00e9dia\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nAs pessoas precisam ser responsabilizadas por seus atos e parar de culpar nos outros.\nA sociedade n\u00e3o \u00e9 culpada pelas escolhas que os indiv\u00edduos fazem. \nN\u00e3o existe SUS nos EUA, mas existe Assist\u00eancia Social.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 84, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167158194822701056"], "created_at": "2019-08-29T19:32:53.000Z", "id": "1167158194822701056", "author_id": "41881267", "text": "Sei que n\u00e3o deveria me meter nisso, mas vou falar: essa encrenca envolvendo @kimpkat est\u00e1 passando dos limites. Parece briga de moleque. E os desafios dele para @BolsonaroSP s\u00e3o rid\u00edculos. A esquerda est\u00e1 rindo \u00e0 toa.", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 435, "like_count": 4971, "quote_count": 35}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/y22laN7u7a", "expanded_url": "https://pace2345.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "pace2345.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 196, "tag": "M5S"}, {"start": 241, "end": 256, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167368214642331648"], "created_at": "2019-08-30T09:27:25.000Z", "id": "1167368214642331648", "author_id": "722843819553660928", "text": "Salvini si Suicida da sole da la colpa agli altri..\nNel Frattempo il  Mondo festeggia.\nLo Spread Cala a Picco a conferma come per i mercati il Problema era lui\nNon quelli Scappati di Casa del #M5S\n\"Salvini Pericolo Pubblico Internazionale\"!\n#CrisiDiGoverno https://t.co/y22laN7u7a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6415, "type": "Organization", "normalized_text": "de Caldas FC"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6ZMSgzTFjx", "expanded_url": "http://glo.bo/30ErQpK", "display_url": "glo.bo/30ErQpK"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ybSGSsO9Df", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1166497622095486976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybSGSsO9Df", "media_key": "3_1166497348396208134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166497622095486976"], "created_at": "2019-08-27T23:48:00.000Z", "id": "1166497622095486976", "author_id": "10842792", "text": "Goleiro Bruno assina contrato e posa com a camisa do Po\u00e7os de Caldas FC https://t.co/6ZMSgzTFjx https://t.co/ybSGSsO9Df", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 684, "like_count": 2568, "quote_count": 2168}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "702623125633105920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LatinaHamburg", "id": "702623125633105920"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "JLTN69", "id": "313195250"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jesdalu", "id": "1848288914"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167525467387248641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167525955868536837"], "created_at": "2019-08-30T19:54:14.000Z", "id": "1167525955868536837", "author_id": "3774665956", "text": "@LatinaHamburg @chichofru @JLTN69 @jesdalu @PacitaGuerra @tema0902 @Fuerzadeley @AidaNeumanH @veroca327 @Stacy14364318 @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru Como todo troll fujiaprista, cobard\u00f3n hasta el tu\u00e9tano, como el loco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167225651889410048"], "created_at": "2019-08-30T00:00:56.000Z", "id": "1167225651889410048", "author_id": "755084557733494785", "text": "isso que est\u00e1 acontecendo no est\u00e1dio do Cerro mostra como os clubes BR se rende f\u00e1cil a entidade corrupta que comanda o fut sul americano, mas infelizmente por culpa de uma torcida que matou um torcedor inocente os outros tem que ficar sem festa.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 129, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 115, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/R1MGMKRZVB", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102_amp.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/C3ZDvcd0hG", "expanded_url": "https://twitter.com/Consalud_es/status/1167480889745563648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C3ZDvcd0hG", "media_key": "3_1167480888034320385"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Pacientes"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167480889745563648"], "created_at": "2019-08-30T16:55:09.000Z", "id": "1167480889745563648", "author_id": "367210075", "text": "#Pacientes | Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida en personas con problemas de #SaludMental cc @_ibima https://t.co/R1MGMKRZVB https://t.co/C3ZDvcd0hG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167530675622285313"], "created_at": "2019-08-30T20:12:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "M5S"}, {"start": 189, "end": 194, "tag": "Lega"}]}, "id": "1167530675622285313", "author_id": "1244210036", "text": "Governati da uno che si suicida mentre sta governando\n\ne l'altro che starebbe gia' governando ma fa di tutto per andare a nuove elezioni che estingueranno sia lui che il suo partito!\n\n#M5S #Lega", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "RogerHernandezS", "id": "119721555"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sotomayor"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Salaverry"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/3YRwKgvfaU", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/juan-sotomayor-ganar-daniel-salaverry-sera-proximo-presidente-republicanoticia-noticia-670686", "display_url": "elcomercio.pe/politica/juan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/juan-sotomayor-ganar-daniel-salaverry-sera-proximo-presidente-republicanoticia-noticia-670686-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167503369096896513"], "created_at": "2019-08-30T18:24:29.000Z", "id": "1167503369096896513", "author_id": "1616146872", "text": "Juan Sotomayor: Con trabajo vamos a ganar y Daniel Salaverry ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente (Por @RogerHernandezS)  \nhttps://t.co/3YRwKgvfaU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0QChzwF3Ep", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490323968385024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QChzwF3Ep", "media_key": "3_1167490317593010176"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490323968385024"], "created_at": "2019-08-30T17:32:38.000Z", "id": "1167490323968385024", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0QChzwF3Ep", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "id": "1167110155684732928", "author_id": "797169914", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "137143681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "animartino", "id": "137143681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167532911412895745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167536003231473665"], "created_at": "2019-08-30T20:34:09.000Z", "geo": {"place_id": "0811cf61cd9ea52f"}, "id": "1167536003231473665", "author_id": "883035739", "text": "@animartino No creo que sea imitable esa pulsion suicida que tiene el peronismo. Es el loco que enfrenta a un ejercito porque tiene un arma y de corajudo que es mientras el resto de su ejercito tienen piedras. Muy del \u201cvalor\u201d argentino en su epopeya contra los imperios que lo quiere someter.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "id": "1167042055157288960", "author_id": "228120886", "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167533176887136257"], "created_at": "2019-08-30T20:22:55.000Z", "id": "1167533176887136257", "author_id": "612248701", "text": "eu sou o unico ser humano do universo q gosta de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt facil me agradar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167532911412895745"], "created_at": "2019-08-30T20:21:52.000Z", "id": "1167532911412895745", "author_id": "137143681", "text": "Por un segundo imaginen la situaci\u00f3n al rev\u00e9s: Macri no habiendo sido elegido candidato, prendiendo fuego el pa\u00eds por el mundo.\nEl kirchnerismo hubiera salido a destrozar todo.\nPunto para el kirchnerismo.\nPueblo manso.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "GovernoContebis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167411600099356672"], "created_at": "2019-08-30T12:19:49.000Z", "id": "1167411600099356672", "author_id": "93088737", "text": "C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Rayane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167534445617963009"], "created_at": "2019-08-30T20:27:58.000Z", "id": "1167534445617963009", "author_id": "69412760", "text": "pra qu\u00ea julgamento quando o cara confessa que matou? Eu posso ta sendo uma ignorante fodida mas eu n\u00e3o concordo com julgamentos como o da Rayane, pra mim esse nojento deveria pegar perp\u00e9tua. \nELE MATOU. ELE CONFESSOU.\n\u00c9 uma grande tormenta o que a fam\u00edlia ta escutando da defesa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166814483089522688"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/9AKH7bIrpr", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamMaving/status/1166814483089522688", "display_url": "twitter.com/AbrahamMaving/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167527162116759553"], "created_at": "2019-08-30T19:59:01.000Z", "id": "1167527162116759553", "author_id": "456895106", "text": "me dio algo https://t.co/9AKH7bIrpr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "id": "1167434544930312192", "author_id": "2348699587", "text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167496554288230405"], "created_at": "2019-08-30T17:57:24.000Z", "id": "1167496554288230405", "author_id": "4764883999", "text": "Fico muito triste e puta quando dizem que ningu\u00e9m fez projeto de anivers\u00e1rio pra fulano enquanto tem gente que se matou pra formular um projeto, divulgou, fez banner, pediu doa\u00e7\u00e3o e etc\n\nMuita gente tamb\u00e9m disse que iria participar e quando chega na hora da pra tr\u00e1s sem explicar", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "826974049767153665", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "LuFerrer4", "id": "1107277034022207490"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "DireitaJunta", "id": "1142760538126061574"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "F5Nando", "id": "2400538824"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "nzmendes1", "id": "2603672078"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "SamBolsonaro", "id": "1068102850092429312"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "dermatosp", "id": "231609315"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "SandraMaraLopez", "id": "1058474999013695493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167434218848301061"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167533312379936768"], "created_at": "2019-08-30T20:23:28.000Z", "id": "1167533312379936768", "author_id": "1164541344095887362", "text": "@JaspionOpressor @MariahOpressora @LuFerrer4 @DireitaJunta @Denise_RM_ @EdmarBonoro @F5Nando @nzmendes1 @SamBolsonaro @dermatosp @SandraMaraLopez Como falei , uma crian\u00e7a dessas que n\u00e3o sabe nem que apito toca , acha que est\u00e1 apto para escolher o que quer ser ? Cresce se enfastia , perde o rumo e se suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1166891680731193344"], "created_at": "2019-08-29T01:53:51.000Z", "id": "1166891680731193344", "author_id": "833711942242025472", "text": "Si tu nombre fuera lo ultimo que comiste y tu apellido tu actual estado de animo, como te llamar\u00edas?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 227, "like_count": 189, "quote_count": 354}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fhUWdRM3qa", "expanded_url": "https://twitter.com/dudukkj/status/1167435860507267077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fhUWdRM3qa", "media_key": "3_1167435856212299777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167435860507267077"], "created_at": "2019-08-30T13:56:13.000Z", "id": "1167435860507267077", "author_id": "2528382901", "text": "mais um dia se passou e ngm matou o Bolsonaro https://t.co/fhUWdRM3qa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167532683800567809"], "created_at": "2019-08-30T20:20:58.000Z", "id": "1167532683800567809", "author_id": "273617648", "text": "eu preciso ir na m\u00e9dica e eu s\u00f3 consegui marcar pra outubro, eu vou morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "San Bernardo, Chile", "id": "0067ac795cb0bcc9"}, {"full_name": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "b19e24ce42ccd6aa"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}, {"full_name": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "id": "012a97e00aba1e81"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Winnipeg, Manitoba", "id": "0811cf61cd9ea52f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2901602044", "value": "2901602044", "detail": "User has been suspended: [2901602044].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167542631624249345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167542631624249345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167542631624249345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167509456005058560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167509456005058560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167509456005058560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "826974049767153665", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [826974049767153665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "826974049767153665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167434218848301061", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167434218848301061].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167434218848301061", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167545071316668417", "oldest_id": "1167532564543938560", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j6d0zrnamhh4hk5f9wfeuogot"}}