{"data": [{"text": "@Estadao Ele se matou pq seu plano n\u00e3o deu certo?\nFrancamente!!!", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353750185", "edit_history_tweet_ids": ["1158816983078592515"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722539650277376"}], "created_at": "2019-08-06T19:07:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158816983078592515"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912884758178299904", "edit_history_tweet_ids": ["1158816966863392769"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T19:07:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158816966863392769"}, {"text": "fiquei trigger com o professor falando do pai q se matou na ditadura (talvez um possivel assassinato)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385121131", "edit_history_tweet_ids": ["1158816954389544965"], "created_at": "2019-08-06T19:07:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1158816954389544965"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158442087542661121", "edit_history_tweet_ids": ["1158816879005356048"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T19:07:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1158816879005356048"}, {"text": "Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cadena, ignorante el que desprecia la cultura, suicida el que vierte la cicuta en su propia copa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581928291", "edit_history_tweet_ids": ["1158816808587137024"], "created_at": "2019-08-06T19:07:11.000Z", "lang": "es", "id": "1158816808587137024"}, {"text": "@aguedescartoon J\u00e1 sei, esquadr\u00e3o suicida?\ud83d\ude06", "in_reply_to_user_id": "162453393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1025745856111235073", "edit_history_tweet_ids": ["1158816793730965505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158811582467575810"}], "created_at": "2019-08-06T19:07:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1158816793730965505"}, {"text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449194238", "edit_history_tweet_ids": ["1158816559198027779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "created_at": "2019-08-06T19:06:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1158816559198027779"}, {"text": "na mesma \u00e9poca pete postou uma mensagem suicida em seu instagram depois de mais coment\u00e1rios de \u00f3dio e logo em seguida ele desativou https://t.co/HTKE0N68Xd", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/HTKE0N68Xd", "expanded_url": "https://twitter.com/ghostheway/status/1158816314993139713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTKE0N68Xd", "media_key": "3_1158816307413966849"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/HTKE0N68Xd", "expanded_url": "https://twitter.com/ghostheway/status/1158816314993139713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTKE0N68Xd", "media_key": "3_1158816309498580994"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "pete"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "2325910058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2325910058", "edit_history_tweet_ids": ["1158816314993139713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158815063165362177"}], "created_at": "2019-08-06T19:05:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1158816314993139713"}, {"text": "Un club en donde un \u00eddolo es un suicida y donde otro \u00eddolo beso todos los escudoa en donde jugo y declaro \"mi sue\u00f1o es ganar la libertadores con danubio\" llamate a silencio porfavor. https://t.co/3N805saJx1", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/3N805saJx1", "expanded_url": "https://twitter.com/silveiramirand/status/1158548805652025349", "display_url": "twitter.com/silveiramirand\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "danubio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2332577581", "edit_history_tweet_ids": ["1158816067256557570"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158548805652025349"}], "created_at": "2019-08-06T19:04:14.000Z", "lang": "es", "id": "1158816067256557570"}, {"text": "\u2013Admira a Dazai, y ese es Suicida, por eso le deben gustar los suicida--.\u2013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137840165790109696", "edit_history_tweet_ids": ["1158816015624613888"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:04:02.000Z", "lang": "es", "id": "1158816015624613888"}, {"text": "@djmangueira @zuzinha50 Ser\u00e1 que ele realmente se matou?", "in_reply_to_user_id": "17560312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056390687946665985", "edit_history_tweet_ids": ["1158815985555689473"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "zuzinha50", "id": "1106722724058140672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158709986580684800"}], "created_at": "2019-08-06T19:03:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815985555689473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537174810", "edit_history_tweet_ids": ["1158815857113518080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "created_at": "2019-08-06T19:03:24.000Z", "lang": "it", "id": "1158815857113518080"}, {"text": "YA ESTA ESCUADRON SUICIDA Y CIVIL WAR EN NETFLIX!! \ud83d\ude0d\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032252188989505538", "edit_history_tweet_ids": ["1158815667228958720"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "CIVIL WAR"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:02:39.000Z", "lang": "es", "id": "1158815667228958720"}, {"text": "ele se enforcou com um len\u00e7ol \n\nmn isso me lembra muito orange is the new black, na \u00faltima temporada tem uma exata cena assim com um personagem a\u00ed https://t.co/Y1VAyr2X1u", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Y1VAyr2X1u", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 78, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "orange is the new black"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1897923696", "edit_history_tweet_ids": ["1158815634010062853"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T19:02:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815634010062853"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vivire_mx", "id": "1052252083745775616"}]}, "text": "RT @vivire_mx: (2/5) #depresi\u00f3n #suicida \n\nUn dolor interior que pocos conocen, un dolor que consume desde lo m\u00e1s \u00edntimo de nuestro ser.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783255088865443840", "edit_history_tweet_ids": ["1158815602510880769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158453340902047745"}], "created_at": "2019-08-06T19:02:24.000Z", "lang": "es", "id": "1158815602510880769"}, {"text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809224500017500160", "edit_history_tweet_ids": ["1158815453252325376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "created_at": "2019-08-06T19:01:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815453252325376"}, {"text": "\u2013Era de esperarse que a Akutagawa le gustar\u00e1n los suicida--.\u2013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1137840165790109696", "edit_history_tweet_ids": ["1158815450454798340"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Akutagawa"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:01:47.000Z", "lang": "es", "id": "1158815450454798340"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e chorando pq esse filme tinha tudo pra ser espetacular", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3358796717", "edit_history_tweet_ids": ["1158815438098370561"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:01:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815438098370561"}, {"text": "@peripatobru Ent\u00e3o, Aquaman e Mulher Maravilha foram bons at\u00e9. O duro foi Esquadr\u00e3o Suicida, Batman vs Superman. To com a expectativa boa do Joker viu.", "in_reply_to_user_id": "1153463405963075585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240437598", "edit_history_tweet_ids": ["1158815410655023104"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peripatobru", "id": "1153463405963075585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814804565512192"}], "created_at": "2019-08-06T19:01:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815410655023104"}, {"text": "O cara se matou \ud83d\ude28 https://t.co/20nTIPwNDD", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/20nTIPwNDD", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529344927", "edit_history_tweet_ids": ["1158815317839306753"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T19:01:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815317839306753"}, {"text": "Ai se fuder. Recebi uma notifica\u00e7\u00e3o da Katy e fui correndo pra ser sapato? @katyperry tu quase me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855184415378599936", "edit_history_tweet_ids": ["1158815282728771592"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Katy"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "katyperry", "id": "21447363"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:01:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815282728771592"}, {"text": "@dovahkindred Como el pendejo de mi jungla, Hace gank chido en bot pero una le Blanc le hace autoplay verguisima y se salva, le digo que se la aplicaron y el man me flamea por malo xD Cuando iba 1-1-4 siendo sup :v\nDespu\u00e9s LeBlanc hace tremendo carro, el men se tiltea y se arma AP y se suicida", "in_reply_to_user_id": "1609808964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282288898", "edit_history_tweet_ids": ["1158815023160090625"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "LeBlanc"}, {"start": 279, "end": 280, "probability": 0.2813, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158786911164620800"}], "created_at": "2019-08-06T19:00:05.000Z", "lang": "es", "id": "1158815023160090625"}, {"text": "Del \"suicidio ampliado\" hemos pasado al \"suicidio conjunto\"... Cuando es un hombre directamente lo titulan un hombre mata a su mujer/novia/hijo/a y se suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/LV7rSWfnTn", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/LV7rSWfnTn", "expanded_url": "https://www.eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/515903092/Una-mujer-y-su-hijo-mueren-al-caer-desde-una-pasarela-podia-ser-un-suicidio-conjunto.html", "display_url": "eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/515\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542559011", "edit_history_tweet_ids": ["1158814761255092224"], "created_at": "2019-08-06T18:59:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158814761255092224"}, {"text": "RT @PordenoneBudoia: @amvs1970 @ClauditaBR @fedoraletelier @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Adem\u00e1s, este chavist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465345439", "edit_history_tweet_ids": ["1158814724341022725"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "amvs1970", "id": "980696850"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "ClauditaBR", "id": "98767093"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158811148130668544"}], "created_at": "2019-08-06T18:58:54.000Z", "lang": "es", "id": "1158814724341022725"}, {"text": "\u2013No sab\u00eda que Grecia era Suicida, ugh.\u2013\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137840165790109696", "edit_history_tweet_ids": ["1158814605772316673"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:58:26.000Z", "lang": "es", "id": "1158814605772316673"}, {"text": "\u2014Totalmente de acuerdo esta, jamas paso por su cabeza llegar a conocer a algun familiar de su pareja, le es nuevo y no sabe que hacer.\u2014\n\n... Intento de suicida totalmente siendo un fracaso.\n\n\u2014Bueno en eso y en su vida en gener---.\u2014 https://t.co/wVfZsGAL51", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wVfZsGAL51", "expanded_url": "https://twitter.com/saintweapons/status/1158813916467802112", "display_url": "twitter.com/saintweapons/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882358779467247616", "edit_history_tweet_ids": ["1158814472120799232"], "created_at": "2019-08-06T18:57:54.000Z", "lang": "es", "id": "1158814472120799232"}, {"text": "@biaanbillia Jajajajajaja X2 igual de vez en cuando pinta un consejo pero si le tengo que pedir del tema relacionado con el amor parece que la despidieron de \"ayuda al suicida\"", "in_reply_to_user_id": "1052254438415654913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158525508184891393", "edit_history_tweet_ids": ["1158814454781480960"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "X2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158603461719670784"}], "created_at": "2019-08-06T18:57:50.000Z", "lang": "es", "id": "1158814454781480960"}, {"text": "RT @PordenoneBudoia: @AngelaFimmel @carogotita @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Acu\u00e9rdense que durante el gobier\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491734449", "edit_history_tweet_ids": ["1158814403032166401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "carogotita", "id": "266078541"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810488106553344"}], "created_at": "2019-08-06T18:57:38.000Z", "lang": "es", "id": "1158814403032166401"}, {"text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA ENTROU NA NETFLIX, ADEUS!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "81621858", "edit_history_tweet_ids": ["1158814401673211906"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9445, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:57:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158814401673211906"}, {"text": "RT @gkmtape: @ramirp Fins que no \u00e9s demostri el contrari, l'ANC som el poble. S'ha de ser molt su\u00efcida per anar contra el poble. Dit aix\u00f2,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536634845", "edit_history_tweet_ids": ["1158814332295286787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gkmtape", "id": "762039734210326528"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ramirp", "id": "184186065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158736805383958530"}], "created_at": "2019-08-06T18:57:21.000Z", "lang": "ca", "id": "1158814332295286787"}, {"text": "o preso que se vestiu de mulher se matou e s\u00f3 tem gente comemorando??????? e eu vi um kpopper postando v\u00eddeo de fancan pra reclamar?????? numa postagem sobre suic\u00eddio?????? https://t.co/SW69E7zhlO", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/SW69E7zhlO", "expanded_url": "https://twitter.com/undeadpearl/status/1158814275932233729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SW69E7zhlO", "media_key": "3_1158814268579635200"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "kpopper"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "fancan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792913434228686848", "edit_history_tweet_ids": ["1158814275932233729"], "created_at": "2019-08-06T18:57:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1158814275932233729"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434508665", "edit_history_tweet_ids": ["1158813934834597889"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:55:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813934834597889"}, {"text": "La manera m\u00e1s suicida de matarte del inconsciente es despertarte en plena madrugada llorando por que tuviste una pesadilla del miedo que te has guardado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1674894114", "edit_history_tweet_ids": ["1158813874251939840"], "created_at": "2019-08-06T18:55:31.000Z", "lang": "es", "id": "1158813874251939840"}, {"text": "Processa tamb\u00e9m a revista \"\u00e9poca\" e idealizadores dessa reportagem, que consta na foto anexo. Acusa\u00e7\u00e3o: imagem de Leandro Albuquerque, como um suicida, etc.(danos morais e demais acusa\u00e7\u00f5es que couberem no caso). Utiliza o que tivermos de provas.\n@PizzattoSandro \n@SandroPizzatto https://t.co/wS6BUHyjkD", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wS6BUHyjkD", "expanded_url": "https://twitter.com/Leandro55755319/status/1158813621117472768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wS6BUHyjkD", "media_key": "3_1158813599508422657"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 132, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Albuquerque"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 261, "username": "PizzattoSandro", "id": "3402563925"}, {"start": 263, "end": 278, "username": "SandroPizzatto", "id": "1022267357857820672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094630514403749889", "edit_history_tweet_ids": ["1158813621117472768"], "created_at": "2019-08-06T18:54:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813621117472768"}, {"text": "E o homem que se vestiu de mulher pra fugir da cadeia, se matou hoje...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88718599", "edit_history_tweet_ids": ["1158813616486985729"], "created_at": "2019-08-06T18:54:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813616486985729"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050501902717325313", "edit_history_tweet_ids": ["1158813579845480449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "created_at": "2019-08-06T18:54:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813579845480449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858816264013217792", "edit_history_tweet_ids": ["1158813462312706053"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "created_at": "2019-08-06T18:53:53.000Z", "lang": "es", "id": "1158813462312706053"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861757641902764032", "edit_history_tweet_ids": ["1158813434634539009"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:53:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813434634539009"}, {"text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835486849", "edit_history_tweet_ids": ["1158813313251323905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "created_at": "2019-08-06T18:53:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813313251323905"}, {"text": "N\u00e3o achei Esquadr\u00e3o suicida taaaaaaao ruim como a galera fala que \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "83170347", "edit_history_tweet_ids": ["1158813206502096897"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:52:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813206502096897"}, {"text": "\u2014El apreton correspondio. Que valor la de la chica para hablarle, ella quiere ese mismo valor para llamarle por su nombre sobria.\u2014\n\n... Lamento la escena montada ayer, me excedi y soy medio suicida porque bueno, no puedo morir...\n\n\u2014Y se caga en su estampa, de verdad.\u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882358779467247616", "edit_history_tweet_ids": ["1158813140060188672"], "created_at": "2019-08-06T18:52:36.000Z", "lang": "es", "id": "1158813140060188672"}, {"text": "@JornalismoWando o que se vestiu de mulher se matou  ou mataram ele...", "in_reply_to_user_id": "362033655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209241709", "edit_history_tweet_ids": ["1158813130622943235"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748007879385088"}], "created_at": "2019-08-06T18:52:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813130622943235"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4458653776", "edit_history_tweet_ids": ["1158813069180583936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "created_at": "2019-08-06T18:52:20.000Z", "lang": "it", "id": "1158813069180583936"}, {"text": "@ManCityStuffBR Ser\u00e1 que ele matou algu\u00e9m em Turim? T\u00e3o fazendo de tudo pra se livrar do cara", "in_reply_to_user_id": "2810381511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398361064", "edit_history_tweet_ids": ["1158813059416285185"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Turim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158812709766533121"}], "created_at": "2019-08-06T18:52:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158813059416285185"}, {"text": "RT @PordenoneBudoia: @amvs1970 @ClauditaBR @fedoraletelier @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Adem\u00e1s, este chavist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98767093", "edit_history_tweet_ids": ["1158812760085585921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "amvs1970", "id": "980696850"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "ClauditaBR", "id": "98767093"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158811148130668544"}], "created_at": "2019-08-06T18:51:06.000Z", "lang": "es", "id": "1158812760085585921"}, {"text": "RT @AndesFe53486641: @arigamor @MontalvoMelva @VnezuelSoberana @OJOVENE @vlasfco @ZoraidaMaithe @guzmanbalbas @Viejis39 @elmachado275 @Luis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290149083", "edit_history_tweet_ids": ["1158812685452136448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "arigamor", "id": "56503091"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "vlasfco", "id": "142096633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158811742849458176"}], "created_at": "2019-08-06T18:50:48.000Z", "lang": "es", "id": "1158812685452136448"}, {"text": "se for vdd matou o rock in rio https://t.co/b3UViLpKav", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/b3UViLpKav", "expanded_url": "https://twitter.com/rayssacaruso/status/1158767212863397888", "display_url": "twitter.com/rayssacaruso/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "rock in rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518489164", "edit_history_tweet_ids": ["1158812321889865728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158767212863397888"}], "created_at": "2019-08-06T18:49:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158812321889865728"}, {"text": "@omegapedro esse maluco se matou kkkkk", "in_reply_to_user_id": "76733926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272641327", "edit_history_tweet_ids": ["1158812179140927489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "omegapedro", "id": "76733926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761084565753857"}], "created_at": "2019-08-06T18:48:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1158812179140927489"}, {"text": "Usar o cara como meme ser\u00e1 anti\u00e9tico agora q ele se matou?", "in_reply_to_user_id": "3018791471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018791471", "edit_history_tweet_ids": ["1158812156386840577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158810937517891584"}], "created_at": "2019-08-06T18:48:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1158812156386840577"}, {"text": "@Jaquezinha_Ja Sim, ele se suicidou \ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "511314077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871433167131086852", "edit_history_tweet_ids": ["1158812013377785856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jaquezinha_Ja", "id": "511314077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158810936431579136"}], "created_at": "2019-08-06T18:48:08.000Z", "lang": "ht", "id": "1158812013377785856"}, {"text": "@DeputadoFederal EU CONCORDO COM O SENHOR PAULO PT ESSE PAIS N\u00c3O AGUENTA OITO ANOS DE BOLSONARO QUEREMOS TROCA DE PODER SAI JAIR BOLSONARO EM 2026 E ENTRA O EDUARDO BOLSONARO SE BOLSONARO FICAR MAIS QUE ISSO ELE SERA ACUSADO DE GENOC\u00cdDIO SERA O PR QUE MAIS MATOU ESQUERDISTA DE RAIVA", "in_reply_to_user_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875027137471885312", "edit_history_tweet_ids": ["1158811984122585088"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "JAIR BOLSONARO"}, {"start": 278, "end": 282, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "RAIVA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158467712332419072"}], "created_at": "2019-08-06T18:48:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158811984122585088"}, {"text": "[6/8 15:43] Tia Paula: Vem ver esquadr\u00e3o suicida comigo\n[6/8 15:44] Tia Paula: Fa\u00e7o brigadeiro\n[6/8 15:44] Gabriella \ud83d\udda4: T\u00f4 indo \ud83e\udd24 \n\nUm convite desses que eu gosto de receber", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4827317440", "edit_history_tweet_ids": ["1158811897950547974"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriella"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:47:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158811897950547974"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859531335", "edit_history_tweet_ids": ["1158811881060085760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "created_at": "2019-08-06T18:47:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158811881060085760"}, {"text": "RT @AndesFe53486641: @arigamor @MontalvoMelva @VnezuelSoberana @OJOVENE @vlasfco @ZoraidaMaithe @guzmanbalbas @Viejis39 @elmachado275 @Luis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910821878", "edit_history_tweet_ids": ["1158811862189924352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "arigamor", "id": "56503091"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "vlasfco", "id": "142096633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158811742849458176"}], "created_at": "2019-08-06T18:47:32.000Z", "lang": "es", "id": "1158811862189924352"}, {"text": "@_LauraTejada Yo me lo pas\u00e9 escondi\u00e9ndome y sin morir demasiado. O puedes ir m\u00e1s a lo suicida \ud83d\ude02\nEs una pasada de juego, con paisajes que son una maravilla \ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "440363532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76301075", "edit_history_tweet_ids": ["1158811825821167618"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158675941440331777"}], "created_at": "2019-08-06T18:47:23.000Z", "lang": "es", "id": "1158811825821167618"}, {"text": "iai gente c\u00eas viram q agr tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix bacana lembrar de 2016 a decep\u00e7\u00e3o do ano foi esse filme \n\nbons tempos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3436103261", "edit_history_tweet_ids": ["1158811788202450951"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9072, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:47:14.000Z", "geo": {"place_id": "c65ba7549cb0a8e5"}, "lang": "pt", "id": "1158811788202450951"}, {"text": "@arigamor @MontalvoMelva @VnezuelSoberana @OJOVENE @vlasfco @ZoraidaMaithe @guzmanbalbas @Viejis39 @elmachado275 @LuisCifer15 @leonardopestan7 @williechirinos @neliafique @RadaGonzalez @Mxdragoo @WilfredoNc @carlosvene1972 @Samurai16157668 @AsktoMandrake @BladeeMx @40_MoraW @resident1186 @OnlineFighterVe @rodarellanob @rorilis @Venezuela492265 @arevalocj @anibalrgi890 @ElLatinoAmeric1 @PedroMRM13 @burundango1970 @saintmayo1981 @Nathaliecros1 @shimmyshimmyiah @carlostovar01 @JoseBravo2021 @criszuela @licpcruz2 @AsimovDoctor @Jerbin_Juarez @careno_carlos @Fredypm @Jorge13000655 @Revolucion133 @VolkovFlorencia @RevolucionInfin @CleoGKlein @ofivenezuela @LbJhon @AmbassadorRelo1 Vicente fox un ladron d cuello blanco, esta en corropcion y trafico tambien amigos d la oposici\u00f3n venezolana \nPedro pablo k en la carcel x corrupci\u00f3n tambien amigo d la oposici\u00f3n venezolana\nAlan garcia se suicida porq iba preso x corrupci\u00f3n tambien amigo d la oposici\u00f3n venezolana", "in_reply_to_user_id": "56503091", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093159370341474307", "edit_history_tweet_ids": ["1158811742849458176"], "entities": {"annotations": [{"start": 873, "end": 876, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arigamor", "id": "56503091"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "vlasfco", "id": "142096633"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "guzmanbalbas", "id": "138262279"}, {"start": 89, "end": 98, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "elmachado275", "id": "1884617840"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "LuisCifer15", "id": "1109484649028481025"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "leonardopestan7", "id": "3116979028"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 159, "end": 170, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "Mxdragoo", "id": "835883181953921026"}, {"start": 195, "end": 206, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 240, "end": 254, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "BladeeMx", "id": "755639834878832644"}, {"start": 265, "end": 274, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 275, "end": 288, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 289, "end": 305, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 320, "end": 328, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 329, "end": 345, "username": "Venezuela492265", "id": "1135600849617596418"}, {"start": 357, "end": 370, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 371, "end": 387, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 388, "end": 399, "username": "PedroMRM13", "id": "199112657"}, {"start": 400, "end": 415, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 416, "end": 430, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 431, "end": 445, "username": "Nathaliecros1", "id": "881654074868944897"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "shimmyshimmyiah", "id": "925590970569232384"}, {"start": 463, "end": 477, "username": "carlostovar01", "id": "135391853"}, {"start": 493, "end": 503, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 504, "end": 514, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 515, "end": 528, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}, {"start": 529, "end": 543, "username": "Jerbin_Juarez", "id": "61961171"}, {"start": 544, "end": 558, "username": "careno_carlos", "id": "1081726751229784064"}, {"start": 559, "end": 567, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 568, "end": 582, "username": "Jorge13000655", "id": "1007291315057504257"}, {"start": 583, "end": 597, "username": "Revolucion133", "id": "1143226138841485313"}, {"start": 598, "end": 614, "username": "VolkovFlorencia", "id": "1118265510720933888"}, {"start": 615, "end": 631, "username": "RevolucionInfin", "id": "705787367270047744"}, {"start": 632, "end": 643, "username": "CleoGKlein", "id": "182846058"}, {"start": 644, "end": 657, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}, {"start": 658, "end": 665, "username": "LbJhon", "id": "732682870100271105"}, {"start": 666, "end": 682, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158808486689607682"}], "created_at": "2019-08-06T18:47:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158811742849458176"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901915636787503104", "edit_history_tweet_ids": ["1158811611710328833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "created_at": "2019-08-06T18:46:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1158811611710328833"}, {"text": "Una depresi\u00f3n con una ideaci\u00f3n suicida como deber\u00eda manejarse si no es con un Psiquiatra? https://t.co/Vr0j4yo2A4", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Vr0j4yo2A4", "expanded_url": "https://twitter.com/___Cathh/status/1158809898748190725", "display_url": "twitter.com/___Cathh/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "19097468", "edit_history_tweet_ids": ["1158811397800845312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158809898748190725"}], "created_at": "2019-08-06T18:45:41.000Z", "lang": "es", "id": "1158811397800845312"}, {"text": "@amvs1970 @ClauditaBR @fedoraletelier @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Adem\u00e1s, este chavista esconde que durante la UP los matones del dictador suicida, tiraban papas con guillette a las mujeres que estaban en las marchas y es m\u00e1s, iban con el arma a la vista para intimidar. NO TODOS TENEMOS MALA MEMORIA.", "in_reply_to_user_id": "980696850", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1141444234295357443", "edit_history_tweet_ids": ["1158811148130668544"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.2835, "type": "Other", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amvs1970", "id": "980696850"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ClauditaBR", "id": "98767093"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158745243426217985"}], "created_at": "2019-08-06T18:44:42.000Z", "lang": "es", "id": "1158811148130668544"}, {"text": "@brunoxnery Ele se matou cara", "in_reply_to_user_id": "41700519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889043011", "edit_history_tweet_ids": ["1158811075288150021"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunoxnery", "id": "1284612150468775936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158771502608801793"}], "created_at": "2019-08-06T18:44:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1158811075288150021"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967099384", "edit_history_tweet_ids": ["1158811075229470722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T18:44:24.000Z", "lang": "it", "id": "1158811075229470722"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 80, "tag": "FofocalizandoNoSBT"}]}, "text": "Chocada que o traficante que tentou fugir se matou enforcado #FofocalizandoNoSBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1158383267034390531", "edit_history_tweet_ids": ["1158811038634188803"], "created_at": "2019-08-06T18:44:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1158811038634188803"}, {"text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185421815", "edit_history_tweet_ids": ["1158810985026727936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "created_at": "2019-08-06T18:44:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158810985026727936"}, {"text": "@mine_regis amiga vc t\u00e1 falando de qual s\u00e9rie? e como n\u00e3o ficou feliz se junte matou o cara e o casal foi preso", "in_reply_to_user_id": "2832964211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537579788", "edit_history_tweet_ids": ["1158810960607567877"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158810079442952192"}], "created_at": "2019-08-06T18:43:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810960607567877"}, {"text": "segundo amigo que se suicida em menos de 1 m\u00eas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101980910793183238", "edit_history_tweet_ids": ["1158810954978795521"], "created_at": "2019-08-06T18:43:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810954978795521"}, {"text": "RT @bettyboo1050: @A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4459950279", "edit_history_tweet_ids": ["1158810954144059392"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158448601984462848"}], "created_at": "2019-08-06T18:43:55.000Z", "lang": "es", "id": "1158810954144059392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "MPN"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "NowUnited"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Uniters"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9913, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "NowUnited"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}]}, "text": "netflix colocou esquadr\u00e3o suicida am\u00e9m \n\n #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1921678920", "edit_history_tweet_ids": ["1158810920207998976"], "created_at": "2019-08-06T18:43:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810920207998976"}, {"text": "\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226 https://t.co/A7d37JbWii", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/A7d37JbWii", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1158810893729222656"], "created_at": "2019-08-06T18:43:41.000Z", "lang": "ja", "id": "1158810893729222656"}, {"text": "caralho aquele cara se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4042210330", "edit_history_tweet_ids": ["1158810796077527041"], "created_at": "2019-08-06T18:43:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810796077527041"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 328, "end": 341, "tag": "NoM\u00e1sNavarro"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "carogotita", "id": "266078541"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}]}, "text": "@AngelaFimmel @carogotita @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Acu\u00e9rdense que durante el gobierno del borracho suicida, los matones de la UP sal\u00edan con el arma a la vista para intimidar y a las mujeres les tiraban papas con guillette para herirlas. Esas cosas no las cuenta este chavista, no le conviene. #NoM\u00e1sNavarro", "in_reply_to_user_id": "2147615683", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141444234295357443", "edit_history_tweet_ids": ["1158810488106553344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158581387869532160"}], "created_at": "2019-08-06T18:42:04.000Z", "lang": "es", "id": "1158810488106553344"}, {"text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3180697091", "edit_history_tweet_ids": ["1158810435564572677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "created_at": "2019-08-06T18:41:52.000Z", "lang": "es", "id": "1158810435564572677"}, {"text": "@vanev87 La depresi\u00f3n es una enfermedad partamos de all\u00ed... y el pensamiento suicida es un signo que indica que estamos ante un un deterioro progresivo de la psiquis del individuo al punto de perder el sentido de la vida y abolir su sentido de subsistir o sea el querer vivir", "in_reply_to_user_id": "68538184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448220824", "edit_history_tweet_ids": ["1158810431336701956"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vanev87", "id": "68538184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158417182365298688"}], "created_at": "2019-08-06T18:41:51.000Z", "lang": "es", "id": "1158810431336701956"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "TrenSarmiento"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rWrZFfl02n", "expanded_url": "https://twitter.com/victorfyt/status/1158810419710103554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWrZFfl02n", "media_key": "3_1158810413808738307"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "text": "Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos de Belgrano. https://t.co/rWrZFfl02n", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1158810419710103554"], "created_at": "2019-08-06T18:41:48.000Z", "lang": "es", "id": "1158810419710103554"}, {"text": "@LetyRodrigues15 Mas tem como se enforcar c len\u00e7ol. O primo de um conhecido se matou enforcado c uma toalha no box do banheiro", "in_reply_to_user_id": "3254647186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "384147881", "edit_history_tweet_ids": ["1158810411132755968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LetyRodrigues15", "id": "3254647186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158757968869023745"}], "created_at": "2019-08-06T18:41:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810411132755968"}, {"text": "@Mauriciomulder TENIENDO A UN CORRUPTO SUICIDA CON QUE MORAL EL APROALANISMO LLAMA A MOVILIZACI\u00d3N AL PUEBLO", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1347173826", "edit_history_tweet_ids": ["1158810374323539968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155926914831249408"}], "created_at": "2019-08-06T18:41:37.000Z", "lang": "es", "id": "1158810374323539968"}, {"text": "RT @ScrivoArte2: @PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904358556983586817", "edit_history_tweet_ids": ["1158810340878094336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ScrivoArte2", "id": "946692992282357760"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738751520067591"}], "created_at": "2019-08-06T18:41:29.000Z", "lang": "it", "id": "1158810340878094336"}, {"text": "se enforcou com um len\u00e7ol nossa.... \ud83d\ude4f", "in_reply_to_user_id": "902302621372907521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902302621372907521", "edit_history_tweet_ids": ["1158810172531380229"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158809808688046080"}], "created_at": "2019-08-06T18:40:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810172531380229"}, {"text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566851443", "edit_history_tweet_ids": ["1158810126465282050"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}], "created_at": "2019-08-06T18:40:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810126465282050"}, {"text": "De certa forma eu me senti bem por n\u00e3o ser mais um cara no p\u00e9 de uma pessoa aperreada sem saber de onde tirar dinheiro pra pagar as d\u00edvidas. Ainda mais quando lembrei que um colega j\u00e1 tirou a pr\u00f3pria vida por n\u00e3o saber o que fazer em meio a tanta conta no vermelho.", "in_reply_to_user_id": "178460171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "178460171", "edit_history_tweet_ids": ["1158810044449918977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158810041950113795"}], "created_at": "2019-08-06T18:40:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810044449918977"}, {"text": "RT @SalidaDelEuro: \u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SalidaDelEuro", "id": "2171767518"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294037841", "edit_history_tweet_ids": ["1158809923431665664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158703876981383168"}], "created_at": "2019-08-06T18:39:50.000Z", "lang": "es", "id": "1158809923431665664"}, {"text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828100618292166656", "edit_history_tweet_ids": ["1158809777033613313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "created_at": "2019-08-06T18:39:15.000Z", "lang": "es", "id": "1158809777033613313"}, {"text": "@kdkelv @bchartsnet parece que ele se matou", "in_reply_to_user_id": "1128139537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109924332057382915", "edit_history_tweet_ids": ["1158809601669828608"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158809203097645059"}], "created_at": "2019-08-06T18:38:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1158809601669828608"}, {"text": "meu deus netflix eu te venero \ud83d\udda4 esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo e eu me sinto obrigado a assistir por causa desse \u00edcone vulgo arlequina https://t.co/SuEPjyc8ek", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/SuEPjyc8ek", "expanded_url": "https://twitter.com/thehiagosoares/status/1158809554693607425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SuEPjyc8ek", "media_key": "16_1158809505855168512"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904737848691216384", "edit_history_tweet_ids": ["1158809554693607425"], "created_at": "2019-08-06T18:38:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158809554693607425"}, {"text": "RT @Rocco27698863: Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3230461473", "edit_history_tweet_ids": ["1158809493834260485"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800804796612609"}], "created_at": "2019-08-06T18:38:07.000Z", "lang": "es", "id": "1158809493834260485"}, {"text": "Vish o cara que fez a vers\u00e3o pirata de As branquelas se matou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169218795", "edit_history_tweet_ids": ["1158809466390941696"], "created_at": "2019-08-06T18:38:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158809466390941696"}, {"text": "@bchartsnet \"se matou\" kkkk", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3345354538", "edit_history_tweet_ids": ["1158809415912448000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158808968292175874"}], "created_at": "2019-08-06T18:37:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158809415912448000"}, {"text": "en mi \u00faltima publicaci\u00f3n de Instagram se mostr\u00f3 todo mi lado suicida porque a m\u00ed me importa 0 subirme a cualquier parte de gran altura siempre y cuando tenga una vista preciosa, perd\u00f3n mami por hacerte preocupar cuando me viste en esa roca ah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859957995526139908", "edit_history_tweet_ids": ["1158809386837577728"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:37:42.000Z", "lang": "es", "id": "1158809386837577728"}, {"text": "@favelanewsrj 30 Anos n\u00e3o s\u00e3o 30 dias psicol\u00f3gico fica a mil dentro de uma cela, depress\u00e3o \u00e9 foda 100% ele se matou..", "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708739702065598464", "edit_history_tweet_ids": ["1158809263160143874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705544322080769"}], "created_at": "2019-08-06T18:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1158809263160143874"}, {"text": "RT @Kollber: @JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724461750851088384", "edit_history_tweet_ids": ["1158809061179179008"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kollber", "id": "53451003"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158727395777626114"}], "created_at": "2019-08-06T18:36:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1158809061179179008"}, {"text": "@virginiaraggi Pretendere, giustamente, lo sgombero di CasaPound e allo stesso tempo pagare le utenze ad altri occupanti (come all'ex colonia di Ostia), mi sembra l'ennesima follia suicida di un partito lasciato allo stato brado.  Senza Casaleggio il M5S non ha ragione di esistere", "in_reply_to_user_id": "1530798872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "912659598703808512", "edit_history_tweet_ids": ["1158808998596022279"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "virginiaraggi", "id": "1530798872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158788289417138177"}], "created_at": "2019-08-06T18:36:09.000Z", "lang": "it", "id": "1158808998596022279"}, {"text": "RT @Sjlogg: La falta de temor de Guaid\u00f3 ante las advertencias del gobierno de Trump es proporcional a su nivel de compromiso con la corrupc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122444498", "edit_history_tweet_ids": ["1158808963464474624"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Sjlogg", "id": "39352161"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158808161366814723"}], "created_at": "2019-08-06T18:36:01.000Z", "lang": "es", "id": "1158808963464474624"}, {"text": "RT @Suicida_Estupid: Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370811535", "edit_history_tweet_ids": ["1158808809453826050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157536859582545920"}], "created_at": "2019-08-06T18:35:24.000Z", "lang": "es", "id": "1158808809453826050"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008678149520089089", "edit_history_tweet_ids": ["1158808742676389889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T18:35:08.000Z", "lang": "it", "id": "1158808742676389889"}, {"text": "@A24COM Jaja suicida son los negros q te votan.... solo quieren comer y vivir de arriba robar y usurpar..basura es este tipo.", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966320844803854336", "edit_history_tweet_ids": ["1158808671867924480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-06T18:34:51.000Z", "lang": "es", "id": "1158808671867924480"}, {"text": "RT @sitejaredletobr: \ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156014572341362693", "edit_history_tweet_ids": ["1158808334864191488"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "twitte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711845383004160"}], "created_at": "2019-08-06T18:33:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1158808334864191488"}, {"text": "La falta de temor de Guaid\u00f3 ante las advertencias del gobierno de Trump es proporcional a su nivel de compromiso con la corrupci\u00f3n mudeca chavista. Representa una generaci\u00f3n pol\u00edtica corrompida hasta la m\u00e9dula, arrogante y suicida. Todo lo hacen por acumular riqueza.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39352161", "edit_history_tweet_ids": ["1158808161366814723"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:32:49.000Z", "lang": "es", "id": "1158808161366814723"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103457481", "edit_history_tweet_ids": ["1158807787624980480"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:31:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1158807787624980480"}, {"text": "HOY ES UN GRANNNNNN D\u00cdA PORQUE SUBIERON A NETFLIX ESCUADR\u00d3N SUICIDA Y ES UNA DE MIS PEL\u00cdCULAS FAVORITASSSSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314270337", "edit_history_tweet_ids": ["1158807597102850049"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:30:35.000Z", "lang": "es", "id": "1158807597102850049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/l6p8LOCYqn", "expanded_url": "https://bit.ly/2YM0vjF", "display_url": "bit.ly/2YM0vjF"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Claudino da Silva"}]}, "text": "#Mundo \ud83c\udf0e| Se suicida el preso que intent\u00f3 fugarse disfrazado de su hija \ud83d\ude2e\n\n-Claudino da Silva, acusado por narcotr\u00e1fico hab\u00eda sido trasladado a una celda de aislamiento despu\u00e9s de que fracasara su fuga- \ud83d\udea8\n\nMira de qu\u00e9 manera se quit\u00f3 la vida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/l6p8LOCYqn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "722435797450776577", "edit_history_tweet_ids": ["1158807451178868737"], "created_at": "2019-08-06T18:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1158807451178868737"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholism\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068189010311417859", "edit_history_tweet_ids": ["1158807353678008320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158767307902083072"}], "created_at": "2019-08-06T18:29:37.000Z", "lang": "es", "id": "1158807353678008320"}, {"text": "@daguirre177 @larepublica_pe @Politica_LR Donde haya coimas en agua y desague busquen al secuaz del suicida, un colorado de apellido compuesto... sobretodo por el lado del desague.", "in_reply_to_user_id": "709539561995632640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717", "edit_history_tweet_ids": ["1158807334556065793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daguirre177", "id": "709539561995632640"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158802603582603265"}], "created_at": "2019-08-06T18:29:32.000Z", "lang": "es", "id": "1158807334556065793"}, {"text": "@eudmed Ah\u00ed si te fuiste de pepa estimado Toby. Por algo los apristas sacan cara de que los juegos panamericanos se realizaron por el ex presidente suicida Alan Garc\u00eda. Y vienes tu a decir con total libertad que son cortina de humo? Lol XD", "in_reply_to_user_id": "129305935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "758323188", "edit_history_tweet_ids": ["1158807303111553025"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Toby"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158544132530249728"}], "created_at": "2019-08-06T18:29:25.000Z", "lang": "es", "id": "1158807303111553025"}, {"text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106800789991890944", "edit_history_tweet_ids": ["1158807287743602688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "created_at": "2019-08-06T18:29:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158807287743602688"}, {"text": "vi esquadr\u00e3o suicida e gostei\nn\u00e3o tava com uma expectativa muito boa e tava querendo ver a tempos esse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810001990268911616", "edit_history_tweet_ids": ["1158807223885344769"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:29:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1158807223885344769"}, {"text": "RT @VfArmando: @mlacorvalan @MilagrosLeivaG Claro en 1 a\u00f1o tendr\u00eda que haber hecho alg\u00fan hospital que no funciona o alguna central hidroel\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178039154", "edit_history_tweet_ids": ["1158807181191471104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VfArmando", "id": "290195257"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "mlacorvalan", "id": "143124237"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158556050267807749"}], "created_at": "2019-08-06T18:28:56.000Z", "lang": "es", "id": "1158807181191471104"}, {"text": "RT @FabricandoVida: Cabr\u00f3n, imag\u00ednate ser una abeja y ver esto.... yo vengo con el panal completo en una misi\u00f3n suicida pa\u2019 picarlos a to\u2019s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057492615766130688", "edit_history_tweet_ids": ["1158806903629254657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabricandoVida", "id": "1403224442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158768082472644609"}], "created_at": "2019-08-06T18:27:50.000Z", "lang": "es", "id": "1158806903629254657"}, {"text": "\u00danica coisa boa do esquadr\u00e3o suicida e o pistoleiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020371813300342784", "edit_history_tweet_ids": ["1158806808250765317"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:27:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1158806808250765317"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) que envejece haciendo colas y recibe atenci\u00f3n francamente deficitaria.\nDeambula por cl\u00ednicas y sanatorios juntando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068189010311417859", "edit_history_tweet_ids": ["1158806682148978694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765258556825602"}], "created_at": "2019-08-06T18:26:57.000Z", "lang": "es", "id": "1158806682148978694"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) involuntario, le puede costar su patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068189010311417859", "edit_history_tweet_ids": ["1158806622816395265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765134258589697"}], "created_at": "2019-08-06T18:26:43.000Z", "lang": "es", "id": "1158806622816395265"}, {"text": "entrou esquadr\u00e3o suicida na netflix vou assistir todo dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086105546485366785", "edit_history_tweet_ids": ["1158805590858174464"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:22:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158805590858174464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073944291", "edit_history_tweet_ids": ["1158805585552379905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "created_at": "2019-08-06T18:22:35.000Z", "lang": "it", "id": "1158805585552379905"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449703452", "edit_history_tweet_ids": ["1158805389183467520"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:21:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158805389183467520"}, {"text": "Caramba o cara q tentou fugir da cadeia disfar\u00e7ado de as branquelas se enforcou com um len\u00e7ol dentro da sela \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "804415734420017152", "edit_history_tweet_ids": ["1158805357214556160"], "created_at": "2019-08-06T18:21:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1158805357214556160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Chile"}, {"start": 110, "end": 113, "tag": "fb"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NFquk3j4VU", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/tQjz4K", "display_url": "goo.gl/fb/tQjz4K"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "text": "Hombre asesina a su esposa e hija y luego se suicida en #Chile: Un hombre de 35 a\u00f1os\u2026 https://t.co/NFquk3j4VU #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141627342", "edit_history_tweet_ids": ["1158805241308954624"], "created_at": "2019-08-06T18:21:13.000Z", "lang": "es", "id": "1158805241308954624"}, {"text": "@quesacovini @Felip_official @phd_petalogia @akili19Crf @marlon_gabigol Quero tanto aparecer que nem \u00e9 minha cara que ta ai kkkk\nO problema \u00e9 que vcs n\u00e3o enxergam que quem matou e o ex goleiro do Flamengo,s\u00e3o a mesma pessoa, se voc\u00ea assim como eles n\u00e3o enxergam isso,\u00e9 mau-caratismo,n\u00e3o tem como separar o assassino do goleiro. O GOLEIRO \u00c9 O ASSASSINO.", "in_reply_to_user_id": "232194757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055778965380587525", "edit_history_tweet_ids": ["1158805167099252736"], "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Felip_official", "id": "831707592762200067"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "phd_petalogia", "id": "242098652"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "akili19Crf", "id": "734056429783506945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158803163203457024"}], "created_at": "2019-08-06T18:20:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1158805167099252736"}, {"text": "@juanZavalaV Parece que el mundo se esta volviendo est\u00fapido, loco o suicida. Los mexicanos demostramos que no siempre las mayor\u00edas toman las mejores decisiones.", "in_reply_to_user_id": "1040923237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2460713616", "edit_history_tweet_ids": ["1158804978947055617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juanZavalaV", "id": "1040923237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801402816270336"}], "created_at": "2019-08-06T18:20:11.000Z", "lang": "es", "id": "1158804978947055617"}, {"text": "Suicidou-se depois de falhar fuga disfar\u00e7ado de mulher. Era a segunda vez que tentava fugir https://t.co/8wfdgSdwOl", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8wfdgSdwOl", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9n4pC", "display_url": "dlvr.it/R9n4pC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "395388847", "edit_history_tweet_ids": ["1158804841923092480"], "created_at": "2019-08-06T18:19:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804841923092480"}, {"text": "RT @GeekofNerd: O diretor David Ayer postou em seu Twitter as seguintes fotos da Arlequina (Margot Robbie) e Coringa (Jared Leto) em seus p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "edit_history_tweet_ids": ["1158804832385490945"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.3331, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GeekofNerd", "id": "752555951291596800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158803184888012805"}], "created_at": "2019-08-06T18:19:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804832385490945"}, {"text": "RT @TinahLopes: O cara que tentou fugir de Bangu com uma m\u00e1scara de mulher se matou e estou me sentindo t\u00e3o mal pq ri do v\u00eddeo. /o\\", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089506190063751168", "edit_history_tweet_ids": ["1158804816342192128"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TinahLopes", "id": "1227942607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711035525783552"}], "created_at": "2019-08-06T18:19:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804816342192128"}, {"text": "infelizmente Esquadr\u00e3o Suicida entro pra netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3245645901", "edit_history_tweet_ids": ["1158804787753902080"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:19:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804787753902080"}, {"text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela mil\u00e9sima vez kdjsjsks e ainda vou ver muito agora que tem na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433136576", "edit_history_tweet_ids": ["1158804714022158336"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:19:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804714022158336"}, {"text": "RT @NCNArgentina: Alberto Fern\u00e1ndez: \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/LYXiHamyd5 https://t.co/vvMrLlqRm2", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LYXiHamyd5", "expanded_url": "http://ow.ly/zuqj30piCIp", "display_url": "ow.ly/zuqj30piCIp"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/vvMrLlqRm2", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158800096865280001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvMrLlqRm2", "media_key": "3_1158800095011381249"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.3637, "type": "Organization", "normalized_text": "NCN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NCNArgentina", "id": "108622448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103726421", "edit_history_tweet_ids": ["1158804494190305280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800096865280001"}], "created_at": "2019-08-06T18:18:15.000Z", "lang": "es", "id": "1158804494190305280"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926593902651609089", "edit_history_tweet_ids": ["1158804345837764612"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "created_at": "2019-08-06T18:17:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804345837764612"}, {"text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e t\u00f4 com pouquinho de medo eles s\u00e3o estranho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956749146693681152", "edit_history_tweet_ids": ["1158804344730456068"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:17:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804344730456068"}, {"text": "@AgustinG16 Pero que porquer\u00eda es esta... Una suicida, un t\u00edo semienterrado.", "in_reply_to_user_id": "482080974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202545864", "edit_history_tweet_ids": ["1158804188966608902"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgustinG16", "id": "1399351625601404929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158606587214401536"}], "created_at": "2019-08-06T18:17:02.000Z", "lang": "es", "id": "1158804188966608902"}, {"text": "RT @gilbertoscholze: Se enforcou com um len\u00e7ol na solit\u00e1ria sem ajuda de ningu\u00e9m?\n\nOk. https://t.co/NqATGPLTVI", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NqATGPLTVI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158725995236487168", "display_url": "twitter.com/i/events/11587\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gilbertoscholze", "id": "154920224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3461169028", "edit_history_tweet_ids": ["1158804172784963584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158802596292976645"}], "created_at": "2019-08-06T18:16:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804172784963584"}, {"text": "@MjimenaMoS \u00a1ese perro es un suicida!!!!", "in_reply_to_user_id": "63604736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979874976399577088", "edit_history_tweet_ids": ["1158804113725034498"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158790668959006726"}], "created_at": "2019-08-06T18:16:44.000Z", "lang": "es", "id": "1158804113725034498"}, {"text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714248634779492353", "edit_history_tweet_ids": ["1158804107186114560"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "created_at": "2019-08-06T18:16:43.000Z", "lang": "es", "id": "1158804107186114560"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621", "edit_history_tweet_ids": ["1158804085602181122"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:16:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804085602181122"}, {"text": "RT @andrejxng: @YNiggaWMelly Sto depresso like alguem? Curte compartilhar pra eu nao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883112187979583489", "edit_history_tweet_ids": ["1158804057395478528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158763225409830913"}], "created_at": "2019-08-06T18:16:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804057395478528"}, {"text": "@danifodidex ele se matou provavelmente ou suicidaram-no", "in_reply_to_user_id": "957674539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137581080788307968", "edit_history_tweet_ids": ["1158804009161023488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danifodidex", "id": "1097334532469112832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158803762028449794"}], "created_at": "2019-08-06T18:16:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1158804009161023488"}, {"text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994033058797023232", "edit_history_tweet_ids": ["1158803764062642176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "created_at": "2019-08-06T18:15:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803764062642176"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDavid Ayer\n1.5/5 https://t.co/Xaotl1RMog", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Xaotl1RMog", "expanded_url": "https://twitter.com/xulvercrustx/status/1158803671188168704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xaotl1RMog", "media_key": "3_1158803657040814082"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Xaotl1RMog", "expanded_url": "https://twitter.com/xulvercrustx/status/1158803671188168704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xaotl1RMog", "media_key": "3_1158803657179222018"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "in_reply_to_user_id": "2497675310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497675310", "edit_history_tweet_ids": ["1158803671188168704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1080632835692773376"}], "created_at": "2019-08-06T18:14:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803671188168704"}, {"text": "Imposible superar al guason de escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "628514176", "edit_history_tweet_ids": ["1158803567630848001"], "created_at": "2019-08-06T18:14:34.000Z", "lang": "es", "id": "1158803567630848001"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177970333", "edit_history_tweet_ids": ["1158803293650464770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "created_at": "2019-08-06T18:13:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803293650464770"}, {"text": "@daluzhhoney @mihhhoney ainda bem q ngm se matou", "in_reply_to_user_id": "1135906505969065985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876537265", "edit_history_tweet_ids": ["1158803275464024064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801049601413120"}], "created_at": "2019-08-06T18:13:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803275464024064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "TheJoker"}, {"start": 196, "end": 209, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kbP9mE9A6I", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1158803184888012805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbP9mE9A6I", "media_key": "3_1158803143892881414"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kbP9mE9A6I", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1158803184888012805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbP9mE9A6I", "media_key": "3_1158803164344311809"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "text": "O diretor David Ayer postou em seu Twitter as seguintes fotos da Arlequina (Margot Robbie) e Coringa (Jared Leto) em seus primeiros teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#HarleyQuinn #TheJoker #SuicideSquad https://t.co/kbP9mE9A6I", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752555951291596800", "edit_history_tweet_ids": ["1158803184888012805"], "created_at": "2019-08-06T18:13:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803184888012805"}, {"text": "Fiquei passada que o cara que tentou sair da cadeia como mulher, se matou \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "4161391775", "edit_history_tweet_ids": ["1158803171898265602"], "created_at": "2019-08-06T18:13:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803171898265602"}, {"text": "Tava eu e a yaya falando do cara preso agr vejo q o maluco se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350471163", "edit_history_tweet_ids": ["1158803143507042306"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "yaya"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:12:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803143507042306"}, {"text": "Ele parece a galera do esquadr\u00e3o suicida que precisa repetir a cad 5min de filme que eles s\u00e3o os viol\u00f5es https://t.co/KokHp7ewRE", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KokHp7ewRE", "expanded_url": "https://twitter.com/rehventura/status/1158750607370530816", "display_url": "twitter.com/rehventura/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30115112", "edit_history_tweet_ids": ["1158802984735784965"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158750607370530816"}], "created_at": "2019-08-06T18:12:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802984735784965"}, {"text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52486241", "edit_history_tweet_ids": ["1158802846025994240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "created_at": "2019-08-06T18:11:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802846025994240"}, {"text": "@Valdecirdelecl1 duvido que se matou,ataram pra nao falar quem ajudou", "in_reply_to_user_id": "991676636738281472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "92780914", "edit_history_tweet_ids": ["1158802596779483136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158799829167943680"}], "created_at": "2019-08-06T18:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802596779483136"}, {"text": "Se enforcou com um len\u00e7ol na solit\u00e1ria sem ajuda de ningu\u00e9m?\n\nOk. https://t.co/NqATGPLTVI", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NqATGPLTVI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158725995236487168", "display_url": "twitter.com/i/events/11587\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "154920224", "edit_history_tweet_ids": ["1158802596292976645"], "created_at": "2019-08-06T18:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802596292976645"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153854070798659587", "edit_history_tweet_ids": ["1158802596129378304"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802596129378304"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida saiu na netflix\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "608597974", "edit_history_tweet_ids": ["1158802551225106433"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:10:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802551225106433"}, {"text": "@luismumbach @GauchaZH @kellymatos Pelo visto n\u00e3o leu meu outro coment\u00e1rio. \"S\u00f3 Fidel, matou mais do que a Inquisi\u00e7\u00e3o e as Cruzadas juntas... se contar os que morreram tentando fugir de Cuba ent\u00e3o, a\u00ed \u00e9 covardia a compara\u00e7\u00e3o.\"\nPS: Cruzadas duraram +de 200 anos (e foi um ato de \"defesa\" contra os ataques do Isl\u00e3)", "in_reply_to_user_id": "58933485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54948172", "edit_history_tweet_ids": ["1158802463480324096"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 308, "end": 311, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luismumbach", "id": "58933485"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158799870448349187"}], "created_at": "2019-08-06T18:10:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802463480324096"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92780914", "edit_history_tweet_ids": ["1158802427828670470"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "created_at": "2019-08-06T18:10:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802427828670470"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834362946", "edit_history_tweet_ids": ["1158802260543123456"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:09:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802260543123456"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042211500553908225", "edit_history_tweet_ids": ["1158802112811327488"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:08:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802112811327488"}, {"text": "@imkaiohnr Putz, a gay suicida!", "in_reply_to_user_id": "1095995736972578816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117611713275342850", "edit_history_tweet_ids": ["1158802026496765954"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158747356281679872"}], "created_at": "2019-08-06T18:08:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802026496765954"}, {"text": "RT @FabricandoVida: Cabr\u00f3n, imag\u00ednate ser una abeja y ver esto.... yo vengo con el panal completo en una misi\u00f3n suicida pa\u2019 picarlos a to\u2019s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351843887", "edit_history_tweet_ids": ["1158801958960074752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabricandoVida", "id": "1403224442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158768082472644609"}], "created_at": "2019-08-06T18:08:11.000Z", "lang": "es", "id": "1158801958960074752"}, {"text": "RT @pereiraa_ju: @blessedgirl_19 Acho que ele n\u00e3o se matou n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308967910", "edit_history_tweet_ids": ["1158801921261690883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pereiraa_ju", "id": "2961384352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765903573594113"}], "created_at": "2019-08-06T18:08:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801921261690883"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021222477702328320", "edit_history_tweet_ids": ["1158801854391836672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801854391836672"}, {"text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120445953", "edit_history_tweet_ids": ["1158801841062391814"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801841062391814"}, {"text": "RT @ElacheElache: @alexandregarcia @Gisaieira O animal que jogou \u00e1lcool nas crian\u00e7as e ateou fogo, matando crian\u00e7as e fazendo a professora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134519917", "edit_history_tweet_ids": ["1158801824327110658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElacheElache", "id": "1611617046"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "Gisaieira", "id": "134519917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800669530345478"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801824327110658"}, {"text": "@agomelatina @updateswiftbr Charli se matou meu pai", "in_reply_to_user_id": "1025671510483263493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057056671627907072", "edit_history_tweet_ids": ["1158801817301479424"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Charli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agomelatina", "id": "1025671510483263493"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "updateswiftbr", "id": "2782786320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801521531904002"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801817301479424"}, {"text": "@zlTorr @mareowns se enforcou c um len\u00e7ol \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "2586852458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599049885", "edit_history_tweet_ids": ["1158801794987909120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zlTorr", "id": "1438571806936518662"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "mareowns", "id": "155766384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158799913888702464"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:32.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1158801794987909120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76174696", "edit_history_tweet_ids": ["1158801751505547265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801751505547265"}, {"text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801683327148033"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860509919", "edit_history_tweet_ids": ["1158801659990106114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "created_at": "2019-08-06T18:06:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801659990106114"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise \n\n https://t.co/4bQn51JLI0 https://t.co/4bQn51JLI0", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/4bQn51JLI0", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/4bQn51JLI0", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56433790", "edit_history_tweet_ids": ["1158801577051901953"], "created_at": "2019-08-06T18:06:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801577051901953"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945685445060505607", "edit_history_tweet_ids": ["1158801537306697731"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:06:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801537306697731"}, {"text": "Tiraram td isso pra colar esquadr\u00e3o suicida https://t.co/kc5mpTvW0q", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/kc5mpTvW0q", "expanded_url": "https://twitter.com/nosensels/status/1158522921528307712", "display_url": "twitter.com/nosensels/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922622585950670849", "edit_history_tweet_ids": ["1158801520797900802"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158522921528307712"}], "created_at": "2019-08-06T18:06:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801520797900802"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Suic\u00edda"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/WEh0n2aR1E", "expanded_url": "https://twitter.com/ivanzribeiro/status/1158801354489511936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEh0n2aR1E", "media_key": "3_1158801339020972033"}]}, "text": "Meu primeiro nen\u00e9m \ud83c\udf35 #Suic\u00edda (Ele se jogou do segundo andar) https://t.co/WEh0n2aR1E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1654370388", "edit_history_tweet_ids": ["1158801354489511936"], "created_at": "2019-08-06T18:05:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801354489511936"}, {"text": "@The_Redwood @_elbonny Era mesmo, ele se matou na sela.", "in_reply_to_user_id": "2946373714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307036923", "edit_history_tweet_ids": ["1158801173622796288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "The_Redwood", "id": "2946373714"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "_elbonny", "id": "47942405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800218462310400"}], "created_at": "2019-08-06T18:05:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801173622796288"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: Dos de las personas asesinadas eran adultos mayores, una de ellas ten\u00eda 80 a\u00f1os de edad.  https://t.co/rdLCwfnOQb", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rdLCwfnOQb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/sujeto-mata-tres-familiares-incendia-casa-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/sujet\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126652342", "edit_history_tweet_ids": ["1158801013421293574"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794794510032896"}], "created_at": "2019-08-06T18:04:25.000Z", "lang": "es", "id": "1158801013421293574"}, {"text": "@Tamborras @barbiemustbedie @QuimTorraiPla Cap patum hauria acceptat el c\u00e0rrec. \u00c9s su\u00efcida", "in_reply_to_user_id": "836249653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317674347", "edit_history_tweet_ids": ["1158800958190698497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tamborras", "id": "836249653"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767472016809989"}], "created_at": "2019-08-06T18:04:12.000Z", "lang": "ca", "id": "1158800958190698497"}, {"text": "Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa d lo peor.! Cre\u00edamos q con Bucaram hab\u00edamos tocado fondo, Correa lo super\u00f3 ampliamente en corrupci\u00f3n y violencia Si esta tendencia sigue tocara armar maletas https://t.co/UzWZaVoVsN", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800799495000064"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800802150006784"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Bucaram"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1115040679825235969", "edit_history_tweet_ids": ["1158800804796612609"], "created_at": "2019-08-06T18:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1158800804796612609"}, {"text": "Pusieron el escuadr\u00f3n suicida en Netflix \u2764\u2764\u2764\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "151262121", "edit_history_tweet_ids": ["1158800795590189056"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1158800795590189056"}, {"text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3678857475", "edit_history_tweet_ids": ["1158800771804258304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "created_at": "2019-08-06T18:03:28.000Z", "lang": "es", "id": "1158800771804258304"}, {"text": "@gonzalesposadal Mentira, el proyecto es constitucional. Y Garc\u00eda es un ladr\u00f3n suicida, no es nada malo decirlo.", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "edit_history_tweet_ids": ["1158800706868056064"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158578783668101121"}], "created_at": "2019-08-06T18:03:12.000Z", "lang": "es", "id": "1158800706868056064"}, {"text": "@alexandregarcia @Gisaieira O animal que jogou \u00e1lcool nas crian\u00e7as e ateou fogo, matando crian\u00e7as e fazendo a professora se sacrificar para tentar salv\u00e1-las, s\u00f3 precisou de alguns reais! \ud83d\ude22\nMas o pior exemplo foi o Ad\u00e9lio que com uma faca quase matou o Presidente! \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1611617046", "edit_history_tweet_ids": ["1158800669530345478"], "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Gisaieira", "id": "134519917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105995173002018816"}], "created_at": "2019-08-06T18:03:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800669530345478"}, {"text": "uuu escuadr\u00f3n suicida ya est\u00e1 en Netfliiiiiix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980633085", "edit_history_tweet_ids": ["1158800621308469248"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "Netfliiiiiix"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:02:52.000Z", "lang": "es", "id": "1158800621308469248"}, {"text": "\u00bfuna persona con autoestima alta tiene pensamientos suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233186060", "edit_history_tweet_ids": ["1158800559538880512"], "created_at": "2019-08-06T18:02:37.000Z", "lang": "es", "id": "1158800559538880512"}, {"text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42661994", "edit_history_tweet_ids": ["1158800550722490369"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "created_at": "2019-08-06T18:02:35.000Z", "lang": "es", "id": "1158800550722490369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621", "edit_history_tweet_ids": ["1158800536004694017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "created_at": "2019-08-06T18:02:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800536004694017"}, {"text": "O diretor de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" postou algumas fotos do filme em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de 3 anos do longa, entre elas uma da Margot Robbie no teste de maquiagem para a Arlequina: https://t.co/9wb1BfOlgl", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/9wb1BfOlgl", "expanded_url": "https://twitter.com/filhasdehala/status/1158800492723691520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wb1BfOlgl", "media_key": "3_1158800476911079427"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1118970392494911488", "edit_history_tweet_ids": ["1158800492723691520"], "created_at": "2019-08-06T18:02:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800492723691520"}, {"text": "@TheDaarick28 Pucha chicos es el reto suicida el reto final :V", "in_reply_to_user_id": "1732320572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081666839422234624", "edit_history_tweet_ids": ["1158800435152506880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheDaarick28", "id": "1732320572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158793912368148480"}], "created_at": "2019-08-06T18:02:07.000Z", "lang": "es", "id": "1158800435152506880"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50622618", "edit_history_tweet_ids": ["1158800434154344449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T18:02:07.000Z", "lang": "it", "id": "1158800434154344449"}, {"text": "@caprifoi Si, porque tengo la sensaci\u00f3n de que a raiz de Escuadr\u00f3n Suicida, hay bastante gente que se ha quedado con la visi\u00f3n de la propia Harley, que ha romantizado la relaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "839747766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62523122", "edit_history_tweet_ids": ["1158800396816723968"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158332369327333376"}], "created_at": "2019-08-06T18:01:58.000Z", "lang": "es", "id": "1158800396816723968"}, {"text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida na netflix s\u00f3 pq tem twenty one pilots nos cr\u00e9ditos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982739911475367941", "edit_history_tweet_ids": ["1158800352470282242"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9035, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:01:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800352470282242"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1158800196400287744"], "created_at": "2019-08-06T18:01:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800196400287744"}, {"text": "pelo amor de deus como o jm de assombrado morreu, ningu\u00e9m matou ele, ele nao se suicidou, nao foi causa natural, como que algu\u00e9m morre assim????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932409885664440320", "edit_history_tweet_ids": ["1158800142146973697"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "jm"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:00:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800142146973697"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/LYXiHamyd5 https://t.co/vvMrLlqRm2", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LYXiHamyd5", "expanded_url": "http://ow.ly/zuqj30piCIp", "display_url": "ow.ly/zuqj30piCIp"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vvMrLlqRm2", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158800096865280001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvMrLlqRm2", "media_key": "3_1158800095011381249"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4725, "type": "Organization", "normalized_text": "NCN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108622448", "edit_history_tweet_ids": ["1158800096865280001"], "created_at": "2019-08-06T18:00:47.000Z", "lang": "es", "id": "1158800096865280001"}, {"text": "@Atual_Do_Seu_Ex Ta parecendo eu ano passado , mas queria dizer q \u00e9 um caminho sem volta se tu matou uma vez ja era", "in_reply_to_user_id": "707012976746827777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007778876762853377", "edit_history_tweet_ids": ["1158800060689375233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158769559102513152"}], "created_at": "2019-08-06T18:00:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800060689375233"}, {"text": "meu deus eu tava aqui tranquilona e lembrei da joyce falando na apresenta\u00e7\u00e3o que o cara se suicidou com uma bala perdida eu t\u00f4 morrendo de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2995038797", "edit_history_tweet_ids": ["1158799866879008769"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "joyce"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:59:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1158799866879008769"}, {"text": "Parab\u00e9ns, globalistas! A Espanha n\u00e3o \u00e9 mais um pa\u00eds de maioria crist\u00e3! Que siga o baile do multiculturalismo suicida..\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756548947888443392", "edit_history_tweet_ids": ["1158799843592232960"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:59:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1158799843592232960"}, {"text": "O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos presos??? https://t.co/NSTskFi7Wl", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/NSTskFi7Wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1158799829167943680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSTskFi7Wl", "media_key": "3_1158799822977216513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "author_id": "991676636738281472", "edit_history_tweet_ids": ["1158799829167943680"], "created_at": "2019-08-06T17:59:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158799829167943680"}, {"text": "RT @dinizamanda1_: S\u00f3 acho que a falta de empatia dessa galera da internet t\u00e1 muito grande, vcs vivem falando sobre mas na hora de praticar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039106965820063744", "edit_history_tweet_ids": ["1158799619339489280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158787917071953921"}], "created_at": "2019-08-06T17:58:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158799619339489280"}, {"text": "Un Joto suicida y un Joto que me cae bien y con voz de que ya lleg\u00f3 https://t.co/sqlnmrS3Hi", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/sqlnmrS3Hi", "expanded_url": "https://t.co/sqlnmrS3Hi", "display_url": "t.co/sqlnmrS3Hi"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Joto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716712591188484096", "edit_history_tweet_ids": ["1158799473356750854"], "created_at": "2019-08-06T17:58:18.000Z", "lang": "es", "id": "1158799473356750854"}, {"text": "@CancinoAbog Esa vocaci\u00f3n suicida de Bogot\u00e1 \ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "514524361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390457609", "edit_history_tweet_ids": ["1158799325541126149"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CancinoAbog", "id": "514524361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158768215255859203"}], "created_at": "2019-08-06T17:57:43.000Z", "lang": "es", "id": "1158799325541126149"}, {"text": "Eu sou gamada na personagem da alerquina em esquadr\u00e3o suicida , o mulher linda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1028928714", "edit_history_tweet_ids": ["1158799246159728640"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:57:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1158799246159728640"}, {"text": "at\u00e9 quem fim vou poder assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589328798", "edit_history_tweet_ids": ["1158798965464338436"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:56:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158798965464338436"}, {"text": "se enforcou com len\u00e7ol... \ud83e\udd28 https://t.co/mgof2rxdkq", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/mgof2rxdkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172861242", "edit_history_tweet_ids": ["1158798710882676736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T17:55:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1158798710882676736"}, {"text": "RT @ItsDedyBitch: Toda vez que eu escuto algu\u00e9m falando que o politicamente correto \"matou\" o humor\n\nPergunto:  humor pra quem?\n E se vale\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3958965982", "edit_history_tweet_ids": ["1158798441427984384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ItsDedyBitch", "id": "3818566095"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158796249153376259"}], "created_at": "2019-08-06T17:54:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1158798441427984384"}, {"text": "Botaram esquadr\u00e3o suicida na netflix, to vendo porque eu acho que sou a \u00fanica pessoa que n\u00e3o tinha visto ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924474377307082752", "edit_history_tweet_ids": ["1158798328886386688"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:53:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1158798328886386688"}, {"text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157439058886443008", "edit_history_tweet_ids": ["1158798324121686016"], "created_at": "2019-08-06T17:53:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1158798324121686016"}, {"text": "Mon petit fr\u00e8re et moi quand on se surnomme matou et minou https://t.co/Fr6xPrINU8", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Fr6xPrINU8", "expanded_url": "https://twitter.com/TakeshiSDO/status/1158431880619933696", "display_url": "twitter.com/TakeshiSDO/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1140204761108615168", "edit_history_tweet_ids": ["1158798283638284288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158431880619933696"}], "created_at": "2019-08-06T17:53:34.000Z", "lang": "fr", "id": "1158798283638284288"}, {"text": "meu tio se suicidou no dia 4/8 e eu nasci no dia 6/8.. minha v\u00f3 sempre me fala coisas lindas de como meu nascimento foi uma pequena v\u00e1lvula de escape pra dor dela de m\u00e3e perdendo um filho da pior forma. eu n\u00e3o tenho nem estruturas p isso \ud83d\ude2d\u2764\u2764\u2764\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "2748268509", "edit_history_tweet_ids": ["1158798205766819842"], "created_at": "2019-08-06T17:53:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1158798205766819842"}, {"text": "Deu ruim no filme das branquelas 2. O ator se matou https://t.co/uDR8bXtJEU", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/uDR8bXtJEU", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.659, "type": "Other", "normalized_text": "branquelas 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043399079382982657", "edit_history_tweet_ids": ["1158798056227254273"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T17:52:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158798056227254273"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix, amoo\u2764\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817159386787418113", "edit_history_tweet_ids": ["1158797992696135681"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:52:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1158797992696135681"}, {"text": "@JornalOGlobo Se enforcou com um len\u00e7ol...sei", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920681713566715904", "edit_history_tweet_ids": ["1158797959678631937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T17:52:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158797959678631937"}, {"text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272626439", "edit_history_tweet_ids": ["1158797946990800897"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "created_at": "2019-08-06T17:52:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1158797946990800897"}, {"text": "@eunotwitte @QuebrandoOTabu Provavelmente esse indiv\u00edduo tem uma personalidade psicopata, em psican\u00e1lise freudiana define 3 tipos de personalidade que s\u00e3o invari\u00e1veis, a neur\u00f3tica em que a pessoa absorver para si, alta tend\u00eancia suic\u00edda, psicopata, onde sempre os errados s\u00e3o os outros, e a perversa", "in_reply_to_user_id": "4040003597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131395867934638080", "edit_history_tweet_ids": ["1158797622200668160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eunotwitte", "id": "1440510513155227653"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158791751982882818"}], "created_at": "2019-08-06T17:50:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1158797622200668160"}, {"text": "@EderJuniorShk Ele se suicidou msm ? \ud83d\ude28", "in_reply_to_user_id": "757778099287257088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757778099287257088", "edit_history_tweet_ids": ["1158797519071207425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EderJuniorShk", "id": "1072288336709083136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158797452461465600"}], "created_at": "2019-08-06T17:50:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1158797519071207425"}, {"text": "Un suicida sin pistola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546783088", "edit_history_tweet_ids": ["1158797413529919489"], "created_at": "2019-08-06T17:50:07.000Z", "lang": "it", "id": "1158797413529919489"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida no Netflix.. topper", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58337385", "edit_history_tweet_ids": ["1158796361992757251"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:45:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1158796361992757251"}, {"text": "Toda vez que eu escuto algu\u00e9m falando que o politicamente correto \"matou\" o humor\n\nPergunto:  humor pra quem?\n E se vale a pena o sofrimento de algu\u00e9m pra uma risada sua\n\nNo final \u00e9 s\u00f3 uma forma de evidenciar as formas de domina\u00e7\u00e3o e exclus\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3818566095", "edit_history_tweet_ids": ["1158796249153376259"], "created_at": "2019-08-06T17:45:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1158796249153376259"}, {"text": "@Denilson_mengao Entaoo uns dizem q se.matou", "in_reply_to_user_id": "93704713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86313923", "edit_history_tweet_ids": ["1158796121243885568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Denilson_mengao", "id": "93704713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158791489767518209"}], "created_at": "2019-08-06T17:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1158796121243885568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1499347417", "edit_history_tweet_ids": ["1158796046333595648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "created_at": "2019-08-06T17:44:41.000Z", "lang": "it", "id": "1158796046333595648"}, {"text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116512236346986502", "edit_history_tweet_ids": ["1158795853622124544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "created_at": "2019-08-06T17:43:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1158795853622124544"}, {"text": "acontece com um cara e o mundo inteiro apenas xinga ele sem provas. Especialmente hoje em dia que todos gostam de se ofender e se chatear Eu estou sofrendo bullying online e em p\u00fablico h\u00e1 nove meses. Eu j\u00e1 falei sobre ser suicida para tentar conscientizar as pessoas e ajudar+", "in_reply_to_user_id": "2325910058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "2325910058", "edit_history_tweet_ids": ["1158795831773990913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158795634310361094"}], "created_at": "2019-08-06T17:43:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1158795831773990913"}, {"text": "@carlaangola @jguaido Que absurda estrategia es continuar con lo de Noruega. Vas en contracorriente. Uno trata de entender el por qu\u00e9  Leopoldo L\u00f3pez  insiste en eso pero me vienen oscuras relaciones \ud83d\ude14 Egolatr\u00eda suicida", "in_reply_to_user_id": "72627916", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75234777", "edit_history_tweet_ids": ["1158795778778968064"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158768231844384769"}], "created_at": "2019-08-06T17:43:37.000Z", "lang": "es", "id": "1158795778778968064"}, {"text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968316331", "edit_history_tweet_ids": ["1158795601691205634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "created_at": "2019-08-06T17:42:55.000Z", "lang": "es", "id": "1158795601691205634"}, {"text": "Na boa, eu quero saber quem matou a Marielle, quem mandou matar o Bolsonaro e por ai vai....se foi com a mao esquerda ou com a direita tanto faz. Assassino \u00e9 assassino...e tem que ir p a cadeia. @diegoreporter @alexandregarcia @SergioKlafke @SF_Moro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54546450", "edit_history_tweet_ids": ["1158795600789417984"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 209, "username": "diegoreporter", "id": "54681921"}, {"start": 210, "end": 226, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 227, "end": 240, "username": "SergioKlafke", "id": "2343704101"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:42:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1158795600789417984"}, {"text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "236797182", "edit_history_tweet_ids": ["1158795600772644865"], "created_at": "2019-08-06T17:42:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1158795600772644865"}, {"text": "RT @NTelevisa_com: Dos de las personas asesinadas eran adultos mayores, una de ellas ten\u00eda 80 a\u00f1os de edad.  https://t.co/rdLCwfnOQb", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/rdLCwfnOQb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/sujeto-mata-tres-familiares-incendia-casa-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/sujet\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113062186", "edit_history_tweet_ids": ["1158795577641046017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794794510032896"}], "created_at": "2019-08-06T17:42:49.000Z", "lang": "es", "id": "1158795577641046017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "cpit3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emergency_ong", "id": "23615081"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "GinoStrada", "id": "4009984403"}]}, "text": "RT @emergency_ong: Stiamo facendo 2 tipi di guerra: tra gli esseri umani e al ns habitat. \u00c8 un comportamento suicida @GinoStrada  #cpit3 ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389104963", "edit_history_tweet_ids": ["1158795490294751232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154789746637516800"}], "created_at": "2019-08-06T17:42:28.000Z", "lang": "it", "id": "1158795490294751232"}, {"text": "RT @rob_canani: @LuzMalcaNuez @Jhonney2020 Y el gordo an\u00e9mico y suicida. \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1158795455108657152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "LuzMalcaNuez", "id": "351267897"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158735631314563072"}], "created_at": "2019-08-06T17:42:20.000Z", "lang": "es", "id": "1158795455108657152"}, {"text": "RT @Rollhando: @Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1158795382798917633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158728880582250501"}], "created_at": "2019-08-06T17:42:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158795382798917633"}, {"text": "Um suicida n\u00e3o quer se matar\nQuer matar sua dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "991045633552371712", "edit_history_tweet_ids": ["1158795316310814720"], "created_at": "2019-08-06T17:41:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1158795316310814720"}, {"text": "no te pasa que estas apurado para llegar a tal lugar y se suicida alguien tirandose al tren", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2377622802", "edit_history_tweet_ids": ["1158795235935346688"], "created_at": "2019-08-06T17:41:28.000Z", "lang": "es", "id": "1158795235935346688"}, {"text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida comiendo fideos mo\u00f1itos, hermoso Martes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349319467", "edit_history_tweet_ids": ["1158795054665916416"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "Martes"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:40:45.000Z", "lang": "es", "id": "1158795054665916416"}, {"text": "pero ella lo hace en TODOS los ex\u00e1menes y esto era una misi\u00f3n suicida as\u00ed que tuve que hacerlo na\u2019 m\u00e1s fueron unos conceptillos no dejaba de re\u00edrme por la tensi\u00f3n y la maestra volteaba de \u201cesta alumna idiota\u201d https://t.co/9pdXppE8fm", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/9pdXppE8fm", "expanded_url": "https://twitter.com/nv_andy/status/1158794855050559488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pdXppE8fm", "media_key": "16_1158794843956686849"}]}, "in_reply_to_user_id": "3220989596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3220989596", "edit_history_tweet_ids": ["1158794855050559488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158794504318660614"}], "created_at": "2019-08-06T17:39:57.000Z", "lang": "es", "id": "1158794855050559488"}, {"text": "Dos de las personas asesinadas eran adultos mayores, una de ellas ten\u00eda 80 a\u00f1os de edad.  https://t.co/rdLCwfnOQb", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rdLCwfnOQb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/sujeto-mata-tres-familiares-incendia-casa-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/sujet\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1158794794510032896"], "created_at": "2019-08-06T17:39:43.000Z", "lang": "es", "id": "1158794794510032896"}, {"text": "El \"joker\" del escuadr\u00f3n suicida de los chinos XD https://t.co/1gf9sZT8G7", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/1gf9sZT8G7", "expanded_url": "https://twitter.com/ToxicTikToks/status/1157772912679632902", "display_url": "twitter.com/ToxicTikToks/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145377858812108802", "edit_history_tweet_ids": ["1158794778902978561"], "created_at": "2019-08-06T17:39:39.000Z", "lang": "es", "id": "1158794778902978561"}, {"text": "o cara que se fantasiou de mulher pra fugir do pres\u00eddio se matou pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2247698246", "edit_history_tweet_ids": ["1158794701023121413"], "created_at": "2019-08-06T17:39:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1158794701023121413"}, {"text": "@LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar. Tem que proteger ele urgente.", "in_reply_to_user_id": "949659440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "1053277064713945088", "edit_history_tweet_ids": ["1158794207894679553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738776891547648"}], "created_at": "2019-08-06T17:37:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158794207894679553"}, {"text": "Esse \u00e9 o par\u00e2metro deles? Quem matou mais? O problema n\u00e3o \u00e9 a quantidade \u00e9 o fato de ter matado. N\u00e3o interessa se foi 1 ou 1000. \u00c9 muita ignor\u00e2ncia! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/4USXvVN0eJ", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4USXvVN0eJ", "expanded_url": "https://twitter.com/gzhdigital/status/1158747052282482688", "display_url": "twitter.com/gzhdigital/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829949471", "edit_history_tweet_ids": ["1158793628145373186"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158747052282482688"}], "created_at": "2019-08-06T17:35:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1158793628145373186"}, {"text": "Con ustedes es inmolarse https://t.co/qwCrAXdbKf", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/qwCrAXdbKf", "expanded_url": "https://www.undiarioargentino.com/alberto-fernandez-si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida/", "display_url": "undiarioargentino.com/alberto-fernan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71605006", "edit_history_tweet_ids": ["1158793618418733056"], "created_at": "2019-08-06T17:35:02.000Z", "lang": "es", "id": "1158793618418733056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "NTelemicro5"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "NT5PE"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/t9aRWlWJmJ", "expanded_url": "http://ow.ly/dVyH30pj3TI", "display_url": "ow.ly/dVyH30pj3TI"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0xS6A7Xssg", "expanded_url": "http://www.ntelemicro.com", "display_url": "ntelemicro.com", "status": 200, "title": "Home 1", "description": "JTNDaWZyYW1lJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZ3d3cuZmFjZWJvb2suY29tJTJGcGx1Z2lucyUyRnZpZGVvLnBocCUzRmhyZWYlM0RodHRwcyUyNTNBJTI1MkYlMjUyRnd3dy5mYWNlYm9vay5jb20lMjUyRk5UZWxlbWljcm81JTI1MkZ2aWRlb3MlMjUyRjk4ODQ4MjgxMTk3MDQ3MiUyNTJGJTI2d2lkdGglM0Q2NDAlMjIlMjB3aWR0aCUzRCUyMjEwMCUyNSUyMiUyMGhlaWdodCUzRCUyMjQ4MCUyMiUyMHN0eWxlJTNEJTIyYm9yZGVyJTNBbm9uZSUzQm92ZXJmbG93JTNBaGlkZGVuJTIyJTIwc2Nyb2xsaW5nJTNEJTIybm8lMjIlMjBmcmFtZWJvcmRlciUzRCUyMjAlMjIlMjBhbGxvd2Z1bGxzY3JlZW4lM0QlMjJ0cnVlJTIyJTIwYWxsb3clM0QlMjJhdXRvcGxheSUzQiUyMGNsaXBib2FyZC13cml0ZSUzQiUyMGVuY3J5cHRlZC1tZWRpYSUzQiUyMHBpY3R1cmUtaW4tcGljdHVyZSUzQiUyMHdlYi1zaGFyZSUyMiUyMGFsbG93RnVsbFNjcmVlbiUzRCUyMnRydWUlMjIlM0UlM0MlMkZpZnJhbWUlM0UlMEE=\u2022EN VIVO CNM Inicia escogencia final postulantes Tribunal Superior Electoral \u00daltima jornada donde evaluar\u00e1 a los postulantes preseleccionados a ocupar", "unwound_url": "https://ntelemicro.com/"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/jNRGbAjURe", "expanded_url": "https://twitter.com/NTelemicro5/status/1158793346116214784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jNRGbAjURe", "media_key": "3_1158793344174215168"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.2804, "type": "Other", "normalized_text": "PN"}, {"start": 21, "end": 41, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9ctor Cuevas S\u00e1nchez"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.4671, "type": "Place", "normalized_text": "El Guayuyo"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.4466, "type": "Place", "normalized_text": "Municipio Cabral"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "NTelemicro5"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "NT5PE"}]}, "text": "Segundo teniente PN, H\u00e9ctor Cuevas S\u00e1nchez, de 44 a\u00f1os, se suicid\u00f3 de un disparo en la cabeza la ma\u00f1ana de este martes, hecho ocurrido en el barrio El Guayuyo, Municipio Cabral, en Barahona. https://t.co/t9aRWlWJmJ \n\n \ud83d\udd1b #NTelemicro5 #NT5PE \nDetalles en  https://t.co/0xS6A7Xssg https://t.co/jNRGbAjURe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112750333", "edit_history_tweet_ids": ["1158793346116214784"], "created_at": "2019-08-06T17:33:57.000Z", "lang": "es", "id": "1158793346116214784"}, {"text": "RT @Dixx_Modric: Vai se foder epic games, tava jogando scrim trio \u00faltimas safe fechou em cidade torta vem 2 FPD de rob\u00f4, e matou todo mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3912748703", "edit_history_tweet_ids": ["1158793248015622145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158788869006987264"}], "created_at": "2019-08-06T17:33:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1158793248015622145"}, {"text": "@mesquets ta acontecendo direto isso... aqui um cara se enforcou com ATADURA!  Que coisa n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "311054332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208763525", "edit_history_tweet_ids": ["1158793220538679296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mesquets", "id": "1229293726775808001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158792605599195136"}], "created_at": "2019-08-06T17:33:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1158793220538679296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8DIPfmzge9", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Internacional&articulo=Hombre-asesina-a-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida&cat=360&pla=3&id_articulo=283851", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=In\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "#Chile | Hombre asesina a su esposa e hija y luego se suicida https://t.co/8DIPfmzge9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144678130", "edit_history_tweet_ids": ["1158793008743104513"], "created_at": "2019-08-06T17:32:37.000Z", "lang": "es", "id": "1158793008743104513"}, {"text": "Aham, ele se suicidou sim e a gente acredita sim aham... https://t.co/epme45sSDU", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/epme45sSDU", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "351180024", "edit_history_tweet_ids": ["1158792961959874561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T17:32:26.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "id": "1158792961959874561"}, {"text": "@ronin_28 @SoyNaucalpan @DGZONA2 Tambi\u00e9n tapan las entradas al estacionamiento del centro comercial e intentar salir del mismo por Ingenieros Militares es suicida. Te arriesgas a un choque.", "in_reply_to_user_id": "2735719122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526604562", "edit_history_tweet_ids": ["1158792912865353730"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.3438, "type": "Other", "normalized_text": "Militares"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ronin_28", "id": "2735719122"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "SoyNaucalpan", "id": "240329007"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "DGZONA2", "id": "4785569293"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158751447648882688"}], "created_at": "2019-08-06T17:32:14.000Z", "lang": "es", "id": "1158792912865353730"}, {"text": "uma senhora pra outra senhora no  \u00f4nibus:\nah, o filho batia na m\u00e3e se drogava da\u00ed o que a m\u00e3e fez? matou ele n\u00e9, eu achei isso cert\u00edssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2808128623", "edit_history_tweet_ids": ["1158792666110464001"], "created_at": "2019-08-06T17:31:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1158792666110464001"}, {"text": "se enforcou sei https://t.co/yYsWzsmYqF", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/yYsWzsmYqF", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088115223398178816", "edit_history_tweet_ids": ["1158792639715643392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "created_at": "2019-08-06T17:31:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1158792639715643392"}, {"text": "\u201cse enforcou\u201d ata kkkkkk https://t.co/WHCpexkALM", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/WHCpexkALM", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311054332", "edit_history_tweet_ids": ["1158792605599195136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T17:31:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158792605599195136"}, {"text": "\"Se enforcou\"...sei! https://t.co/byM9fMjspq", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/byM9fMjspq", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84751965", "edit_history_tweet_ids": ["1158792440234598405"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T17:30:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158792440234598405"}, {"text": "Tengo un primo que sale con la jermu de un gendarme. Ahora compruebo que el comportamiento suicida es de familia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3090244449", "edit_history_tweet_ids": ["1158792243563638784"], "created_at": "2019-08-06T17:29:34.000Z", "lang": "es", "id": "1158792243563638784"}, {"text": "@zoilalaraujo Se trata de lo que la psicolog\u00eda dice de una persona que se suicida de forma tan violenta, es metaf\u00f3rico.\nPiense y opine lo que quiera, pero en salud mental hay avances serios en materia de suicidalidad. No haga comentarios de sentido com\u00fan. Prep\u00e1rese y estudie. \u270c", "in_reply_to_user_id": "151115062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143222784128102401", "edit_history_tweet_ids": ["1158792139939229696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zoilalaraujo", "id": "151115062"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158784024405561344"}], "created_at": "2019-08-06T17:29:10.000Z", "lang": "es", "id": "1158792139939229696"}, {"text": "\u201cPara amar amarrou-se ao precip\u00edcio, esperando o pr\u00edncipe encantado que n\u00e3o veio jamais. E amar sozinha a matou dia ap\u00f3s dia, ele nunca veio, seu tempo acabou, seu fim chegou.\u201d - Vania Grah https://t.co/2dsI5ciKSo", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/2dsI5ciKSo", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZU3qFv2j-IUHl", "display_url": "tmblr.co/ZU3qFv2j-IUHl"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 188, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Grah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253099287", "edit_history_tweet_ids": ["1158791839832563713"], "created_at": "2019-08-06T17:27:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1158791839832563713"}, {"text": "@UrielL06an @_Rayit0 @JuanEscalera @patrocinio_avl @manumerengue @dplata8 @LOSRAYOSN @Teleza15 @ortizkay @geranec @BarbonNecaxista @ElTioNecaxista @luisjerry01 @fcosme82 @MarcosMendozaAs @rayoenmascarado @ailinrayo Cristo aereo, me recordo a Schmeichel...suicida de a madre!", "in_reply_to_user_id": "753561890454769664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4419614777", "edit_history_tweet_ids": ["1158791597351415808"], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 220, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Schmeichel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UrielL06an", "id": "753561890454769664"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_Rayit0", "id": "200346875"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "JuanEscalera", "id": "148052348"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "patrocinio_avl", "id": "2540214067"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "manumerengue", "id": "107910276"}, {"start": 65, "end": 73, "username": "dplata8", "id": "1355270563"}, {"start": 74, "end": 84, "username": "LOSRAYOSN", "id": "797222100553461760"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "Teleza15", "id": "974163346600742912"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "ortizkay", "id": "83012015"}, {"start": 105, "end": 113, "username": "geranec", "id": "296945723"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "BarbonNecaxista", "id": "161422560"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "luisjerry01", "id": "830959967939198976"}, {"start": 160, "end": 169, "username": "fcosme82", "id": "69710953"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "MarcosMendozaAs", "id": "207302623"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "rayoenmascarado", "id": "891891095285649408"}, {"start": 204, "end": 214, "username": "ailinrayo", "id": "1239854347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158786582763098112"}], "created_at": "2019-08-06T17:27:00.000Z", "lang": "es", "id": "1158791597351415808"}, {"text": "@ActualidadRT La loca suicida se lo lleva con ella...", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767380402147319808", "edit_history_tweet_ids": ["1158791364299108353"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158715210154369024"}], "created_at": "2019-08-06T17:26:05.000Z", "lang": "es", "id": "1158791364299108353"}, {"text": "RT @ThaisinhaPontes: O preso que se vestiu de mulher/boneca/manequim/sei l\u00e1 pra sair da cadeia se matou na cela. Fiquei um pouco triste de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989783000", "edit_history_tweet_ids": ["1158791353733722114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThaisinhaPontes", "id": "25080341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158728704006217728"}], "created_at": "2019-08-06T17:26:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1158791353733722114"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 est\u00e1 na Netflix \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "144927200", "edit_history_tweet_ids": ["1158791307202052100"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:25:51.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "id": "1158791307202052100"}, {"text": "Eu super acredito que ele se enforcou, galera \n\nhttps://t.co/kREo6dE7AV", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kREo6dE7AV", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958?s=20", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549365002", "edit_history_tweet_ids": ["1158791102943641600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T17:25:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1158791102943641600"}, {"text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334913688", "edit_history_tweet_ids": ["1158790993220689920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "created_at": "2019-08-06T17:24:36.000Z", "lang": "es", "id": "1158790993220689920"}, {"text": "@badgallore Se acha q ele se matou ?? Eu acho muito estranho  esse suic\u00eddio", "in_reply_to_user_id": "790712368544243712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1009441660852473856", "edit_history_tweet_ids": ["1158790750785720324"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158742671067963392"}], "created_at": "2019-08-06T17:23:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158790750785720324"}, {"text": "RT @pldepapucaia: todo mundo feliz que ele se suicidou, independente do q ele fez, nunca deseje a morte de ningu\u00e9m! \ud83e\udd19 https://t.co/xmZ2XQZB\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147367553003638784", "edit_history_tweet_ids": ["1158790680199794688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pldepapucaia", "id": "725088263711633408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776685816426502"}], "created_at": "2019-08-06T17:23:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158790680199794688"}, {"text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194636529", "edit_history_tweet_ids": ["1158790477610659843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "created_at": "2019-08-06T17:22:33.000Z", "lang": "es", "id": "1158790477610659843"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305939879", "edit_history_tweet_ids": ["1158790477606510592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "created_at": "2019-08-06T17:22:33.000Z", "lang": "it", "id": "1158790477606510592"}, {"text": "RT @nightowl2311: @ExpresoPeru Ya todos saben que el suicida le dio una manito en su demanda por abusar chibolos , favor con favor se paga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939626139802374149", "edit_history_tweet_ids": ["1158790338175045633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nightowl2311", "id": "205963404"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158043014562009088"}], "created_at": "2019-08-06T17:22:00.000Z", "lang": "es", "id": "1158790338175045633"}, {"text": "RT @Dixx_Modric: Vai se foder epic games, tava jogando scrim trio \u00faltimas safe fechou em cidade torta vem 2 FPD de rob\u00f4, e matou todo mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889579689546743809", "edit_history_tweet_ids": ["1158790308366299136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158788869006987264"}], "created_at": "2019-08-06T17:21:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158790308366299136"}, {"text": "@Zanfa Foi morte morrida, n\u00e3o morte matada, Zanfa. Se enforcou com o len\u00e7ol (pelo menos foi o que disseram...)", "in_reply_to_user_id": "9668212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "82402973", "edit_history_tweet_ids": ["1158790243568488448"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "Zanfa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Zanfa", "id": "9668212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158789927930343424"}], "created_at": "2019-08-06T17:21:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158790243568488448"}, {"text": "Aparentemente se enforcou com o len\u00e7ol.", "in_reply_to_user_id": "9668212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "9668212", "edit_history_tweet_ids": ["1158790210534170626"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158789927930343424"}], "created_at": "2019-08-06T17:21:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1158790210534170626"}, {"text": "O homem que se vestiu de mulher para escapar da pris\u00e3o foi encontrado morto ao que parece suicidou se com um len\u00e7ol, meu fdse..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063124876817506304", "edit_history_tweet_ids": ["1158790002647674880"], "created_at": "2019-08-06T17:20:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158790002647674880"}, {"text": "Ontem minha m\u00e3e leu a noticia de uma mo\u00e7a trans que se matou, agr ela me chamou pra conversar e me falou que ficou mt triste com isso e que se eu algum dia estiver passando por qualquer necessidade \u00e9 pra eu conversar com ela pq eu tenho o apoio de todos daqui de casa, aff \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060727930819670016", "edit_history_tweet_ids": ["1158789988617740288"], "created_at": "2019-08-06T17:20:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158789988617740288"}, {"text": "Y en @GobiernoMX Poncho Romo presiona para permitir fracking, ser\u00eda suicida para muchas regiones del pa\u00eds. https://t.co/alKeaqr7Vt", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/alKeaqr7Vt", "expanded_url": "https://twitter.com/nytclimate/status/1158788490173325314", "display_url": "twitter.com/nytclimate/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "Poncho"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 16, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33667453", "edit_history_tweet_ids": ["1158789958838214657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158788490173325314"}], "created_at": "2019-08-06T17:20:30.000Z", "lang": "es", "id": "1158789958838214657"}, {"text": "No dejemos que se nos apague esta ardiente llama de patriotismo, hasta convertirse en un conformismo suicida y en un pesimismo abrumador, no esperemos que ocurra una desgracia para hacernos despertar de nuestro letargo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140303824", "edit_history_tweet_ids": ["1158789755909414912"], "created_at": "2019-08-06T17:19:41.000Z", "lang": "es", "id": "1158789755909414912"}, {"text": "N\u00e3o sou obrigada, ainda mais depois voc\u00ea ter me torturado psicologicamente com amea\u00e7a suicida a meses atr\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4879378457", "edit_history_tweet_ids": ["1158789738645590017"], "created_at": "2019-08-06T17:19:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158789738645590017"}, {"text": "meu vizinho se matou enforcado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046911573409914880", "edit_history_tweet_ids": ["1158789700511031296"], "created_at": "2019-08-06T17:19:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1158789700511031296"}, {"text": "@AmazingLechu El clip de rimo estuvo genial tambien \ud83d\ude02 ese salto suicida lleno de ira jaja", "in_reply_to_user_id": "1272723013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4838128811", "edit_history_tweet_ids": ["1158789557078384641"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5441, "type": "Person", "normalized_text": "rimo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmazingLechu", "id": "1501322663171706897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158768170154565638"}], "created_at": "2019-08-06T17:18:54.000Z", "lang": "es", "id": "1158789557078384641"}, {"text": "A pessoa tem mais porra nenhuma comigo e vem me gastar com ideia suicida. Amore, vai ca\u00e7ar uma terapia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4879378457", "edit_history_tweet_ids": ["1158789391642443781"], "created_at": "2019-08-06T17:18:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1158789391642443781"}, {"text": "RT @LATACO: \"When it comes to L.A. punk, no contemporary band has been as successful, active, or long-standing in the scene as Generaci\u00f3n S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36226144", "edit_history_tweet_ids": ["1158789107402694656"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "L.A. punk"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.873, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LATACO", "id": "8957592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158786310791999488"}], "created_at": "2019-08-06T17:17:07.000Z", "lang": "en", "id": "1158789107402694656"}, {"text": "Que pasar\u00e1 por la mente de un wn que asesina a su mujer y su hija de un a\u00f1o y despu\u00e9s se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141056512", "edit_history_tweet_ids": ["1158789068018343937"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "wn"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:16:57.000Z", "lang": "es", "id": "1158789068018343937"}, {"text": "se matou k k k https://t.co/sCaZWBtfEs", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/sCaZWBtfEs", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355569011", "edit_history_tweet_ids": ["1158788883125067776"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T17:16:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788883125067776"}, {"text": "Vai se foder epic games, tava jogando scrim trio \u00faltimas safe fechou em cidade torta vem 2 FPD de rob\u00f4, e matou todo mundo por que n\u00e3o pode buildar. \nT\u00e3o estragando o game", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "936303783679840257", "edit_history_tweet_ids": ["1158788869006987264"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "epic games"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788869006987264"}, {"text": "Se enforcou com um len\u00e7ol,sei...\ud83e\udd14 https://t.co/LWqZn6h5wp", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/LWqZn6h5wp", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603220613", "edit_history_tweet_ids": ["1158788735183577089"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T17:15:38.000Z", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "lang": "pt", "id": "1158788735183577089"}, {"text": "Puts vcs acreditam msm q ele se matou? Sei la isso t\u00e1 muito estranho https://t.co/VUJARVFsrj", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VUJARVFsrj", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161097083", "edit_history_tweet_ids": ["1158788551905071104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T17:14:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788551905071104"}, {"text": "@young__plague n\u00e3o \u00e9 mais cringe que musiquinha suicida", "in_reply_to_user_id": "1155852563738255363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005996026120015872", "edit_history_tweet_ids": ["1158788473488322563"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "young__plague", "id": "1441280997413122052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158787179117760514"}], "created_at": "2019-08-06T17:14:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788473488322563"}, {"text": "RT @lancnetflix: \"Esquadr\u00e3o Suicida\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil: https://t.co/ieYecY24cO https://t.co/LeUQRU4LSN", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ieYecY24cO", "expanded_url": "http://bit.ly/2OH6S8e", "display_url": "bit.ly/2OH6S8e"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LeUQRU4LSN", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158775260583473153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LeUQRU4LSN", "media_key": "3_1158775252840849411"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lancnetflix", "id": "2507516593"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253230189", "edit_history_tweet_ids": ["1158788386347507712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158775260583473153"}], "created_at": "2019-08-06T17:14:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788386347507712"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix e eu n poderia estar mais feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "774840390625157120", "edit_history_tweet_ids": ["1158788366214864897"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:14:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788366214864897"}, {"text": "\u00bfY t\u00fa qu\u00e9 vas a pedir, querido?\n\n\u2014Pregunto la suicida animadamente mientras mostraba su sonrisa m\u00e1s encantadora al contrario.\u2014 https://t.co/ifpHMUXjFt", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ifpHMUXjFt", "expanded_url": "https://twitter.com/UnbrexkxbleM/status/1158787705557454849", "display_url": "twitter.com/UnbrexkxbleM/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158427590882930688", "edit_history_tweet_ids": ["1158788294651645953"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158787705557454849"}], "created_at": "2019-08-06T17:13:53.000Z", "lang": "es", "id": "1158788294651645953"}, {"text": "meu deus o cara que foi pego fantasiado de mulher se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337272597", "edit_history_tweet_ids": ["1158788225126797318"], "created_at": "2019-08-06T17:13:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788225126797318"}, {"text": "agora tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix, doreiiiiiiiiiiii", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812277760903286784", "edit_history_tweet_ids": ["1158788076468150274"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:13:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788076468150274"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "Nebot"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/2XQBBGuNom", "expanded_url": "https://twitter.com/DavidNoreroC/status/1158346989492428800", "display_url": "twitter.com/DavidNoreroC/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.2605, "type": "Place", "normalized_text": "Nebot"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "LoroHomero", "id": "267271723"}]}, "text": ".@LoroHomero que es hasta defensor del buen trato animal, haciendo dupla con el garrotero de comerciantes ind\u00edgenas #Nebot? \nActo suicida parece. .@PanasJorgeYunda. https://t.co/2XQBBGuNom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "790769024783282176", "edit_history_tweet_ids": ["1158788062530494465"], "created_at": "2019-08-06T17:12:58.000Z", "lang": "es", "id": "1158788062530494465"}, {"text": "@elpaisuy mmmmmm no lo habr\u00e1n ahorcado? Alguien que busca la libertad se suicida????\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "31459537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454803706", "edit_history_tweet_ids": ["1158788016342786050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158750756515790848"}], "created_at": "2019-08-06T17:12:46.000Z", "lang": "es", "id": "1158788016342786050"}, {"text": "S\u00f3 acho que a falta de empatia dessa galera da internet t\u00e1 muito grande, vcs vivem falando sobre mas na hora de praticar esquecem. Lembram da garota que se matou a pouco tempo pq ela casou consigo mesma e todos julgaram falando que ela queria aten\u00e7\u00e3o? Vcs n\u00e3o cansam n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "2180287994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2180287994", "edit_history_tweet_ids": ["1158787917071953921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158787527727296512"}], "created_at": "2019-08-06T17:12:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787917071953921"}, {"text": "@valkyrie_van @cellbit Tenho um parente q pensava assim e quase tirou a propria vida. Vc \u00e9 bem maior que isso. Tenho certeza, n\u00e3o deixem q te digam o contrario. Pessimismo nao faz bem...", "in_reply_to_user_id": "892825470030491650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87576222", "edit_history_tweet_ids": ["1158787899095232513"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "cellbit", "id": "451200058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158494205347602432"}], "created_at": "2019-08-06T17:12:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787899095232513"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265679140", "edit_history_tweet_ids": ["1158787741024493570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T17:11:41.000Z", "lang": "it", "id": "1158787741024493570"}, {"text": "RT @telecincoes: Aunque todo apunta a un posible suicidio, las autoridades han abierto una investigaci\u00f3n para esclarecer los hechos https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216790065", "edit_history_tweet_ids": ["1158787719889334273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765926008918017"}], "created_at": "2019-08-06T17:11:36.000Z", "lang": "es", "id": "1158787719889334273"}, {"text": "RT @matheuslhp77: Ces tem que parar de viralizar esses conte\u00fados como se fossem qualquer coisa... Quando a mina se suicida, ou acontece alg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040852990", "edit_history_tweet_ids": ["1158787673420705794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matheuslhp77", "id": "72443914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742171366887425"}], "created_at": "2019-08-06T17:11:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787673420705794"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pq agr tem na netflix, pq esse filme n mereceu meu dinheiro do cinema nem meu trabalho de fazer download ilegal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749289214018224128", "edit_history_tweet_ids": ["1158787649169166337"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:11:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787649169166337"}, {"text": "@boywithclaws Si lo haces.\n\n\u2014La suicida le dio un suave toque en la punta de la nariz para luego guardar sus manos en los bolsillos de su gabardina.\u2014\n\n\u00bfDonde esta Kunikida - Kun?", "in_reply_to_user_id": "1093364653772689408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158427590882930688", "edit_history_tweet_ids": ["1158787520156622848"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "Kunikida"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.3276, "type": "Person", "normalized_text": "Kun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "boywithclaws", "id": "1093364653772689408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783952993312768"}], "created_at": "2019-08-06T17:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1158787520156622848"}, {"text": "CASO DINHEIRO QUE ELE N\u00c3O SE MATOU https://t.co/fQQbDbzzNo", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fQQbDbzzNo", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158757240532324353", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1143128761346527233", "edit_history_tweet_ids": ["1158787475025858560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158757240532324353"}], "created_at": "2019-08-06T17:10:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787475025858560"}, {"text": "@dgdois2 @jornalextra Mas ele se matou, se enforcou com o len\u00e7ol na pr\u00f3pria cela. N foram os outros presos q mataram ele. Quer dizer, at\u00e9 onde se sabe, foi suic\u00eddio. Pode ser, tbm, q tenham matado ele e montaram a cena p parecer suic\u00eddio.", "in_reply_to_user_id": "1061316832479580162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "828997194036473856", "edit_history_tweet_ids": ["1158787442427813891"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dgdois2", "id": "1061316832479580162"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158724171062550531"}], "created_at": "2019-08-06T17:10:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787442427813891"}, {"text": "RT @Jeanettegoal: Y para esa reflexi\u00f3n, comparto un libro reci\u00e9n publicado y editado por el @inspmx sobre la conducta suicida de las person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066229533588754434", "edit_history_tweet_ids": ["1158787351780483074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jeanettegoal", "id": "1327657903"}, {"start": 92, "end": 99, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157318632835186688"}], "created_at": "2019-08-06T17:10:08.000Z", "lang": "es", "id": "1158787351780483074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "RiAlMomento"}, {"start": 14, "end": 24, "tag": "Seguridad"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "Rosario"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/A1aFHLJ1jM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/reaccioninformativa/photos/a.1364958970200123/3774383565924306/?type=3&theater", "display_url": "facebook.com/reaccioninform\u2026"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qT4aQVV6Rn", "expanded_url": "https://twitter.com/reaccioninfo_/status/1158787345480421376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qT4aQVV6Rn", "media_key": "3_1158787336861171714"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4934, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}]}, "text": "\ufffd#RiAlMomento #Seguridad #Rosario\n\nTragedia en deshidratadora rosarense\n\nJoven mata a balazos a su ex pareja y despu\u00e9s se suicida con un tiro en la cabeza\n\n https://t.co/A1aFHLJ1jM https://t.co/qT4aQVV6Rn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755802647836303360", "edit_history_tweet_ids": ["1158787345480421376"], "created_at": "2019-08-06T17:10:07.000Z", "lang": "es", "id": "1158787345480421376"}, {"text": "@rosamariabartra Congresista Bartra, no le tenga miedo al pueblo, con la misma actitud que \"Blindas\" a Chavarry y blindaste con tu mamarracho informe al capo mayor el suicida Garcia, ganaste el liderato para ir a Challapalca despu\u00e9s del 2020. https://t.co/qxnTMFsC83", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/qxnTMFsC83", "expanded_url": "https://twitter.com/marco10diaz1/status/1158787224298594304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxnTMFsC83", "media_key": "3_1158787214056124416"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.8248, "type": "Place", "normalized_text": "Challapalca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3085070345", "edit_history_tweet_ids": ["1158787224298594304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158509980066164736"}], "created_at": "2019-08-06T17:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1158787224298594304"}, {"text": "\" se enforcou \" BeLeZa\nCom certeza quebraram o mlc... https://t.co/cIk5MSFDyP", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/cIk5MSFDyP", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1158717428903399424", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "BeLeZa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738441877792362497", "edit_history_tweet_ids": ["1158787202429706240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158717428903399424"}], "created_at": "2019-08-06T17:09:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787202429706240"}, {"text": "@pedroleite82 T\u00e3o dizendo q se enforcou.", "in_reply_to_user_id": "17105576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19360767", "edit_history_tweet_ids": ["1158786966332334081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedroleite82", "id": "17105576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158777383731761153"}], "created_at": "2019-08-06T17:08:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158786966332334081"}, {"text": "@eularpio @VEJA Se suicidou contra a propria vontade", "in_reply_to_user_id": "1025593575256588288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560669628", "edit_history_tweet_ids": ["1158786895398285313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eularpio", "id": "1025593575256588288"}, {"start": 10, "end": 15, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158727029744910336"}], "created_at": "2019-08-06T17:08:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1158786895398285313"}, {"text": "@VEJA Se enforcou ! https://t.co/Vc8JTQR3By", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Vc8JTQR3By", "expanded_url": "https://twitter.com/ronirafaelday/status/1158786773033656321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vc8JTQR3By", "media_key": "16_1158786762388492289"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560669628", "edit_history_tweet_ids": ["1158786773033656321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726295972450305"}], "created_at": "2019-08-06T17:07:50.000Z", "lang": "en", "id": "1158786773033656321"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida dispon\u00edvel na Netflix, vou assistir de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181019028", "edit_history_tweet_ids": ["1158786517084594176"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:06:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158786517084594176"}, {"text": "Tant doctorat i tantes estupideses.\n\"Amb gaspatxo el tumor \u00e9s su\u00efcida\"\n\"Aigua que transporta la informaci\u00f3\"\n\"Aigua vivificada (per canviar-la d'una ampolla de pl\u00e0stic a un porr\u00f3)\"\n\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/wA5JlyxPwu", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wA5JlyxPwu", "expanded_url": "https://twitter.com/Krlos_MG/status/1158786362897833984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wA5JlyxPwu", "media_key": "3_1158786352386904066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "334542971", "edit_history_tweet_ids": ["1158786362897833984"], "created_at": "2019-08-06T17:06:12.000Z", "lang": "ca", "id": "1158786362897833984"}, {"text": "@JackyIndignada Yo pienso lo contrario, antes de que se lo lleven se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1477476140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157520445", "edit_history_tweet_ids": ["1158786323953721344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JackyIndignada", "id": "1477476140"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469139264081924"}], "created_at": "2019-08-06T17:06:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158786323953721344"}, {"text": "\"When it comes to L.A. punk, no contemporary band has been as successful, active, or long-standing in the scene as Generaci\u00f3n Suicida.\" - @stephwritestuff\nhttps://t.co/SkzPGTNM8R", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SkzPGTNM8R", "expanded_url": "https://www.lataco.com/has-punk-rock-died-in-l-a-and-o-c-these-five-bands-prove-otherwise/", "display_url": "lataco.com/has-punk-rock-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lataco.com/has-punk-rock-died-in-l-a-and-o-c-these-five-bands-prove-otherwise/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "L.A. punk"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 154, "username": "stephwritestuff", "id": "1911754795"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "8957592", "edit_history_tweet_ids": ["1158786310791999488"], "created_at": "2019-08-06T17:06:00.000Z", "lang": "en", "id": "1158786310791999488"}, {"text": "Demende abraza a su expareja, la mata a balazos y luego se suicida por\u00a0celos https://t.co/hklyfNRhJg https://t.co/W8Ugr0av1b", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hklyfNRhJg", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/08/06/demende-abraza-a-su-expareja-la-mata-a-balazos-y-luego-se-suicida-por-celos/", "display_url": "venoticia.com/2019/08/06/dem\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/W8Ugr0av1b", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1158786039412137986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W8Ugr0av1b", "media_key": "3_1158786037784678400"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Demende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001671838072786945", "edit_history_tweet_ids": ["1158786039412137986"], "created_at": "2019-08-06T17:04:55.000Z", "lang": "es", "id": "1158786039412137986"}, {"text": "@anacronices \u201cN\u00e3o tem mais visita,\nN\u00e3o tem futebol,\nUm preso se enforcou com um len\u00e7ol.\u201d \n\nNo dia do rap, esse preso se enforcou com um len\u00e7ol, de acordo com as autoridades do pres\u00eddio.", "in_reply_to_user_id": "385729848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "257639970", "edit_history_tweet_ids": ["1158785914300186625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anacronices", "id": "385729848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158119035420184576"}], "created_at": "2019-08-06T17:04:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1158785914300186625"}, {"text": "Hombre que mato a su pareja y su hija en Petorca, envio un mensaje suicida a sus familiares durante la madrugada, existia una denuncia previa de violencia intrafamiliar @biobio https://t.co/fKhJLAFuUD", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/fKhJLAFuUD", "expanded_url": "https://twitter.com/GOPE21/status/1158785694929756166/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKhJLAFuUD", "media_key": "3_1158785566324011010"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 176, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113079711", "edit_history_tweet_ids": ["1158785694929756166"], "created_at": "2019-08-06T17:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1158785694929756166"}, {"text": "@Vitor99vrt Vc quase se matou, eu fui c\u00famplice", "in_reply_to_user_id": "847271227525742596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3240670377", "edit_history_tweet_ids": ["1158785501484244992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vitor99vrt", "id": "847271227525742596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783384992276480"}], "created_at": "2019-08-06T17:02:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1158785501484244992"}, {"text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457223409", "edit_history_tweet_ids": ["1158785392700772352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "created_at": "2019-08-06T17:02:21.000Z", "lang": "es", "id": "1158785392700772352"}, {"text": "\"ah n\u00e3o pq o que ele fez na vida pessoal dele n\u00e3o tem nada a ver com ele ser bom goleiro e tals\"\nELE MATOU, ESQUARTEJOU E DEU A EX NAMORADA PROS CACHORROS COMEREM \n\n~ m\u00e3e do filho beb\u00ea dele ~\n\nse uma mulher (famosa) come um biscoito e n\u00e3o oferece ia ser um nooooooossa https://t.co/Xbx6w2fF5a", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Xbx6w2fF5a", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2413385551", "edit_history_tweet_ids": ["1158785358160699392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "created_at": "2019-08-06T17:02:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1158785358160699392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Sicurezzabis"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "DeFalco"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Yza1Bo8W6v", "expanded_url": "http://bit.ly/2YpMih3", "display_url": "bit.ly/2YpMih3"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zb1Xe2IBk6", "expanded_url": "https://twitter.com/ilgiornale/status/1158711496341372928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zb1Xe2IBk6", "media_key": "3_1158711481074143232"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @ilgiornale: #Sicurezzabis, #DeFalco: \"Inapplicabile e suicida\" https://t.co/Yza1Bo8W6v https://t.co/zb1Xe2IBk6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502289887", "edit_history_tweet_ids": ["1158785309028560897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158711496341372928"}], "created_at": "2019-08-06T17:02:01.000Z", "lang": "it", "id": "1158785309028560897"}, {"text": "@akagodness se matou n\u00e3o viu, isso \u00e9 conversa da m\u00eddia, mataram o cara", "in_reply_to_user_id": "604960885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360494426", "edit_history_tweet_ids": ["1158785056313368579"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "akagodness", "id": "1409527115293368321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158776449576423426"}], "created_at": "2019-08-06T17:01:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158785056313368579"}, {"text": "Fui desligar o chuveirinho e \u00e1gua foi tudo em mim KKKK KKKK a Sarah se matou dando risada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1141909193164824577", "edit_history_tweet_ids": ["1158784903187750915"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:00:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1158784903187750915"}, {"text": "RT @5Loismen: @aquicai @EmmaBaubary @ferbelaunzaran @IPN_MX Dos mas de esas y \"nanin\" se suicida, ya se ve muy desequilabro!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377788360", "edit_history_tweet_ids": ["1158784861345374208"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "nanin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "5Loismen", "id": "2850752592"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "aquicai", "id": "377788360"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "EmmaBaubary", "id": "333856236"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 52, "end": 59, "username": "IPN_MX", "id": "302901861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1147569800647970818"}], "created_at": "2019-08-06T17:00:14.000Z", "lang": "es", "id": "1158784861345374208"}, {"text": "RT @Rollhando: @Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "edit_history_tweet_ids": ["1158784691857702913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158728880582250501"}], "created_at": "2019-08-06T16:59:34.000Z", "lang": "es", "id": "1158784691857702913"}, {"text": "@bonnieximena @SorayaThronicke @CFOAB Aparece apoiando terrorista assassino, que matou um pai na frente do filho e quando o PR Bolsonaro diz que o pai do Santa Cruz \u00e9 terrorista, o que \u00e9 verdade,  fica se fazendo de coitadinho.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_user_id": "1902873986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114613329", "edit_history_tweet_ids": ["1158784466581688322"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bonnieximena", "id": "1902873986"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772042709250048"}], "created_at": "2019-08-06T16:58:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158784466581688322"}, {"text": "y despu\u00e9s se preguntan que por qu\u00e9 la gente se suicida en esta verga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "742228453", "edit_history_tweet_ids": ["1158784383966502912"], "created_at": "2019-08-06T16:58:20.000Z", "lang": "es", "id": "1158784383966502912"}, {"text": "@wwhat2do Ai miga eu tenho ran\u00e7o de coisa que acha q edgy e ser adulto e dark, ainda mais quando \u00e9 desnecess\u00e1riamente colocado na hist\u00f3ria, ou n\u00e3o faz sentido com quem o personagem deveria ser ;-; e a DC \u00e9 campe\u00e3 nisso, esquadr\u00e3o suicida e BvS dando oi", "in_reply_to_user_id": "2460441348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826897937", "edit_history_tweet_ids": ["1158784075009863681"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "edgy"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.7211, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158778310316482560"}], "created_at": "2019-08-06T16:57:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1158784075009863681"}, {"text": "Netflix me recomendando Esquadr\u00e3o Suicida, insensatez!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733459123388317702", "edit_history_tweet_ids": ["1158784000296718336"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:56:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158784000296718336"}, {"text": "RT @Kollber: @JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503526698", "edit_history_tweet_ids": ["1158783969904779264"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kollber", "id": "53451003"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158727395777626114"}], "created_at": "2019-08-06T16:56:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1158783969904779264"}, {"text": "@LMauat @dudiantunes_ A gente \u00e9 debochada tbm n\u00e9 KSJDJJDKDKDJDJDKS tu quase se matou rindo", "in_reply_to_user_id": "1036373289818628102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032687186129367044", "edit_history_tweet_ids": ["1158783567113179137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LMauat", "id": "1036373289818628102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783408488816641"}], "created_at": "2019-08-06T16:55:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1158783567113179137"}, {"text": "@RobertBassets @IgnacioAchurra Un Grand\u00edsimo pedazo de Mierda es Achurra.\nEn general todos \u00e9stos Zurdos pseudoresentidos que no tuvieron experiencia alguna del Gobierno del Borracho Suicida, tienen en sus peque\u00f1os cerebros una idea trastocada de la realidad.", "in_reply_to_user_id": "760655479282565120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119403260", "edit_history_tweet_ids": ["1158783457453125632"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.705, "type": "Person", "normalized_text": "Achurra"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertBassets", "id": "760655479282565120"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "IgnacioAchurra", "id": "568717018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157311577395290113"}], "created_at": "2019-08-06T16:54:40.000Z", "lang": "es", "id": "1158783457453125632"}, {"text": "Jogo Baleia Azul: Qual \u00e9 a verdade por tr\u00e1s de um \"desafio suicida\" online? https://t.co/Y0HJdBiMoC", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Y0HJdBiMoC", "expanded_url": "https://curiosidades.xyz/jogo-baleia-azul/", "display_url": "curiosidades.xyz/jogo-baleia-az\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.4549, "type": "Organization", "normalized_text": "Baleia Azul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080234267110711297", "edit_history_tweet_ids": ["1158783228934799361"], "created_at": "2019-08-06T16:53:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1158783228934799361"}, {"text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA E GUERRA CIVIL NA NETFLIX NA MESMA SEMANA AAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "731485929857269761", "edit_history_tweet_ids": ["1158783194449293315"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:53:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158783194449293315"}, {"text": "Ahh t\u00e1.... ele que se enforcou com um len\u00e7ol... Pensei que fosse algum corrupto interno que facilitou a entrada das fantasias que possivelmente j\u00e1 foram muitas, que tirou a vida do cara como queima de arquivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40708468", "edit_history_tweet_ids": ["1158783190456315904"], "created_at": "2019-08-06T16:53:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158783190456315904"}, {"text": "RT @Karlaavgc: Escuadr\u00f3n suicida en netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872238178429800448", "edit_history_tweet_ids": ["1158783167135920131"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Karlaavgc", "id": "825576966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158780107336704001"}], "created_at": "2019-08-06T16:53:30.000Z", "lang": "es", "id": "1158783167135920131"}, {"text": "Cheguei em casa e hoje minha m\u00e3e t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida.. \nS\u00f3 t\u00f4 aceitando agr..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015233043957796866", "edit_history_tweet_ids": ["1158782824117428224"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:52:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1158782824117428224"}, {"text": "Yo toda la vida \ud83d\ude02 pero porque m\u00ed perro es suicida si se queda solo .. una vez no me fui al cumple de m\u00ed pap\u00e1 porque no ten\u00eda con qui\u00e9n dejarle \ud83d\ude42 https://t.co/Uty3G5AnIk", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Uty3G5AnIk", "expanded_url": "https://t.co/Uty3G5AnIk", "display_url": "t.co/Uty3G5AnIk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109252163249803272", "edit_history_tweet_ids": ["1158782604193255428"], "created_at": "2019-08-06T16:51:16.000Z", "lang": "es", "id": "1158782604193255428"}, {"text": "t\u00f4 t\u00e3o feliz que vcs colocaram Esquadr\u00e3o Suicida @NetflixBrasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717190394405117952", "edit_history_tweet_ids": ["1158782367487713280"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:50:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1158782367487713280"}, {"text": "\u00a1Bienvenida, @itsnxtlvng!\n\n\u2014Comento la suicida en un tono cantarin mientras agita una mano de forma exagerada.\u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158427590882930688", "edit_history_tweet_ids": ["1158782099861774337"], "created_at": "2019-08-06T16:49:16.000Z", "lang": "es", "id": "1158782099861774337"}, {"text": "RT @fred_SSC: -deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358154821", "edit_history_tweet_ids": ["1158782062272360450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fred_SSC", "id": "17754956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158667272648634374"}], "created_at": "2019-08-06T16:49:07.000Z", "lang": "es", "id": "1158782062272360450"}, {"text": "olhando Esquadr\u00e3o Suicida depois de 1000 anos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041201990569615360", "edit_history_tweet_ids": ["1158782013735874567"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:48:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1158782013735874567"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "edit_history_tweet_ids": ["1158782009759666177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "created_at": "2019-08-06T16:48:54.000Z", "lang": "es", "id": "1158782009759666177"}, {"text": "Aganse un favor y no vean escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2820977915", "edit_history_tweet_ids": ["1158781975899062272"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:48:46.000Z", "lang": "es", "id": "1158781975899062272"}, {"text": "@humbertosisley O traficante q tentou fugir vestido de mulher se matou.", "in_reply_to_user_id": "42035302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16898709", "edit_history_tweet_ids": ["1158781803827777547"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "humbertosisley", "id": "42035302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158778912513634304"}], "created_at": "2019-08-06T16:48:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158781803827777547"}, {"text": "@sergio_fajardo No. Usted no se le cr\u00edtica porque est\u00e9 de un lado o del otro,a usted no le importa nada,ni el pais,ni quienes lo siguen,ni los muertos,ni nada;creando una actitud suicida para los electores. Menos le importa la opini\u00f3n p\u00fablica. \nNo tiene liderazgo!", "in_reply_to_user_id": "25185308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "286980362", "edit_history_tweet_ids": ["1158781509723185153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sergio_fajardo", "id": "25185308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158337866122092544"}], "created_at": "2019-08-06T16:46:55.000Z", "lang": "es", "id": "1158781509723185153"}, {"text": "Se \u201cenforcou\u201d aham https://t.co/z3FCFMLQ3C", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/z3FCFMLQ3C", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714497489093713921", "edit_history_tweet_ids": ["1158781290839252996"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:46:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158781290839252996"}, {"text": "Por culpa de un suicida que se lanz\u00f3 al metro voy a llegar bien tarde, no entiendo porqu\u00e9 escogen horas pico para hacer eso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195640276", "edit_history_tweet_ids": ["1158781123591397378"], "created_at": "2019-08-06T16:45:23.000Z", "lang": "es", "id": "1158781123591397378"}, {"text": "Minha m\u00e3e e a mo\u00e7a que trabalha aqui em casa estavam conversando enquanto almo\u00e7\u00e1vamos, deu vontade de ir embora quando elas come\u00e7aram com \u201cah no tempo que meu pai me batia respeitavam ele, quase me matou algumas vezes, mas respeit\u00e1vamos ele\u201d\nSe vangloriando de uma parada errada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "963967072077271040", "edit_history_tweet_ids": ["1158781003588100096"], "created_at": "2019-08-06T16:44:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1158781003588100096"}, {"text": "RT @PoxaKarool33: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101123768859217920", "edit_history_tweet_ids": ["1158780998332628995"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PoxaKarool33", "id": "1042980634061205504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158602382281977856"}], "created_at": "2019-08-06T16:44:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780998332628995"}, {"text": "Olha @anselmo_flavio , se confirmou a previs\u00e3o da semana passada; no final do jogo o ferrim deu espa\u00e7o; Wallyson com toda tranquilidade de craque, matou... O primeiro 90% do baixinho Dione. Da s\u00e9rie faz e corre pro abra\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48372107", "edit_history_tweet_ids": ["1158780982046208000"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "ferrim"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Wallyson"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Dione"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 20, "username": "anselmo_flavio", "id": "716509190"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:44:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780982046208000"}, {"text": "@Caralhostefodam que suicida", "in_reply_to_user_id": "1131928729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091721470269640704", "edit_history_tweet_ids": ["1158780861564760069"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Caralhostefodam", "id": "1235568286991081473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158755326440722432"}], "created_at": "2019-08-06T16:44:21.000Z", "lang": "es", "id": "1158780861564760069"}, {"text": "Yo abortaria, por si se hace polic\u00eda\nNadie se suicida en una comisar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896480709", "edit_history_tweet_ids": ["1158780846284976131"], "created_at": "2019-08-06T16:44:17.000Z", "lang": "es", "id": "1158780846284976131"}, {"text": "se eu desaparecer, Holler me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085345120222937089", "edit_history_tweet_ids": ["1158780788957155328"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Holler"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:44:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780788957155328"}, {"text": "mds ele se enforcou com um len\u00e7ol https://t.co/GrRjzVf4ax", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/GrRjzVf4ax", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "153902449", "edit_history_tweet_ids": ["1158780724511682562"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:43:48.000Z", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "lang": "fr", "id": "1158780724511682562"}, {"text": "@zlTorr @mareowns Se matou minina", "in_reply_to_user_id": "2586852458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599049885", "edit_history_tweet_ids": ["1158780612758708226"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "minina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "zlTorr", "id": "1438571806936518662"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "mareowns", "id": "155766384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158780547323351040"}], "created_at": "2019-08-06T16:43:21.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1158780612758708226"}, {"text": "Matou altas rosas mas fazer o que... Gente fofo mesmo \u00e9 a Stormi se acabando l\u00e1 atr\u00e1s com as p\u00e9talas kkkkkk https://t.co/vbD3mjdUuU", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vbD3mjdUuU", "expanded_url": "https://twitter.com/rosietake/status/1158481392730365952", "display_url": "twitter.com/rosietake/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "Stormi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938430002881757186", "edit_history_tweet_ids": ["1158780595729838080"], "created_at": "2019-08-06T16:43:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780595729838080"}, {"text": "RT @el_pais: \"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128400031399186432", "edit_history_tweet_ids": ["1158780572870828034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158524345431535621"}], "created_at": "2019-08-06T16:43:12.000Z", "lang": "es", "id": "1158780572870828034"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 80, "tag": "PD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Keynesblog", "id": "478894654"}]}, "text": "@Keynesblog se domani va in Aula per TAV gi\u00e0 \u00e8 male, ma se la vota per me il #PD \u00e8 suicida.", "in_reply_to_user_id": "478894654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75978805", "edit_history_tweet_ids": ["1158780546056675330"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158717007694573569"}], "created_at": "2019-08-06T16:43:05.000Z", "lang": "it", "id": "1158780546056675330"}, {"text": "Moralistas me chamam de suicida. Eu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida.\nUm louco de consci\u00eancia tranquila...S\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "278540840", "edit_history_tweet_ids": ["1158780382097154048"], "created_at": "2019-08-06T16:42:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780382097154048"}, {"text": "Mais uma tentativa suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311760999", "edit_history_tweet_ids": ["1158780381006614528"], "created_at": "2019-08-06T16:42:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780381006614528"}, {"text": "se enforcou o caralho tenho certeza que foi esses pm fdp https://t.co/WnWLnmpzJb", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WnWLnmpzJb", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956382438908981248", "edit_history_tweet_ids": ["1158780266149810176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T16:41:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780266149810176"}, {"text": "@jocarolinas E ainda t\u00e3o falando que ele se matou, e pior, muita gente comprou a desculpa", "in_reply_to_user_id": "3291671529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846785120652722177", "edit_history_tweet_ids": ["1158780171941535745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jocarolinas", "id": "3291671529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158762645463457792"}], "created_at": "2019-08-06T16:41:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780171941535745"}, {"text": "Uma vez apareceu um gamb\u00e1 no mercado aqui perto de casa e o FDP ficou segurando o bichinho pelo rabo...e jogou no lixo, agora s\u00f3 deus sabe se ele matou o gambaxinho...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928685589", "edit_history_tweet_ids": ["1158780168447696897"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4783, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:41:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780168447696897"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida en netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "825576966", "edit_history_tweet_ids": ["1158780107336704001"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1158780107336704001"}, {"text": "@basluc_ se enforcou com um len\u00e7ol nessa madrugada :/", "in_reply_to_user_id": "3426017141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "390974480", "edit_history_tweet_ids": ["1158780045479043073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "basluc_", "id": "3426017141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158778765046099968"}], "created_at": "2019-08-06T16:41:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780045479043073"}, {"text": "T\u00e1 bom, eu acredito que ele se enforcou K https://t.co/1sed27A9nu", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/1sed27A9nu", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835183324381458433", "edit_history_tweet_ids": ["1158780029523976194"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:41:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1158780029523976194"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51676893", "edit_history_tweet_ids": ["1158779994799247360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:40:54.000Z", "lang": "it", "id": "1158779994799247360"}, {"text": "Se matou, n\u00e9?! Ahaaam, sei. https://t.co/aFMtiPihLq", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/aFMtiPihLq", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21237614", "edit_history_tweet_ids": ["1158779919524122624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:40:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158779919524122624"}, {"text": "que pena, a branquela brasileira se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18130522", "edit_history_tweet_ids": ["1158779739492016128"], "created_at": "2019-08-06T16:39:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158779739492016128"}, {"text": "@GloboNews @jornalnacional @JornalOGlobo @showdavida Mas a verdade ainda n\u00e3o se sabe quem matou Marielle e Anderson.", "in_reply_to_user_id": "142393421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991373929", "edit_history_tweet_ids": ["1158779558281338882"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158778968855777281"}], "created_at": "2019-08-06T16:39:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1158779558281338882"}, {"text": "RT @pldepapucaia: todo mundo feliz que ele se suicidou, independente do q ele fez, nunca deseje a morte de ningu\u00e9m! \ud83e\udd19 https://t.co/xmZ2XQZB\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912100284465385472", "edit_history_tweet_ids": ["1158778903340691458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pldepapucaia", "id": "725088263711633408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776685816426502"}], "created_at": "2019-08-06T16:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1158778903340691458"}, {"text": "@ramonhribeiro S\u00e9rio que ele se matou? Que paia....", "in_reply_to_user_id": "390974480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426017141", "edit_history_tweet_ids": ["1158778765046099968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramonhribeiro", "id": "390974480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772355994464256"}], "created_at": "2019-08-06T16:36:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158778765046099968"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4081091255", "edit_history_tweet_ids": ["1158778598385471488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:35:21.000Z", "lang": "it", "id": "1158778598385471488"}, {"text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175778959", "edit_history_tweet_ids": ["1158778552726241282"], "created_at": "2019-08-06T16:35:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1158778552726241282"}, {"text": "se enforcou. sei. https://t.co/1BfMVrqrkr", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/1BfMVrqrkr", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18943276", "edit_history_tweet_ids": ["1158778113838522368"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:33:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158778113838522368"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001136111681490944", "edit_history_tweet_ids": ["1158778084281262081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:33:19.000Z", "lang": "it", "id": "1158778084281262081"}, {"text": "Hombre asesina a balazos a su expareja, le pide perd\u00f3n y se suicida https://t.co/hpUshVCoD9", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hpUshVCoD9", "expanded_url": "https://www.luznoticias.mx/seguridad/hombre-asesina-a-balazos-a-su-expareja-le-pide-perdon-y-se-suicida/70527#.XUmrt0-xyRI.twitter", "display_url": "luznoticias.mx/seguridad/homb\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3238144736", "edit_history_tweet_ids": ["1158777991578525696"], "created_at": "2019-08-06T16:32:56.000Z", "lang": "es", "id": "1158777991578525696"}, {"text": "\u2500 Se est\u00e1 leyendo el manual suicida,\nes un arte. \u2500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933477812727701504", "edit_history_tweet_ids": ["1158777955339948032"], "created_at": "2019-08-06T16:32:48.000Z", "lang": "es", "id": "1158777955339948032"}, {"text": "RT @pldepapucaia: todo mundo feliz que ele se suicidou, independente do q ele fez, nunca deseje a morte de ningu\u00e9m! \ud83e\udd19 https://t.co/xmZ2XQZB\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872853684052480001", "edit_history_tweet_ids": ["1158777925837176832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pldepapucaia", "id": "725088263711633408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776685816426502"}], "created_at": "2019-08-06T16:32:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1158777925837176832"}, {"text": "@Daniloxis N\u00e3o, n\u00e3o. \nSegundo consta, ele se auto-suicidou ao cometer um suic\u00eddio contra si mesmo.\n\u00c9 o t\u00edpico caso auto-morte causada por suic\u00eddio.\nSe matar a si mesmo seria o plano B para sair da pris\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "38747650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037780320270123008", "edit_history_tweet_ids": ["1158777865162412033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Daniloxis", "id": "38747650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158771164187189248"}], "created_at": "2019-08-06T16:32:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158777865162412033"}, {"text": "RT @pd_hrq: Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037100335368687617", "edit_history_tweet_ids": ["1158777826490945537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776271960231936"}], "created_at": "2019-08-06T16:32:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158777826490945537"}, {"text": "@___ilomilo Suena una letra suicida", "in_reply_to_user_id": "1075662162092351488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1079086222310625280", "edit_history_tweet_ids": ["1158777821336166405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "___ilomilo", "id": "933354335156690945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158671708125061121"}], "created_at": "2019-08-06T16:32:16.000Z", "lang": "es", "id": "1158777821336166405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Brasil"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/LDMtFvxUJo", "expanded_url": "http://bit.ly/2Yof01E", "display_url": "bit.ly/2Yof01E"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "#Internacional \nLo que pudo haber sido la fuga del a\u00f1o termin\u00f3 en muerte.\n\nConoce los detalles de esta historia que sorprendi\u00f3 a #Brasil \u2b07\ufe0f \n\nhttps://t.co/LDMtFvxUJo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482888046", "edit_history_tweet_ids": ["1158777728851689474"], "created_at": "2019-08-06T16:31:54.000Z", "lang": "es", "id": "1158777728851689474"}, {"text": "Stanco della sua grama vita, si suicida ascoltando musica Trap e cantanti da talent show.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "199206417", "edit_history_tweet_ids": ["1158777626649141249"], "created_at": "2019-08-06T16:31:29.000Z", "lang": "it", "id": "1158777626649141249"}, {"text": "@AlertasTransito La moto paso en rojo... q suicida...", "in_reply_to_user_id": "172057108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563752841", "edit_history_tweet_ids": ["1158777401524072451"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlertasTransito", "id": "172057108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158773148730515462"}], "created_at": "2019-08-06T16:30:36.000Z", "lang": "es", "id": "1158777401524072451"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077128808", "edit_history_tweet_ids": ["1158777346167640064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:30:23.000Z", "lang": "it", "id": "1158777346167640064"}, {"text": "@GdsNando @AntoniaMariaLe1 @brgncz Tu n\u00e3o t\u00e1 no lugar errado? Seu chefe t\u00e1 te esperando pra gritar Lula livre. Aqui tu n\u00e3o se cria. N\u00e3o tem p\u00e3o com mortadela. Vai dar uma volta, sai gritando a\u00ed, quem matou Mariele?", "in_reply_to_user_id": "2928478499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63323630", "edit_history_tweet_ids": ["1158777343860715520"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.3909, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GdsNando", "id": "2928478499"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AntoniaMariaLe1", "id": "916513919413387265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158766386149281793"}], "created_at": "2019-08-06T16:30:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158777343860715520"}, {"text": "RT @larepublica_pe: Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqD\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030562818288963584", "edit_history_tweet_ids": ["1158777281076256775"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158764001016385536"}], "created_at": "2019-08-06T16:30:07.000Z", "lang": "es", "id": "1158777281076256775"}, {"text": "Este chico no es un suicida https://t.co/vCsn8tNHTw v\u00eda @elpais_deportes", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/vCsn8tNHTw", "expanded_url": "https://elpais.com/deportes/2016/05/11/actualidad/1462983680_997461.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/deportes/2016/\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 72, "username": "elpais_deportes", "id": "54566119"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933134063577186304", "edit_history_tweet_ids": ["1158777281038442496"], "created_at": "2019-08-06T16:30:07.000Z", "lang": "es", "id": "1158777281038442496"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e1 no Netflix. Pode chorar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "40074397", "edit_history_tweet_ids": ["1158777259005763584"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:30:02.000Z", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "lang": "pt", "id": "1158777259005763584"}, {"text": "@reyreysincorona Est\u00e1s preocupado porque una administraci\u00f3n ser\u00eda no pondr\u00e1 un aprendiz naranja para pagar favores. Y hablando del gremio waripolero si Beto es el presidente tu eres el secretario, ahora q los alanistas  y keikistas est\u00e1n unidos en defensa del suicida y de la presa.", "in_reply_to_user_id": "443008452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035352786463014913", "edit_history_tweet_ids": ["1158777208489615361"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158626146973564929"}], "created_at": "2019-08-06T16:29:50.000Z", "lang": "es", "id": "1158777208489615361"}, {"text": "RT @SouzaMirlayne: Passada com esse bglh , o cara que tentou a fuga la no bangu3 foi encontrado morto na cela enforcado.. ex a quest\u00e3o ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158093554343981058", "edit_history_tweet_ids": ["1158777058824216576"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "bangu3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SouzaMirlayne", "id": "766355203650093056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158733523706109952"}], "created_at": "2019-08-06T16:29:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1158777058824216576"}, {"text": "o cara se matou treinando durante meses e n\u00e3o vai ter uma oportunidade", "in_reply_to_user_id": "854551546587205632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854551546587205632", "edit_history_tweet_ids": ["1158776900468260864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158776593940131840"}], "created_at": "2019-08-06T16:28:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776900468260864"}, {"text": "todo mundo feliz que ele se suicidou, independente do q ele fez, nunca deseje a morte de ningu\u00e9m! \ud83e\udd19 https://t.co/xmZ2XQZBUD", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xmZ2XQZBUD", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "725088263711633408", "edit_history_tweet_ids": ["1158776685816426502"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T16:27:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776685816426502"}, {"text": "Nunca assisti Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017806846835462145", "edit_history_tweet_ids": ["1158776587745189888"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9666, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:27:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776587745189888"}, {"text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600489019", "edit_history_tweet_ids": ["1158776552533872640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "created_at": "2019-08-06T16:27:13.000Z", "lang": "es", "id": "1158776552533872640"}, {"text": "El preso brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse haci\u00e9ndose pasar por su hija aparece ahorcado en su celda https://t.co/p8KQtByF37 via @informativost5", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/p8KQtByF37", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 140, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730419433215131648", "edit_history_tweet_ids": ["1158776476881342467"], "created_at": "2019-08-06T16:26:55.000Z", "lang": "es", "id": "1158776476881342467"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida no netflix kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142882095171325958", "edit_history_tweet_ids": ["1158776343196311559"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:26:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776343196311559"}, {"text": "Netflix colocou Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo, ameiiii\nJ\u00e1 vi 500 vezes esse filme, mas n\u00e3o me canso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "853989946885107713", "edit_history_tweet_ids": ["1158776337605287938"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:26:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776337605287938"}, {"text": "Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "874688884663361536", "edit_history_tweet_ids": ["1158776271960231936"], "created_at": "2019-08-06T16:26:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776271960231936"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2301872041", "edit_history_tweet_ids": ["1158776217132310529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:25:53.000Z", "lang": "it", "id": "1158776217132310529"}, {"text": "@mecx66 @doja_johann @paginaseria Ele se matou. Pq ficou frustrado  e virou meme. Kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3051731006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2321127503", "edit_history_tweet_ids": ["1158776193853874178"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mecx66", "id": "1538661873675079681"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "doja_johann", "id": "3400880704"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772307206311936"}], "created_at": "2019-08-06T16:25:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776193853874178"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853456248", "edit_history_tweet_ids": ["1158776168646107136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:25:42.000Z", "lang": "it", "id": "1158776168646107136"}, {"text": "@_malfalda @polwrized Imperdo\u00e1vel! VC ME MATOU 3X SE NAO FOSSE PELA CAROL EU TERIA QUE FAZER OUTRA FICHA!", "in_reply_to_user_id": "633049106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1105167469038186496", "edit_history_tweet_ids": ["1158776129551032320"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "polwrized", "id": "759819732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158768443702882304"}], "created_at": "2019-08-06T16:25:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776129551032320"}, {"text": "Vou ver Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1580810144", "edit_history_tweet_ids": ["1158776108868915202"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:25:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776108868915202"}, {"text": "@davidmirandario Vai  se  danar Marida! armas n\u00e3o matam,  quem matam  s\u00e3o pessoas,  e  esta  que matou  ai  era um  comuna  lazarento.", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699767898", "edit_history_tweet_ids": ["1158776079244546050"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3392, "type": "Person", "normalized_text": "Marida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459893382340609"}], "created_at": "2019-08-06T16:25:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776079244546050"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606438986", "edit_history_tweet_ids": ["1158776039151194112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:25:11.000Z", "lang": "it", "id": "1158776039151194112"}, {"text": "@MarianaAyra1 @_patitom Dej\u00e9monos de darle prensa a ese! El domingo despu\u00e9s de las 18 se suicida \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "733331211033186304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4557783261", "edit_history_tweet_ids": ["1158775883362160640"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "_patitom", "id": "3370315654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158381788567392258"}], "created_at": "2019-08-06T16:24:34.000Z", "lang": "es", "id": "1158775883362160640"}, {"text": "@kozielgpc S\u00f3 que eu perdi o game por causa de jg suicida fdjlkngjbnfgbj", "in_reply_to_user_id": "1000121001601052672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785554286382051328", "edit_history_tweet_ids": ["1158775647373856768"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "jg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kozielgpc", "id": "712771630120976385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158769825411416065"}], "created_at": "2019-08-06T16:23:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1158775647373856768"}, {"text": "uuu pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix la voy a ver solo por heathens claramente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1097057742676811777", "edit_history_tweet_ids": ["1158775503140077569"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6444, "type": "Organization", "normalized_text": "heathens"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:23:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158775503140077569"}, {"text": "@GatitoMimosin @jdealthaus Se te olvid\u00f3 al suicida Ratalan garcia mi estimado pulgoso", "in_reply_to_user_id": "18035766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3242517605", "edit_history_tweet_ids": ["1158775332746350594"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GatitoMimosin", "id": "18035766"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772510919397376"}], "created_at": "2019-08-06T16:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1158775332746350594"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida entrou na Netflix\nPor mais que seja ruim pra caramba, eu gosto at\u00e9 e \u00e9 o \u00fanico filme DCU que tem um Oscar KKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154950258", "edit_history_tweet_ids": ["1158775260692582405"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9027, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4348, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:22:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158775260692582405"}, {"text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil: https://t.co/ieYecY24cO https://t.co/LeUQRU4LSN", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ieYecY24cO", "expanded_url": "http://bit.ly/2OH6S8e", "display_url": "bit.ly/2OH6S8e"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LeUQRU4LSN", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158775260583473153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LeUQRU4LSN", "media_key": "3_1158775252840849411"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "author_id": "2507516593", "edit_history_tweet_ids": ["1158775260583473153"], "created_at": "2019-08-06T16:22:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158775260583473153"}, {"text": "Passado que o cara que tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado da pr\u00f3pria filha se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157088374", "edit_history_tweet_ids": ["1158775078265458688"], "created_at": "2019-08-06T16:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158775078265458688"}, {"text": "@CamilaKatiaTam Osea \u00bfrecib\u00ed aliento de un suicida?", "in_reply_to_user_id": "478247547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054764019112992770", "edit_history_tweet_ids": ["1158775002495377410"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158559104832548864"}], "created_at": "2019-08-06T16:21:04.000Z", "lang": "es", "id": "1158775002495377410"}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas o q salva esquadr\u00e3o suicida \u00e9 s\u00f3 a trilha sonora..s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086402097", "edit_history_tweet_ids": ["1158774916172472320"], "created_at": "2019-08-06T16:20:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158774916172472320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 115, "tag": "Texas"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}]}, "text": "RT @LaRazon_mx: Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30519312", "edit_history_tweet_ids": ["1158774641961271296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158599240098209792"}], "created_at": "2019-08-06T16:19:38.000Z", "lang": "es", "id": "1158774641961271296"}, {"text": "@Ernestou Vamos loco que falta 5 dias y termina los juegos mierdas panamericano , es infumable el gordo suicida de Bonadeo .", "in_reply_to_user_id": "58612703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078056540882567168", "edit_history_tweet_ids": ["1158774452085305350"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadeo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ernestou", "id": "58612703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158565204084449281"}], "created_at": "2019-08-06T16:18:53.000Z", "lang": "es", "id": "1158774452085305350"}, {"text": "como dizia o Racionais.. \" um preso se enforcou com o len\u00e7ol\"... https://t.co/5IORTebbPi", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5IORTebbPi", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4311, "type": "Organization", "normalized_text": "Racionais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920788954055692294", "edit_history_tweet_ids": ["1158774417155088384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:18:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1158774417155088384"}, {"text": "hj ja escutei q tem gnt q de fumar maconha 1x fica retardado p vida td por causa do \u00e1cido q tem na maconha e que o bandido se matou pq tava c medo de \u201cvirar mulher\u201d na cela... s\u00e3o nem duas da tarde ainda meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4616724809", "edit_history_tweet_ids": ["1158774394400989184"], "created_at": "2019-08-06T16:18:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1158774394400989184"}, {"text": "Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo, \u00fanico filme da DC que presta. Vamos n\u00e9 \ud83d\ude00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997271545876754433", "edit_history_tweet_ids": ["1158774213538439168"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7701, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:17:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1158774213538439168"}, {"text": "netflix adicionou esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo \ud83e\udd70", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098362227021754369", "edit_history_tweet_ids": ["1158774167518490626"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9931, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:17:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1158774167518490626"}, {"text": "RT @LuisCircusleon: @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148896164110065664", "edit_history_tweet_ids": ["1158774120659783682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629352143114240"}], "created_at": "2019-08-06T16:17:34.000Z", "lang": "qme", "id": "1158774120659783682"}, {"text": "ESQUADRAO SUICIDA NA NETFLIX SOCORROOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291344022", "edit_history_tweet_ids": ["1158774118101245956"], "created_at": "2019-08-06T16:17:33.000Z", "lang": "it", "id": "1158774118101245956"}, {"text": "eu acabei lendo os coment\u00e1rios na foto do menino que se matou\nPELO AMOR DE DEUS QUANTAS PESSOAS AINDA PRECISAM CHEGAR A ESSE PONTO PARA DE VDD NOS ATOS NAS PALAVRAS EM TUDO A GENTE COMECE N\u00c3O S\u00d3 A DAR ATEN\u00c7\u00c3O A QUEM PRECISA MAS TB A CUIDA DE N\u00d3S PELO AMOR DE DEUS", "in_reply_to_user_id": "235057327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235057327", "edit_history_tweet_ids": ["1158774090691424257"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158773848910815232"}], "created_at": "2019-08-06T16:17:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158774090691424257"}, {"text": "Quien fracasa en la sociedad neoliberal del rendimiento se hace a s\u00ed mismo responsable y se averg\u00fcenza, se deprime y en casos cada vez m\u00e1s comunes, se suicida; en vez de poner en duda la sociedad o al mismo sistema. En el sistema neoliberal no se permite una resistencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269120217", "edit_history_tweet_ids": ["1158774036685631488"], "created_at": "2019-08-06T16:17:13.000Z", "lang": "es", "id": "1158774036685631488"}, {"text": "Netflix me recomend\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida chab\u00f3n tanta Cars de mogolico tengo??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145519168181198848", "edit_history_tweet_ids": ["1158773938538856448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:16:50.000Z", "lang": "es", "id": "1158773938538856448"}, {"text": "Acabei de receber a not\u00edcia que um conhecido se suicidou \ud83d\udc94\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "391597362", "edit_history_tweet_ids": ["1158773863397937152"], "created_at": "2019-08-06T16:16:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773863397937152"}, {"text": "@sbtrio Se enforcou kkkkk.\nIsso tem outro nome...\n\nQUEIMA DE ARQUIVO", "in_reply_to_user_id": "65724274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "1060557230620229632", "edit_history_tweet_ids": ["1158773501983166466"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T16:15:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773501983166466"}, {"text": "Voc\u00eas conhecem o caso do F\u00e1bio Alonso de Carvalho? Eu conto. O F\u00e1bio \u00e9 um playboy paulistano. 39 anos. Dois assassinatos no curr\u00edculo (ou pelo menos que se sabe). Um cl\u00e1ssico milion\u00e1rio. H\u00e1 5 anos F\u00e1bio matou um... https://t.co/WsADSULniR", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/WsADSULniR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/karine.garcez/posts/10158570764858219", "display_url": "facebook.com/karine.garcez/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 48, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33523743", "edit_history_tweet_ids": ["1158773447687888903"], "created_at": "2019-08-06T16:14:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773447687888903"}, {"text": "Se matou? Vai entender... https://t.co/uQbp1Svcrp https://t.co/uQbp1Svcrp", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/uQbp1Svcrp", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/detento-que-usou-mascara-de-mulher-e-encontrado-morto-em-cela-06082019", "display_url": "noticias.r7.com/rio-de-janeiro\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uQbp1Svcrp", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/detento-que-usou-mascara-de-mulher-e-encontrado-morto-em-cela-06082019", "display_url": "noticias.r7.com/rio-de-janeiro\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569631546", "edit_history_tweet_ids": ["1158773425940369408"], "created_at": "2019-08-06T16:14:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773425940369408"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2201117266", "edit_history_tweet_ids": ["1158773368730062850"], "created_at": "2019-08-06T16:14:34.000Z", "lang": "es", "id": "1158773368730062850"}, {"text": "sei la essa massa de militantes poderia aproveitar a historia do cara que se vestiu de mulher e depois se suicidou pra militar em cima do sistema carcerario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985282177", "edit_history_tweet_ids": ["1158773308713787393"], "created_at": "2019-08-06T16:14:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773308713787393"}, {"text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783299876020944896", "edit_history_tweet_ids": ["1158773239298101249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "created_at": "2019-08-06T16:14:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773239298101249"}, {"text": "se voc\u00ea \u00e9 trabalhador e matou, traficou, furtou ou roubou, busque os advogados AAA &amp; AA, n\u00f3s podemos te ajudar! https://t.co/WHzYvQPvPC", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WHzYvQPvPC", "expanded_url": "https://twitter.com/juanfassina/status/1158762248636178432", "display_url": "twitter.com/juanfassina/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "298177490", "edit_history_tweet_ids": ["1158773207199039491"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158762248636178432"}], "created_at": "2019-08-06T16:13:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773207199039491"}, {"text": "Ontem o dono de uma franquia alimenticia com 32 anos se enforcou na loja por n\u00e3o honrar com seus compromissos... https://t.co/tZ3XWJGyw6", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tZ3XWJGyw6", "expanded_url": "https://twitter.com/TiaoMarreta13/status/1158398171841728512", "display_url": "twitter.com/TiaoMarreta13/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103444516114219008", "edit_history_tweet_ids": ["1158773155151962117"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158398171841728512"}], "created_at": "2019-08-06T16:13:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773155151962117"}, {"text": "Tragedia en pi\u00f1alito: polic\u00eda asesina dos j\u00f3venes y luego se\u00a0suicida https://t.co/AvYqTLKndQ https://t.co/o5hzdbMovV", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AvYqTLKndQ", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/08/06/tragedia-en-pinalito-policia-asesina-dos-jovenes-y-luego-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/08/\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/o5hzdbMovV", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLibertadCo/status/1158772985156841475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o5hzdbMovV", "media_key": "3_1158772983453933568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076812664", "edit_history_tweet_ids": ["1158772985156841475"], "created_at": "2019-08-06T16:13:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158772985156841475"}, {"text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59331251", "edit_history_tweet_ids": ["1158772850976681984"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}], "created_at": "2019-08-06T16:12:31.000Z", "lang": "es", "id": "1158772850976681984"}, {"text": "@fabberj @LeandroRamos @TozzaFla Significado de comunista hj em dia= Pessoa que pensa em direitos humanos, que condena a desigualdade e acha que educa\u00e7\u00e3o, moradia e alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 um direito de todos. Pessoa contra a ditadura que matou e torturou.\nSe \u00e9 essa a defini\u00e7\u00e3o de comunista, sou comunista pra cacete \u270c\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "84132923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228935607", "edit_history_tweet_ids": ["1158772720756285440"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "LeandroRamos", "id": "41191715"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764166821416960"}], "created_at": "2019-08-06T16:12:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772720756285440"}, {"text": "descobri que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix e to indo assistir KKKKKK, aiai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4356102573", "edit_history_tweet_ids": ["1158772612417372160"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:11:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772612417372160"}, {"text": "gente e o cara que se vestiu de mulher pra fugir da cadeia que se matou \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "390974480", "edit_history_tweet_ids": ["1158772355994464256"], "created_at": "2019-08-06T16:10:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772355994464256"}, {"text": "@doja_johann @paginaseria zoa nao ele morreu ou se matou na prisao hj :// fodase", "in_reply_to_user_id": "3400880704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051731006", "edit_history_tweet_ids": ["1158772307206311936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "doja_johann", "id": "3400880704"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772101039427584"}], "created_at": "2019-08-06T16:10:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772307206311936"}, {"text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1158772238302220290"], "created_at": "2019-08-06T16:10:05.000Z", "lang": "es", "id": "1158772238302220290"}, {"text": "ele se matou,\nn\u00e3o deve ter aguentado a humilha\u00e7\u00e3o. \nn\u00e3o acho isso certo, por mais que ele fosse um traficante https://t.co/2sfPxUOHgC", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/2sfPxUOHgC", "expanded_url": "https://twitter.com/emoff/status/1158734923974553600", "display_url": "twitter.com/emoff/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985356775854571520", "edit_history_tweet_ids": ["1158772173953261568"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158734923974553600"}], "created_at": "2019-08-06T16:09:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772173953261568"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055560390720008195", "edit_history_tweet_ids": ["1158772154827235329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:09:45.000Z", "lang": "it", "id": "1158772154827235329"}, {"text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941468785776750592", "edit_history_tweet_ids": ["1158772141413867520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "created_at": "2019-08-06T16:09:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772141413867520"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437754476", "edit_history_tweet_ids": ["1158772051307565057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "created_at": "2019-08-06T16:09:20.000Z", "lang": "it", "id": "1158772051307565057"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948952618658910209", "edit_history_tweet_ids": ["1158771636537090050"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:07:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771636537090050"}, {"text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802274895317045249", "edit_history_tweet_ids": ["1158771619034275842"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "created_at": "2019-08-06T16:07:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771619034275842"}, {"text": "Mano o cara se matou..... \n\nOu n\u00e3o, vai q forjaram https://t.co/dcSeO6nvTe", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dcSeO6nvTe", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132503689", "edit_history_tweet_ids": ["1158771578248806401"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:07:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771578248806401"}, {"text": "Eu ia ser q suicida q ia entrar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859088182587142145", "edit_history_tweet_ids": ["1158771363718606853"], "created_at": "2019-08-06T16:06:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771363718606853"}, {"text": "RT @sarasousantos: N\u00e3o houve um apresentador que se suicidou? https://t.co/lPenOy3EDP", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lPenOy3EDP", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sarasousantos", "id": "1026230640172257281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735282346", "edit_history_tweet_ids": ["1158771214439124994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158752172282175493"}], "created_at": "2019-08-06T16:06:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771214439124994"}, {"text": "@annegfreire Mas se n\u00e3o matou hoje n\u00e3o mata mais n\u00e3o kkkkk", "in_reply_to_user_id": "745401195997630466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919679731431362560", "edit_history_tweet_ids": ["1158771206612557825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "annegfreire", "id": "745401195997630466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158770997367058433"}], "created_at": "2019-08-06T16:05:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771206612557825"}, {"text": "Depois de anos q a Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, me preparando pra assistir 50 vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "811671976968421376", "edit_history_tweet_ids": ["1158771140409602049"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:05:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771140409602049"}, {"text": "o cara logo se enforcou com um len\u00e7ol e fodase https://t.co/ykp4eWYiWI", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ykp4eWYiWI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3170614649", "edit_history_tweet_ids": ["1158771074936582145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T16:05:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771074936582145"}, {"text": "Tava lembrando aqui do dia q eu e a ex da minha ex criamos um plano suicida pra invadir uma cl\u00ednica psiqui\u00e1trica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "859088182587142145", "edit_history_tweet_ids": ["1158770950332190721"], "created_at": "2019-08-06T16:04:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1158770950332190721"}, {"text": "Subieron a Netflix la mejor peli que existe , escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2366784422", "edit_history_tweet_ids": ["1158770524627120128"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:03:16.000Z", "lang": "es", "id": "1158770524627120128"}, {"text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948724204152684545", "edit_history_tweet_ids": ["1158770373539897344"], "created_at": "2019-08-06T16:02:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158770373539897344"}, {"text": "@SF_Moro Maravilhoso o trabalhando da @policiafederal . Parab\u00e9ns! Seria muito bom se achassem o Queiroz e quem matou Marielle ! Fica o pedido!!!", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075702881599279104", "edit_history_tweet_ids": ["1158769878154829824"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741080688300038"}], "created_at": "2019-08-06T16:00:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1158769878154829824"}, {"text": "Quando se fala em extin\u00e7\u00e3o em massa, provavelmente vem \u00e0 sua mente o asteroide que matou os dinossauros h\u00e1 66 milh\u00f5es de anos. N\u00e3o \u00e9 para menos: o impacto da pedra de 15 quil\u00f4metros de di\u00e2metro devastou n\u00e3o s\u00f3 os\u2026 https://t.co/87KPv3dQDP", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/87KPv3dQDP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B01BUx-Hoeh/?igshid=1o717cbb6m0y", "display_url": "instagram.com/p/B01BUx-Hoeh/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085203321588252672", "edit_history_tweet_ids": ["1158769738459181056"], "created_at": "2019-08-06T16:00:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1158769738459181056"}, {"text": "RT @FabricandoVida: Cabr\u00f3n, imag\u00ednate ser una abeja y ver esto.... yo vengo con el panal completo en una misi\u00f3n suicida pa\u2019 picarlos a to\u2019s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173197389", "edit_history_tweet_ids": ["1158769666095046657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabricandoVida", "id": "1403224442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158768082472644609"}], "created_at": "2019-08-06T15:59:51.000Z", "lang": "es", "id": "1158769666095046657"}, {"text": "RT @LuisCircusleon: @AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863660823633416193", "edit_history_tweet_ids": ["1158769502508724224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuisCircusleon", "id": "828387181"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158629352143114240"}], "created_at": "2019-08-06T15:59:12.000Z", "lang": "qme", "id": "1158769502508724224"}, {"text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915175369", "edit_history_tweet_ids": ["1158769473610027008"], "created_at": "2019-08-06T15:59:06.000Z", "lang": "es", "id": "1158769473610027008"}, {"text": "Hombre se suicida lanz\u00e1ndose al r\u00edo Sensunap\u00e1n de Sonsonate https://t.co/mGSanASucR v\u00eda @DiarioTIMES", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/mGSanASucR", "expanded_url": "https://www.elsalvadortimes.com/articulo/sucesos/hombre-suicida-lanzandonse-rio-sensunapan-sonsonate/20190805164340061386.html", "display_url": "elsalvadortimes.com/articulo/suces\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 58, "probability": 0.4887, "type": "Place", "normalized_text": "Sensunap\u00e1n de Sonsonate"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "DiarioTIMES", "id": "725029988278394881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573806162", "edit_history_tweet_ids": ["1158769350859468800"], "created_at": "2019-08-06T15:58:36.000Z", "lang": "es", "id": "1158769350859468800"}, {"text": "Mata a su pareja y luego se suicida en empaque de mango en El Rosario  https://t.co/eYbAcs9z8Y", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eYbAcs9z8Y", "expanded_url": "https://ift.tt/31ltc8B", "display_url": "ift.tt/31ltc8B"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7781, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68260979", "edit_history_tweet_ids": ["1158769333079875585"], "created_at": "2019-08-06T15:58:32.000Z", "lang": "es", "id": "1158769333079875585"}, {"text": "Ah sim se enforcou, acredito https://t.co/UUpJ1Hk0XG", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/UUpJ1Hk0XG", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887505198255616001", "edit_history_tweet_ids": ["1158769130666909697"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T15:57:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1158769130666909697"}, {"text": "@JornalOGlobo Se matou de vergonha \ud83d\ude33", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88254052", "edit_history_tweet_ids": ["1158769031249371137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T15:57:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1158769031249371137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653665479", "edit_history_tweet_ids": ["1158768982490603520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}], "created_at": "2019-08-06T15:57:08.000Z", "lang": "es", "id": "1158768982490603520"}, {"text": "Grato por esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813631213", "edit_history_tweet_ids": ["1158768728156397569"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:56:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1158768728156397569"}, {"text": "@Maribarrios7 c suicida*", "in_reply_to_user_id": "1210434205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979881539117965312", "edit_history_tweet_ids": ["1158768527614124032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maribarrios7", "id": "1210434205"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158729803085811717"}], "created_at": "2019-08-06T15:55:20.000Z", "lang": "fr", "id": "1158768527614124032"}, {"text": "@camztolds @eliasronaldo @IzabelaReeves @BuzzFeedNewsBR Isso \u00e9 hist\u00f3rico, socialismo matou por opini\u00e3o, 90% dos crimes do Che foram de opini\u00e3o, homossexuais at\u00e9 hoje estampam a camisa com o rosto dele, mas n\u00e3o sabem que esse cara odiava os gays, odiava seus pr\u00f3prios que se n\u00e3o fizessem um bom servi\u00e7o ele matava.", "in_reply_to_user_id": "1148333794056953857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148333794056953857", "edit_history_tweet_ids": ["1158768517531033600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camztolds", "id": "1136041678454874117"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "eliasronaldo", "id": "93261184"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "IzabelaReeves", "id": "1426961346625638401"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158768062285459457"}], "created_at": "2019-08-06T15:55:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1158768517531033600"}, {"text": "@flavinhalima Segundo o site do jornal extra \u00e9 sim, Flavinha, parece que se enforcou!", "in_reply_to_user_id": "18120074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "115527661", "edit_history_tweet_ids": ["1158768425004675075"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flavinhalima", "id": "18120074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767799394852865"}], "created_at": "2019-08-06T15:54:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1158768425004675075"}, {"text": "Vos sabes lo que es olvidarte la estufa prendida de anoche a las 12 hasta ahora 13 hs mi pap\u00e1 me suicida cuando venga la luz \ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478730411", "edit_history_tweet_ids": ["1158768410731458560"], "created_at": "2019-08-06T15:54:52.000Z", "lang": "es", "id": "1158768410731458560"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 640, "tweet_count": 5115, "listed_count": 0}, "username": "gessyjamesarauj", "location": "Itaituba, Brasil", "name": "jesse james araujo", "id": "353750185"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438647, "following_count": 303, "tweet_count": 492442, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2430, "tweet_count": 38556, "listed_count": 3}, "username": "meanslwt", "name": "julia!!!", "id": "912884758178299904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 118, "tweet_count": 66090, "listed_count": 16}, "username": "entregafinal_", "name": "\u034f \u034f \u034f", "id": "385121131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "username": "natanxarrow", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "id": "1158442087542661121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 356, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "username": "jgutierrezt83", "location": "Monterrey, Mexico", "name": "Jorge Gutierrez", "id": "1581928291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26745, "following_count": 2061, "tweet_count": 69813, "listed_count": 46}, "username": "WolfConservador", "location": "Brasil", "name": "Lobo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1025745856111235073"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203599, "following_count": 874, "tweet_count": 164226, "listed_count": 407}, "username": "aguedescartoon", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "id": "162453393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1251, "tweet_count": 99061, "listed_count": 0}, "username": "BambinoSergio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sergio Bambino", "id": "449194238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 6585, "tweet_count": 23563, "listed_count": 0}, "username": "MariRomani3", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Mary \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1053277064713945088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1182, "tweet_count": 32996, "listed_count": 9}, "username": "inmyrare", "name": "caio mas levanto", "id": "2325910058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 480, "tweet_count": 135146, "listed_count": 7}, "username": "pablonicolas577", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Pablo Mendez", "id": "2332577581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 399, "tweet_count": 60206, "listed_count": 0}, "username": "silveiramirand", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ori", "id": "2564258280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 109, "tweet_count": 2553, "listed_count": 1}, "username": "YoungDragonnett", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude5e \ud835\ude3d\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63.", "id": "1137840165790109696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 78, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "username": "camilaF85933367", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Camila Macedo", "id": "1056390687946665985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6024, "following_count": 4796, "tweet_count": 244692, "listed_count": 137}, "username": "manggadjoficial", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "MANGGA", "id": "17560312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 94, "tweet_count": 28832, "listed_count": 27}, "username": "Gigidifa", "location": "Senigallia", "name": "Adamas60 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "537174810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "username": "giuslit", "location": "Bari, Italy", "name": "Ora Basta", "id": "589418956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 35, "tweet_count": 7314, "listed_count": 1}, "username": "FabiSalas23", "location": "Costa Rica ", "name": "Fabi Salas", "id": "1032252188989505538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 2616, "tweet_count": 14358, "listed_count": 1}, "username": "pedronqq", "name": "pedru", "id": "1897923696"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7200974, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1478, "tweet_count": 61680, "listed_count": 19}, "username": "CuevaDeDuendes", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udfa7 Alerta Radio #podcast", "id": "783255088865443840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 456, "tweet_count": 500, "listed_count": 1}, "username": "vivire_mx", "name": "vivir\u00e9", "id": "1052252083745775616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 4754, "tweet_count": 18343, "listed_count": 1}, "username": "mrdoebeli", "name": "Marise Doebeli", "id": "809224500017500160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2083, "tweet_count": 47924, "listed_count": 6}, "username": "Gleydeukie", "location": "Gamer, Geek e stan de talento", "name": "Gley", "id": "3358796717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 915, "tweet_count": 52408, "listed_count": 8}, "username": "_richardmilitao", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Richard", "id": "240437598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 608, "tweet_count": 8787, "listed_count": 0}, "username": "peripatobru", "name": "100% Lula", "id": "1153463405963075585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 354, "tweet_count": 20377, "listed_count": 1}, "username": "denisrtorres", "location": "rj", "name": "motomami \ud83c\udfcd", "id": "1529344927"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 472, "tweet_count": 21196, "listed_count": 1}, "username": "perryslogic", "name": "CM ||", "id": "855184415378599936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 559, "tweet_count": 7330, "listed_count": 0}, "username": "AbelSpiders", "name": "Abel sin nombre", "id": "282288898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 97, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "username": "eyemeh94", "location": "Gdl\ud83c\udf27", "name": "Lisa Frank stan account", "id": "1609808964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2065, "tweet_count": 8582, "listed_count": 1}, "username": "Alex_Nieto_Marq", "location": "El Ferrrol del Caudillo,Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9aFACHER\ud83d\udc9a\ud83c\uddef\ud83c\uddea", "id": "542559011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 4937, "tweet_count": 547249, "listed_count": 64}, "username": "fedoraletelier", "name": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10238, "following_count": 3505, "tweet_count": 107229, "listed_count": 9}, "username": "PordenoneBudoia", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pordenone y Budoia 2005", "id": "1141444234295357443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8850, "listed_count": 2}, "username": "_xSuicideGirlx", "location": "\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a", "name": "\u1bd3 Grecia", "id": "882358779467247616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 29, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "Sofiii281", "name": "Sofiii28", "id": "1158525508184891393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1419, "tweet_count": 65526, "listed_count": 1}, "username": "ErikaKekacelis", "name": "Keka", "id": "1491734449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 287, "tweet_count": 10952, "listed_count": 1}, "username": "LeandroA94", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Leandro \ud83d\udc3a", "id": "81621858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9898, "following_count": 10004, "tweet_count": 2190560, "listed_count": 62}, "username": "anaoromi", "location": " Sant Esteve de les Roures.CAT", "name": "Anna CDR-DeLesRoures-Orni-Oromi-Lluch", "id": "536634845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 757, "tweet_count": 27269, "listed_count": 3}, "username": "gkmtape", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Sense embuts #ConsellRep\u00fablica", "id": "762039734210326528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 220, "tweet_count": 5523, "listed_count": 7}, "username": "undeadpearl", "location": "brazil /im devastated", "name": "\ud83c\udf08 dante", "id": "792913434228686848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2734, "tweet_count": 87155, "listed_count": 0}, "username": "dudondonn", "name": "mulher com gr\u00e1ficos reduzidos \u2077\u2089 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2434508665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 344, "tweet_count": 5235, "listed_count": 1}, "username": "UnaChicaEnojada", "location": "Toluca, Mex. ", "name": "Lorvan", "id": "1674894114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 107, "tweet_count": 2660, "listed_count": 0}, "username": "Leandro55755319", "name": "Leandro Albuquerque", "id": "1094630514403749889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 113, "tweet_count": 21061, "listed_count": 0}, "username": "FalaSerioGodoy", "name": "Vit\u00f3ria Godoy", "id": "88718599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 366, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}, "username": "ElMatch2", "name": "ElDarth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050501902717325313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122280, "following_count": 116812, "tweet_count": 69509, "listed_count": 82}, "username": "Valdecirdelecl1", "location": "SP- Brasil", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "id": "991676636738281472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18746, "following_count": 19563, "tweet_count": 66186, "listed_count": 9}, "username": "Ana51026380", "name": "Ana", "id": "858816264013217792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73795, "following_count": 3557, "tweet_count": 260805, "listed_count": 101}, "username": "victorfyt", "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "id": "1055431634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 31, "tweet_count": 9307, "listed_count": 2}, "username": "azusmoonblue", "location": "Manaus, Brasil", "name": "antichrist", "id": "861757641902764032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1550, "tweet_count": 66340, "listed_count": 6}, "username": "politicanoblog", "location": "Brasil", "name": "Latina da Am\u00e9rica", "id": "835486849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39069, "following_count": 24601, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "username": "vivi_scans", "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias", "id": "3020503348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 425, "tweet_count": 14197, "listed_count": 4}, "username": "annecssilva", "location": "Guarulhos-SP", "name": "Anne Caroline", "id": "83170347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 205, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "username": "alextoledo3", "location": "rio de janeiro", "name": "alexandre de aquino", "id": "209241709"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188629, "following_count": 2907, "tweet_count": 141747, "listed_count": 1002}, "username": "JornalismoWando", "location": "Brasil", "name": "JornalismoWando", "id": "362033655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 9, "tweet_count": 236427, "listed_count": 0}, "username": "marcomorini72", "name": "Marco Morini", "id": "4458653776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 637, "tweet_count": 165013, "listed_count": 4}, "username": "_patrick_sep", "location": "?", "name": "Mundinho Erling Haaland Brasil", "id": "1398361064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6798, "following_count": 574, "tweet_count": 47897, "listed_count": 46}, "username": "citystuffbr", "location": "Brasil", "name": "City Stuff", "id": "2810381511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 6468, "tweet_count": 81658, "listed_count": 9}, "username": "ClauditaBR", "location": "Chile", "name": "Clau", "id": "98767093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 6006, "tweet_count": 126028, "listed_count": 22}, "username": "WilfredoNc", "location": "Venezuela", "name": "WILFREDO", "id": "1290149083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 536, "tweet_count": 36309, "listed_count": 0}, "username": "AndesFe53486641", "name": "Andes Felipe", "id": "1093159370341474307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 600, "tweet_count": 42163, "listed_count": 0}, "username": "natolle", "name": "natolle", "id": "1518489164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 184, "tweet_count": 20203, "listed_count": 0}, "username": "rayssacaruso", "name": "rayssa", "id": "1003625031165992960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 323, "tweet_count": 24204, "listed_count": 0}, "username": "oterrordaoms", "name": "On\u00e7a \u2719 \ud83c\udd69 #Agustin2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "272641327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 421, "tweet_count": 25229, "listed_count": 0}, "username": "omegapedro", "name": "Pedr\u00e3o LULA", "id": "76733926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 743, "tweet_count": 92917, "listed_count": 1}, "username": "banhodecaju", "location": "Natal/RN", "name": "baby blue \u27281\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2728", "id": "3018791471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1672, "tweet_count": 83803, "listed_count": 4}, "username": "golittlecrazy", "location": "Rio de Janeiro, Brazil  ", "name": "B\u00e1rbara", "id": "871433167131086852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1554, "tweet_count": 132556, "listed_count": 6}, "username": "Jaquezinha_Ja", "name": "Carinha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "511314077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 699, "tweet_count": 10666, "listed_count": 0}, "username": "rafaelddasilva1", "name": "rafael d da silva", "id": "875027137471885312"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531882, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "username": "DeputadoFederal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1890, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "username": "Gfeliponi", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo, Brasil", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83e\udd8b", "id": "4827317440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 405, "tweet_count": 18239, "listed_count": 1}, "username": "Luccariri", "name": "Luccas \ud83d\udc7d", "id": "2859531335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}, "username": "OJOVENE", "location": "Venezuela", "name": "vision 360", "id": "910821878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1215, "tweet_count": 19837, "listed_count": 22}, "username": "mandy_brox", "location": "Spain", "name": "Sue\u00f1os de Papel \ud83d\udcda Amanda", "id": "76301075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 336, "tweet_count": 94161, "listed_count": 101}, "username": "tampocoteflipes", "location": "Cayendo hacia Babylon...", "name": "\ud83c\udf42\ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd1e \ud835\udd09\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd28\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd24 \ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd2d\ud835\udd34\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd21\ud83c\udf42", "id": "440363532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 304, "tweet_count": 31446, "listed_count": 2}, "username": "biancar_r", "location": "Brazil", "name": "dude \ud83d\udc1d\ud83c\udf3b", "id": "3436103261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1263, "tweet_count": 28866, "listed_count": 0}, "username": "JosBatistaSFil1", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Batista S Filho", "id": "901915636787503104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 523, "tweet_count": 143301, "listed_count": 18}, "username": "Yayitaxx_", "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a", "id": "19097468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 800, "tweet_count": 19854, "listed_count": 4}, "username": "___Cathh", "location": "Dominican Republic\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86", "id": "792728971330760704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 2279, "tweet_count": 9120, "listed_count": 1}, "username": "amvs1970", "name": "alex mauricio", "id": "980696850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1623, "tweet_count": 6967, "listed_count": 0}, "username": "caaio_marcelo", "name": "CUPINXA DE SINDICALISTA", "id": "889043011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 1855, "tweet_count": 36646, "listed_count": 7}, "username": "VRvocesabia", "location": "Volta Redonda-rj", "name": "Voc\u00ea Sabia Volta Redonda!", "id": "41700519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 644, "tweet_count": 33975, "listed_count": 2}, "username": "alexthor1967", "name": "AP", "id": "1967099384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45802, "listed_count": 35}, "username": "granmartello", "name": "Mr Pian Piano", "id": "2848586235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 31, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "username": "Alves1739", "name": "TeamBrisa\ud83c\udf42\ud83c\udf2c", "id": "1158383267034390531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 382, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "username": "135_iri", "name": "iri na", "id": "2185421815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 2588, "tweet_count": 21596, "listed_count": 31}, "username": "YoYerar", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "El Yerar", "id": "127841896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 594, "tweet_count": 250731, "listed_count": 7}, "username": "jaguarasfck", "location": "salvador", "name": "brenda", "id": "537579788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 441, "tweet_count": 22948, "listed_count": 1}, "username": "kobaninha", "location": "Burguesinha da favela, BA", "name": "Mine 13 \ud83e\udd91", "id": "2832964211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 305, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "username": "_bernardao", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1101980910793183238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 921, "tweet_count": 60763, "listed_count": 0}, "username": "gringoorbe", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Osqui #Yo Soy Del 42,4 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "4459950279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 13099, "tweet_count": 159910, "listed_count": 10}, "username": "bettyboo1050", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "LOS QUIERO PRESOS\ud83d\udc31", "id": "3420438735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 3811, "tweet_count": 63140, "listed_count": 4}, "username": "belalittleliar", "name": "isa \ud83e\udd91", "id": "1921678920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 2889, "tweet_count": 34853, "listed_count": 0}, "username": "farolinesss", "location": "bxd", "name": "mademoiselle", "id": "4042210330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7953, "following_count": 5725, "tweet_count": 56481, "listed_count": 2}, "username": "AngelaFimmel", "name": "\ud83d\udd34Angela Fimmel\ud83c\udf43\u2122", "id": "2147615683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 48, "tweet_count": 22749, "listed_count": 0}, "username": "emirobeltran12", "location": "Bogot\u00e1.", "name": "Emiro Beltr\u00e1n Beltr\u00e1n", "id": "3180697091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 446, "tweet_count": 11264, "listed_count": 1}, "username": "brujita_pp", "location": "asuncion paraguay", "name": "Brujita Pe\u00f1a", "id": "448220824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25420, "following_count": 12141, "tweet_count": 236806, "listed_count": 27}, "username": "vanev87", "location": "PARAGUAY", "name": "Vane Vazquez \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "68538184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 156, "tweet_count": 21603, "listed_count": 0}, "username": "eudnz", "name": "dani \u2728 118\ud83c\udfc8", "id": "384147881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 531, "tweet_count": 22538, "listed_count": 0}, "username": "LetyRodrigues15", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Let", "id": "3254647186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 836, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}, "username": "TELLOCar", "location": "Cuzco", "name": "CARLOS TELLO", "id": "1347173826"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13288, "following_count": 6676, "tweet_count": 307575, "listed_count": 83}, "username": "ScrivoArte", "location": "Plas\u00eancia, Em\u00edlia Romana", "name": "#ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 2035, "tweet_count": 98646, "listed_count": 21}, "username": "ScrivoArte2", "location": "Torino, Piemonte, Italia", "name": "#ScrivoArte2", "id": "946692992282357760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 651, "tweet_count": 214587, "listed_count": 10}, "username": "mt2001_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "T\u00falio", "id": "902302621372907521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 3794, "tweet_count": 120305, "listed_count": 12}, "username": "QueziaCrys", "location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "name": "\u534c \uea00", "id": "566851443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 734, "tweet_count": 15261, "listed_count": 0}, "username": "cacaalmeidalima", "name": "Mano C\u00e1ca", "id": "178460171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 4685, "tweet_count": 665018, "listed_count": 135}, "username": "Dalek_fan", "location": "Asturias, de momento", "name": "Average depression haver", "id": "294037841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 894, "tweet_count": 16397, "listed_count": 27}, "username": "SalidaDelEuro", "name": "SalidaDelEuro", "id": "2171767518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 93, "tweet_count": 7380, "listed_count": 1}, "username": "dejalopaluego", "location": "En alguna parte de Sevilla.", "name": "D\u00e9jaloPaLuego", "id": "828100618292166656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13597, "following_count": 2494, "tweet_count": 183115, "listed_count": 515}, "username": "fred_SSC", "location": "Spain,Madrid, cub\u00edculo", "name": "Sinergia Sin Control", "id": "17754956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 16556, "listed_count": 0}, "username": "thi_agosouza", "name": "\u0131\u0323\u0265\u0287", "id": "1109924332057382915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1323, "tweet_count": 20966, "listed_count": 3}, "username": "thehrsss", "name": "hiago", "id": "904737848691216384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 253, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}, "username": "abenitez5833", "location": "Bolivar, CARCHI-Ecuador", "name": "Angel Ben\u00edtez P.", "id": "3230461473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4096, "tweet_count": 22811, "listed_count": 2}, "username": "___ROCCO_", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 GYE ", "name": "ROCCO", "id": "1115040679825235969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 127, "tweet_count": 39444, "listed_count": 8}, "username": "Di_ogroo", "name": "Hagrid Maromba \u2728\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udf02\u1d9c\u1d3f\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "id": "169218795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28367, "following_count": 3096, "tweet_count": 84692, "listed_count": 20}, "username": "anelizsoler", "location": "Teres\u00f3polis, RJ", "name": "Lizinha", "id": "3345354538"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431462, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "username": "bchartsnet", "location": "Brasil", "name": "BCharts", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1962, "tweet_count": 57132, "listed_count": 2}, "username": "wintoris", "location": "jimin and hubi sweet smile. \u2661", "name": "\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a", "id": "859957995526139908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 96, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "username": "siiinkk", "location": "Brasil", "name": "...........", "id": "708739702065598464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 3964, "tweet_count": 121239, "listed_count": 1}, "username": "cmilscrvg", "location": "let \ud83d\udc8d", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "724461750851088384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 928, "tweet_count": 5746, "listed_count": 4}, "username": "Kollber", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "Kollber \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "53451003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 983, "tweet_count": 31842, "listed_count": 0}, "username": "AndreaSchiar", "location": "Perugia, Umbria", "name": "Andrea", "id": "912659598703808512"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 522788, "following_count": 222, "tweet_count": 10457, "listed_count": 1051}, "username": "virginiaraggi", "name": "Virginia Raggi", "id": "1530798872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2929, "tweet_count": 84818, "listed_count": 0}, "username": "lorenadriana1", "location": "En el planeta tierra y t\u00fa?", "name": "Lorena \u2605\u2665", "id": "122444498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1268, "tweet_count": 38792, "listed_count": 4}, "username": "Sjlogg", "name": "Sjlogg", "id": "39352161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 538, "tweet_count": 16623, "listed_count": 1}, "username": "InmaRutru", "name": "TheBubbleGirl", "id": "2370811535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "username": "Suicida_Estupid", "location": "Buenos Aires ", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "id": "734448393074937857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1038, "tweet_count": 13747, "listed_count": 3}, "username": "Giugiulike1", "name": "Giugiulike 1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1008678149520089089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 66, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "username": "gatodelana35", "name": "gato de lana", "id": "966320844803854336"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "username": "A24COM", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "id": "253176236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 822, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "username": "KarolynnaSilvah", "name": "Princesas.do.funk", "id": "1156014572341362693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3094498106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 4138, "tweet_count": 267949, "listed_count": 3}, "username": "Larijaure", "location": "Jorge Teixeira- Manaus, Amazon", "name": "Larissa Lopes", "id": "3103457481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 565, "tweet_count": 88930, "listed_count": 4}, "username": "ChiariPaladino", "name": "\ud835\udda2\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba \ud835\uddc9\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddba\ud835\uddbd\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc8\u2728", "id": "314270337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 55, "tweet_count": 60410, "listed_count": 65}, "username": "ABC760AM", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "ABC Radio", "id": "722435797450776577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 3257, "tweet_count": 25604, "listed_count": 0}, "username": "victorialada", "location": "El Coraz\u00f3n mirando al Sur", "name": "Victorialada \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Violencia es mentir", "id": "1068189010311417859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97636, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}, "username": "Anonmehicieron", "location": "Argentina", "name": "An\u00f3nima me hicieron", "id": "1031638723006537730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28806, "listed_count": 0}, "username": "JuliandeLejos", "location": "Peru", "name": "Julian De Lejos", "id": "2842729717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7970, "following_count": 1096, "tweet_count": 14472, "listed_count": 0}, "username": "daguirre177", "name": "Doris Aguirre", "id": "709539561995632640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2143, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "username": "juanpablo_paz", "location": "Lima, Peru", "name": "Pablo Paz", "id": "758323188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49976, "following_count": 1265, "tweet_count": 99996, "listed_count": 119}, "username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "id": "129305935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 968, "tweet_count": 32743, "listed_count": 0}, "username": "CESAR_FELlZ", "name": "Cesar", "id": "1106800789991890944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 3297, "tweet_count": 59803, "listed_count": 13}, "username": "styleslagum", "location": "la push, baby", "name": "marianne s.", "id": "810001990268911616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 141, "tweet_count": 157255, "listed_count": 8}, "username": "SChonso17", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "name": "\u30a2\u30ed\u30f3\u30bd \u2651 \u0623\u0644\u0648\u0646\u0633\u0648\ud83c\udf7fCOVID23", "id": "178039154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 435, "tweet_count": 4138, "listed_count": 1}, "username": "VfArmando", "location": "San Miguel, Peru", "name": "Armando Vargas", "id": "290195257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 474, "tweet_count": 45601, "listed_count": 0}, "username": "caroleiiiiiin", "name": "carolina \u273f", "id": "1057492615766130688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 727, "tweet_count": 72889, "listed_count": 10}, "username": "FabricandoVida", "location": "La Misma", "name": "Esteban Dido", "id": "1403224442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 328, "tweet_count": 22524, "listed_count": 0}, "username": "guiluiz2001", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "OPMDLG", "id": "1020371813300342784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 391, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}, "username": "kauani_saa", "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "name": "kau", "id": "1086105546485366785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 235, "tweet_count": 106941, "listed_count": 0}, "username": "Llukas79", "location": "Roma", "name": "Llukas", "id": "3073944291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 2942, "tweet_count": 82230, "listed_count": 10}, "username": "sailorromanoff", "location": "pda squad \ud83c\udf6f", "name": "vivis \u2606 JAY B NO BR MAS EU N\u00c3O VOU \ud83d\udc94", "id": "1449703452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26088, "following_count": 25502, "tweet_count": 146167, "listed_count": 9}, "username": "ju_crf09", "location": "Itapu\u00e3 Vila Velha ES", "name": "Ju Duarte\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4", "id": "804415734420017152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "username": "TulioNoticias", "location": "Montero, Bolivia", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 283, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}, "username": "falatu_Alice", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MAL\u00cdCIA NO PAIS DAS MARAVILHAS.", "id": "1055778965380587525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1273, "tweet_count": 17984, "listed_count": 0}, "username": "vsrochabfr", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Vinicius \u2605\u5f61", "id": "232194757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12592, "following_count": 12105, "tweet_count": 25960, "listed_count": 4}, "username": "El_Hijo_Del_Apa", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "El hijo del papa Mx", "id": "2460713616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1744, "tweet_count": 39278, "listed_count": 7}, "username": "juanZavalaV", "location": "Venezuela del Norte", "name": "Juan Zavala\ud83c\udf10", "id": "1040923237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272197, "following_count": 42, "tweet_count": 330693, "listed_count": 1268}, "username": "dntwit", "location": "Lisboa", "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "id": "395388847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions", "id": "1066604667549954048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2461, "tweet_count": 9209, "listed_count": 11}, "username": "GeekofNerd", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Geek of Nerd", "id": "752555951291596800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 55, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}, "username": "pammstark", "name": "gisele?", "id": "1089506190063751168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2091, "tweet_count": 203872, "listed_count": 27}, "username": "TinahLopes", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "GuilhoTinah", "id": "1227942607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 2325, "tweet_count": 81150, "listed_count": 1}, "username": "crosteime", "location": "\u264f\ufe0e \u263c | \u264e\ufe0e \u263e | \u264e\ufe0e \u2191", "name": "baby.elitube", "id": "3245645901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 362, "tweet_count": 34495, "listed_count": 1}, "username": "_lorenaalves", "location": "Bel\u00e9m", "name": "lorena", "id": "1433136576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28641, "following_count": 31483, "tweet_count": 466447, "listed_count": 119}, "username": "HDMCardenaDenis", "location": "Our blood lines\ud83c\udf47", "name": "\u269c\ud83c\udf47DIONYSUS GLOBAL\ud83c\udf47\u2b50", "id": "103726421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20011, "following_count": 11099, "tweet_count": 87919, "listed_count": 156}, "username": "NCNArgentina", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "NCN", "id": "108622448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6829, "following_count": 7486, "tweet_count": 134722, "listed_count": 0}, "username": "JMDICO2022", "name": "JM", "id": "926593902651609089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 154, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "username": "xpxmika", "name": "mika", "id": "956749146693681152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1455, "tweet_count": 21209, "listed_count": 1}, "username": "daupe", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Javier Esteban", "id": "202545864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 674, "tweet_count": 121561, "listed_count": 0}, "username": "thereyveha", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Sr. N \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "3461169028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10634, "following_count": 743, "tweet_count": 98891, "listed_count": 29}, "username": "gilbertoscholze", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56 \uea00\ud83e\udd91", "id": "154920224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 6019, "tweet_count": 105469, "listed_count": 0}, "username": "miniinferno1", "name": "miniinferno", "id": "979874976399577088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13996, "following_count": 12996, "tweet_count": 100103, "listed_count": 18}, "username": "Mjimena_AS", "location": "Lisboa/ Portugal", "name": "\u2606\ua9c1\u0f12Jimena\u0f12\ua9c2\u2606", "id": "63604736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 794, "tweet_count": 18386, "listed_count": 0}, "username": "AhumadaTerr", "location": "Santiago, Chile", "name": "Bebasy1966", "id": "714248634779492353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}, "username": "polletcilla", "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "id": "728019655302897664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62203, "listed_count": 5}, "username": "matheusqrz99", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "id": "1016355037864431621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 136, "tweet_count": 21136, "listed_count": 0}, "username": "Janezicx", "name": "Jo\u00e3o Vitor", "id": "883112187979583489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 334, "tweet_count": 82326, "listed_count": 4}, "username": "deco1st", "location": "SC", "name": "andre", "id": "245502261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103916, "following_count": 3312, "tweet_count": 37152, "listed_count": 177}, "username": "reumalho", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Alho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1137581080788307968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23422, "following_count": 4430, "tweet_count": 164739, "listed_count": 26}, "username": "Fabiomarbinho", "name": "\ud83c\udd98F\u00e1bio Lula Martins #Lula2022", "id": "994033058797023232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 722, "tweet_count": 96167, "listed_count": 2}, "username": "xlyckanthroposx", "location": "Cemit\u00e9rio", "name": "Xxxx Xxxxx", "id": "2497675310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 842, "tweet_count": 49340, "listed_count": 0}, "username": "TotiDelBianco1", "location": "Justiniano Posse- C\u00f3rdoba", "name": "Victoria", "id": "628514176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 4601, "tweet_count": 84606, "listed_count": 6}, "username": "CeLDryoNOnly", "name": "Cel Anthony Dryon", "id": "2177970333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 152, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "username": "iiamhunkk", "location": "na merda", "name": "gabriel", "id": "4876537265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4731, "following_count": 1629, "tweet_count": 57428, "listed_count": 1}, "username": "TassilaLari", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lari\u2728", "id": "4161391775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1392, "tweet_count": 39575, "listed_count": 0}, "username": "eu_manuv", "location": "Errexota ", "name": "ELLA \ud83c\udf39", "id": "3350471163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 686, "tweet_count": 100956, "listed_count": 6}, "username": "ComicoDrew", "location": "Brazil", "name": "Andrew", "id": "30115112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71110, "following_count": 783, "tweet_count": 29079, "listed_count": 148}, "username": "rehventura", "location": "Brasil", "name": "Renata Ventura", "id": "61084342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4403, "following_count": 2274, "tweet_count": 103992, "listed_count": 16}, "username": "roaraz", "name": "roaraz \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "52486241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 3354, "tweet_count": 443294, "listed_count": 13}, "username": "mnunesvsc", "location": "Rio de Janeiro", "name": "DBA", "id": "92780914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 910, "tweet_count": 16147, "listed_count": 0}, "username": "dougfunnie1998", "name": "Bruno Mengato", "id": "1153854070798659587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 688, "tweet_count": 124033, "listed_count": 3}, "username": "cjjm_", "location": "insta de trabalho \ud83d\udc47", "name": "carol", "id": "608597974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 75, "tweet_count": 9511, "listed_count": 0}, "username": "juninhoproenca", "location": "Porto Alegre", "name": "JuninhoProen\u00e7a", "id": "54948172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 952, "tweet_count": 3549, "listed_count": 3}, "username": "luismumbach", "location": "Guam", "name": "pumb0 \ud83d\udc17", "id": "58933485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 129, "tweet_count": 23374, "listed_count": 2}, "username": "miyaena", "location": "iu \u2661 sunmi \u2661 red velvet \u2661 ggs", "name": "\ud83c\udf38", "id": "4834362946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 4237, "tweet_count": 18264, "listed_count": 15}, "username": "jennerstvincent", "name": "Bye bye Lady \ud83d\udc1d", "id": "1042211500553908225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 559, "tweet_count": 45981, "listed_count": 0}, "username": "oparafusoamenos", "location": "Inferno de Pa\u00eds", "name": "Tia da Merenda", "id": "1117611713275342850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 576, "tweet_count": 8140, "listed_count": 0}, "username": "imkaio", "name": "kaioo", "id": "1095995736972578816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 334, "tweet_count": 29414, "listed_count": 10}, "username": "mamposteado", "location": "Puerto Rico", "name": "Chris", "id": "3351843887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1426, "tweet_count": 49433, "listed_count": 2}, "username": "blessed_25l", "name": "\u2113\u03b1is\u03b1\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "3308967910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 609, "tweet_count": 61708, "listed_count": 0}, "username": "pereiraa_ju", "name": "Ju", "id": "2961384352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 233, "tweet_count": 15713, "listed_count": 0}, "username": "criernirrim", "location": "no goodreads ", "name": "calopsita \ud83d\udcd6", "id": "1021222477702328320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 651, "tweet_count": 28725, "listed_count": 38}, "username": "rrrafa3", "location": "Brasil", "name": "Irm\u00e3 Ilda", "id": "120445953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28073, "following_count": 21273, "tweet_count": 377932, "listed_count": 42}, "username": "Gisaieira", "location": "Juiz de Fora", "name": "Gisa/ GETTR GisaBritto55", "id": "134519917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6623, "following_count": 1957, "tweet_count": 375270, "listed_count": 15}, "username": "ElacheElache", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1611617046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 1439, "tweet_count": 54953, "listed_count": 0}, "username": "glhrmw", "location": "Rhode Island, Amazonas ", "name": "anti heroi", "id": "1057056671627907072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 405, "tweet_count": 28848, "listed_count": 0}, "username": "agomelatina", "location": "GO/AM", "name": "ely \ud83d\udd5b", "id": "1025671510483263493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 618, "tweet_count": 124957, "listed_count": 0}, "username": "Glaurodriigues1", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "glau", "id": "1599049885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 467, "tweet_count": 60780, "listed_count": 9}, "username": "amanda_allonso", "location": "Meny do padababy! :D | TT:  si", "name": "Amanda Alonso \uea00 | \ud83d\udcd6: Uma Detetive para o CEO", "id": "76174696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2008, "tweet_count": 31640, "listed_count": 0}, "username": "CSumyk", "location": "Ubatuba, Brasil", "name": "Carlos Sumyk", "id": "2860509919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 859, "tweet_count": 52612, "listed_count": 5}, "username": "Shialvares", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "name": "Shirlene \u00c1lvares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "56433790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 378, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "username": "vitoriasetin", "location": "Itumbiara, Brasil", "name": "Setin", "id": "945685445060505607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 264, "tweet_count": 12429, "listed_count": 0}, "username": "ta_maluco01", "name": "swarley", "id": "922622585950670849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9458, "following_count": 9748, "tweet_count": 148587, "listed_count": 45}, "username": "nosensels", "location": "multifandom", "name": "duuda \ud83e\udd87", "id": "370956256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 430, "tweet_count": 6619, "listed_count": 0}, "username": "ivanzribeiro", "location": "Recife, Brasil", "name": "I V A N \ud83c\udf08", "id": "1654370388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1053, "tweet_count": 68621, "listed_count": 0}, "username": "God_Ian", "location": "Na minha mente", "name": "Ian Louren\u00e7o", "id": "307036923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 90, "tweet_count": 1175, "listed_count": 0}, "username": "The_Redwood", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Aaron", "id": "2946373714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 4492, "tweet_count": 45763, "listed_count": 9}, "username": "atomixdist", "location": "Hyde, England", "name": "jesus solorzano", "id": "1126652342"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}, "username": "nmas", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1133, "tweet_count": 36484, "listed_count": 4}, "username": "imatgine", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "El de Cal Man\u00e9", "id": "317674347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7485, "following_count": 3850, "tweet_count": 623538, "listed_count": 49}, "username": "Tamborras", "location": "St. Cugat del Vall\u00e8s,Catalunya", "name": "Tamborras\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "836249653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6240, "following_count": 4813, "tweet_count": 85357, "listed_count": 3}, "username": "__macmc", "location": "\u0262\u1d1c\u1d00\u029f\u1d07\u0262\u1d1c\u1d00\u028f\u1d04\u029c\u00fa. ", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d0b", "id": "151262121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 4064, "tweet_count": 63800, "listed_count": 5}, "username": "MrRojoCardenal", "name": "Mr rojo", "id": "3678857475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "username": "gonzalesposadal", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3675791, "following_count": 503, "tweet_count": 6755, "listed_count": 2603}, "username": "alexandregarcia", "name": "Alexandre Garcia", "id": "727130698021261313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 381, "tweet_count": 12392, "listed_count": 2}, "username": "mau_correaedlp", "location": "La Plata", "name": "mau\ud83e\uddc9", "id": "2980633085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 394, "tweet_count": 27628, "listed_count": 1}, "username": "rocioureena", "name": "Rocio Ure\u00f1a", "id": "233186060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 45939, "listed_count": 9}, "username": "kalesis", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Juan Carlos Acosta", "id": "42661994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "username": "techima58", "location": "Per\u00fa ", "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 95, "tweet_count": 3048, "listed_count": 6}, "username": "filhasdehala", "name": "Filhas de Hala | HIATUS", "id": "1118970392494911488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 93, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "username": "TimeExtensiveUT", "name": "Time Extensive", "id": "1081666839422234624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198063, "following_count": 375, "tweet_count": 9264, "listed_count": 90}, "username": "TheDaarick28", "name": "TheDaarick28 #TetaArmy", "id": "1732320572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 188, "tweet_count": 2189, "listed_count": 0}, "username": "gokuan", "location": "\u00dcT: 40.342093,15.020923", "name": "Antonio Botti", "id": "50622618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 700, "tweet_count": 55216, "listed_count": 82}, "username": "lmayorgas", "location": "Valencia", "name": "Luis F. Mayorgas", "id": "62523122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 500, "tweet_count": 8775, "listed_count": 1}, "username": "noxvez", "name": "rhaegar", "id": "982739911475367941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1315, "tweet_count": 64646, "listed_count": 1}, "username": "lanwjm", "location": "\u00bbjikook\u25cfwangxian\u00ab", "name": "tata 13 \ud83c\udf2c\ufe0f", "id": "932409885664440320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 318, "tweet_count": 3334, "listed_count": 0}, "username": "fernandafontai4", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Fael de Luca", "id": "1007778876762853377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 1915, "tweet_count": 25843, "listed_count": 0}, "username": "Aninha_Santos1A", "location": "Beag\u00e1, MG", "name": "Ana Santos\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "707012976746827777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 642, "tweet_count": 27172, "listed_count": 0}, "username": "raflaeIa", "name": "raFLAela", "id": "2995038797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 374, "tweet_count": 5831, "listed_count": 1}, "username": "EcoandoEVM", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "EVM", "id": "756548947888443392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 132, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "username": "bandidinhaqiiii", "location": "Na sua mente", "name": "a", "id": "1039106965820063744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6732, "following_count": 4235, "tweet_count": 62010, "listed_count": 5}, "username": "amoconnerr", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "a menina que colecionava traumas", "id": "2180287994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 999, "tweet_count": 34717, "listed_count": 2}, "username": "MarcusConagher", "location": "Venezuela", "name": "Jack'O Lantern (Spooky Joaco)", "id": "716712591188484096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 753, "tweet_count": 62290, "listed_count": 2}, "username": "ricardopitalito", "location": "Girardot, Colombia", "name": "Ricardo Mu\u00f1oz", "id": "390457609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127239, "following_count": 2591, "tweet_count": 44949, "listed_count": 158}, "username": "CancinoAbog", "location": "Colombia", "name": "Iv\u00e1n Cancino", "id": "514524361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 913, "tweet_count": 41673, "listed_count": 18}, "username": "tswneck", "location": "\u203a akendrick \ud80c\udff2 bttsnow \u2039", "name": "eve offline namorando", "id": "1028928714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14207, "following_count": 4239, "tweet_count": 262478, "listed_count": 6}, "username": "_otoquedanave", "location": "Libano", "name": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0643 \u0646\u064a\u0643\u0648\u0644\u064a \u2018 \u0950", "id": "589328798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 688, "tweet_count": 120716, "listed_count": 4}, "username": "marcszza", "location": "+55021", "name": "marcin \ud83e\udde8", "id": "172861242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 905, "tweet_count": 174184, "listed_count": 4}, "username": "sibellesfurtado", "location": "Acre, Brasil", "name": "sibel\u00e3o", "id": "3958965982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1406, "tweet_count": 14948, "listed_count": 3}, "username": "ItsDedyBitch", "name": "Floz\u00f4\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3a\u2648", "id": "3818566095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 376, "tweet_count": 26477, "listed_count": 0}, "username": "FrancynneSm", "location": "Florian\u00f3polis ", "name": "Francynne S.", "id": "924474377307082752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "username": "DouglasLuanDeS1", "name": "Douglas Luan De Sousa Melo", "id": "1157439058886443008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 85, "tweet_count": 17071, "listed_count": 0}, "username": "newYouhouu", "location": "Prod. SUGA", "name": "MAH\u00c2 DAY", "id": "1140204761108615168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10830, "following_count": 362, "tweet_count": 12205, "listed_count": 8}, "username": "TakeshiSDO", "location": "Batiment C", "name": "LaYasskance \ud83e\udd77\ud83c\udffd", "id": "1103736761174409217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 458, "tweet_count": 76608, "listed_count": 0}, "username": "bicarvaIho", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": "tinker bell arabiana", "id": "2748268509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 169, "tweet_count": 1584, "listed_count": 0}, "username": "SenhoritaDesig1", "location": "Brasil", "name": "Calma Jovem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1043399079382982657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 687, "tweet_count": 51374, "listed_count": 0}, "username": "TaiihSantos_", "location": "Wakanda\ud83d\udda4\ud83d\udc51", "name": "Preta\ud83e\udd8b\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "817159386787418113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 484, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "username": "jessypodo", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "name": "jessypodo", "id": "920681713566715904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 446, "tweet_count": 134718, "listed_count": 7}, "username": "marciaburga", "location": "Brasil", "name": "M\u00c1RCIA BURGARELLI B.", "id": "272626439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "username": "rosedbarros", "location": "Sao Paulo State, Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "123710016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 5002, "tweet_count": 18130, "listed_count": 0}, "username": "Masuzzo4", "name": "Masuzzo", "id": "1131395867934638080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 653, "tweet_count": 24901, "listed_count": 1}, "username": "Larissa_ale14", "name": "L \ud83e\udd8b", "id": "757778099287257088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 193, "tweet_count": 19808, "listed_count": 0}, "username": "eructoconlefa", "location": "Murcia ", "name": "eructo con lefa", "id": "1546783088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 820, "tweet_count": 87918, "listed_count": 4}, "username": "olucasalves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dicas do Alvinho", "id": "58337385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12928, "following_count": 12451, "tweet_count": 136375, "listed_count": 17}, "username": "raffajuruninha", "name": "India Ir\u00f4nica\ud83d\udc9a \ud83c\udf34\ud83c\udff9", "id": "86313923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1553, "tweet_count": 25732, "listed_count": 8}, "username": "LaGentenon", "name": "La Gente non Losanno", "id": "1499347417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1073, "tweet_count": 17120, "listed_count": 0}, "username": "DarthMinionVad1", "name": "Darth Vader \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1116512236346986502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4435, "tweet_count": 392161, "listed_count": 35}, "username": "esmeta", "name": "MemeTavares", "id": "75234777"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2822679, "following_count": 2576, "tweet_count": 39551, "listed_count": 9420}, "username": "carlaangola", "location": "Miami", "name": "Carla Angola TV", "id": "72627916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 368, "tweet_count": 7200, "listed_count": 1}, "username": "rmlcoronel", "name": "Rodri Leguizam\u00f3n", "id": "968316331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "username": "JborgiS", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "name": "...Svetliza", "id": "228716341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1836, "tweet_count": 6300, "listed_count": 1}, "username": "cristiandeves", "location": "Brasil", "name": "cristiandeves", "id": "54546450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 904, "tweet_count": 79027, "listed_count": 5}, "username": "vitaosantos7", "name": "VIT\u00c3O", "id": "236797182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1139, "tweet_count": 6635, "listed_count": 5}, "username": "Juangc2", "location": "M\u00e9xico Df", "name": "Juan", "id": "113062186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2484, "tweet_count": 374409, "listed_count": 330}, "username": "alcinx", "name": "Alfia Cingari", "id": "389104963"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 663120, "following_count": 5199, "tweet_count": 16148, "listed_count": 2066}, "username": "emergency_ong", "location": "Italy, HQ", "name": "EMERGENCY", "id": "23615081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564272, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "username": "rob_canani", "location": "Peru", "name": "Golden Lion", "id": "56487165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 153, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "username": "SouzaDaPaz_", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "bia", "id": "991045633552371712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 140, "tweet_count": 15583, "listed_count": 0}, "username": "eliamtuits", "name": "\u20acliam", "id": "2377622802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 391, "tweet_count": 32763, "listed_count": 2}, "username": "MaaraDiaz", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Marula \u2661", "id": "349319467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 603, "tweet_count": 15795, "listed_count": 1}, "username": "andreaamnva", "name": "Andrea \u2741", "id": "3220989596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 482, "tweet_count": 12750, "listed_count": 0}, "username": "DrakSunset", "location": "Es\u00f1apa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "name": "DrakSunset 0\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "id": "1145377858812108802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6368, "following_count": 3265, "tweet_count": 119889, "listed_count": 3}, "username": "arcticmonsen", "name": "rovs", "id": "2247698246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1452, "tweet_count": 7357, "listed_count": 1}, "username": "fernanda_ap_07", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "Fer L. de B. #Lula13 #PEC32N\u00e3o #ForaGuedes", "id": "2829949471"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1167132, "following_count": 157, "tweet_count": 365764, "listed_count": 3372}, "username": "gzhdigital", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "GZH", "id": "13531162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 580, "tweet_count": 144439, "listed_count": 5}, "username": "islasolaproducc", "location": "Zarate prov Bs As Argentina", "name": "Isla Sola TV", "id": "71605006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112897, "following_count": 447, "tweet_count": 161995, "listed_count": 830}, "username": "NTelemicro5", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias Telemicro", "id": "112750333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 218, "tweet_count": 9224, "listed_count": 0}, "username": "ygnstein", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Christian", "id": "3912748703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 688, "tweet_count": 7743, "listed_count": 1}, "username": "croata_", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98", "id": "936303783679840257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 499, "tweet_count": 39733, "listed_count": 18}, "username": "prispg", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "priscilla", "id": "208763525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 295, "tweet_count": 191972, "listed_count": 7}, "username": "captanbishop", "name": "alessandra", "id": "311054332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136623, "following_count": 498, "tweet_count": 185372, "listed_count": 566}, "username": "Diario_ElDia", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "name": "El D\u00eda", "id": "144678130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 134, "tweet_count": 76247, "listed_count": 3}, "username": "Thizaumm", "location": "Curitiba, Brasil", "name": ".", "id": "351180024"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188996, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "username": "sbtrio", "location": "Rio de Janeiro", "name": "SBT Rio", "id": "65724274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1794, "tweet_count": 30277, "listed_count": 2}, "username": "gcatexis", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Gus HT", "id": "526604562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 92, "tweet_count": 4116, "listed_count": 1}, "username": "ronin_28", "name": "Ronin_28", "id": "2735719122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 496, "tweet_count": 12563, "listed_count": 1}, "username": "teamanu1", "name": "manu", "id": "2808128623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 119, "tweet_count": 110878, "listed_count": 0}, "username": "jingxiukai", "location": "the moon", "name": "\u064b", "id": "1088115223398178816"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}, "username": "cbnrio", "location": "Brasil", "name": "CBN Rio", "id": "17473827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 463, "tweet_count": 34258, "listed_count": 1}, "username": "BaraoDuParay", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bar\u00e3o Du Paraybuna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u0e2a\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\ud83d\udca7", "id": "84751965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 112, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}, "username": "fernandoo_dani", "name": "Fernandoo\u00a9", "id": "3090244449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 545, "tweet_count": 11863, "listed_count": 0}, "username": "MakaArla", "name": "Maka", "id": "1143222784128102401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 303, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "username": "zoilalaraujo", "name": "zoila lorena araujo", "id": "151115062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 468, "tweet_count": 48168, "listed_count": 21}, "username": "VaniaGrah", "location": "Amontada Cear\u00e1", "name": "Vania Grah", "id": "253099287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1007, "tweet_count": 14061, "listed_count": 3}, "username": "MegadethRaven", "location": "Laredo, TX", "name": "Baldomero Flores B \ud83d\udda4\u26a1", "id": "4419614777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 209, "tweet_count": 2927, "listed_count": 0}, "username": "UrielL06an", "name": "Uriel", "id": "753561890454769664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 315, "tweet_count": 4391, "listed_count": 0}, "username": "Al3xand3r8900", "location": "San salvador", "name": "Alexis medina", "id": "767380402147319808"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 0, "tweet_count": 41428, "listed_count": 0}, "username": "g_treviso", "name": "Gloriete Treviso", "id": "989783000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1084, "tweet_count": 54669, "listed_count": 5}, "username": "ThaisinhaPontes", "name": "Thais Pontes", "id": "25080341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 642, "tweet_count": 43195, "listed_count": 0}, "username": "vitorialeiite", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Pedacinho de Mulambo\ud83c\udf39", "id": "144927200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1937, "tweet_count": 32893, "listed_count": 20}, "username": "DmarisGrn", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "D\u00e2maris Gr\u00fcn \u00e9 Lula \ud83d\udc9a", "id": "549365002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 532, "tweet_count": 11642, "listed_count": 0}, "username": "gabiservian", "location": "Villarrica, Paraguay", "name": "Gabi", "id": "334913688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 604, "tweet_count": 2996, "listed_count": 1}, "username": "Lorrany21785237", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lorrany\ud83d\ude18", "id": "1009441660852473856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230617, "following_count": 354, "tweet_count": 59332, "listed_count": 86}, "username": "badgallore", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "maria", "id": "790712368544243712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 336, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}, "username": "Raphaelabeatr11", "location": "campo grande ", "name": "\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1147367553003638784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 537, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}, "username": "pldepapucaia", "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "name": "PL fxp\ud83e\udd48", "id": "725088263711633408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 626, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}, "username": "florcirivasf2", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Florcii", "id": "1194636529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 753, "tweet_count": 354464, "listed_count": 117}, "username": "Testament73", "name": "Testament73", "id": "3305939879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1114, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "username": "MichaelFlores00", "location": "Comas, Peru", "name": "El solitario de Huaraz", "id": "939626139802374149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}, "username": "nightowl2311", "location": "Lima peru", "name": "Rolando Carbajal", "id": "205963404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2, "tweet_count": 164899, "listed_count": 3}, "username": "ScrimFindITA", "location": "Italia", "name": "Versa TROVA SCRIM", "id": "889579689546743809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 140, "tweet_count": 39905, "listed_count": 7}, "username": "danilodurski", "location": "Curitiba/Paran\u00e1/Brasil", "name": "Danilo Durski", "id": "82402973"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49580, "following_count": 1069, "tweet_count": 203672, "listed_count": 414}, "username": "Zanfa", "location": "Farroups", "name": "Zanfa", "id": "9668212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 295, "tweet_count": 26887, "listed_count": 0}, "username": "c_smachado_", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "name": "machado", "id": "1063124876817506304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 319, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "username": "cb_xvier", "name": "Xavier \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "1060727930819670016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6315, "following_count": 4555, "tweet_count": 177704, "listed_count": 205}, "username": "AlfredoNarvaez", "location": "Mexico City", "name": "Alfredo Narv\u00e1ez", "id": "33667453"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 116292, "following_count": 145, "tweet_count": 17629, "listed_count": 4047}, "username": "nytclimate", "location": "Global", "name": "NYT Climate", "id": "14603515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 400, "tweet_count": 15049, "listed_count": 14}, "username": "missantropo", "location": "Sucre-Bolivia", "name": "Franz R. Rodr\u00edguez M", "id": "140303824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 99, "tweet_count": 38975, "listed_count": 1}, "username": "killpid", "name": "Richthofen fangirl", "id": "4879378457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1001, "tweet_count": 10191, "listed_count": 0}, "username": "C4mspereir4", "location": "Esteio ", "name": "cams", "id": "1046911573409914880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 225, "tweet_count": 12283, "listed_count": 0}, "username": "MarianaLyz_", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "\u2661Mariana\u2661", "id": "4838128811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27012, "following_count": 937, "tweet_count": 50434, "listed_count": 35}, "username": "LechuTuber", "location": "Youtube", "name": "Lechu", "id": "1272723013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 2371, "tweet_count": 443188, "listed_count": 288}, "username": "1chefdiva", "location": "California", "name": "Christine", "id": "36226144"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55003, "following_count": 1242, "tweet_count": 38883, "listed_count": 645}, "username": "LATACO", "location": "Los Angeles", "name": "L.A. TACO\ud83c\udf34\ud83c\udf2e", "id": "8957592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1193, "tweet_count": 24399, "listed_count": 3}, "username": "Afoleon", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Jose", "id": "141056512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1601, "tweet_count": 81444, "listed_count": 5}, "username": "crvgsalles", "location": "021", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd87 \u30b5\u30ec\u30b9 \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "3355569011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 4992, "tweet_count": 122856, "listed_count": 4}, "username": "RobertoZezinho", "location": "SP Brasil ", "name": "Z\u00c9 ROBERTO CPX", "id": "603220613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 799, "tweet_count": 21315, "listed_count": 5}, "username": "amrendale", "location": "Ela/Dela", "name": "amanda", "id": "3161097083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 116, "tweet_count": 29816, "listed_count": 4}, "username": "redpillei", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "lucas", "id": "1005996026120015872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 2751, "tweet_count": 32267, "listed_count": 3}, "username": "xbctbandida", "location": "vasco", "name": "\ud83c\udff4", "id": "1155852563738255363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1186, "tweet_count": 18682, "listed_count": 0}, "username": "mi_dosura", "location": "Brasil Cuiaba mato grosso", "name": "michelle", "id": "253230189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106130, "following_count": 325, "tweet_count": 44928, "listed_count": 149}, "username": "lancnetflix", "location": "lancamentosdanetflix@gmail.com", "name": "Lan\u00e7amentos da Netflix", "id": "2507516593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 438, "tweet_count": 13924, "listed_count": 0}, "username": "rxcklxssjxhn", "name": "Jo\u00e3o", "id": "774840390625157120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "username": "__PurxSuicidxl", "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal.", "id": "1158427590882930688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 293, "tweet_count": 90616, "listed_count": 15}, "username": "UnbrexkxbleM", "location": "Nueva York, USA", "name": "M\u026a\u1d0b\u1d0b\u1d07\u029f \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "1032337660713598976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 293, "tweet_count": 45441, "listed_count": 3}, "username": "ingridsalg_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ingrid", "id": "3337272597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 1985, "tweet_count": 51168, "listed_count": 0}, "username": "ily_livia", "location": "Ipatinga", "name": "L\u00edvia", "id": "812277760903286784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 924, "tweet_count": 27121, "listed_count": 7}, "username": "EdmundoGarZam", "location": "Manabi, Ecuador", "name": "ED\ud83c\udf0e manaba", "id": "790769024783282176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 13, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}, "username": "Bohemia_1983", "location": "Maldonado", "name": "Lucy Tab\u00e1rez Cantante \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4", "id": "1454803706"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 813030, "following_count": 669, "tweet_count": 459178, "listed_count": 2308}, "username": "elpaisuy", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "31459537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 292, "tweet_count": 16677, "listed_count": 4}, "username": "DrippngInsanity", "location": "Brazil", "name": "Youko\u2020 \ud83c\udf44", "id": "87576222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1137, "tweet_count": 111503, "listed_count": 42}, "username": "virtualex71", "name": "VegMan \uf8ff\u262e\u24e5", "id": "265679140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 359, "tweet_count": 15536, "listed_count": 3}, "username": "eseKakel", "location": "Palma de Mallorca", "name": "kakel", "id": "216790065"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1758314, "following_count": 1352, "tweet_count": 164176, "listed_count": 3952}, "username": "telecincoes", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Telecinco", "id": "20013148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 661, "tweet_count": 85498, "listed_count": 4}, "username": "_tavarezzz", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "estelionatalia", "id": "1040852990"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 2232, "tweet_count": 68251, "listed_count": 3}, "username": "matheuslhp77", "name": "Matheus Monteiro", "id": "72443914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 186, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "username": "pazmotherfucker", "location": "No cu do piru", "name": "Be(atriz)", "id": "749289214018224128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 13, "tweet_count": 62, "listed_count": 1}, "username": "boywithclaws", "name": "\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc8\ud835\udcca\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcbe \ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc0\ud835\udcb6\ud835\udcbf\ud835\udcbe\ud835\udcc2\ud835\udcb6", "id": "1093364653772689408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 0, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "username": "eloxmel", "name": "\u0618", "id": "1143128761346527233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234223, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "username": "siteptbr", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "id": "918197046871502849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 17, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}, "username": "k_armygang", "name": "Lasanha de K-Pop", "id": "828997194036473856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1157, "tweet_count": 66588, "listed_count": 0}, "username": "dgdois2", "location": "Engenho de Dentro", "name": "DG 2dois", "id": "1061316832479580162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 51, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "username": "Roceli_dg", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "Roceli Dzib Garc\u00eda", "id": "1066229533588754434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 487, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "username": "Jeanettegoal", "name": "Jeanette", "id": "1327657903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 277, "tweet_count": 13545, "listed_count": 8}, "username": "reaccioninfo_", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "name": "Reacci\u00f3n Informativa", "id": "755802647836303360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19314, "listed_count": 0}, "username": "marco10diaz1", "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "id": "3085070345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64946, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "username": "rosamariabartra", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "id": "67978697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1193, "tweet_count": 11006, "listed_count": 0}, "username": "barret_dnl", "location": "Itabora\u00ed, Rio de Janeiro", "name": "Daniel Barreto", "id": "738441877792362497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 370, "tweet_count": 25734, "listed_count": 5}, "username": "ber23", "name": "Bernardo Silva", "id": "19360767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13559, "following_count": 386, "tweet_count": 22643, "listed_count": 251}, "username": "pedroleite82", "name": "Pedro Leite", "id": "17105576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 344, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "username": "rafinhadai", "name": "rafinhadai", "id": "560669628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 348, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "username": "eularpio", "location": "Campinas, Brasil", "name": "William Ferreira Eularpio", "id": "1025593575256588288"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8978800, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "username": "VEJA", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "id": "17715048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 730, "tweet_count": 55199, "listed_count": 8}, "username": "luaraujooxx", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luana", "id": "181019028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 335, "tweet_count": 80754, "listed_count": 39}, "username": "Krlos_MG", "location": "Fugint de Panderetarnia", "name": "Krlos", "id": "334542971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2861, "tweet_count": 48658, "listed_count": 3}, "username": "allanskidrow", "location": "heaven and hell", "name": "Allanpsychedelic...\ud83d\udd49\ufe0f", "id": "157520445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11860, "following_count": 704, "tweet_count": 39696, "listed_count": 24}, "username": "JackyIndignada", "name": "Jacky \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \u2764\ufe0f", "id": "1477476140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14772, "listed_count": 4}, "username": "ve_noticia", "name": "Ve Noticia", "id": "1001671838072786945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1129, "tweet_count": 59252, "listed_count": 7}, "username": "afastemsevacas", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "id": "257639970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59188, "following_count": 1818, "tweet_count": 87370, "listed_count": 158}, "username": "anacronices", "name": "Malvina", "id": "385729848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 2426, "tweet_count": 21127, "listed_count": 14}, "username": "GOPE21", "location": "Chile", "name": "Gonzalo Andres Perez", "id": "113079711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 380, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}, "username": "777Jc_", "location": "Z\u00d8", "name": "Jc\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "id": "3240670377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 508, "tweet_count": 20134, "listed_count": 0}, "username": "Vitor99vrt", "name": "Vt Silva \ud83e\udd4b", "id": "847271227525742596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1311, "tweet_count": 26666, "listed_count": 0}, "username": "mattgonzalez4", "location": "villarrica-py", "name": "Mati Gonzalez", "id": "457223409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 674, "tweet_count": 32628, "listed_count": 1}, "username": "marimaaravilha", "location": "Santa Luzia, Brasil", "name": "mariana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2413385551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30196, "following_count": 425, "tweet_count": 82066, "listed_count": 16}, "username": "crf_marlon10", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "name": "marlon", "id": "1020076699281698816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 363, "tweet_count": 43144, "listed_count": 8}, "username": "Nico_Piaz", "location": "It\u00e1lia", "name": "Nico_Piaz", "id": "502289887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566869, "following_count": 75, "tweet_count": 129301, "listed_count": 3192}, "username": "ilgiornale", "location": "Milan, Italy", "name": "ilGiornale", "id": "25508589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1004, "tweet_count": 130562, "listed_count": 9}, "username": "almostajazzboy", "location": "JG city", "name": "Chief, Kerda", "id": "1360494426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 76, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "username": "CamilaP69261153", "location": "perdida no mundo ", "name": "Camila , n\u00e3o viaja", "id": "1141909193164824577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 4708, "tweet_count": 67075, "listed_count": 7}, "username": "aquicai", "location": "M\u00e9xico", "name": "Eduardo D\u00edatri\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u262e\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "377788360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1377, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "username": "5Loismen", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "name": "Manulois", "id": "2850752592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66074, "listed_count": 3}, "username": "PedroHSaavedra1", "location": "Catacaos, Peru", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "id": "913866515971297280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 4320, "tweet_count": 78536, "listed_count": 0}, "username": "ZulmaCardoso", "name": "Zulma Cardoso \ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "114613329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5391, "following_count": 3388, "tweet_count": 496705, "listed_count": 23}, "username": "bonnieximena", "location": "Santiago, Chile", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1902873986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 422, "tweet_count": 17264, "listed_count": 2}, "username": "EruShiiEsu", "location": "Maracaibo", "name": "M r \u2022 B o o g i e \u270c\ud83c\udffb #VISION", "id": "742228453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 282, "tweet_count": 22911, "listed_count": 0}, "username": "pedro_phas", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Pedro", "id": "2826897937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 207, "tweet_count": 4404, "listed_count": 0}, "username": "_otys", "location": "Alegre, Brasil", "name": "oty", "id": "733459123388317702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1097, "tweet_count": 272228, "listed_count": 16}, "username": "7NumberMagic", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "isa", "id": "503526698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 122, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "username": "julia_rsilveira", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "julinha", "id": "1032687186129367044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 244, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "username": "LMauat", "name": "Lena_Mauat\ud83d\udd25", "id": "1036373289818628102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1557, "tweet_count": 33190, "listed_count": 12}, "username": "JAMESPATRICIO", "name": "Vivir con Honor o Morir con Gloria", "id": "119403260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8850, "following_count": 8105, "tweet_count": 24144, "listed_count": 0}, "username": "RobertBassets", "location": "Sweden", "name": "Robert", "id": "760655479282565120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "CuriosidadesXyz", "location": "Brasil", "name": "Curiosidades xyz", "id": "1080234267110711297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 309, "tweet_count": 29281, "listed_count": 0}, "username": "Escarlatte2001", "location": "RJ", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91", "id": "731485929857269761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 766, "tweet_count": 23178, "listed_count": 46}, "username": "whathefuckx", "location": "Pancinha do Norte", "name": "WTF", "id": "40708468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 259, "tweet_count": 28185, "listed_count": 2}, "username": "paualmaguerr", "name": "paulina", "id": "872238178429800448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 660, "tweet_count": 48921, "listed_count": 2}, "username": "Karlaavgc", "location": "mty", "name": "Karla\ud83e\udd8b", "id": "825576966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "username": "gabrelenasc", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "gabrielE", "id": "1015233043957796866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1192, "tweet_count": 5155, "listed_count": 0}, "username": "Lila_Ibarra13", "location": "CDE ", "name": "mborenica \u263a\ufe0f", "id": "1109252163249803272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 294, "tweet_count": 22375, "listed_count": 0}, "username": "gabyu_", "name": "gab", "id": "717190394405117952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1277, "tweet_count": 81868, "listed_count": 29}, "username": "Colnek", "location": "CAT", "name": "J.Colnek", "id": "358154821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 914, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}, "username": "duardaap", "location": "N\u00e1rnia", "name": "eduarda maria", "id": "1041201990569615360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "username": "Themax9131", "name": "@Themax913", "id": "985178071052570624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 347, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}, "username": "santiagotirapuu", "name": "\ud83e\udd82", "id": "2820977915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 451, "tweet_count": 65978, "listed_count": 224}, "username": "adrianavandoni", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Adriana Vandoni", "id": "16898709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 4833, "tweet_count": 14813, "listed_count": 3}, "username": "reyarturoIII", "location": "Colombia", "name": "Barranquillenato", "id": "286980362"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1725100, "following_count": 877, "tweet_count": 28070, "listed_count": 2744}, "username": "sergio_fajardo", "location": "Colombia", "name": "Sergio Fajardo", "id": "25185308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 301, "tweet_count": 36418, "listed_count": 4}, "username": "tribbiani_joeyy", "location": "Marte ", "name": "Joey", "id": "714497489093713921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 329, "tweet_count": 41125, "listed_count": 3}, "username": "IriannyPR", "name": "Irianny Pe\u00f1a.", "id": "195640276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 105, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}, "username": "andremrpit", "location": "Manaus, Brasil", "name": "fear the reaper", "id": "963967072077271040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 437, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "username": "157_raca", "location": "Vila Norma, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "name": "Menor D\ud83d\udc7f", "id": "1101123768859217920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 409, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "username": "PoxaKarool33", "location": "Terra do homem\ud83d\udea9", "name": "Deusa da guerra\ud83d\udca5", "id": "1042980634061205504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 451, "tweet_count": 26897, "listed_count": 1}, "username": "CesarSilvaRasec", "location": "Natal RN", "name": "C\u00e9sar Rasec", "id": "48372107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 106, "tweet_count": 8354, "listed_count": 0}, "username": "rafaelarr_", "location": "hell", "name": "be\u0306\u0308an coba\u0338in \ud83c\udf3a", "id": "1091721470269640704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 664, "tweet_count": 57654, "listed_count": 5}, "username": "cabri_b", "location": "Belenenses", "name": "cabri", "id": "1131928729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 116, "tweet_count": 4225, "listed_count": 1}, "username": "belisariofraga", "name": "Belissario fraga", "id": "2896480709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 278, "tweet_count": 3047, "listed_count": 0}, "username": "pruprukk", "location": ".", "name": "juliane", "id": "1085345120222937089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1005, "tweet_count": 22899, "listed_count": 1}, "username": "kessiaffc", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "name": "nath kess \ud83c\udf2c", "id": "153902449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 232, "tweet_count": 19436, "listed_count": 0}, "username": "_Summerisart", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Summer", "id": "938430002881757186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "username": "MariaVMartin2", "name": "Maria V. Martin", "id": "1128400031399186432"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697003, "following_count": 830, "tweet_count": 708103, "listed_count": 58332}, "username": "el_pais", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 2381, "tweet_count": 170797, "listed_count": 94}, "username": "gbponz", "location": "Turin, Piedmont", "name": "Giovanni B. Ponzetto - O Canada!", "id": "75978805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5563, "following_count": 2027, "tweet_count": 207866, "listed_count": 6}, "username": "CasTrXx_", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "AtilaT \u2728 13", "id": "278540840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 248, "tweet_count": 19804, "listed_count": 0}, "username": "xculaxodemulata", "name": "mulata", "id": "3311760999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 170, "tweet_count": 13752, "listed_count": 0}, "username": "wolfamanda_", "location": "Joinville, Brasil", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude8a \ud83c\udf2a\ud83d\udcab", "id": "956382438908981248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 248, "tweet_count": 17723, "listed_count": 0}, "username": "anagomesrute", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "name": "piscianja", "id": "846785120652722177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 48, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "username": "jocarolinas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Joana Carolina", "id": "3291671529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1149, "tweet_count": 37442, "listed_count": 1}, "username": "EllenAnita12", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ellen", "id": "2928685589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 326, "tweet_count": 100834, "listed_count": 5}, "username": "ramonhribeiro", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "ram\u00f8n", "id": "390974480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 922, "tweet_count": 36582, "listed_count": 3}, "username": "basluc_", "name": "O outro Lucas", "id": "3426017141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 885, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "username": "Drewsafonso", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "Drews", "id": "835183324381458433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 761, "tweet_count": 15057, "listed_count": 9}, "username": "antican", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "name": "antican", "id": "51676893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 898, "tweet_count": 39497, "listed_count": 1}, "username": "CarlaRSantos_", "location": "Belo Horizonte", "name": "Carla 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "21237614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 861, "tweet_count": 10174, "listed_count": 9}, "username": "Ruhan", "location": "Salvador, Brasil", "name": "ruhan", "id": "18130522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1563, "tweet_count": 61559, "listed_count": 6}, "username": "SamuelCR5", "location": "Conquista-MG", "name": "Samuel Cassemiro", "id": "991373929"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5316200, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7949}, "username": "GloboNews", "location": "Brasil", "name": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 438, "tweet_count": 36907, "listed_count": 1}, "username": "orelhadaescocia", "location": "Hell de Janeiro, Brazil", "name": "Orelha", "id": "912100284465385472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 2163, "tweet_count": 79505, "listed_count": 2}, "username": "BrunaGueze", "location": "Formia, Lazio", "name": "BrunaGueze", "id": "4081091255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 345, "tweet_count": 11557, "listed_count": 1}, "username": "balladofme", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "name": "Palestrinha", "id": "175778959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 2682, "tweet_count": 413627, "listed_count": 49}, "username": "macielmm_", "location": " ", "name": "mari", "id": "18943276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 227, "tweet_count": 2372, "listed_count": 1}, "username": "i8mesisters", "location": "Italia", "name": "i8mesisters #facciamorete", "id": "1001136111681490944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7741, "following_count": 847, "tweet_count": 106085, "listed_count": 55}, "username": "luznoticiasmx", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Luz Noticias", "id": "3238144736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2, "tweet_count": 1880, "listed_count": 1}, "username": "demxonn", "location": "\u0c03 \ud835\udcd1\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90... ofoddosl", "name": "'", "id": "933477812727701504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 886, "tweet_count": 24474, "listed_count": 0}, "username": "geovanneferre", "location": "rj", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc75\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud83c\udccf", "id": "872853684052480001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 512, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "username": "ComentAleatorio", "location": "Brasil", "name": "Comentarista Aleat\u00f3rio", "id": "1037780320270123008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2157, "tweet_count": 215109, "listed_count": 12}, "username": "Daniloxis", "location": "Diadema, Brasil", "name": "VEIGA & SCARPA TREMENDO PROS GOLEIROS DO SPFC\u2122", "id": "38747650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 508, "tweet_count": 32713, "listed_count": 0}, "username": "bfrmorais10", "location": "na sua ", "name": "Ramos", "id": "1037100335368687617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 984, "tweet_count": 16512, "listed_count": 0}, "username": "ju_luciana18", "name": "Juliana \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "874688884663361536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "username": "Jungkook_7u7_", "location": "Republic of Korea", "name": "m a r i a", "id": "1079086222310625280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 76, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "username": "heidyyyyb", "location": "Empalme, Sonora", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd9e \u2728", "id": "1075662162092351488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21711, "following_count": 2656, "tweet_count": 203449, "listed_count": 329}, "username": "laprensaoem", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "LA PRENSA", "id": "2482888046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13392, "following_count": 3340, "tweet_count": 235829, "listed_count": 179}, "username": "gplexousted", "location": "roma", "name": "Esaurito!", "id": "199206417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1081, "tweet_count": 5078, "listed_count": 0}, "username": "mirandamiguel21", "location": "san isidro", "name": "ex_buena_persona", "id": "563752841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195320, "following_count": 604, "tweet_count": 435999, "listed_count": 1581}, "username": "AlertasTransito", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alertas Transito", "id": "172057108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 480, "tweet_count": 21692, "listed_count": 2}, "username": "AmirKhamsei", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "name": "amir khamsei", "id": "1077128808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 601, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "username": "mauryfonseca", "location": "Goi\u00e2nia / Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7maury\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "63323630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 225, "tweet_count": 41711, "listed_count": 5}, "username": "GdsNando", "name": "Nando Gds", "id": "2928478499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 60, "tweet_count": 23000, "listed_count": 0}, "username": "JosJaimeMontoy2", "name": "Jos\u00e9 Jaime Montoya S\u00e1nchez", "id": "1030562818288963584"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3410, "tweet_count": 106052, "listed_count": 4}, "username": "BestiarioCancun", "name": "El Bestiario Canc\u00fan", "id": "933134063577186304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1514, "tweet_count": 64628, "listed_count": 3}, "username": "leandroDlegend", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "name": "LLLeandro LLLegend\ud83c\udf39", "id": "40074397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 23, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "username": "ohornafgmailco1", "name": "Ohornaf@gmail.com", "id": "1035352786463014913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121203, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "username": "reyreysincorona", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rafael Rey Rey", "id": "443008452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 322, "tweet_count": 7493, "listed_count": 0}, "username": "ThaylaS20299437", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "THAYLA SILVA\u2764\ufe0f", "id": "1158093554343981058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6538, "following_count": 4247, "tweet_count": 26698, "listed_count": 1}, "username": "SouzaMirlayne", "location": "Notre-Dame-de-Londres, France", "name": "D O N A ' E N C R E N C A \ud83d\udc8b\ud83d\udc51", "id": "766355203650093056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1181, "tweet_count": 90124, "listed_count": 1}, "username": "fablicio_", "location": "Oz", "name": "f\u00e1bricas de bico", "id": "854551546587205632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 784, "tweet_count": 9737, "listed_count": 0}, "username": "isaagltt", "name": "ISA \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "1017806846835462145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 514, "tweet_count": 100409, "listed_count": 4}, "username": "fmontielr04", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Frank Montiel", "id": "600489019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3067, "tweet_count": 132360, "listed_count": 44}, "username": "mizam82", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "Miguel ZAM", "id": "592244972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 512, "tweet_count": 20252, "listed_count": 3}, "username": "LaFloresta2016", "location": "Cadaqu\u00e9s, Spain", "name": "La Floresta Pearson", "id": "730419433215131648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 106, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "username": "maric0sta", "location": "Paris de Minas ", "name": "mari", "id": "1142882095171325958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 304, "tweet_count": 24293, "listed_count": 0}, "username": "umaafeiticeira", "location": "BEVELE RIOS", "name": "Uma deusa Uma louca", "id": "853989946885107713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3670, "tweet_count": 10041, "listed_count": 5}, "username": "la_rachela", "name": "La Rachela", "id": "2301872041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 488, "tweet_count": 8459, "listed_count": 0}, "username": "Eriscky3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Er", "id": "2321127503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 454, "tweet_count": 63908, "listed_count": 0}, "username": "eduardachagassz", "location": "rj \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "eduarda \ud83d\udc09", "id": "3051731006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 573, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "username": "AmadiniElena", "location": "Verona, Veneto", "name": "elena amadini \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "853456248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 311, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "username": "VsfMatheusM", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Dion\u00edsio s\u00f3brio", "id": "1105167469038186496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 262, "tweet_count": 26081, "listed_count": 0}, "username": "aannacandida", "location": "CYBERLIFE", "name": "que tistreza #TEAMBLACK", "id": "633049106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 754, "tweet_count": 30078, "listed_count": 0}, "username": "Cyssabfr", "location": "022", "name": "Cyssa Ferreira LULA 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1580810144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 221, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "username": "joubertfreire", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP.", "name": "Joubert Freire", "id": "2699767898"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 384180, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "username": "davidmirandario", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "David Miranda", "id": "2479861125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 856, "tweet_count": 20985, "listed_count": 2}, "username": "panmatt", "name": "Matte", "id": "606438986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 219, "tweet_count": 1723, "listed_count": 1}, "username": "YRadulof", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Yamile Radulof", "id": "4557783261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 200, "tweet_count": 8418, "listed_count": 1}, "username": "Mas_pqmoon", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Moonzinha \ud83c\udf19\ud83c\udf6a", "id": "785554286382051328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 877, "tweet_count": 40067, "listed_count": 12}, "username": "spearddaengx", "location": "20/she-her", "name": "min mar \u215e", "id": "1097057742676811777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}, "username": "marisella_minan", "name": "Gandhi", "id": "3242517605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 333, "tweet_count": 23995, "listed_count": 1}, "username": "GatitoMimosin", "location": "Per\u00fa", "name": "GatitoMimosin", "id": "18035766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 914, "tweet_count": 94850, "listed_count": 21}, "username": "joaopedroexc", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "jay p", "id": "154950258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 869, "tweet_count": 131063, "listed_count": 32}, "username": "jvVitinhu", "location": "S\u00edtio Cercado, Curitiba", "name": "Vitinhu", "id": "157088374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 192, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "username": "TuLuisillo", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Luisillo", "id": "1054764019112992770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2204, "tweet_count": 19316, "listed_count": 1}, "username": "srta_thaisr", "name": "2000's", "id": "1086402097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 0, "tweet_count": 17100, "listed_count": 5}, "username": "PepePanini", "location": "Salamanca, Guanajuato", "name": "Pepe Spain", "id": "30519312"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158055, "following_count": 1156, "tweet_count": 481625, "listed_count": 1947}, "username": "LaRazon_mx", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "id": "47379940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 374, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "username": "Gastoncavs1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Gaston_Fortinero", "id": "1078056540882567168"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 92351, "following_count": 677, "tweet_count": 26860, "listed_count": 276}, "username": "Ernestou", "location": "Puan 480", "name": "Ernesto Provitilo", "id": "58612703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 960, "tweet_count": 85803, "listed_count": 0}, "username": "bru_mallet12", "location": "RJ, Zs", "name": "Bruninha \ud83d\udc83\u26a1", "id": "920788954055692294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 275, "tweet_count": 23940, "listed_count": 0}, "username": "anninhagcvs", "name": "annie", "id": "4616724809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1575, "tweet_count": 14355, "listed_count": 0}, "username": "SouzaEnzode", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Enzo", "id": "997271545876754433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 288, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}, "username": "lohannealice", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "alice", "id": "1098362227021754369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2698, "tweet_count": 30879, "listed_count": 5}, "username": "AssDikn", "name": "DiknAss", "id": "1148896164110065664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83264, "following_count": 2274, "tweet_count": 59402, "listed_count": 258}, "username": "LuisCircusleon", "location": "California, USA", "name": "Chame Leon", "id": "828387181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17681, "following_count": 13752, "tweet_count": 240263, "listed_count": 29}, "username": "larryvigne", "location": "TNLT TALT FWT LIAM LTWT", "name": "nanda viu o luckas 3x", "id": "291344022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 622, "tweet_count": 43493, "listed_count": 1}, "username": "mamassignan", "name": "ma", "id": "235057327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13624, "following_count": 5400, "tweet_count": 169499, "listed_count": 36}, "username": "WeonTuPodis", "location": "Santiago de Chile", "name": "Leo", "id": "269120217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 88, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}, "username": "renzo_n5", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Renzo \ud808\ude6d", "id": "1145519168181198848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 140, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "username": "LayaneeRo", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Com amor, L \ud83c\udf43", "id": "391597362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 241, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}, "username": "HeavensDooooor", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Made In Heaven", "id": "1060557230620229632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1054, "tweet_count": 23815, "listed_count": 18}, "username": "karinegarcez", "location": "Caucaia", "name": "Karine Garc\u00eaz", "id": "33523743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 523, "tweet_count": 17584, "listed_count": 0}, "username": "Kellysson_AB", "location": "Campina Grande - PB / Brasil", "name": "Kellysson AB", "id": "2569631546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 301, "tweet_count": 21896, "listed_count": 0}, "username": "SebastianCARP94", "location": "Gobernador Virasoro", "name": "Paton \ud83d\udc25", "id": "2201117266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 228, "tweet_count": 116518, "listed_count": 11}, "username": "xkillsme", "name": "mariana", "id": "985282177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 279, "tweet_count": 8545, "listed_count": 0}, "username": "gaby_alvs2", "location": "Riacho Fundo 2, Bras\u00edlia ", "name": "Gabrielly", "id": "783299876020944896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "username": "shawmarvels", "location": "n\u00e1rnia", "name": "fui pra @elliexromania", "id": "3983469917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 594, "tweet_count": 11022, "listed_count": 1}, "username": "jotaperm_", "name": "joao pedro", "id": "298177490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 249, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "username": "juanfassina", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "Juan", "id": "885527315341561861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1158, "tweet_count": 1154, "listed_count": 2}, "username": "Vanewicca3030", "name": "Vanessa Moreno\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1103444516114219008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509118, "following_count": 6294, "tweet_count": 585246, "listed_count": 1086}, "username": "TiaoMarreta13", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "id": "206222507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38313, "following_count": 1743, "tweet_count": 151575, "listed_count": 172}, "username": "LaLibertadCo", "location": "Barranquilla - Colombia", "name": "Diario La Libertad", "id": "1076812664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1998, "tweet_count": 6723, "listed_count": 6}, "username": "iegarcia", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Ignacio Garc\u00eda S.", "id": "59331251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}, "username": "floro_ceballos", "name": "El Floro", "id": "41685761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 743, "tweet_count": 16183, "listed_count": 0}, "username": "crisstorress", "location": "Baixada Fluminense-RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Cris Torres CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "228935607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 218, "tweet_count": 29600, "listed_count": 0}, "username": "EduMouraJampa", "location": "Caju - RJ", "name": "Eduzinho", "id": "84132923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 747, "tweet_count": 18189, "listed_count": 0}, "username": "estherbastoss", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "bast\u00e3o", "id": "4356102573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 179, "tweet_count": 18672, "listed_count": 5}, "username": "doja_johann", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Johann", "id": "3400880704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "username": "Noticiasde_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 327, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "username": "mgxxrv", "location": "022/021", "name": "bon vivant", "id": "985356775854571520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62168, "following_count": 1737, "tweet_count": 31666, "listed_count": 42}, "username": "emoff", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "EM OFF\ud83d\udca3", "id": "4690388882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1287, "tweet_count": 54655, "listed_count": 2}, "username": "Lucia07129120", "location": "Forl\u00ec", "name": "Lucia sottoriva #iostoconMimmoLucano", "id": "1055560390720008195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 913, "tweet_count": 22896, "listed_count": 0}, "username": "AnnaPaula025", "location": "Pa\u00eds das Maravilhas", "name": "Anna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf4a", "id": "941468785776750592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1208, "tweet_count": 32649, "listed_count": 3}, "username": "MartaLio71", "location": "Venezia, Veneto", "name": "Marta \ud83d\udcfd\ud83c\udf7f\ud83c\udfd6\ud83e\udd81\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #IoVotoBoh! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "437754476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 350, "tweet_count": 17431, "listed_count": 0}, "username": "analuyzzah", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "analu\ud83d\udc8b", "id": "948952618658910209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 301, "tweet_count": 67855, "listed_count": 1}, "username": "_comvcgio", "location": "Miguel \ud83d\udc9a Nicollas \ud83d\udc99 Lu\u00edsa \ud83d\udc9c", "name": "Gio \ud83c\udf49", "id": "802274895317045249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 1114, "tweet_count": 211454, "listed_count": 34}, "username": "DaniloSoarex", "location": "Westeros - CE", "name": "Danilo Soares", "id": "132503689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 18237, "listed_count": 0}, "username": "jrgnept", "location": "LJ \u2022 R \u2022 5H \u2022 P \u2022 CC \u2022 KC", "name": "sun", "id": "859088182587142145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 502, "tweet_count": 12656, "listed_count": 0}, "username": "igorao13", "name": "Igor \ud83c\udf42", "id": "2735282346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 416, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "username": "sarasousantos", "name": "S\u00b3", "id": "1026230640172257281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 231, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "username": "Nunes211sarah", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Sarah", "id": "919679731431362560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 575, "tweet_count": 7639, "listed_count": 0}, "username": "annegfreire", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Freire\u3030\ufe0f", "id": "745401195997630466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 409, "tweet_count": 18343, "listed_count": 0}, "username": "sarahhhwolff", "location": "Espirito santo, amem", "name": "edilene", "id": "811671976968421376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 238, "tweet_count": 76524, "listed_count": 1}, "username": "____lauraguedes", "name": "laurinha do caralho", "id": "3170614649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 1250, "tweet_count": 70105, "listed_count": 1}, "username": "TomiAgustinRP", "location": "Barrio Los Pinos \ud83d\udd2b", "name": "To\u028d\u026a\u2020\ud83d\udc8e", "id": "2366784422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 452, "tweet_count": 11363, "listed_count": 0}, "username": "anamagreela", "location": "Serra, Brasil", "name": "revoltada", "id": "948724204152684545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 321, "tweet_count": 5336, "listed_count": 0}, "username": "MargoMarques7", "location": "London", "name": "Margot J", "id": "1075702881599279104"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3563539, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 452, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "username": "dispersomos", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dispersomos", "id": "1085203321588252672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 947, "tweet_count": 105167, "listed_count": 9}, "username": "lyastarlet", "location": "en lo sublime", "name": "andr\u00f3meda", "id": "1173197389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 358, "tweet_count": 2298, "listed_count": 1}, "username": "OldhabitsD", "name": "Oldhabits Diehard", "id": "863660823633416193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 562, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}, "username": "MaiValenzuela_", "name": "\u1d0dai", "id": "915175369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 187, "tweet_count": 16836, "listed_count": 0}, "username": "ErnestoPrez2", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Ernesto P\u00e9rez", "id": "573806162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155354, "listed_count": 55}, "username": "PeriodistaMarco", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "name": "Marco A. Lizarraga :.", "id": "68260979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2374, "tweet_count": 109832, "listed_count": 1}, "username": "Ale_atorio_", "location": "INFP-T | ele/dele \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "s\u00f3 as melhores fm o dia", "id": "887505198255616001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 156, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "cristinamidori", "name": "Cristina", "id": "88254052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 358, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "username": "melgarsupercamp", "location": "Arequipa", "name": "melgariano", "id": "1653665479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6639, "following_count": 1977, "tweet_count": 25789, "listed_count": 0}, "username": "ptckrs", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Patrice \ud83e\udea9", "id": "2813631213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 189, "tweet_count": 14984, "listed_count": 0}, "username": "pauwu45", "location": "in the hell", "name": "pauwu\ud83d\udc98", "id": "979881539117965312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1643, "tweet_count": 119702, "listed_count": 3}, "username": "Maribarrios7", "name": "marianella", "id": "1210434205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 46, "tweet_count": 10286, "listed_count": 1}, "username": "Gio2986337877", "location": "Sun Pa\u00f4lo", "name": "Kamui \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83d\udca2", "id": "1148333794056953857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 795, "tweet_count": 99979, "listed_count": 11}, "username": "anapaulagrj", "location": "Rio de janeiro", "name": "Ana Paula B22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "115527661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 3304, "tweet_count": 20974, "listed_count": 22}, "username": "flavinhalima", "location": "Lisboa", "name": "flavs \ud83c\udf65\ud83c\udf3b", "id": "18120074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1155, "tweet_count": 30621, "listed_count": 0}, "username": "Karenmorzan_", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Karen \u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "2478730411"}], "tweets": [{"text": "Traficante que tentou escapar de pres\u00eddio vestido de mulher \u00e9 encontrado morto no Rio https://t.co/dWw82mSxLV https://t.co/zZaMrdpyu4", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dWw82mSxLV", "expanded_url": "http://bit.ly/31npdsh", "display_url": "bit.ly/31npdsh"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/zZaMrdpyu4", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1158722539650277376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZaMrdpyu4", "media_key": "16_1158376078605504514"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 32, "like_count": 112, "quote_count": 40}, "author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1158722539650277376"], "created_at": "2019-08-06T12:52:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158722539650277376"}, {"text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801683327148033"}, {"text": "Hoje vou come\u00e7ar a preparar um cartoon do STF... Uma par\u00f3dia da cultura pop. Fa\u00e7am suas apostas.\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 152, "like_count": 2551, "quote_count": 5}, "author_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1158811582467575810"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6036, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:46:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1158811582467575810"}, {"text": "@LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar. Tem que proteger ele urgente.", "in_reply_to_user_id": "949659440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "1053277064713945088", "edit_history_tweet_ids": ["1158794207894679553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738776891547648"}], "created_at": "2019-08-06T17:37:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158794207894679553"}, {"text": "e no trecho: \"Knew you were perfect after the first kiss\u201d (sabia que voc\u00ea era perfeito depois do primeiro beijo) \u00e9 uma refer\u00eancia de ariana a mac, ela j\u00e1 havia revelado que o primeiro beijo deles ocorreu em frente \u00e0s c\u00e2meras, na grava\u00e7\u00e3o do clipe de \u201cthe way\" em 2013 https://t.co/Gd45SsVfA5", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Gd45SsVfA5", "expanded_url": "https://twitter.com/ghostheway/status/1158815063165362177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gd45SsVfA5", "media_key": "3_1158815057423286272"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 55, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "Knew you were perfect after the first kiss"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "the way"}]}, "in_reply_to_user_id": "2325910058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "2325910058", "edit_history_tweet_ids": ["1158815063165362177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814376692002816"}], "created_at": "2019-08-06T19:00:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1158815063165362177"}, {"text": "@El_Monterrubio1 @Sofiii1891 Por favor es todo acting, est\u00e1 bien si ustedes son felices con eso... Se llama falta de idolos", "in_reply_to_user_id": "2939145880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2564258280", "edit_history_tweet_ids": ["1158548805652025349"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sofiii1891", "id": "1557359811150467072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158530414975361024"}], "created_at": "2019-08-06T01:22:14.000Z", "lang": "es", "id": "1158548805652025349"}, {"text": "O cara que tentou fugir de Bangu 1 disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto na cela...\n\nhttps://t.co/XLoR7DjVlN", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/XLoR7DjVlN", "expanded_url": "http://www.bandnewsfmrio.com.br/editorias-detalhes/bandido-que-tentou-fugir-disfarcado-de-mulher", "display_url": "bandnewsfmrio.com.br/editorias-deta\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "17560312", "edit_history_tweet_ids": ["1158709986580684800"], "created_at": "2019-08-06T12:02:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158709986580684800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}]}, "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "author_id": "589418956", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "lang": "it", "id": "1158625367168565248"}, {"text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu. https://t.co/J0M662PIBm", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J0M662PIBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2YG9x5O", "display_url": "glo.bo/2YG9x5O", "status": 503, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 527, "like_count": 3294, "quote_count": 1166}, "author_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1158723616495869958"], "created_at": "2019-08-06T12:56:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1158723616495869958"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}]}, "text": "(2/5) #depresi\u00f3n #suicida \n\nUn dolor interior que pocos conocen, un dolor que consume desde lo m\u00e1s \u00edntimo de nuestro ser. \n\nMuchas veces no sabemos identificarlo, se nos hace tan com\u00fan sentir lo que sentimos, que creemos que esta es la \u00fanica manera de vivir, asimilamos el dolor,", "in_reply_to_user_id": "1052252083745775616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052252083745775616", "edit_history_tweet_ids": ["1158453340902047745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158452403995176960"}], "created_at": "2019-08-05T19:02:54.000Z", "lang": "es", "id": "1158453340902047745"}, {"text": "@_richardmilitao Foda que ultimamente todos os filmes da DC tem sido ruins mas espero que esse seja bom", "in_reply_to_user_id": "240437598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153463405963075585", "edit_history_tweet_ids": ["1158814804565512192"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7811, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_richardmilitao", "id": "240437598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158811647714222085"}], "created_at": "2019-08-06T18:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1158814804565512192"}, {"text": "@amvs1970 @ClauditaBR @fedoraletelier @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Adem\u00e1s, este chavista esconde que durante la UP los matones del dictador suicida, tiraban papas con guillette a las mujeres que estaban en las marchas y es m\u00e1s, iban con el arma a la vista para intimidar. NO TODOS TENEMOS MALA MEMORIA.", "in_reply_to_user_id": "980696850", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1141444234295357443", "edit_history_tweet_ids": ["1158811148130668544"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.2835, "type": "Other", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amvs1970", "id": "980696850"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ClauditaBR", "id": "98767093"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158745243426217985"}], "created_at": "2019-08-06T18:44:42.000Z", "lang": "es", "id": "1158811148130668544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 328, "end": 341, "tag": "NoM\u00e1sNavarro"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.9161, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "carogotita", "id": "266078541"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}]}, "text": "@AngelaFimmel @carogotita @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Acu\u00e9rdense que durante el gobierno del borracho suicida, los matones de la UP sal\u00edan con el arma a la vista para intimidar y a las mujeres les tiraban papas con guillette para herirlas. Esas cosas no las cuenta este chavista, no le conviene. #NoM\u00e1sNavarro", "in_reply_to_user_id": "2147615683", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141444234295357443", "edit_history_tweet_ids": ["1158810488106553344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158581387869532160"}], "created_at": "2019-08-06T18:42:04.000Z", "lang": "es", "id": "1158810488106553344"}, {"text": "@ramirp Fins que no \u00e9s demostri el contrari, l'ANC som el poble. S'ha de ser molt su\u00efcida per anar contra el poble. Dit aix\u00f2, no, no ho entenc.", "in_reply_to_user_id": "184186065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762039734210326528", "edit_history_tweet_ids": ["1158736805383958530"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ramirp", "id": "184186065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732941415112704"}], "created_at": "2019-08-06T13:49:17.000Z", "lang": "ca", "id": "1158736805383958530"}, {"text": "O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos presos??? https://t.co/NSTskFi7Wl", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/NSTskFi7Wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1158799829167943680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSTskFi7Wl", "media_key": "3_1158799822977216513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "author_id": "991676636738281472", "edit_history_tweet_ids": ["1158799829167943680"], "created_at": "2019-08-06T17:59:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158799829167943680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "TrenSarmiento"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rWrZFfl02n", "expanded_url": "https://twitter.com/victorfyt/status/1158810419710103554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWrZFfl02n", "media_key": "3_1158810413808738307"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "text": "Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos de Belgrano. https://t.co/rWrZFfl02n", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1055431634", "edit_history_tweet_ids": ["1158810419710103554"], "created_at": "2019-08-06T18:41:48.000Z", "lang": "es", "id": "1158810419710103554"}, {"text": "O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com o len\u00e7ol.\nUma pessoa q se fantasia de \"As branquelas\" pra fugir iria se enforcar com um len\u00e7ol???\n\ud83e\udd14\nSe suicidou, ou foi suicidado? https://t.co/8qFlh18Ewr", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8qFlh18Ewr", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1158724410142023681", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "author_id": "3020503348", "edit_history_tweet_ids": ["1158734135072055297"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158724410142023681"}], "created_at": "2019-08-06T13:38:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158734135072055297"}, {"text": "Quem \u00e9 o 171 brasileiro s\u00edmbolo dessa d\u00e9cada? https://t.co/jV9LueQNX1", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jV9LueQNX1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1158748007879385088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jV9LueQNX1", "media_key": "3_1158747997053902854"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jV9LueQNX1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1158748007879385088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jV9LueQNX1", "media_key": "3_1158747997062291456"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jV9LueQNX1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalismoWando/status/1158748007879385088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jV9LueQNX1", "media_key": "3_1158747997058080769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 40, "like_count": 788, "quote_count": 3}, "author_id": "362033655", "edit_history_tweet_ids": ["1158748007879385088"], "created_at": "2019-08-06T14:33:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1158748007879385088"}, {"text": "@_patrick_sep 70m", "in_reply_to_user_id": "1398361064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2810381511", "edit_history_tweet_ids": ["1158812709766533121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_patrick_sep", "id": "1398361064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158812599909310464"}], "created_at": "2019-08-06T18:50:54.000Z", "lang": "und", "id": "1158812709766533121"}, {"text": "@arigamor @MontalvoMelva @VnezuelSoberana @OJOVENE @vlasfco @ZoraidaMaithe @guzmanbalbas @Viejis39 @elmachado275 @LuisCifer15 @leonardopestan7 @williechirinos @neliafique @RadaGonzalez @Mxdragoo @WilfredoNc @carlosvene1972 @Samurai16157668 @AsktoMandrake @BladeeMx @40_MoraW @resident1186 @OnlineFighterVe @rodarellanob @rorilis @Venezuela492265 @arevalocj @anibalrgi890 @ElLatinoAmeric1 @PedroMRM13 @burundango1970 @saintmayo1981 @Nathaliecros1 @shimmyshimmyiah @carlostovar01 @JoseBravo2021 @criszuela @licpcruz2 @AsimovDoctor @Jerbin_Juarez @careno_carlos @Fredypm @Jorge13000655 @Revolucion133 @VolkovFlorencia @RevolucionInfin @CleoGKlein @ofivenezuela @LbJhon @AmbassadorRelo1 Vicente fox un ladron d cuello blanco, esta en corropcion y trafico tambien amigos d la oposici\u00f3n venezolana \nPedro pablo k en la carcel x corrupci\u00f3n tambien amigo d la oposici\u00f3n venezolana\nAlan garcia se suicida porq iba preso x corrupci\u00f3n tambien amigo d la oposici\u00f3n venezolana", "in_reply_to_user_id": "56503091", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093159370341474307", "edit_history_tweet_ids": ["1158811742849458176"], "entities": {"annotations": [{"start": 873, "end": 876, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arigamor", "id": "56503091"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "vlasfco", "id": "142096633"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "guzmanbalbas", "id": "138262279"}, {"start": 89, "end": 98, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "elmachado275", "id": "1884617840"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "LuisCifer15", "id": "1109484649028481025"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "leonardopestan7", "id": "3116979028"}, {"start": 143, "end": 158, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 159, "end": 170, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "Mxdragoo", "id": "835883181953921026"}, {"start": 195, "end": 206, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 240, "end": 254, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}, {"start": 255, "end": 264, "username": "BladeeMx", "id": "755639834878832644"}, {"start": 265, "end": 274, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 275, "end": 288, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 289, "end": 305, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 320, "end": 328, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 329, "end": 345, "username": "Venezuela492265", "id": "1135600849617596418"}, {"start": 357, "end": 370, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 371, "end": 387, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 388, "end": 399, "username": "PedroMRM13", "id": "199112657"}, {"start": 400, "end": 415, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 416, "end": 430, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 431, "end": 445, "username": "Nathaliecros1", "id": "881654074868944897"}, {"start": 446, "end": 462, "username": "shimmyshimmyiah", "id": "925590970569232384"}, {"start": 463, "end": 477, "username": "carlostovar01", "id": "135391853"}, {"start": 493, "end": 503, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 504, "end": 514, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 515, "end": 528, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}, {"start": 529, "end": 543, "username": "Jerbin_Juarez", "id": "61961171"}, {"start": 544, "end": 558, "username": "careno_carlos", "id": "1081726751229784064"}, {"start": 559, "end": 567, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 568, "end": 582, "username": "Jorge13000655", "id": "1007291315057504257"}, {"start": 583, "end": 597, "username": "Revolucion133", "id": "1143226138841485313"}, {"start": 598, "end": 614, "username": "VolkovFlorencia", "id": "1118265510720933888"}, {"start": 615, "end": 631, "username": "RevolucionInfin", "id": "705787367270047744"}, {"start": 632, "end": 643, "username": "CleoGKlein", "id": "182846058"}, {"start": 644, "end": 657, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}, {"start": 658, "end": 665, "username": "LbJhon", "id": "732682870100271105"}, {"start": 666, "end": 682, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158808486689607682"}], "created_at": "2019-08-06T18:47:03.000Z", "lang": "es", "id": "1158811742849458176"}, {"text": "um conhecido meu vazou a lineup do lolla. PUTA QUE PARIU. https://t.co/xzNSYs04bO", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/xzNSYs04bO", "expanded_url": "https://twitter.com/rayssacaruso/status/1158767212863397888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzNSYs04bO", "media_key": "3_1158767206475403266"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3704, "type": "Organization", "normalized_text": "lolla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 133, "like_count": 716, "quote_count": 1360}, "author_id": "1003625031165992960", "edit_history_tweet_ids": ["1158767212863397888"], "created_at": "2019-08-06T15:50:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1158767212863397888"}, {"text": "At\u00e9 o Kojima kkkkkkkkkkkk https://t.co/S6pYNSjb59", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/S6pYNSjb59", "expanded_url": "https://twitter.com/omegapedro/status/1158761084565753857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6pYNSjb59", "media_key": "3_1158761068736458752"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Kojima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76733926", "edit_history_tweet_ids": ["1158761084565753857"], "created_at": "2019-08-06T15:25:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1158761084565753857"}, {"text": "Porraaaa https://t.co/PTWYlDS6Vm", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/PTWYlDS6Vm", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018791471", "edit_history_tweet_ids": ["1158810937517891584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T18:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1158810937517891584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 105, "tag": "FofocalizandoNoSBT"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "As Branquelas"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.5968, "type": "Other", "normalized_text": "FofocalizandoNoSBT"}]}, "text": "Que horror \ud83d\ude31\nO cara que o pessoal brincou que se disfar\u00e7ou de As Branquelas, morreu   #FofocalizandoNoSBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "511314077", "edit_history_tweet_ids": ["1158810936431579136"], "created_at": "2019-08-06T18:43:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810936431579136"}, {"text": "Haddad articula frente para 2022. \u2018Esse pa\u00eds n\u00e3o aguenta oito anos de Bolsonaro\u2019 https://t.co/ac94Rc282s", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ac94Rc282s", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/haddad-articula-frente-para-2022-esse-pais-nao-aguenta-oito-anos-de-bolsonaro/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/haddad-articul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/haddad-articula-frente-para-2022-esse-pais-nao-aguenta-oito-anos-de-bolsonaro/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 603, "reply_count": 2614, "like_count": 4298, "quote_count": 216}, "author_id": "22864100", "edit_history_tweet_ids": ["1158467712332419072"], "created_at": "2019-08-05T20:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1158467712332419072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1158800196400287744"], "created_at": "2019-08-06T18:01:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800196400287744"}, {"text": "Os imagin\u00e1is yo jugando al The Last of Us?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "440363532", "edit_history_tweet_ids": ["1158675941440331777"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.978, "type": "Other", "normalized_text": "The Last of Us"}]}, "created_at": "2019-08-06T09:47:26.000Z", "lang": "es", "id": "1158675941440331777"}, {"text": "@Yayitaxx_ MUCHAS VECES NO ES AS\u00cd.\ud83e\udd17", "in_reply_to_user_id": "19097468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "792728971330760704", "edit_history_tweet_ids": ["1158809898748190725"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yayitaxx_", "id": "19097468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158809362758062081"}], "created_at": "2019-08-06T18:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1158809898748190725"}, {"text": "@PordenoneBudoia @ClauditaBR @fedoraletelier @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 Lo que intentar hacer es distraer la atenci\u00f3n... Fuera Navarro. Lamentablemente los chilenos tenemos poca memoria!!!", "in_reply_to_user_id": "1141444234295357443", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "980696850", "edit_history_tweet_ids": ["1158745243426217985"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ClauditaBR", "id": "98767093"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158589471308296192"}], "created_at": "2019-08-06T14:22:49.000Z", "lang": "es", "id": "1158745243426217985"}, {"text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "author_id": "2848586235", "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z", "lang": "it", "id": "1158718956728913927"}, {"text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "author_id": "127841896", "edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"], "created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z", "lang": "es", "id": "1158500124353601537"}, {"text": "@jaguarasfck Eu n\u00e3o consegui ficar feliz pq \u00e9 tudo mto triste mas com elas sendo fodas \ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "537579788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832964211", "edit_history_tweet_ids": ["1158810079442952192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jaguarasfck", "id": "537579788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158809672427692034"}], "created_at": "2019-08-06T18:40:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810079442952192"}, {"text": "@A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "3420438735", "edit_history_tweet_ids": ["1158448601984462848"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "created_at": "2019-08-05T18:44:04.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1158448601984462848"}, {"text": "@carogotita @senadornavarro @andreschadwickp @KarlaEnAccion @ceciperez1 \u00a1\u00a1\u00a1SE CREEN DUE\u00d1OS DE LAS MARCHA Y ADEM\u00c1S SON SUCIOS , INVENTANDO COSAS!\nBAJO BAJO, pero no me extra\u00f1a, viniendo de un tipo que quizo hacer pasar un accidente como laboral. https://t.co/6BaXoNDBav", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/6BaXoNDBav", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelaFimmel/status/1158581387869532160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BaXoNDBav", "media_key": "16_1158581368294715392"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carogotita", "id": "266078541"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "senadornavarro", "id": "38550531"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "ceciperez1", "id": "150342453"}]}, "in_reply_to_user_id": "266078541", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2147615683", "edit_history_tweet_ids": ["1158581387869532160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158579850988462081"}], "created_at": "2019-08-06T03:31:42.000Z", "lang": "es", "id": "1158581387869532160"}, {"text": "La depresi\u00f3n va m\u00e1s all\u00e1 de que seamos un pa\u00eds feliz, la depresi\u00f3n es un problema que le puede tomar a cualquiera\n\nHablemos del tema https://t.co/jlzfJXdHXC", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/jlzfJXdHXC", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_venega/status/1158390234616406016", "display_url": "twitter.com/carlos_venega/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "68538184", "edit_history_tweet_ids": ["1158417182365298688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158390234616406016"}], "created_at": "2019-08-05T16:39:13.000Z", "lang": "es", "id": "1158417182365298688"}, {"text": "Comunicado oficial del Partido Aprista Peruano https://t.co/ziVx45PZSH", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ziVx45PZSH", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1155926914831249408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ziVx45PZSH", "media_key": "3_1155926854726897664"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ziVx45PZSH", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1155926914831249408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ziVx45PZSH", "media_key": "3_1155926878038851584"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ziVx45PZSH", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1155926914831249408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ziVx45PZSH", "media_key": "3_1155926899065085952"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 45, "probability": 0.8095, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 1399, "like_count": 1371, "quote_count": 104}, "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1155926914831249408"], "created_at": "2019-07-29T19:43:47.000Z", "lang": "es", "id": "1155926914831249408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 226, "tag": "Hiroshima"}, {"start": 227, "end": 235, "tag": "6agosto"}], "urls": [{"start": 320, "end": 343, "url": "https://t.co/Po4lmlN1ZR", "expanded_url": "https://twitter.com/ScrivoArte2/status/1158738751520067591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Po4lmlN1ZR", "media_key": "3_1158738743223824384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaolaMerolli", "id": "946800932267986945"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CasaLettori", "id": "2331802006"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "ScrivoArte", "id": "904358556983586817"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Antonio79B", "id": "2360515482"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "vale_morlacchi", "id": "2912411031"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "caffe_culturale", "id": "999415957197148160"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "LaPausaCaffe", "id": "226553432"}]}, "text": "@PaolaMerolli @CasaLettori @ScrivoArte @Antonio79B @vale_morlacchi @caffe_culturale @LaPausaCaffe \u2734Campi d\u2019estate:\n\nframmenti di un incubo\n\nlampeggiano davanti ai miei occhi \u2734\n\nHaiku di Hara Tamiki\n\nSopravvissuto ad\n#Hiroshima\n#6agosto 1945\nMorto suicida nel 1951 per lo stesso motivo\n\n\ud83d\udcf7Hiroshima  Photogallery Rai News https://t.co/Po4lmlN1ZR", "in_reply_to_user_id": "946800932267986945", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "946692992282357760", "edit_history_tweet_ids": ["1158738751520067591"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158693699834056704"}], "created_at": "2019-08-06T13:57:01.000Z", "lang": "it", "id": "1158738751520067591"}, {"text": "meu Deus https://t.co/xuEmqaQfXd", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/xuEmqaQfXd", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902302621372907521", "edit_history_tweet_ids": ["1158809808688046080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T18:39:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158809808688046080"}, {"text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158485400362606592"}, {"text": "Tinha pego o dinheiro na mesma epoca, pra o mesmo intuito, investir num restaurantezinho de estrada (j\u00e1 tinha me falado quando pediu). Depois que tomou o bal\u00e3o da mulher se quebrou, teve que vender a parada que mal tinha aberto e agora t\u00e1 na merda.", "in_reply_to_user_id": "178460171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "178460171", "edit_history_tweet_ids": ["1158810041950113795"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158810039932657664"}], "created_at": "2019-08-06T18:40:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1158810041950113795"}, {"text": "\u00bfUna buena se\u00f1al?\n\nEl pacto suicida europeo gana adeptos. https://t.co/7OBjrJUCS5", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7OBjrJUCS5", "expanded_url": "https://twitter.com/ManzanoCr/status/1158383981366300672", "display_url": "twitter.com/ManzanoCr/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2171767518", "edit_history_tweet_ids": ["1158703876981383168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383981366300672"}], "created_at": "2019-08-06T11:38:26.000Z", "lang": "es", "id": "1158703876981383168"}, {"text": "-deber\u00edamos restringir la compra de armas porque la gente dispara, o se suicida con m\u00e1s facilid...\n-HAN SIDO LOS VIDEOJUEGOS\n-pero hay videojuegos en todos sit...\n-Y EL GAZPACHO\n-\u00bfel gazpacho?\n-\u00a1Y YO QUE S\u00c9 YA!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "17754956", "edit_history_tweet_ids": ["1158667272648634374"], "created_at": "2019-08-06T09:12:59.000Z", "lang": "es", "id": "1158667272648634374"}, {"text": "Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa d lo peor.! Cre\u00edamos q con Bucaram hab\u00edamos tocado fondo, Correa lo super\u00f3 ampliamente en corrupci\u00f3n y violencia Si esta tendencia sigue tocara armar maletas https://t.co/UzWZaVoVsN", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800799495000064"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800802150006784"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Bucaram"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1115040679825235969", "edit_history_tweet_ids": ["1158800804796612609"], "created_at": "2019-08-06T18:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1158800804796612609"}, {"text": "Traficante que tentou escapar do pres\u00eddio vestido de mulher e ficou famoso na internet \u00e9 encontrado morto em cela no Rio de Janeiro. Que o \u00edcone descanse em paz. https://t.co/W44AAfEmDg https://t.co/TfVZHV8bi0", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W44AAfEmDg", "expanded_url": "http://bit.ly/2yJlnxu", "display_url": "bit.ly/2yJlnxu"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/TfVZHV8bi0", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1158808968292175874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TfVZHV8bi0", "media_key": "3_1158808956627804160"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 52, "like_count": 340, "quote_count": 30}, "author_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1158808968292175874"], "created_at": "2019-08-06T18:36:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1158808968292175874"}, {"text": "@JornalOGlobo \u201cDe acordo com informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, o traficante se enforcou com um len\u00e7ol.\u201d\n\nAcredito que \u201cse enforcaram ele\u201d...", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 434, "quote_count": 0}, "author_id": "53451003", "edit_history_tweet_ids": ["1158727395777626114"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Penitenci\u00e1ria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T13:11:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158727395777626114"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "CasaPound"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/TuIksqBcqe", "expanded_url": "https://twitter.com/virginiaraggi/status/1158788289417138177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuIksqBcqe", "media_key": "3_1158788282672701445"}]}, "text": "\u00c8 solo inizio. Ora va sgomberato l'immobile e deve essere restituito alle famiglie che ne hanno davvero diritto. Va ripristinata la legalit\u00e0. Fino in fondo. #CasaPound https://t.co/TuIksqBcqe", "public_metrics": {"retweet_count": 584, "reply_count": 794, "like_count": 2216, "quote_count": 112}, "author_id": "1530798872", "edit_history_tweet_ids": ["1158788289417138177"], "created_at": "2019-08-06T17:13:52.000Z", "lang": "it", "id": "1158788289417138177"}, {"text": "La falta de temor de Guaid\u00f3 ante las advertencias del gobierno de Trump es proporcional a su nivel de compromiso con la corrupci\u00f3n mudeca chavista. Representa una generaci\u00f3n pol\u00edtica corrompida hasta la m\u00e9dula, arrogante y suicida. Todo lo hacen por acumular riqueza.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "39352161", "edit_history_tweet_ids": ["1158808161366814723"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:32:49.000Z", "lang": "es", "id": "1158808161366814723"}, {"text": "Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "734448393074937857", "edit_history_tweet_ids": ["1157536859582545920"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156720277365186567"}], "created_at": "2019-08-03T06:21:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157536859582545920"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "lang": "es", "id": "1158132277387227137"}, {"text": "\ud83d\udcf8 Nova/velha imagem do Jared fazendo teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida compartilhada por David Ayre em seu twitter. https://t.co/aY7n3ECtDm", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aY7n3ECtDm", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1158711845383004160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aY7n3ECtDm", "media_key": "3_1158711834507186179"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayre"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "3094498106", "edit_history_tweet_ids": ["1158711845383004160"], "created_at": "2019-08-06T12:10:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1158711845383004160"}, {"text": "(-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholismos, muertes prematuras y el menor en remuneraciones comparados con otras cl\u00e1sicas.\n\u00a1Suicida altruista! *El profesional en una instituci\u00f3n desmantelada y (+)", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1031638723006537730", "edit_history_tweet_ids": ["1158767307902083072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767165287407617"}], "created_at": "2019-08-06T15:50:29.000Z", "lang": "es", "id": "1158767307902083072"}, {"text": "Sao Paulo. Odebrecht acept\u00f3 pago de sobornos en el proyecto de agua y desag\u00fce Interceptor Norte de Lima y Callao (S/. 160.2 millones), agua y desag\u00fce para Iquitos (S/. 112 millones); y carretera Callej\u00f3n de Huaylas-Chacas-San Luis (S/. 404,8 millones) @larepublica_pe @Politica_LR https://t.co/a1Deq2HmIn", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/a1Deq2HmIn", "expanded_url": "https://twitter.com/daguirre177/status/1158802603582603265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1Deq2HmIn", "media_key": "3_1158802596985020416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7936, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5284, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4497, "type": "Place", "normalized_text": "Callao"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.6747, "type": "Place", "normalized_text": "San Luis"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 267, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 268, "end": 280, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 16, "like_count": 176, "quote_count": 5}, "author_id": "709539561995632640", "edit_history_tweet_ids": ["1158802603582603265"], "created_at": "2019-08-06T18:10:44.000Z", "lang": "es", "id": "1158802603582603265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 57, "tag": "JuegosPanamericanosLima2019"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Ysvhn5Ywlh", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Ghilardi/status/1158542565785948160", "display_url": "twitter.com/F_Ghilardi/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 56, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosPanamericanosLima2019"}]}, "text": "\u00bfAlguien puede dudar que los #JuegosPanamericanosLima2019 son la m\u00e1s grande (y cara) cortina de humo que haya utilizado gobierno peruano alguno en los \u00faltimos 40 a\u00f1os? \u00a1Ya pues! https://t.co/Ysvhn5Ywlh", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 535, "like_count": 476, "quote_count": 67}, "author_id": "129305935", "edit_history_tweet_ids": ["1158544132530249728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158542565785948160"}], "created_at": "2019-08-06T01:03:40.000Z", "lang": "es", "id": "1158544132530249728"}, {"text": "@mlacorvalan @MilagrosLeivaG Claro en 1 a\u00f1o tendr\u00eda que haber hecho alg\u00fan hospital que no funciona o alguna central hidroel\u00e9ctrica que no sirve no? Que mal Vizcarra en poco m\u00e1s de 1 a\u00f1o ya tendr\u00eda que haber cambiado el Peru! Que lo vaquen no sirve ! Lo peor que una guaripolera del suicida le da retwitt..", "in_reply_to_user_id": "143124237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "290195257", "edit_history_tweet_ids": ["1158556050267807749"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mlacorvalan", "id": "143124237"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158477864120926209"}], "created_at": "2019-08-06T01:51:01.000Z", "lang": "es", "id": "1158556050267807749"}, {"text": "Cabr\u00f3n, imag\u00ednate ser una abeja y ver esto.... yo vengo con el panal completo en una misi\u00f3n suicida pa\u2019 picarlos a to\u2019s https://t.co/YoKqH7dHjq", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YoKqH7dHjq", "expanded_url": "https://twitter.com/iamasshoIe/status/1158490647051100161", "display_url": "twitter.com/iamasshoIe/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1403224442", "edit_history_tweet_ids": ["1158768082472644609"], "created_at": "2019-08-06T15:53:34.000Z", "lang": "es", "id": "1158768082472644609"}, {"text": "(-) que envejece haciendo colas y recibe atenci\u00f3n francamente deficitaria.\nDeambula por cl\u00ednicas y sanatorios juntando monedas para poder subsistir. \nEste m\u00e9dico, suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, (+)", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "1031638723006537730", "edit_history_tweet_ids": ["1158765258556825602"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158765134258589697"}], "created_at": "2019-08-06T15:42:21.000Z", "lang": "es", "id": "1158765258556825602"}, {"text": "(-) involuntario, le puede costar su patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las cartillas de los sistemas prepagos de atenci\u00f3n m\u00e9dica.\nTrabaja en los hospitales nacionales, provinciales o municipales, superado por un aluvi\u00f3n de pacientes (+)", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "1031638723006537730", "edit_history_tweet_ids": ["1158765134258589697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764887478362112"}], "created_at": "2019-08-06T15:41:51.000Z", "lang": "es", "id": "1158765134258589697"}, {"text": "@falatu_Alice @Felip_official @phd_petalogia @akili19Crf @marlon_gabigol Nossa, quanto exagero. O rapaz apenas disse que ele foi um grande goleiro. E foi mesmo. N\u00e3o significa que o que ele fez n\u00e3o foi horr\u00edvel, n\u00e3o significa que ele n\u00e3o mere\u00e7a estar preso. N\u00e3o sei se \u00e9 dificuldade de interpreta\u00e7\u00e3o ou vontade de aparecer.", "in_reply_to_user_id": "1055778965380587525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232194757", "edit_history_tweet_ids": ["1158803163203457024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "falatu_Alice", "id": "1055778965380587525"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Felip_official", "id": "831707592762200067"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "phd_petalogia", "id": "242098652"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "akili19Crf", "id": "734056429783506945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158796077686018048"}], "created_at": "2019-08-06T18:12:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803163203457024"}, {"text": "@NeoGeher Pinche pueblo sin memoria. Ojal\u00e1 que \"pueblo bueno\" fuera sin\u00f3nimo de \"pueblo sabio\".", "in_reply_to_user_id": "2460713616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040923237", "edit_history_tweet_ids": ["1158801402816270336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723132229705728"}], "created_at": "2019-08-06T18:05:58.000Z", "lang": "es", "id": "1158801402816270336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "TheJoker"}, {"start": 196, "end": 209, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kbP9mE9A6I", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1158803184888012805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbP9mE9A6I", "media_key": "3_1158803143892881414"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kbP9mE9A6I", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1158803184888012805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbP9mE9A6I", "media_key": "3_1158803164344311809"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "text": "O diretor David Ayer postou em seu Twitter as seguintes fotos da Arlequina (Margot Robbie) e Coringa (Jared Leto) em seus primeiros teste de c\u00e2mera para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#HarleyQuinn #TheJoker #SuicideSquad https://t.co/kbP9mE9A6I", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752555951291596800", "edit_history_tweet_ids": ["1158803184888012805"], "created_at": "2019-08-06T18:13:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158803184888012805"}, {"text": "O cara que tentou fugir de Bangu com uma m\u00e1scara de mulher se matou e estou me sentindo t\u00e3o mal pq ri do v\u00eddeo. /o\\", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1227942607", "edit_history_tweet_ids": ["1158711035525783552"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:06:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158711035525783552"}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/LYXiHamyd5 https://t.co/vvMrLlqRm2", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LYXiHamyd5", "expanded_url": "http://ow.ly/zuqj30piCIp", "display_url": "ow.ly/zuqj30piCIp"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vvMrLlqRm2", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158800096865280001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvMrLlqRm2", "media_key": "3_1158800095011381249"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4725, "type": "Organization", "normalized_text": "NCN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108622448", "edit_history_tweet_ids": ["1158800096865280001"], "created_at": "2019-08-06T18:00:47.000Z", "lang": "es", "id": "1158800096865280001"}, {"text": "Se enforcou com um len\u00e7ol na solit\u00e1ria sem ajuda de ningu\u00e9m?\n\nOk. https://t.co/NqATGPLTVI", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NqATGPLTVI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158725995236487168", "display_url": "twitter.com/i/events/11587\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "154920224", "edit_history_tweet_ids": ["1158802596292976645"], "created_at": "2019-08-06T18:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158802596292976645"}, {"text": "Hoy que est\u00e1n todos tan amargos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/euPm4Irn9F", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/euPm4Irn9F", "expanded_url": "https://twitter.com/MjimenaMoS/status/1158790668959006726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euPm4Irn9F", "media_key": "3_1158790660767526914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "63604736", "edit_history_tweet_ids": ["1158790668959006726"], "created_at": "2019-08-06T17:23:19.000Z", "lang": "es", "id": "1158790668959006726"}, {"text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "728019655302897664", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "lang": "es", "id": "1157844166304509952"}, {"text": "@YNiggaWMelly Sto depresso like alguem? Curte compartilhar pra eu nao suicida", "in_reply_to_user_id": "883112187979583489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245502261", "edit_history_tweet_ids": ["1158763225409830913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761249200640000"}], "created_at": "2019-08-06T15:34:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1158763225409830913"}, {"text": "vou fazer de novo uma lista aqui dos filmes que vi em 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 140, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2497675310", "edit_history_tweet_ids": ["1080632835692773376"], "created_at": "2019-01-03T01:11:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1080632835692773376"}, {"text": "Nem o Jair acredita que ganhou a elei\u00e7\u00e3o. J\u00e1 tem 8 meses de governo e o cara fica gritando \"eu ganhei, eu ganhei\" at\u00e9 hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 364, "reply_count": 50, "like_count": 3374, "quote_count": 17}, "author_id": "61084342", "edit_history_tweet_ids": ["1158750607370530816"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:44:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1158750607370530816"}, {"text": "@juninhoproenca @GauchaZH @kellymatos E as cruzadas?", "in_reply_to_user_id": "54948172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58933485", "edit_history_tweet_ids": ["1158799870448349187"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juninhoproenca", "id": "54948172"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764454923968513"}], "created_at": "2019-08-06T17:59:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158799870448349187"}, {"text": "transo, mato e caso com signos:\n\n\u00e1gua \nescorpi\u00e3o - caso\npeixes - mato (indiferente)\nc\u00e2ncer - transo\n\nfogo\n\u00e1ries -  mato\nle\u00e3o - transo \nsagita - caso\n\nar \ng\u00eameos - transo\nlibra -  mato\naqu\u00e1rio - caso\n\nterra \ncaprica -caso\nvirgem - transo\ntouro - mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1095995736972578816", "edit_history_tweet_ids": ["1158747356281679872"], "created_at": "2019-08-06T14:31:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1158747356281679872"}, {"text": "@blessedgirl_19 Acho que ele n\u00e3o se matou n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "3308967910", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2961384352", "edit_history_tweet_ids": ["1158765903573594113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158712353497722881"}], "created_at": "2019-08-06T15:44:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1158765903573594113"}, {"text": "@alexandregarcia @Gisaieira O animal que jogou \u00e1lcool nas crian\u00e7as e ateou fogo, matando crian\u00e7as e fazendo a professora se sacrificar para tentar salv\u00e1-las, s\u00f3 precisou de alguns reais! \ud83d\ude22\nMas o pior exemplo foi o Ad\u00e9lio que com uma faca quase matou o Presidente! \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1611617046", "edit_history_tweet_ids": ["1158800669530345478"], "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Gisaieira", "id": "134519917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105995173002018816"}], "created_at": "2019-08-06T18:03:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800669530345478"}, {"text": "@updateswiftbr Algu\u00e9m avisa pra Charli XCX que nem pra fazer show pra crian\u00e7as de 5 anos ela presta?", "in_reply_to_user_id": "2782786320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025671510483263493", "edit_history_tweet_ids": ["1158801521531904002"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "Charli XCX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "updateswiftbr", "id": "2782786320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761631230365696"}], "created_at": "2019-08-06T18:06:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801521531904002"}, {"text": "Eai quem vai ver essa obra oscarizada agora que entrou na netflix? https://t.co/6nwOAKWGX3", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6nwOAKWGX3", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1158801016017604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nwOAKWGX3", "media_key": "3_1158801001073315840"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 8, "like_count": 354, "quote_count": 21}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1158801016017604608"], "created_at": "2019-08-06T18:04:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158801016017604608"}, {"text": "cancelou the OA\ncancelou Lucifer\ntirou um monte de s\u00e9ries e filmes bons do cat\u00e1logo\ntirou supernatural\n\nmasss renova 13 reasons why\n\nNETFLIX EU TE ABOMINO", "public_metrics": {"retweet_count": 12244, "reply_count": 490, "like_count": 38129, "quote_count": 1421}, "author_id": "370956256", "edit_history_tweet_ids": ["1158522921528307712"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "supernatural"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8933, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-05T23:39:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158522921528307712"}, {"text": "@God_Ian @_elbonny Que pena, ele era muito linda", "in_reply_to_user_id": "307036923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946373714", "edit_history_tweet_ids": ["1158800218462310400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "God_Ian", "id": "307036923"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "_elbonny", "id": "47942405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158789309220212741"}], "created_at": "2019-08-06T18:01:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1158800218462310400"}, {"text": "Dos de las personas asesinadas eran adultos mayores, una de ellas ten\u00eda 80 a\u00f1os de edad.  https://t.co/rdLCwfnOQb", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rdLCwfnOQb", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/sujeto-mata-tres-familiares-incendia-casa-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/sujet\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1158794794510032896"], "created_at": "2019-08-06T17:39:43.000Z", "lang": "es", "id": "1158794794510032896"}, {"text": "@imatgine @barbiemustbedie @QuimTorraiPla Tenim un president que governa amb 3 consellers la resta tots en contra", "in_reply_to_user_id": "317674347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836249653", "edit_history_tweet_ids": ["1158767472016809989"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "imatgine", "id": "317674347"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158682881838989312"}], "created_at": "2019-08-06T15:51:08.000Z", "lang": "ca", "id": "1158767472016809989"}, {"text": "Muy bien si congresistas del APRA no se re\u00fanen con un Premier q amenaza al Congreso con clausurarlo y env\u00eda un proyecto anticonstitucional para adelantar elecciones.Del Solar tambi\u00e9n hizo una referencia irreverente sobre Alan Garc\u00eda. X principios y dignidad NO debemos asistir", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 107, "like_count": 741, "quote_count": 29}, "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1158578783668101121"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:21:22.000Z", "lang": "es", "id": "1158578783668101121"}, {"text": "Port\u00e3o fechado e vigia armado n\u00e3o evitaram mortes nos USA. Desarmamento n\u00e3o evita rev\u00f3lver de n\u00famero raspado. Gasolina de molotov que incendeia, machado que abre cabe\u00e7a, besta que mata em sil\u00eancio, s\u00e3o comprados na esquina. \u00c9 preciso saber a origem da viol\u00eancia que arma c\u00e9rebros.", "public_metrics": {"retweet_count": 15457, "reply_count": 3079, "like_count": 64723, "quote_count": 1453}, "author_id": "727130698021261313", "edit_history_tweet_ids": ["1105995173002018816"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "created_at": "2019-03-14T00:52:52.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1105995173002018816"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "author_id": "4588673188", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "lang": "es", "id": "1157988825316114433"}, {"text": "No s\u00e9 por qu\u00e9 pero me dio ganas de llegar a los 2 millones v:", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 77, "like_count": 773, "quote_count": 0}, "author_id": "1732320572", "edit_history_tweet_ids": ["1158793912368148480"], "created_at": "2019-08-06T17:36:12.000Z", "lang": "es", "id": "1158793912368148480"}, {"text": "To matando quase todas as aulas essa semana, algu\u00e9m me para plmds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707012976746827777", "edit_history_tweet_ids": ["1158769559102513152"], "created_at": "2019-08-06T15:59:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158769559102513152"}, {"text": "S\u00f3 acho que a falta de empatia dessa galera da internet t\u00e1 muito grande, vcs vivem falando sobre mas na hora de praticar esquecem. Lembram da garota que se matou a pouco tempo pq ela casou consigo mesma e todos julgaram falando que ela queria aten\u00e7\u00e3o? Vcs n\u00e3o cansam n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "2180287994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2180287994", "edit_history_tweet_ids": ["1158787917071953921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158787527727296512"}], "created_at": "2019-08-06T17:12:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787917071953921"}, {"text": "Creo con todo respeto y cari\u00f1o que con esta encuesta toca escoger el menor mal . https://t.co/Igr0BStg5j", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Igr0BStg5j", "expanded_url": "https://twitter.com/JohaFuentes/status/1158713578771353601", "display_url": "twitter.com/JohaFuentes/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 82, "like_count": 115, "quote_count": 8}, "author_id": "514524361", "edit_history_tweet_ids": ["1158768215255859203"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158713578771353601"}], "created_at": "2019-08-06T15:54:06.000Z", "lang": "es", "id": "1158768215255859203"}, {"text": "Toda vez que eu escuto algu\u00e9m falando que o politicamente correto \"matou\" o humor\n\nPergunto:  humor pra quem?\n E se vale a pena o sofrimento de algu\u00e9m pra uma risada sua\n\nNo final \u00e9 s\u00f3 uma forma de evidenciar as formas de domina\u00e7\u00e3o e exclus\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3818566095", "edit_history_tweet_ids": ["1158796249153376259"], "created_at": "2019-08-06T17:45:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1158796249153376259"}, {"text": "Moi et les 2 seuls abonn\u00e9s qui interagissent \u00e0 tous mes tweets https://t.co/Znig3JklIN", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Znig3JklIN", "expanded_url": "https://twitter.com/TakeshiSDO/status/1158431880619933696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Znig3JklIN", "media_key": "3_1158431875494531072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2907, "reply_count": 39, "like_count": 6726, "quote_count": 149}, "author_id": "1103736761174409217", "edit_history_tweet_ids": ["1158431880619933696"], "created_at": "2019-08-05T17:37:37.000Z", "lang": "fr", "id": "1158431880619933696"}, {"text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/HN6yY1l9vO", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/HN6yY1l9vO", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "123710016", "edit_history_tweet_ids": ["1158716673295310848"], "created_at": "2019-08-06T12:29:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158716673295310848"}, {"text": "@EderJuniorShk S\u00e9rio isso ?", "in_reply_to_user_id": "1072288336709083136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757778099287257088", "edit_history_tweet_ids": ["1158797452461465600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EderJuniorShk", "id": "1072288336709083136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158714593583206400"}], "created_at": "2019-08-06T17:50:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1158797452461465600"}, {"text": "pete davidson estava recebendo muitos coment\u00e1rios negativos dos f\u00e3s da ariana, depois de ter voltado ao instagram desde do t\u00e9rmino ele ent\u00e3o postou uma nota dizendo: \"Eu fiquei calado. Nunca mencionei nenhum nome ou disse qualquer coisa. Estou tentando entender como algo+ https://t.co/X6UI7lrWF6", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/X6UI7lrWF6", "expanded_url": "https://twitter.com/ghostheway/status/1158795634310361094/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6UI7lrWF6", "media_key": "3_1158795631986663424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "pete davidson"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "2325910058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2325910058", "edit_history_tweet_ids": ["1158795634310361094"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158782964295184385"}], "created_at": "2019-08-06T17:43:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1158795634310361094"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "#Ahora @jguaido \"Lo que ratifica esta sanci\u00f3n de uno de nuestros principales aliados es que estamos actuando en todos los terrenos de lucha. Contin\u00faa la opci\u00f3n de Noruega\".", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 156, "like_count": 258, "quote_count": 47}, "author_id": "72627916", "edit_history_tweet_ids": ["1158768231844384769"], "created_at": "2019-08-06T15:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1158768231844384769"}, {"text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "228716341", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "lang": "es", "id": "1158388174965694465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 117, "tag": "cpit3"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/amuJbt9PKN", "expanded_url": "https://twitter.com/emergency_ong/status/1154789746637516800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/amuJbt9PKN", "media_key": "3_1154789740362772480"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "GinoStrada", "id": "4009984403"}]}, "text": "Stiamo facendo 2 tipi di guerra: tra gli esseri umani e al ns habitat. \u00c8 un comportamento suicida @GinoStrada  #cpit3 https://t.co/amuJbt9PKN", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "23615081", "edit_history_tweet_ids": ["1154789746637516800"], "created_at": "2019-07-26T16:25:05.000Z", "lang": "it", "id": "1154789746637516800"}, {"text": "@LuzMalcaNuez @Jhonney2020 Y el gordo an\u00e9mico y suicida. \ud83d\ude12", "in_reply_to_user_id": "351267897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "56487165", "edit_history_tweet_ids": ["1158735631314563072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzMalcaNuez", "id": "351267897"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158733472124624899"}], "created_at": "2019-08-06T13:44:37.000Z", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "lang": "es", "id": "1158735631314563072"}, {"text": "@Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuente y exdictador Alberto Fujimori y al suicida cobarde Alan Garcia.", "in_reply_to_user_id": "193843258", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1158728880582250501"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 154, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "created_at": "2019-08-06T13:17:47.000Z", "lang": "es", "id": "1158728880582250501"}, {"text": "Hoy tuvimos un examen perrisimo era irme a extraordinario con mi amiga o sacar el celular para salvar el cuatrimestre y bueno accedimos a sacar el celular me sent\u00eda en misi\u00f3n imposible pero que excelente t\u00e1ctica tuvimos jajaja y ya s\u00e9 que hace poco una morra del sal\u00f3n hizo eso..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3220989596", "edit_history_tweet_ids": ["1158794504318660614"], "created_at": "2019-08-06T17:38:33.000Z", "lang": "es", "id": "1158794504318660614"}, {"text": "\"O comunismo matou muito mais gente que o nazismo\", justifica deputado que prop\u00f5e proibir datas alusivas ao tema(via @kellymatos)\n\nhttps://t.co/UvG6F7bEsW", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/UvG6F7bEsW", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/kelly-matos/noticia/2019/08/o-comunismo-matou-muito-mais-gente-que-o-nazismo-justifica-deputado-que-propoe-proibir-datas-alusivas-ao-tema-cjyzsekxq023f01pnjgk5ti8n.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/kel\u2026", "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/kelly-matos/noticia/2019/08/o-comunismo-matou-muito-mais-gente-que-o-nazismo-justifica-deputado-que-propoe-proibir-datas-alusivas-ao-tema-cjyzsekxq023f01pnjgk5ti8n.html"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7839, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 128, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 39, "like_count": 53, "quote_count": 13}, "author_id": "13531162", "edit_history_tweet_ids": ["1158747052282482688"], "created_at": "2019-08-06T14:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1158747052282482688"}, {"text": "Vai se foder epic games, tava jogando scrim trio \u00faltimas safe fechou em cidade torta vem 2 FPD de rob\u00f4, e matou todo mundo por que n\u00e3o pode buildar. \nT\u00e3o estragando o game", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "936303783679840257", "edit_history_tweet_ids": ["1158788869006987264"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "epic games"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1158788869006987264"}, {"text": "\u201cse enforcou\u201d ata kkkkkk https://t.co/WHCpexkALM", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/WHCpexkALM", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311054332", "edit_history_tweet_ids": ["1158792605599195136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "created_at": "2019-08-06T17:31:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158792605599195136"}, {"text": "Foi encontrado morto o preso Clauvino da Silva, que durante o final de semana tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado de mulher. Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima Bangu 1. https://t.co/067xCinieV", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/067xCinieV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/067xCinieV", "media_key": "3_1158718287766839297"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 93, "like_count": 947, "quote_count": 228}, "author_id": "65724274", "edit_history_tweet_ids": ["1158718291906650112"], "created_at": "2019-08-06T12:35:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1158718291906650112"}, {"text": "@DGZONA2 q se necesita para q regularicen al transporte p\u00fablico q se instala alrededor de plaza Toreo, justo sobre puente vehicular q cruza perif\u00e9rico. Bloquean circulaci\u00f3n con bases irregulares y ahora hasta se estacionan en doble fila @SoyNaucalpan y polic\u00edas lo permiten https://t.co/O8WBpTsUJW", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/O8WBpTsUJW", "expanded_url": "https://twitter.com/ronin_28/status/1158751447648882688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8WBpTsUJW", "media_key": "3_1158751413553356800"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/O8WBpTsUJW", "expanded_url": "https://twitter.com/ronin_28/status/1158751447648882688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8WBpTsUJW", "media_key": "3_1158751424995418113"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/O8WBpTsUJW", "expanded_url": "https://twitter.com/ronin_28/status/1158751447648882688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8WBpTsUJW", "media_key": "3_1158751437335040000"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Toreo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DGZONA2", "id": "4785569293"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "SoyNaucalpan", "id": "240329007"}]}, "in_reply_to_user_id": "4785569293", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2735719122", "edit_history_tweet_ids": ["1158751447648882688"], "created_at": "2019-08-06T14:47:28.000Z", "lang": "es", "id": "1158751447648882688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "CBNRio"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/IpGMm7vNja", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/26\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/269973/preso-que-tentou-fugir-vestido-de-mulher-e-encontr.htm"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 231, "end": 244, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}]}, "text": "O preso Clauvino da Silva, de 42 anos, que tentou escapar no s\u00e1bado de Bangu 1, teria se enforcado com um len\u00e7ol. A Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria vai instaurar uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/IpGMm7vNja", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 41, "like_count": 414, "quote_count": 119}, "author_id": "17473827", "edit_history_tweet_ids": ["1158717428903399424"], "created_at": "2019-08-06T12:32:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1158717428903399424"}, {"text": "@Maka08603202 Por lo mismo hago el comentario que me de la gana en mi Twitter! Me causa curiosidad! Que no piense como usted no quiere decir que no lo sea \u270c\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "1143222784128102401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151115062", "edit_history_tweet_ids": ["1158784024405561344"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158780553350569985"}], "created_at": "2019-08-06T16:56:55.000Z", "lang": "es", "id": "1158784024405561344"}, {"text": "@MegadethRaven @_Rayit0 @JuanEscalera @patrocinio_avl @manumerengue @dplata8 @LOSRAYOSN @Teleza15 @ortizkay @geranec @BarbonNecaxista @ElTioNecaxista @luisjerry01 @fcosme82 @MarcosMendozaAs @rayoenmascarado @ailinrayo Vote por la doble atajada de trapito.. Reflejo y luego en lugar de hacer  cl\u00e1sico cristo lo hace pero despegado del piso como intuyendo que el tiro iba por arriba", "in_reply_to_user_id": "4419614777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "753561890454769664", "edit_history_tweet_ids": ["1158786582763098112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MegadethRaven", "id": "4419614777"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "_Rayit0", "id": "200346875"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "JuanEscalera", "id": "148052348"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "patrocinio_avl", "id": "2540214067"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "manumerengue", "id": "107910276"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "dplata8", "id": "1355270563"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "LOSRAYOSN", "id": "797222100553461760"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "Teleza15", "id": "974163346600742912"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "ortizkay", "id": "83012015"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "geranec", "id": "296945723"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "BarbonNecaxista", "id": "161422560"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "luisjerry01", "id": "830959967939198976"}, {"start": 163, "end": 172, "username": "fcosme82", "id": "69710953"}, {"start": 173, "end": 189, "username": "MarcosMendozaAs", "id": "207302623"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "rayoenmascarado", "id": "891891095285649408"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "ailinrayo", "id": "1239854347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158771382462877696"}], "created_at": "2019-08-06T17:07:05.000Z", "lang": "es", "id": "1158786582763098112"}, {"text": "Una pareja de novios muere tras caer de un puente en Per\u00fa mientras se abrazaban en la baranda https://t.co/dUJOFKGJ0w", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dUJOFKGJ0w", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1158715210154369024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUJOFKGJ0w", "media_key": "13_1158710485694525440"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 96, "like_count": 563, "quote_count": 78}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1158715210154369024"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-06T12:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1158715210154369024"}, {"text": "O preso que se vestiu de mulher/boneca/manequim/sei l\u00e1 pra sair da cadeia se matou na cela. Fiquei um pouco triste de algu\u00e9m que me trouxe tanta risada ter acabado assim...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "25080341", "edit_history_tweet_ids": ["1158728704006217728"], "created_at": "2019-08-06T13:17:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158728704006217728"}, {"text": "O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 253, "quote_count": 8}, "author_id": "790712368544243712", "edit_history_tweet_ids": ["1158742671067963392"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:12:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1158742671067963392"}, {"text": "todo mundo feliz que ele se suicidou, independente do q ele fez, nunca deseje a morte de ningu\u00e9m! \ud83e\udd19 https://t.co/xmZ2XQZBUD", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xmZ2XQZBUD", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "725088263711633408", "edit_history_tweet_ids": ["1158776685816426502"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "created_at": "2019-08-06T16:27:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776685816426502"}, {"text": "@ExpresoPeru Ya todos saben que el suicida le dio una manito en su demanda por abusar chibolos , favor con favor se paga y ahora le toca ayudar a sus \u201chermanos\u201d alanistas.", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205963404", "edit_history_tweet_ids": ["1158043014562009088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157970073740566529"}], "created_at": "2019-08-04T15:52:24.000Z", "lang": "es", "id": "1158043014562009088"}, {"text": "Eu sabia que o povo ia zoar demais com a cara dele por tentar fugir fantasiado de menininha\n\nMas matar \u00e9 forte", "in_reply_to_user_id": "9668212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "9668212", "edit_history_tweet_ids": ["1158789927930343424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158789797621698560"}], "created_at": "2019-08-06T17:20:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158789927930343424"}, {"text": "Seventeen countries currently face extremely high water stress. Climate change is making the crises worse. https://t.co/slH6B2PSDd", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/slH6B2PSDd", "expanded_url": "https://nyti.ms/2yJfj7X", "display_url": "nyti.ms/2yJfj7X", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2019/08/06/climate/world-water-stress.html?smid=tw-nytclimate&smtyp=cur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 8}, "author_id": "14603515", "edit_history_tweet_ids": ["1158788490173325314"], "created_at": "2019-08-06T17:14:39.000Z", "lang": "en", "id": "1158788490173325314"}, {"text": "@MytziDragon JAJAJA", "in_reply_to_user_id": "4838128811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1272723013", "edit_history_tweet_ids": ["1158768170154565638"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158763437671030785"}], "created_at": "2019-08-06T15:53:55.000Z", "lang": "es", "id": "1158768170154565638"}, {"text": "\"When it comes to L.A. punk, no contemporary band has been as successful, active, or long-standing in the scene as Generaci\u00f3n Suicida.\" - @stephwritestuff\nhttps://t.co/SkzPGTNM8R", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SkzPGTNM8R", "expanded_url": "https://www.lataco.com/has-punk-rock-died-in-l-a-and-o-c-these-five-bands-prove-otherwise/", "display_url": "lataco.com/has-punk-rock-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lataco.com/has-punk-rock-died-in-l-a-and-o-c-these-five-bands-prove-otherwise/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "L.A. punk"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 154, "username": "stephwritestuff", "id": "1911754795"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "8957592", "edit_history_tweet_ids": ["1158786310791999488"], "created_at": "2019-08-06T17:06:00.000Z", "lang": "en", "id": "1158786310791999488"}, {"text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil: https://t.co/ieYecY24cO https://t.co/LeUQRU4LSN", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ieYecY24cO", "expanded_url": "http://bit.ly/2OH6S8e", "display_url": "bit.ly/2OH6S8e"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LeUQRU4LSN", "expanded_url": "https://twitter.com/lancnetflix/status/1158775260583473153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LeUQRU4LSN", "media_key": "3_1158775252840849411"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "author_id": "2507516593", "edit_history_tweet_ids": ["1158775260583473153"], "created_at": "2019-08-06T16:22:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158775260583473153"}, {"text": "Voy, voy, voy. \u2014Y se deja llevar, no le va a dejar deforme de estirar.\u2014 https://t.co/7VgCWwlzGM", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7VgCWwlzGM", "expanded_url": "https://twitter.com/__PurxSuicidxl/status/1158784887014535169", "display_url": "twitter.com/__PurxSuicidxl\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1032337660713598976", "edit_history_tweet_ids": ["1158787705557454849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158784887014535169"}], "created_at": "2019-08-06T17:11:32.000Z", "lang": "es", "id": "1158787705557454849"}, {"text": "Hallan muerto en su celda al preso brasile\u00f1o que intent\u00f3 escapar de la c\u00e1rcel vestido de mujer https://t.co/r1qenczE5A", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/r1qenczE5A", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/mundo/hallan-muerto-celda-preso-brasileno-escapar-carcel-vestido-mujer.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1565102721", "display_url": "elpais.com.uy/mundo/hallan-m\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "31459537", "edit_history_tweet_ids": ["1158750756515790848"], "created_at": "2019-08-06T14:44:43.000Z", "lang": "es", "id": "1158750756515790848"}, {"text": "\u201cAh mas ele est\u00e1 com a mesma camisa nos dois v\u00eddeos\u201d camisa preta tem zilh\u00f5es iguais, \u201cah que macho escroto\u201d \u201cque piroquinha mixuruca\u201d \u201ccomo que ele n\u00e3o sabe da exist\u00eancia de um v\u00eddeo que ele gravou?\u201d, ele pode ter esquecido sabe galera, eu mal conhe\u00e7o esse Hariel +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2180287994", "edit_history_tweet_ids": ["1158787527727296512"], "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 263, "probability": 0.5564, "type": "Person", "normalized_text": "Hariel"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:10:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1158787527727296512"}, {"text": "Aunque todo apunta a un posible suicidio, las autoridades han abierto una investigaci\u00f3n para esclarecer los hechos https://t.co/BdwWZvn628", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/BdwWZvn628", "expanded_url": "http://bit.ly/2M4tlK2", "display_url": "bit.ly/2M4tlK2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "20013148", "edit_history_tweet_ids": ["1158765926008918017"], "created_at": "2019-08-06T15:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1158765926008918017"}, {"text": "Ces tem que parar de viralizar esses conte\u00fados como se fossem qualquer coisa... Quando a mina se suicida, ou acontece algo grave, todo mundo faz textao e os caraio...\nSeja homem agora! Denunciem as coisas, n\u00e3o deixem espalhar...", "in_reply_to_user_id": "72443914", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "72443914", "edit_history_tweet_ids": ["1158742171366887425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158741760874561536"}], "created_at": "2019-08-06T14:10:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1158742171366887425"}, {"text": "@__PurxSuicidxl Da.. Dazai-san! \u2014 respondi\u00f3 tartamudeando por la sorpresa de encontrarla. \u2014 No me escondo, lo hago?", "in_reply_to_user_id": "1158427590882930688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093364653772689408", "edit_history_tweet_ids": ["1158783952993312768"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai-san"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "__PurxSuicidxl", "id": "1158427590882930688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158781060714553345"}], "created_at": "2019-08-06T16:56:38.000Z", "lang": "es", "id": "1158783952993312768"}, {"text": "Gente? Preso que virou meme ao tentar sair disfar\u00e7ado de mulher do pres\u00eddio de Bangu se suicidou. Segundo pol\u00edcia, ele estava isolado e se enforcou com um len\u00e7ol. Pena dele equivalia a mais de 70 anos. https://t.co/MX9ZSkpZpc", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/MX9ZSkpZpc", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158757240532324353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MX9ZSkpZpc", "media_key": "3_1158757234706440192"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/MX9ZSkpZpc", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158757240532324353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MX9ZSkpZpc", "media_key": "3_1158757234718990337"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3663, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 85, "like_count": 1109, "quote_count": 90}, "author_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1158757240532324353"], "created_at": "2019-08-06T15:10:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1158757240532324353"}, {"text": "@jornalextra Dia de visita \u00e9 sagrado.... foi em dia de visita que ele tentou meter o p\u00e9 \u201c fantasiado\u201d ? Se foi, cavou a pr\u00f3pria sepultura...", "in_reply_to_user_id": "24802340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1061316832479580162", "edit_history_tweet_ids": ["1158724171062550531"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158707352582971393"}], "created_at": "2019-08-06T12:59:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1158724171062550531"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 155, "tag": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/NZdTpLRwrh", "expanded_url": "https://www.insp.mx/images/stories/2019/Docs/190731_Conducta_suicida.pdf", "display_url": "insp.mx/images/stories\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 81, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "text": "Y para esa reflexi\u00f3n, comparto un libro reci\u00e9n publicado y editado por el @inspmx sobre la conducta suicida de las personas adolescentes #SuicidePrevention\n\nhttps://t.co/NZdTpLRwrh", "in_reply_to_user_id": "1327657903", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1327657903", "edit_history_tweet_ids": ["1157318632835186688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157318631501500416"}], "created_at": "2019-08-02T15:53:58.000Z", "lang": "es", "id": "1157318632835186688"}, {"text": "Presidente Vizcarra no le tenga miedo al pueblo, con la misma actitud que ataca al congreso enfrente los problemas en Arequipa, el Per\u00fa necesita del liderazgo que se refleja en los resultados publicados en las encuestas. https://t.co/PzZti7KtUw", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/PzZti7KtUw", "expanded_url": "https://twitter.com/AlcortaLourdes/status/1158459219076665346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzZti7KtUw", "media_key": "7_1158459134242709504"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 577, "reply_count": 367, "like_count": 1329, "quote_count": 71}, "author_id": "67978697", "edit_history_tweet_ids": ["1158509980066164736"], "created_at": "2019-08-05T22:47:57.000Z", "lang": "es", "id": "1158509980066164736"}, {"text": "E a\u00ed, riram bastante do cara que foi tentar fugir da cadeia vestido de mulher porque tava jurado de morte e acabou assassinado?", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "17105576", "edit_history_tweet_ids": ["1158777383731761153"], "created_at": "2019-08-06T16:30:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1158777383731761153"}, {"text": "Preso que se vestiu de mulher \u00e9 encontrado enforcado no Rio https://t.co/wt499Dow7k", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wt499Dow7k", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/preso-que-se-vestiu-de-mulher-e-encontrado-enforcado-no-rio/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/preso-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/preso-que-se-vestiu-de-mulher-e-encontrado-enforcado-no-rio/"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 68, "like_count": 162, "quote_count": 31}, "author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1158726295972450305"], "created_at": "2019-08-06T13:07:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1158726295972450305"}, {"text": "Este va con miras a declararse incapacitado por demencia all\u00e1 en los Nuyores. https://t.co/g6LmXCbcRm", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/g6LmXCbcRm", "expanded_url": "https://twitter.com/televicentrohn/status/1158455654182526978", "display_url": "twitter.com/televicentrohn\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4636, "type": "Place", "normalized_text": "Nuyores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "1477476140", "edit_history_tweet_ids": ["1158469139264081924"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158455654182526978"}], "created_at": "2019-08-05T20:05:40.000Z", "lang": "es", "id": "1158469139264081924"}, {"text": "Fernand\u00e3o mal entrou e j\u00e1 foi expulso https://t.co/8Va6Z9gMM5", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8Va6Z9gMM5", "expanded_url": "https://twitter.com/anacronices/status/1158119035420184576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Va6Z9gMM5", "media_key": "3_1158119032572260353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "385729848", "edit_history_tweet_ids": ["1158119035420184576"], "created_at": "2019-08-04T20:54:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1158119035420184576"}, {"text": "Jc quase me matou hj fdp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "847271227525742596", "edit_history_tweet_ids": ["1158783384992276480"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3525, "type": "Other", "normalized_text": "Jc"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:54:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1158783384992276480"}, {"text": "Saudade de quando a gente tinha goleiro de verdade https://t.co/XuX8Ol9CIi", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XuX8Ol9CIi", "expanded_url": "https://twitter.com/marlon_gabigol/status/1158115693688184832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuX8Ol9CIi", "media_key": "3_1158115686763421696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2602, "reply_count": 361, "like_count": 5885, "quote_count": 1382}, "author_id": "1020076699281698816", "edit_history_tweet_ids": ["1158115693688184832"], "created_at": "2019-08-04T20:41:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1158115693688184832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Sicurezzabis"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "DeFalco"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Yza1Bo8W6v", "expanded_url": "http://bit.ly/2YpMih3", "display_url": "bit.ly/2YpMih3"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zb1Xe2IBk6", "expanded_url": "https://twitter.com/ilgiornale/status/1158711496341372928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zb1Xe2IBk6", "media_key": "3_1158711481074143232"}]}, "text": "#Sicurezzabis, #DeFalco: \"Inapplicabile e suicida\" https://t.co/Yza1Bo8W6v https://t.co/zb1Xe2IBk6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 18, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "25508589", "edit_history_tweet_ids": ["1158711496341372928"], "created_at": "2019-08-06T12:08:43.000Z", "lang": "it", "id": "1158711496341372928"}, {"text": "@aquicai @EmmaBaubary @ferbelaunzaran @IPN_MX Dos mas de esas y \"nanin\" se suicida, ya se ve muy desequilabro!", "in_reply_to_user_id": "377788360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2850752592", "edit_history_tweet_ids": ["1147569800647970818"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "nanin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aquicai", "id": "377788360"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "EmmaBaubary", "id": "333856236"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "IPN_MX", "id": "302901861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1147156918319927296"}], "created_at": "2019-07-06T18:15:35.000Z", "lang": "es", "id": "1147569800647970818"}, {"text": "@SorayaThronicke @CFOAB VEJAM ELE COM QUEM EST\u00c1!!!TODA ESQUERDALHA E O ASSASINO CESSARI BATTISTI.AINDA ME CHAMA DE FDP!!!ONDE FICOU O DECORO?? https://t.co/2phgKh5BsX", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/2phgKh5BsX", "expanded_url": "https://twitter.com/bonnieximena/status/1158772042709250048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2phgKh5BsX", "media_key": "3_1158772031116234758"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "BATTISTI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}]}, "in_reply_to_user_id": "3167874665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1902873986", "edit_history_tweet_ids": ["1158772042709250048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158571218712350721"}], "created_at": "2019-08-06T16:09:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772042709250048"}, {"text": "@rodrigues_ju09 @dudiantunes_ Vai entender KSKSKS", "in_reply_to_user_id": "1032687186129367044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036373289818628102", "edit_history_tweet_ids": ["1158783408488816641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158783052077785089"}], "created_at": "2019-08-06T16:54:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1158783408488816641"}, {"text": "@IgnacioAchurra Un defensor del carnicero y destructor de Venezuela, exigiendo prosperidad en Chile. Hay que ser buen payaso, no?", "in_reply_to_user_id": "568717018", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "760655479282565120", "edit_history_tweet_ids": ["1157311577395290113"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnacioAchurra", "id": "568717018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157298793789960198"}], "created_at": "2019-08-02T15:25:56.000Z", "lang": "es", "id": "1157311577395290113"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida en netflix \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "825576966", "edit_history_tweet_ids": ["1158780107336704001"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1158780107336704001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}]}, "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "lang": "es", "id": "1158376899183177728"}, {"text": "La trampa de la polarizaci\u00f3n consiste en que usted tiene que estar con Uribe o con Petro. No estoy con ninguno. Si esa es la definici\u00f3n de ser tibio, lo soy. Mi riqueza es la confianza, y la f\u00f3rmula es muy sencilla: confianza = coherencia + consistencia. https://t.co/RhE6iZmY64", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/RhE6iZmY64", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/trabajare-para-llegar-la-presidencia-en-2022-articulo-874252", "display_url": "elespectador.com/trabajare-para\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 1600, "like_count": 3482, "quote_count": 325}, "author_id": "25185308", "edit_history_tweet_ids": ["1158337866122092544"], "created_at": "2019-08-05T11:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1158337866122092544"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1042980634061205504", "edit_history_tweet_ids": ["1158602382281977856"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-08-06T04:55:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1158602382281977856"}, {"text": "Vou me aventurar e comprar um samsung", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131928729", "edit_history_tweet_ids": ["1158755326440722432"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.579, "type": "Organization", "normalized_text": "samsung"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:02:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1158755326440722432"}, {"text": "\"La confirmaci\u00f3n ondea hoy como una nube negra de horror y sangre: el discurso del odio que se ha pronunciado desde arriba se ha filtrado en la mente demente de psic\u00f3patas con claro potencial homicida y/o suicida\" https://t.co/4EAySYE7f4 Por Jorge F. Hern\u00e1ndez", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/4EAySYE7f4", "expanded_url": "http://ow.ly/qOtk30piBrt", "display_url": "ow.ly/qOtk30piBrt", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/08/05/opinion/1565012180_789000.html?id_externo_rsoc=TW_CM&hootPostID=80dab5f8a682b1b62cfe2b8c40dd923f"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 259, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge F. Hern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1158524345431535621"], "created_at": "2019-08-05T23:45:02.000Z", "lang": "es", "id": "1158524345431535621"}, {"text": "@ramonhribeiro S\u00e9rio que ele se matou? Que paia....", "in_reply_to_user_id": "390974480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426017141", "edit_history_tweet_ids": ["1158778765046099968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramonhribeiro", "id": "390974480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772355994464256"}], "created_at": "2019-08-06T16:36:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1158778765046099968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 222, "tag": "GloboNews"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Edicao10"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/fUmUfvaYJq", "expanded_url": "https://glo.bo/2Kl9TXv", "display_url": "glo.bo/2Kl9TXv"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 171, "end": 185, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.6966, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "Edicao10"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 101, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "showdavida", "id": "29797128"}, {"start": 151, "end": 162, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "text": "Globo concorre com a cobertura do assassinato de Marielle Franco e Anderson Gomes, no @jornalnacional, @JornalOGlobo e @showdavida. E com uma s\u00e9rie do @showdavida sobre a Coreia do Norte: https://t.co/fUmUfvaYJq #GloboNews #Edicao10", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "author_id": "142393421", "edit_history_tweet_ids": ["1158778968855777281"], "created_at": "2019-08-06T16:36:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158778968855777281"}, {"text": "gente e o cara que se vestiu de mulher pra fugir da cadeia que se matou \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "390974480", "edit_history_tweet_ids": ["1158772355994464256"], "created_at": "2019-08-06T16:10:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772355994464256"}, {"text": "Deram fim no cara que tentou escapar vestido de mulher?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38747650", "edit_history_tweet_ids": ["1158771164187189248"], "created_at": "2019-08-06T16:05:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1158771164187189248"}, {"text": "Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "874688884663361536", "edit_history_tweet_ids": ["1158776271960231936"], "created_at": "2019-08-06T16:26:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776271960231936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 13, "tag": "CHOQUE"}, {"start": 159, "end": 175, "tag": "AlertasTransito"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/LPmQauqgtE", "expanded_url": "https://youtu.be/nJ16sinzB1E", "display_url": "youtu.be/nJ16sinzB1E", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nJ16sinzB1E&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.7443, "type": "Place", "normalized_text": "Flores \nOcurrio"}]}, "text": "VIDEO #CHOQUE FATAL en Flores \nOcurrio esta ma\u00f1ana cuando una moto de delivery cruzo en rojo y fue arrollado por una camioneta Amarok.\nMiralo aca click debajo\n#AlertasTransito  \nhttps://t.co/LPmQauqgtE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "172057108", "edit_history_tweet_ids": ["1158773148730515462"], "created_at": "2019-08-06T16:13:42.000Z", "lang": "es", "id": "1158773148730515462"}, {"text": "Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqDzmdRKc", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ohqDzmdRKc", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1158764001016385536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohqDzmdRKc", "media_key": "3_1158763994284511232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1158764001016385536"], "created_at": "2019-08-06T15:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1158764001016385536"}, {"text": "Lo \u00fanico que espero del desprestigiado Congreso (por m\u00e9rito propio y ayudados por las guaripoleras de Vizcarra) es, por lo menos en esta ocasi\u00f3n, un acto de coherencia y valent\u00eda para archivar el proyecto inconstitucional y mamarrachiento presentado por el incapaz de Vizcarra!", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 106, "like_count": 1112, "quote_count": 26}, "author_id": "443008452", "edit_history_tweet_ids": ["1158626146973564929"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7596, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6967, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:29:34.000Z", "lang": "es", "id": "1158626146973564929"}, {"text": "Passada com esse bglh , o cara que tentou a fuga la no bangu3 foi encontrado morto na cela enforcado.. ex a quest\u00e3o ele se matou ou mataram ele \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "766355203650093056", "edit_history_tweet_ids": ["1158733523706109952"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8182, "type": "Other", "normalized_text": "bangu3"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:36:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1158733523706109952"}, {"text": "v\u00e3o negociar o Jobson sem botar o cara pra jogar 10 min de jogo? contrataram pra que ent\u00e3o porra? deixasse o cara ir para outro clube onde teria oportunidade", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854551546587205632", "edit_history_tweet_ids": ["1158776593940131840"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Jobson"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:27:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158776593940131840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 374, "end": 400, "tag": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 360, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 375, "end": 399, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "paramo2019", "id": "1134231217283510272"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "Coparmex", "id": "55103452"}]}, "text": "@ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @paramo2019 @juliopatan09 El tiempo se acaba para el in\u00fatil y p\u00e9simo Gob de 4ta. Los empresarios mismos @Coparmex Proyectan un plan de desarrollo econ\u00f3mico alterno.\nMuy diferente al suicida programa del Pejedente.\nSe ve\u00eda venir. \nM\u00e9xico es primero!\n#AMLOelFracasoPresidencial", "in_reply_to_user_id": "112761302", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "592244972", "edit_history_tweet_ids": ["1158741108194721798"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726738479919104"}], "created_at": "2019-08-06T14:06:23.000Z", "lang": "es", "id": "1158741108194721798"}, {"text": "@doja_johann @paginaseria zoa nao ele morreu ou se matou na prisao hj :// fodase", "in_reply_to_user_id": "3400880704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3051731006", "edit_history_tweet_ids": ["1158772307206311936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "doja_johann", "id": "3400880704"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772101039427584"}], "created_at": "2019-08-06T16:10:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158772307206311936"}, {"text": "Atiradores em massa em 2019:\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 0\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea 0\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea 0\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa 0\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 0\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddff 1\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 3\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 249\n\n96% eram armas legais, cartuchos legais, de mercados legais, com a premissa de \u201cautoprote\u00e7\u00e3o\u201d, assim como Bolsonaro prega aqui.\nCentenas de fam\u00edlias choram suas perdas\n\nArma + ignor\u00e2ncia e \u00f3dio = chacina", "public_metrics": {"retweet_count": 7542, "reply_count": 2289, "like_count": 28075, "quote_count": 335}, "author_id": "2479861125", "edit_history_tweet_ids": ["1158459893382340609"], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:28:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1158459893382340609"}, {"text": "@marisella_minan @jdealthaus en todaaaaaaa la historia de la democracia peruana la corrupcion siempreeeeeeee a estado siempreeeeeeeeeeeeee EN EL PODER EJECUTIVO fujimori toledo humala la alcalde villaran y ppk HOY LA MAFIA CAVIAR LAVA CEREBROS Y LOGRA QUE LOS DEDOS SE\u00d1ALEN HACIA EL CONGRESO Y NO AL EJECUTIVO", "in_reply_to_user_id": "3242517605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18035766", "edit_history_tweet_ids": ["1158772510919397376"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 208, "probability": 0.3612, "type": "Organization", "normalized_text": "ppk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marisella_minan", "id": "3242517605"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158748828675133440"}], "created_at": "2019-08-06T16:11:10.000Z", "lang": "es", "id": "1158772510919397376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Texas"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lIYniPEJ7J", "expanded_url": "https://bit.ly/2YtH43J", "display_url": "bit.ly/2YtH43J"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JRjB4V5Zop", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1158599240098209792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRjB4V5Zop", "media_key": "3_1158598924380319744"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "text": "Dos d\u00edas despu\u00e9s del tiroteo, hombre mata a tres personas y luego se suicida en San Antonio, #Texas https://t.co/lIYniPEJ7J https://t.co/JRjB4V5Zop", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "47379940", "edit_history_tweet_ids": ["1158599240098209792"], "created_at": "2019-08-06T04:42:39.000Z", "lang": "es", "id": "1158599240098209792"}, {"text": "Esta man\u00eda de Boca de mandar abogados a todos lados, ahora fueron al TAS por un peluche", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 13, "like_count": 1128, "quote_count": 3}, "author_id": "58612703", "edit_history_tweet_ids": ["1158565204084449281"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4811, "type": "Organization", "normalized_text": "TAS"}]}, "created_at": "2019-08-06T02:27:24.000Z", "lang": "es", "id": "1158565204084449281"}, {"text": "@AlasterLuis @boy_suicida @Marlon_72431 @Casperlightxxx @simcall72 @luiscastro1478 @Nen2691 @Angel070911 @Drake16gf @Mx_Gay @kisslifeman @PuroPlacer5 https://t.co/MeaqDtjiDt", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/MeaqDtjiDt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCircusleon/status/1158629352143114240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeaqDtjiDt", "media_key": "3_1158629348393357312"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlasterLuis", "id": "1157131211510353920"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "Marlon_72431", "id": "1411803949"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "simcall72", "id": "3068144380"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "luiscastro1478", "id": "2762609098"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "Nen2691", "id": "1068640042439122944"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "Angel070911", "id": "745768828005548032"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Drake16gf", "id": "920975648696557568"}, {"start": 116, "end": 123, "username": "mx_gay", "id": "1398400000611262466"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "kisslifeman", "id": "1565754492682997763"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "PuroPlacer5", "id": "1044963779610636288"}]}, "in_reply_to_user_id": "1157131211510353920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "828387181", "edit_history_tweet_ids": ["1158629352143114240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158587661302546432"}], "created_at": "2019-08-06T06:42:18.000Z", "lang": "qme", "id": "1158629352143114240"}, {"text": "n\u00e3o vamos desistir de n\u00f3s por mais q seja dif\u00edcil, vamos levar a s\u00e9rio nossos sentimentos n\u00e3o ignorar eles \nn\u00e3o achar q \u00e9 frescura PQ N\u00c3O \u00c9 \nn\u00e3o vamos deixar chegar no momento que s\u00f3 tem for\u00e7as pra finalizar tudo de uma vez da pior maneira...", "in_reply_to_user_id": "235057327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235057327", "edit_history_tweet_ids": ["1158773848910815232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158773512187895809"}], "created_at": "2019-08-06T16:16:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1158773848910815232"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1158123754314223616"}, {"text": "Se voc\u00ea \u00e9 trabalhador e tem o mesmo problema q o Galhardo teve no vasco, busque os advogados do AAA &amp; AA, n\u00f3s podemos te ajudar! https://t.co/64BNu3sedg", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/64BNu3sedg", "expanded_url": "https://twitter.com/essediafoilouco/status/1158746075622256643", "display_url": "twitter.com/essediafoilouc\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Galhardo"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.729, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5658, "type": "Organization", "normalized_text": "AAA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "885527315341561861", "edit_history_tweet_ids": ["1158762248636178432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158746075622256643"}], "created_at": "2019-08-06T15:30:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1158762248636178432"}, {"text": "Estou apavorado, recebo todo dia pedido de dinheiro de gente que est\u00e1 sendo amea\u00e7ada por agiotas. Devem e n\u00e3o conseguem pagar. J\u00e1 ajudei alguns, mas n\u00e3o consigo ajudar todos. Estou com o cora\u00e7\u00e3o dolorido,  n\u00e3o sei o que fazer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 194, "like_count": 3452, "quote_count": 21}, "author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1158398171841728512"], "created_at": "2019-08-05T15:23:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1158398171841728512"}, {"text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "author_id": "41685761", "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "lang": "es", "id": "1158345511738519553"}, {"text": "@crisstorress @LeandroRamos @TozzaFla Vai l\u00e1 \"comunistinha\" .\nN\u00c3O h\u00e1 di\u00e1logo com quem nem nasceu, e j\u00e1 tem a arrog\u00e2ncia de achar qwue sabe tido \n..", "in_reply_to_user_id": "228935607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84132923", "edit_history_tweet_ids": ["1158764166821416960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "crisstorress", "id": "228935607"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "LeandroRamos", "id": "41191715"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158740820578619392"}], "created_at": "2019-08-06T15:38:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1158764166821416960"}, {"text": "@paginaseria @mecx66", "in_reply_to_user_id": "1131374755876167680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400880704", "edit_history_tweet_ids": ["1158772101039427584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "Mecx66", "id": "1538661873675079681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158771713548664833"}], "created_at": "2019-08-06T16:09:32.000Z", "lang": "qam", "id": "1158772101039427584"}, {"text": "URGENTE: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto https://t.co/B0XycJSHrE https://t.co/SYzcnXhapN", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/B0XycJSHrE", "expanded_url": "https://bit.ly/2Kkix8E", "display_url": "bit.ly/2Kkix8E"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SYzcnXhapN", "expanded_url": "https://twitter.com/mixturando/status/1158734923974553600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SYzcnXhapN", "media_key": "3_1158734555563642880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 5}, "author_id": "4690388882", "edit_history_tweet_ids": ["1158734923974553600"], "created_at": "2019-08-06T13:41:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1158734923974553600"}, {"text": "N\u00e3o houve um apresentador que se suicidou? https://t.co/lPenOy3EDP", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lPenOy3EDP", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1026230640172257281", "edit_history_tweet_ids": ["1158752172282175493"], "created_at": "2019-08-06T14:50:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1158752172282175493"}, {"text": "A Pol\u00edcia Federal realiza suas investiga\u00e7\u00f5es com autonomia e m\u00e9rito pr\u00f3prio. O papel do MJSP \u00e9 dar estrutura e independ\u00eancia. Uma \u00fanica orienta\u00e7\u00e3o: focar em crime organizado e corrup\u00e7\u00e3o, as prioridades nacionais. As estrat\u00e9gias de investiga\u00e7\u00e3o s\u00e3o parecidas, siga o dinheiro https://t.co/hg8DrHM0fZ", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hg8DrHM0fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1158708096493084672", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.8363, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "MJSP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3897, "reply_count": 1025, "like_count": 26562, "quote_count": 186}, "author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1158741080688300038"], "created_at": "2019-08-06T14:06:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1158741080688300038"}, {"text": "Lo peor fue q le dedique una cancion re enamorada, y el se la dedico a la mina que le gustaba\ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74", "in_reply_to_user_id": "1210434205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1210434205", "edit_history_tweet_ids": ["1158729803085811717"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158729659108012033"}], "created_at": "2019-08-06T13:21:27.000Z", "lang": "es", "id": "1158729803085811717"}, {"text": "@camztolds @eliasronaldo @IzabelaReeves @BuzzFeedNewsBR Todos os sistemas matam, capitalismo \u00e9 o \u00fanico que te da a chance de crescer da vida e por teu nome num status bom, socialismo \u00e9 a divis\u00e3o da mis\u00e9ria, nasce miser\u00e1vel, morre miser\u00e1vel.", "in_reply_to_user_id": "1136041678454874117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148333794056953857", "edit_history_tweet_ids": ["1158768062285459457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camztolds", "id": "1136041678454874117"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "eliasronaldo", "id": "93261184"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "IzabelaReeves", "id": "1426961346625638401"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761317349675008"}], "created_at": "2019-08-06T15:53:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1158768062285459457"}, {"text": "@anapaulagrj cara... eu tava a caminho do job qdo apareceu um alerta no meu telem\u00f3vel de um site de not\u00edcias de c\u00e1. n\u00e3o acreditei, pq dei um google e n\u00e3o achei nada. ent\u00e3o \u00e9 serio?", "in_reply_to_user_id": "115527661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18120074", "edit_history_tweet_ids": ["1158767799394852865"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anapaulagrj", "id": "115527661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722128545570816"}], "created_at": "2019-08-06T15:52:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1158767799394852865"}], "places": [{"full_name": "Jacupiranga, Brasil", "id": "c65ba7549cb0a8e5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}]}, "errors": [{"value": "1158786911164620800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158786911164620800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158786911164620800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1052254438415654913", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052254438415654913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052254438415654913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158603461719670784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158603461719670784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158603461719670784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56503091", "value": "56503091", "detail": "User has been suspended: [56503091].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158808486689607682", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158808486689607682", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158808486689607682].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158771502608801793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158771502608801793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158771502608801793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158757968869023745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158757968869023745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158757968869023745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128139537", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128139537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128139537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158809203097645059", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158809203097645059].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158809203097645059", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900846878895558657", "value": "900846878895558657", "detail": "User has been suspended: [900846878895558657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158705544322080769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158705544322080769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158705544322080769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "482080974", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [482080974].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "482080974", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158606587214401536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158606587214401536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158606587214401536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "957674539", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [957674539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957674539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158803762028449794", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158803762028449794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158803762028449794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1135906505969065985", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135906505969065985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135906505969065985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158801049601413120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158801049601413120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158801049601413120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2586852458", "value": "2586852458", "detail": "User has been suspended: [2586852458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158799913888702464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158799913888702464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158799913888702464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839747766", "value": "839747766", "detail": "User has been suspended: [839747766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158332369327333376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158332369327333376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158332369327333376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4040003597", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4040003597].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4040003597", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158791751982882818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158791751982882818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158791751982882818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93704713", "value": "93704713", "detail": "User has been suspended: [93704713].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158791489767518209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158791489767518209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158791489767518209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949659440", "value": "949659440", "detail": "User has been suspended: [949659440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158738776891547648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158738776891547648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158738776891547648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158787179117760514", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158787179117760514].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158787179117760514", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "892825470030491650", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [892825470030491650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892825470030491650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158494205347602432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158494205347602432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158494205347602432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158727029744910336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158727029744910336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158727029744910336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "604960885", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [604960885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "604960885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158776449576423426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158776449576423426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158776449576423426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2460441348", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2460441348].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2460441348", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158778310316482560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158778310316482560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158778310316482560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "42035302", "value": "42035302", "detail": "User has been suspended: [42035302].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158778912513634304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158778912513634304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158778912513634304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2586852458", "value": "2586852458", "detail": "User has been suspended: [2586852458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158780547323351040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158780547323351040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158780547323351040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478894654", "value": "478894654", "detail": "User has been suspended: [478894654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158717007694573569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158717007694573569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158717007694573569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158762645463457792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158762645463457792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158762645463457792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158671708125061121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158671708125061121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158671708125061121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158766386149281793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158766386149281793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158766386149281793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158768443702882304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158768443702882304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158768443702882304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "733331211033186304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [733331211033186304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733331211033186304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158381788567392258", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158381788567392258].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158381788567392258", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000121001601052672", "value": "1000121001601052672", "detail": "User has been suspended: [1000121001601052672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158769825411416065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158769825411416065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158769825411416065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "478247547", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [478247547].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478247547", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158559104832548864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158559104832548864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158559104832548864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158770997367058433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158770997367058433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158770997367058433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1158816983078592515", "oldest_id": "1158768410731458560", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026k84rndkdjh3wjma1toawxkzh"}}